[{"ab":false,"ab_variation":false,"absolute_url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/participamos-del-espacio-el-estado-en-tu-barrio","allowed_slug_conflict":false,"analytics_page_id":"5630700976","analytics_page_type":"blog-post","archived":false,"are_comments_allowed":true,"attached_stylesheets":[],"author":"mariaflorencianavarro84@gmail.com","author_at":1520601184801,"author_email":"mariaflorencianavarro84@gmail.com","author_name":"Florencia Navarro","author_user_id":4503404,"author_username":"mariaflorencianavarro84@gmail.com","blog_author":{"avatar":"","bio":"","created":1510060365458,"deleted_at":0,"display_name":"Florencia Navarro","email":"mariaflorencianavarro84@gmail.com","facebook":"","full_name":"Florencia Navarro","google_plus":"","gravatar_url":"https:\/\/app.hubspot.com\/settings\/avatar\/5eec3b47c78be01bd26b6e3edbeab18c","has_social_profiles":false,"id":5423545990,"linkedin":"","portal_id":3039596,"slug":"florencia-navarro","twitter":"","twitter_username":"","updated":1510060386115,"user_id":4503404,"username":"mariaflorencianavarro84@gmail.com","website":""},"blog_author_id":5423545990,"blog_post_author":{"avatar":"","bio":"","created":1510060365458,"deleted_at":0,"display_name":"Florencia Navarro","email":"mariaflorencianavarro84@gmail.com","facebook":"","full_name":"Florencia Navarro","google_plus":"","gravatar_url":"https:\/\/app.hubspot.com\/settings\/avatar\/5eec3b47c78be01bd26b6e3edbeab18c","has_social_profiles":false,"id":5423545990,"linkedin":"","portal_id":3039596,"slug":"florencia-navarro","twitter":"","twitter_username":"","updated":1510060386115,"user_id":4503404,"username":"mariaflorencianavarro84@gmail.com","website":""},"blog_publish_to_social_media_task":"DONE","blueprint_type_id":0,"category":3,"category_id":3,"comment_count":0,"composition_id":0,"content_group":4972306924,"content_group_id":4972306924,"created":1520599100842,"created_time":1520599100842,"css":[],"css_text":"","ctas":[],"current_state":"PUBLISHED","currently_published":true,"deleted_at":0,"domain":"","enable_google_amp_output_override":false,"featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/estado%20barrio.jpg","featured_image_alt_text":"estado barrio","featured_image_height":0,"featured_image_length":0,"featured_image_width":0,"flex_areas":[],"freeze_date":1520600258312,"has_user_changes":true,"html_title":"Participamos del espacio \"El Estado en tu barrio\"","id":5630700976,"is_captcha_required":true,"is_draft":false,"is_instant_email_enabled":true,"is_published":true,"is_social_publishing_enabled":true,"keywords":[],"label":"Participamos del espacio \"El Estado en tu barrio\"","layout_sections":[],"link_rel_canonical_url":"","list_template":"generated_layouts\/5516809288.html","live_domain":"info.riogrande.gob.ar","meta":{"author_email":"mariaflorencianavarro84@gmail.com","post_summary":"<p style=\"text-align: justify;\">Instalamos tres stands en el espacio \u201c<a href=\"https:\/\/www.argentina.gob.ar\/elestadoentubarrio\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">El Estado en tu Barrio<\/a>\u201d, <strong>iniciativa<\/strong> <strong>nacional<\/strong> que estar\u00e1 abierta a los vecinos en el gimnasio de la Escuela N\u00b0 4 \u201cRemolcador Ara Guaran\u00ed\u201d (Oroski y Yourka \u2013 Margen Sur) hasta el s\u00e1bado 10 de marzo. En los mismos, los visitantes <strong>podr\u00e1n<\/strong> <strong>realizar consultas y acceder a toda la informaci\u00f3n<\/strong> que requieran de la <strong>Secretar\u00eda de Salud<\/strong>, de la <strong>Secretar\u00eda de Promoci\u00f3n Social<\/strong> y del \u00e1rea de <strong>Zoonosis<\/strong>.<\/p>\n","author_username":"mariaflorencianavarro84@gmail.com","author_user_id":4503404,"has_user_changes":true,"last_edit_session_id":null,"last_edit_update_id":null,"html_title":"Participamos del espacio \"El Estado en tu barrio\"","tag_ids":[5428332542],"topic_ids":[5428332542],"keywords":[],"campaign_name":null,"campaign_utm":null,"enable_google_amp_output_override":false,"featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/estado%20barrio.jpg","featured_image_alt_text":"estado barrio","link_rel_canonical_url":"","meta_description":"El Municipio instal\u00f3 tres stands en el espacio \u201cEl Estado en tu Barrio\u201d, iniciativa nacional que estar\u00e1 abierta a los vecinos en el gimnasio de la Escuela N\u00b0 4 \u201cRemolcador Ara Guaran\u00ed\u201d (Oroski y Yourka \u2013 Margen Sur) hasta el s\u00e1bado 10 de marzo. ","post_body":"<p style=\"text-align: justify;\">Instalamos tres stands en el espacio \u201c<a href=\"https:\/\/www.argentina.gob.ar\/elestadoentubarrio\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">El Estado en tu Barrio<\/a>\u201d, <strong>iniciativa<\/strong> <strong>nacional<\/strong> que estar\u00e1 abierta a los vecinos en el gimnasio de la Escuela N\u00b0 4 \u201cRemolcador Ara Guaran\u00ed\u201d (Oroski y Yourka \u2013 Margen Sur) hasta el s\u00e1bado 10 de marzo. En los mismos, los visitantes <strong>podr\u00e1n<\/strong> <strong>realizar consultas y acceder a toda la informaci\u00f3n<\/strong> que requieran de la <strong>Secretar\u00eda de Salud<\/strong>, de la <strong>Secretar\u00eda de Promoci\u00f3n Social<\/strong> y del \u00e1rea de <strong>Zoonosis<\/strong>.<\/p>\n<!--more--><p style=\"text-align: justify;\">La secretaria de Promoci\u00f3n Social, DI Anal\u00eda Cubino, expres\u00f3 que \u201csi bien nosotros siempre estamos presentes y acompa\u00f1amos a las familias continuamente, aprovechamos esta oportunidad para que los que lo deseen tengan otra opci\u00f3n para acceder a los servicios que brindamos desde el \u00e1rea\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cVamos a estar dando <strong>informaci\u00f3n sobre los talleres, las becas<\/strong>, vamos a estar <strong>inscribiendo para las actividades en la Casa de J\u00f3venes<\/strong>, vamos a estar tomando contacto con aquellos que necesiten alguna <strong>asistencia<\/strong> y vamos a contar tambi\u00e9n lo que hacemos en otros barrios para los que est\u00e9n interesados en participar\u201d, detall\u00f3.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Finalmente, la funcionaria invit\u00f3 a los vecinos a acercarse al gimnasio y recalc\u00f3 que \u201cesperamos seguir manteniendo este v\u00ednculo estrecho con todas las familias de esta zona de nuestra ciudad\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">En este sentido record\u00f3 que las puertas de la Casa Municipal en el barrio CAP est\u00e1n abiertas para los vecinos de la ciudad en calle Portol\u00e1n 456.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Por su parte, el Secretario de Salud, Dr. Walter Abreg\u00fa asegur\u00f3 que \u201chemos fortalecido much\u00edsimo los servicios de salud que el Municipio brinda a los vecinos tanto de Margen Sur como en el resto de la ciudad, y quer\u00edamos estar presentes en este espacio para continuar estando cerca de los vecinos\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cEs muy importante que todos sepan todos los programas que estamos llevando adelante para mejorar la salud, como los estudios de PAP que vamos a realizar por el mes de la mujer todos los viernes de 9:00hs a 13:00hs en el Centro Municipal N\u00b0 3 de esta zona, y otros servicios que tratamos de brindar de manera continua para una mejor calidad de vida de todos\u201d, finaliz\u00f3.<\/p>","publish_immediately":true,"use_featured_image":true,"rss_body":"<p style=\"text-align: justify;\">Instalamos tres stands en el espacio \u201c<a href=\"https:\/\/www.argentina.gob.ar\/elestadoentubarrio\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">El Estado en tu Barrio<\/a>\u201d, <strong>iniciativa<\/strong> <strong>nacional<\/strong> que estar\u00e1 abierta a los vecinos en el gimnasio de la Escuela N\u00b0 4 \u201cRemolcador Ara Guaran\u00ed\u201d (Oroski y Yourka \u2013 Margen Sur) hasta el s\u00e1bado 10 de marzo. En los mismos, los visitantes <strong>podr\u00e1n<\/strong> <strong>realizar consultas y acceder a toda la informaci\u00f3n<\/strong> que requieran de la <strong>Secretar\u00eda de Salud<\/strong>, de la <strong>Secretar\u00eda de Promoci\u00f3n Social<\/strong> y del \u00e1rea de <strong>Zoonosis<\/strong>.<\/p>\n<!--more--><p style=\"text-align: justify;\">La secretaria de Promoci\u00f3n Social, DI Anal\u00eda Cubino, expres\u00f3 que \u201csi bien nosotros siempre estamos presentes y acompa\u00f1amos a las familias continuamente, aprovechamos esta oportunidad para que los que lo deseen tengan otra opci\u00f3n para acceder a los servicios que brindamos desde el \u00e1rea\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cVamos a estar dando <strong>informaci\u00f3n sobre los talleres, las becas<\/strong>, vamos a estar <strong>inscribiendo para las actividades en la Casa de J\u00f3venes<\/strong>, vamos a estar tomando contacto con aquellos que necesiten alguna <strong>asistencia<\/strong> y vamos a contar tambi\u00e9n lo que hacemos en otros barrios para los que est\u00e9n interesados en participar\u201d, detall\u00f3.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Finalmente, la funcionaria invit\u00f3 a los vecinos a acercarse al gimnasio y recalc\u00f3 que \u201cesperamos seguir manteniendo este v\u00ednculo estrecho con todas las familias de esta zona de nuestra ciudad\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">En este sentido record\u00f3 que las puertas de la Casa Municipal en el barrio CAP est\u00e1n abiertas para los vecinos de la ciudad en calle Portol\u00e1n 456.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Por su parte, el Secretario de Salud, Dr. Walter Abreg\u00fa asegur\u00f3 que \u201chemos fortalecido much\u00edsimo los servicios de salud que el Municipio brinda a los vecinos tanto de Margen Sur como en el resto de la ciudad, y quer\u00edamos estar presentes en este espacio para continuar estando cerca de los vecinos\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cEs muy importante que todos sepan todos los programas que estamos llevando adelante para mejorar la salud, como los estudios de PAP que vamos a realizar por el mes de la mujer todos los viernes de 9:00hs a 13:00hs en el Centro Municipal N\u00b0 3 de esta zona, y otros servicios que tratamos de brindar de manera continua para una mejor calidad de vida de todos\u201d, finaliz\u00f3.<\/p>","rss_summary":"<p style=\"text-align: justify;\">Instalamos tres stands en el espacio \u201c<a href=\"https:\/\/www.argentina.gob.ar\/elestadoentubarrio\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">El Estado en tu Barrio<\/a>\u201d, <strong>iniciativa<\/strong> <strong>nacional<\/strong> que estar\u00e1 abierta a los vecinos en el gimnasio de la Escuela N\u00b0 4 \u201cRemolcador Ara Guaran\u00ed\u201d (Oroski y Yourka \u2013 Margen Sur) hasta el s\u00e1bado 10 de marzo. En los mismos, los visitantes <strong>podr\u00e1n<\/strong> <strong>realizar consultas y acceder a toda la informaci\u00f3n<\/strong> que requieran de la <strong>Secretar\u00eda de Salud<\/strong>, de la <strong>Secretar\u00eda de Promoci\u00f3n Social<\/strong> y del \u00e1rea de <strong>Zoonosis<\/strong>.<\/p>\n","blog_post_schedule_task_uid":null,"blog_publish_to_social_media_task":"DONE"},"meta_description":"El Municipio instal\u00f3 tres stands en el espacio \u201cEl Estado en tu Barrio\u201d, iniciativa nacional que estar\u00e1 abierta a los vecinos en el gimnasio de la Escuela N\u00b0 4 \u201cRemolcador Ara Guaran\u00ed\u201d (Oroski y Yourka \u2013 Margen Sur) hasta el s\u00e1bado 10 de marzo. ","name":"Participamos del espacio \"El Estado en tu barrio\"","page_redirected":false,"page_title":"Participamos del espacio \"El Estado en tu barrio\"","parent_blog":{"absolute_url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar","allow_comments":true,"amp_body_color":"#404040","amp_body_font":"'Helvetica Neue', Helvetica, Arial, sans-serif","amp_body_font_size":"18","amp_custom_css":"","amp_header_background_color":"#ffffff","amp_header_color":"#1e1e1e","amp_header_font":"'Helvetica Neue', Helvetica, Arial, sans-serif","amp_header_font_size":"36","amp_link_color":"#416bb3","amp_logo_alt":"","amp_logo_height":0,"amp_logo_src":"","amp_logo_width":0,"analytics_page_id":4972306924,"attached_stylesheets":[],"captcha_after_days":7,"captcha_always":false,"category_id":3,"close_comments_older":0,"comment_date_format":"medium","comment_form_guid":"0be52f45-0d91-42c9-8c61-d365e8b06d82","comment_max_thread_depth":1,"comment_moderation":false,"comment_notification_emails":[],"comment_should_create_contact":false,"comment_verification_text":"","created":1490639392827,"created_date_time":1490639392827,"daily_notification_email_id":"4972306984","default_group_style_id":"","default_notification_from_name":"Sample Author","default_notification_reply_to":"SampleAuthor@hubspot.com","deleted_at":0,"description":"","domain":"","domain_when_published":"info.riogrande.gob.ar","email_api_subscription_id":3275650,"enable_google_amp_output":false,"enable_social_auto_publishing":true,"html_footer":"","html_footer_is_shared":true,"html_head":"","html_head_is_shared":true,"html_keywords":[],"html_title":"Informaci\u00f3n sobre R\u00edo Grande","id":4972306924,"instant_notification_email_id":"4972306969","item_layout_id":5518992581,"item_template_is_shared":false,"item_template_path":"generated_layouts\/5518992581.html","language":"en_US","listing_layout_id":5516809288,"listing_template_path":"generated_layouts\/5516809288.html","live_domain":"info.riogrande.gob.ar","month_filter_format":"MMMM yyyy","monthly_notification_email_id":"4972307006","name":"Informaci\u00f3n sobre R\u00edo Grande","portal_id":3039596,"post_html_footer":"","post_html_head":"","posts_per_listing_page":10,"posts_per_rss_feed":10,"public_title":"Informaci\u00f3n sobre R\u00edo Grande","publish_date_format":"medium","resolved_domain":"info.riogrande.gob.ar","root_url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar","show_social_link_facebook":true,"show_social_link_google_plus":true,"show_social_link_linkedin":true,"show_social_link_twitter":true,"show_summary_in_emails":true,"show_summary_in_listing":true,"show_summary_in_rss":true,"slug":"","social_account_twitter":"","subscription_contacts_property":"blog_default_hubspot_blog_4972306924_subscription","subscription_form_guid":"5f99f118-2f1f-4c02-926d-091541258238","subscription_lists_by_type":{"daily":2,"instant":1,"monthly":4,"weekly":3},"updated":1516043396997,"updated_date_time":1516043396997,"url_base":"info.riogrande.gob.ar","url_segments":[],"use_featured_image_in_summary":true,"uses_default_template":false,"weekly_notification_email_id":"4972306993"},"personas":[],"placement_guids":[],"portal_id":3039596,"post_body":"<p style=\"text-align: justify;\">Instalamos tres stands en el espacio \u201c<a href=\"https:\/\/www.argentina.gob.ar\/elestadoentubarrio\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">El Estado en tu Barrio<\/a>\u201d, <strong>iniciativa<\/strong> <strong>nacional<\/strong> que estar\u00e1 abierta a los vecinos en el gimnasio de la Escuela N\u00b0 4 \u201cRemolcador Ara Guaran\u00ed\u201d (Oroski y Yourka \u2013 Margen Sur) hasta el s\u00e1bado 10 de marzo. En los mismos, los visitantes <strong>podr\u00e1n<\/strong> <strong>realizar consultas y acceder a toda la informaci\u00f3n<\/strong> que requieran de la <strong>Secretar\u00eda de Salud<\/strong>, de la <strong>Secretar\u00eda de Promoci\u00f3n Social<\/strong> y del \u00e1rea de <strong>Zoonosis<\/strong>.<\/p>\n<!--more--><p style=\"text-align: justify;\">La secretaria de Promoci\u00f3n Social, DI Anal\u00eda Cubino, expres\u00f3 que \u201csi bien nosotros siempre estamos presentes y acompa\u00f1amos a las familias continuamente, aprovechamos esta oportunidad para que los que lo deseen tengan otra opci\u00f3n para acceder a los servicios que brindamos desde el \u00e1rea\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cVamos a estar dando <strong>informaci\u00f3n sobre los talleres, las becas<\/strong>, vamos a estar <strong>inscribiendo para las actividades en la Casa de J\u00f3venes<\/strong>, vamos a estar tomando contacto con aquellos que necesiten alguna <strong>asistencia<\/strong> y vamos a contar tambi\u00e9n lo que hacemos en otros barrios para los que est\u00e9n interesados en participar\u201d, detall\u00f3.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Finalmente, la funcionaria invit\u00f3 a los vecinos a acercarse al gimnasio y recalc\u00f3 que \u201cesperamos seguir manteniendo este v\u00ednculo estrecho con todas las familias de esta zona de nuestra ciudad\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">En este sentido record\u00f3 que las puertas de la Casa Municipal en el barrio CAP est\u00e1n abiertas para los vecinos de la ciudad en calle Portol\u00e1n 456.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Por su parte, el Secretario de Salud, Dr. Walter Abreg\u00fa asegur\u00f3 que \u201chemos fortalecido much\u00edsimo los servicios de salud que el Municipio brinda a los vecinos tanto de Margen Sur como en el resto de la ciudad, y quer\u00edamos estar presentes en este espacio para continuar estando cerca de los vecinos\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cEs muy importante que todos sepan todos los programas que estamos llevando adelante para mejorar la salud, como los estudios de PAP que vamos a realizar por el mes de la mujer todos los viernes de 9:00hs a 13:00hs en el Centro Municipal N\u00b0 3 de esta zona, y otros servicios que tratamos de brindar de manera continua para una mejor calidad de vida de todos\u201d, finaliz\u00f3.<\/p>","post_body_rss":"<p style=\"text-align: justify;\">Instalamos tres stands en el espacio \u201c<a href=\"https:\/\/www.argentina.gob.ar\/elestadoentubarrio\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">El Estado en tu Barrio<\/a>\u201d, <strong>iniciativa<\/strong> <strong>nacional<\/strong> que estar\u00e1 abierta a los vecinos en el gimnasio de la Escuela N\u00b0 4 \u201cRemolcador Ara Guaran\u00ed\u201d (Oroski y Yourka \u2013 Margen Sur) hasta el s\u00e1bado 10 de marzo. En los mismos, los visitantes <strong>podr\u00e1n<\/strong> <strong>realizar consultas y acceder a toda la informaci\u00f3n<\/strong> que requieran de la <strong>Secretar\u00eda de Salud<\/strong>, de la <strong>Secretar\u00eda de Promoci\u00f3n Social<\/strong> y del \u00e1rea de <strong>Zoonosis<\/strong>.<\/p>\n<!--more--><p style=\"text-align: justify;\">La secretaria de Promoci\u00f3n Social, DI Anal\u00eda Cubino, expres\u00f3 que \u201csi bien nosotros siempre estamos presentes y acompa\u00f1amos a las familias continuamente, aprovechamos esta oportunidad para que los que lo deseen tengan otra opci\u00f3n para acceder a los servicios que brindamos desde el \u00e1rea\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cVamos a estar dando <strong>informaci\u00f3n sobre los talleres, las becas<\/strong>, vamos a estar <strong>inscribiendo para las actividades en la Casa de J\u00f3venes<\/strong>, vamos a estar tomando contacto con aquellos que necesiten alguna <strong>asistencia<\/strong> y vamos a contar tambi\u00e9n lo que hacemos en otros barrios para los que est\u00e9n interesados en participar\u201d, detall\u00f3.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Finalmente, la funcionaria invit\u00f3 a los vecinos a acercarse al gimnasio y recalc\u00f3 que \u201cesperamos seguir manteniendo este v\u00ednculo estrecho con todas las familias de esta zona de nuestra ciudad\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">En este sentido record\u00f3 que las puertas de la Casa Municipal en el barrio CAP est\u00e1n abiertas para los vecinos de la ciudad en calle Portol\u00e1n 456.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Por su parte, el Secretario de Salud, Dr. Walter Abreg\u00fa asegur\u00f3 que \u201chemos fortalecido much\u00edsimo los servicios de salud que el Municipio brinda a los vecinos tanto de Margen Sur como en el resto de la ciudad, y quer\u00edamos estar presentes en este espacio para continuar estando cerca de los vecinos\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cEs muy importante que todos sepan todos los programas que estamos llevando adelante para mejorar la salud, como los estudios de PAP que vamos a realizar por el mes de la mujer todos los viernes de 9:00hs a 13:00hs en el Centro Municipal N\u00b0 3 de esta zona, y otros servicios que tratamos de brindar de manera continua para una mejor calidad de vida de todos\u201d, finaliz\u00f3.<\/p>","post_email_content":"<html>\n <head><\/head>\n <body>\n  <p style=\"text-align: justify;\">Instalamos tres stands en el espacio \u201c<a href=\"https:\/\/www.argentina.gob.ar\/elestadoentubarrio\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">El Estado en tu Barrio<\/a>\u201d, <strong>iniciativa<\/strong> <strong>nacional<\/strong> que estar\u00e1 abierta a los vecinos en el gimnasio de la Escuela N\u00b0 4 \u201cRemolcador Ara Guaran\u00ed\u201d (Oroski y Yourka \u2013 Margen Sur) hasta el s\u00e1bado 10 de marzo. En los mismos, los visitantes <strong>podr\u00e1n<\/strong> <strong>realizar consultas y acceder a toda la informaci\u00f3n<\/strong> que requieran de la <strong>Secretar\u00eda de Salud<\/strong>, de la <strong>Secretar\u00eda de Promoci\u00f3n Social<\/strong> y del \u00e1rea de <strong>Zoonosis<\/strong>.<\/p> \n <\/body>\n<\/html>","post_featured_image_if_enabled":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/estado%20barrio.jpg","post_list_content":"<html>\n <head><\/head>\n <body>\n  <p style=\"text-align: justify;\">Instalamos tres stands en el espacio \u201c<a href=\"https:\/\/www.argentina.gob.ar\/elestadoentubarrio\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">El Estado en tu Barrio<\/a>\u201d, <strong>iniciativa<\/strong> <strong>nacional<\/strong> que estar\u00e1 abierta a los vecinos en el gimnasio de la Escuela N\u00b0 4 \u201cRemolcador Ara Guaran\u00ed\u201d (Oroski y Yourka \u2013 Margen Sur) hasta el s\u00e1bado 10 de marzo. En los mismos, los visitantes <strong>podr\u00e1n<\/strong> <strong>realizar consultas y acceder a toda la informaci\u00f3n<\/strong> que requieran de la <strong>Secretar\u00eda de Salud<\/strong>, de la <strong>Secretar\u00eda de Promoci\u00f3n Social<\/strong> y del \u00e1rea de <strong>Zoonosis<\/strong>.<\/p> \n <\/body>\n<\/html>","post_list_summary_featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/estado%20barrio.jpg","post_rss_content":"<html>\n <head><\/head>\n <body>\n  <p style=\"text-align: justify;\">Instalamos tres stands en el espacio \u201c<a href=\"https:\/\/www.argentina.gob.ar\/elestadoentubarrio\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">El Estado en tu Barrio<\/a>\u201d, <strong>iniciativa<\/strong> <strong>nacional<\/strong> que estar\u00e1 abierta a los vecinos en el gimnasio de la Escuela N\u00b0 4 \u201cRemolcador Ara Guaran\u00ed\u201d (Oroski y Yourka \u2013 Margen Sur) hasta el s\u00e1bado 10 de marzo. En los mismos, los visitantes <strong>podr\u00e1n<\/strong> <strong>realizar consultas y acceder a toda la informaci\u00f3n<\/strong> que requieran de la <strong>Secretar\u00eda de Salud<\/strong>, de la <strong>Secretar\u00eda de Promoci\u00f3n Social<\/strong> y del \u00e1rea de <strong>Zoonosis<\/strong>.<\/p> \n <\/body>\n<\/html>","post_rss_summary_featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/estado%20barrio.jpg","post_summary":"<p style=\"text-align: justify;\">Instalamos tres stands en el espacio \u201c<a href=\"https:\/\/www.argentina.gob.ar\/elestadoentubarrio\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">El Estado en tu Barrio<\/a>\u201d, <strong>iniciativa<\/strong> <strong>nacional<\/strong> que estar\u00e1 abierta a los vecinos en el gimnasio de la Escuela N\u00b0 4 \u201cRemolcador Ara Guaran\u00ed\u201d (Oroski y Yourka \u2013 Margen Sur) hasta el s\u00e1bado 10 de marzo. En los mismos, los visitantes <strong>podr\u00e1n<\/strong> <strong>realizar consultas y acceder a toda la informaci\u00f3n<\/strong> que requieran de la <strong>Secretar\u00eda de Salud<\/strong>, de la <strong>Secretar\u00eda de Promoci\u00f3n Social<\/strong> y del \u00e1rea de <strong>Zoonosis<\/strong>.<\/p>\n","post_summary_rss":"<html>\n <head><\/head>\n <body>\n  <p style=\"text-align: justify;\">Instalamos tres stands en el espacio \u201c<a href=\"https:\/\/www.argentina.gob.ar\/elestadoentubarrio\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">El Estado en tu Barrio<\/a>\u201d, <strong>iniciativa<\/strong> <strong>nacional<\/strong> que estar\u00e1 abierta a los vecinos en el gimnasio de la Escuela N\u00b0 4 \u201cRemolcador Ara Guaran\u00ed\u201d (Oroski y Yourka \u2013 Margen Sur) hasta el s\u00e1bado 10 de marzo. En los mismos, los visitantes <strong>podr\u00e1n<\/strong> <strong>realizar consultas y acceder a toda la informaci\u00f3n<\/strong> que requieran de la <strong>Secretar\u00eda de Salud<\/strong>, de la <strong>Secretar\u00eda de Promoci\u00f3n Social<\/strong> y del \u00e1rea de <strong>Zoonosis<\/strong>.<\/p> \n <\/body>\n<\/html>","post_template":"generated_layouts\/5518992581.html","preview_key":"JhWvQWzh","processing_status":"PUBLISHED","publish_date":1520600258312,"publish_date_local_time":1520600258312,"publish_date_localized":{"date":1520600258312,"format":"medium","language":"en_US"},"publish_immediately":true,"published_url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/participamos-del-espacio-el-estado-en-tu-barrio","resolved_domain":"info.riogrande.gob.ar","rss_body":"<p style=\"text-align: justify;\">Instalamos tres stands en el espacio \u201c<a href=\"https:\/\/www.argentina.gob.ar\/elestadoentubarrio\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">El Estado en tu Barrio<\/a>\u201d, <strong>iniciativa<\/strong> <strong>nacional<\/strong> que estar\u00e1 abierta a los vecinos en el gimnasio de la Escuela N\u00b0 4 \u201cRemolcador Ara Guaran\u00ed\u201d (Oroski y Yourka \u2013 Margen Sur) hasta el s\u00e1bado 10 de marzo. En los mismos, los visitantes <strong>podr\u00e1n<\/strong> <strong>realizar consultas y acceder a toda la informaci\u00f3n<\/strong> que requieran de la <strong>Secretar\u00eda de Salud<\/strong>, de la <strong>Secretar\u00eda de Promoci\u00f3n Social<\/strong> y del \u00e1rea de <strong>Zoonosis<\/strong>.<\/p>\n<!--more--><p style=\"text-align: justify;\">La secretaria de Promoci\u00f3n Social, DI Anal\u00eda Cubino, expres\u00f3 que \u201csi bien nosotros siempre estamos presentes y acompa\u00f1amos a las familias continuamente, aprovechamos esta oportunidad para que los que lo deseen tengan otra opci\u00f3n para acceder a los servicios que brindamos desde el \u00e1rea\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cVamos a estar dando <strong>informaci\u00f3n sobre los talleres, las becas<\/strong>, vamos a estar <strong>inscribiendo para las actividades en la Casa de J\u00f3venes<\/strong>, vamos a estar tomando contacto con aquellos que necesiten alguna <strong>asistencia<\/strong> y vamos a contar tambi\u00e9n lo que hacemos en otros barrios para los que est\u00e9n interesados en participar\u201d, detall\u00f3.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Finalmente, la funcionaria invit\u00f3 a los vecinos a acercarse al gimnasio y recalc\u00f3 que \u201cesperamos seguir manteniendo este v\u00ednculo estrecho con todas las familias de esta zona de nuestra ciudad\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">En este sentido record\u00f3 que las puertas de la Casa Municipal en el barrio CAP est\u00e1n abiertas para los vecinos de la ciudad en calle Portol\u00e1n 456.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Por su parte, el Secretario de Salud, Dr. Walter Abreg\u00fa asegur\u00f3 que \u201chemos fortalecido much\u00edsimo los servicios de salud que el Municipio brinda a los vecinos tanto de Margen Sur como en el resto de la ciudad, y quer\u00edamos estar presentes en este espacio para continuar estando cerca de los vecinos\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cEs muy importante que todos sepan todos los programas que estamos llevando adelante para mejorar la salud, como los estudios de PAP que vamos a realizar por el mes de la mujer todos los viernes de 9:00hs a 13:00hs en el Centro Municipal N\u00b0 3 de esta zona, y otros servicios que tratamos de brindar de manera continua para una mejor calidad de vida de todos\u201d, finaliz\u00f3.<\/p>","rss_summary":"<p style=\"text-align: justify;\">Instalamos tres stands en el espacio \u201c<a href=\"https:\/\/www.argentina.gob.ar\/elestadoentubarrio\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">El Estado en tu Barrio<\/a>\u201d, <strong>iniciativa<\/strong> <strong>nacional<\/strong> que estar\u00e1 abierta a los vecinos en el gimnasio de la Escuela N\u00b0 4 \u201cRemolcador Ara Guaran\u00ed\u201d (Oroski y Yourka \u2013 Margen Sur) hasta el s\u00e1bado 10 de marzo. En los mismos, los visitantes <strong>podr\u00e1n<\/strong> <strong>realizar consultas y acceder a toda la informaci\u00f3n<\/strong> que requieran de la <strong>Secretar\u00eda de Salud<\/strong>, de la <strong>Secretar\u00eda de Promoci\u00f3n Social<\/strong> y del \u00e1rea de <strong>Zoonosis<\/strong>.<\/p>\n","rss_summary_featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/estado%20barrio.jpg","slug":"participamos-del-espacio-el-estado-en-tu-barrio","state":"PUBLISHED","subcategory":"normal_blog_post","synced_with_blog_root":true,"tag_ids":[5428332542],"tag_list":[],"tag_names":[],"template_path":"","template_path_for_render":"generated_layouts\/5518992581.html","title":"Participamos del espacio \"El Estado en tu barrio\"","topic_ids":[5428332542],"topic_list":[],"topic_names":[],"topics":[5428332542],"translated_content":[],"tweet_immediately":false,"unpublished_at":0,"updated":1520601184801,"upsize_featured_image":false,"url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/participamos-del-espacio-el-estado-en-tu-barrio","use_featured_image":true,"views":0,"widget_containers":[],"widgetcontainers":[],"widgets":{"module_1506978622629435":{"body":{"email":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/email-24x24.png","network":"email"},"facebook":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/facebook-24x24.png","network":"facebook"},"google_plus":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/googleplus-24x24.png","network":"google_plus"},"linkedin":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/linkedin-24x24.png","network":"linkedin"},"pinterest":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/pinterest-24x24.png","network":"pinterest"},"twitter":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/twitter-24x24.png","network":"twitter"}},"child_css":[],"css":[],"id":"module_1506978622629435","label":"Social Sharing","name":"module_1506978622629435","smart_type":null,"type":"social_sharing"},"module_1507037604440482":{"body":{"email":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/email-24x24.png","network":"email"},"facebook":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/facebook-24x24.png","network":"facebook"},"google_plus":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/googleplus-24x24.png","network":"google_plus"},"linkedin":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/linkedin-24x24.png","network":"linkedin"},"pinterest":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/pinterest-24x24.png","network":"pinterest"},"twitter":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/twitter-24x24.png","network":"twitter"}},"child_css":[],"css":[],"id":"module_1507037604440482","label":"Fixed Social Sharing","name":"module_1507037604440482","smart_type":null,"type":"social_sharing"},"module_1507047465123517":{"body":{"value":"Si te gust\u00f3 este art\u00edculo puedes compartirlo"},"child_css":[],"css":[],"id":"module_1507047465123517","label":"Header","name":"module_1507047465123517","smart_type":null,"type":"header"},"module_1507059705444555":{"body":{"custom_widget_id":5366111640,"field_types":{"hidden_actual_post":"boolean","quantity_to_show":"text"},"module_id":1800602,"per_widget_wrapper_html":"","tag":"custom_widget","type":"custom_widget","widget_name":"MRG - Notas Relacionadas","wrapping_html":""},"child_css":[],"css":[],"id":"module_1507059705444555","label":"MRG - Notas Relacionadas","module_id":1800602,"name":"module_1507059705444555","smart_type":null,"type":"custom_widget"},"module_150905533993192":{"body":{"html":""},"child_css":[],"css":[],"id":"module_150905533993192","label":"CTA","name":"module_150905533993192","smart_type":null,"type":"rich_text"},"name":{"body":{"value":"Participamos del espacio \"El Estado en tu barrio\""},"child_css":[],"css":[],"id":"name","label":"T\u00edtulo","name":"name","type":"text"},"post_body":{"body":{"value":"<p style=\"text-align: justify;\">Instalamos tres stands en el espacio \u201c<a href=\"https:\/\/www.argentina.gob.ar\/elestadoentubarrio\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">El Estado en tu Barrio<\/a>\u201d, <strong>iniciativa<\/strong> <strong>nacional<\/strong> que estar\u00e1 abierta a los vecinos en el gimnasio de la Escuela N\u00b0 4 \u201cRemolcador Ara Guaran\u00ed\u201d (Oroski y Yourka \u2013 Margen Sur) hasta el s\u00e1bado 10 de marzo. En los mismos, los visitantes <strong>podr\u00e1n<\/strong> <strong>realizar consultas y acceder a toda la informaci\u00f3n<\/strong> que requieran de la <strong>Secretar\u00eda de Salud<\/strong>, de la <strong>Secretar\u00eda de Promoci\u00f3n Social<\/strong> y del \u00e1rea de <strong>Zoonosis<\/strong>.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">La secretaria de Promoci\u00f3n Social, DI Anal\u00eda Cubino, expres\u00f3 que \u201csi bien nosotros siempre estamos presentes y acompa\u00f1amos a las familias continuamente, aprovechamos esta oportunidad para que los que lo deseen tengan otra opci\u00f3n para acceder a los servicios que brindamos desde el \u00e1rea\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cVamos a estar dando <strong>informaci\u00f3n sobre los talleres, las becas<\/strong>, vamos a estar <strong>inscribiendo para las actividades en la Casa de J\u00f3venes<\/strong>, vamos a estar tomando contacto con aquellos que necesiten alguna <strong>asistencia<\/strong> y vamos a contar tambi\u00e9n lo que hacemos en otros barrios para los que est\u00e9n interesados en participar\u201d, detall\u00f3.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Finalmente, la funcionaria invit\u00f3 a los vecinos a acercarse al gimnasio y recalc\u00f3 que \u201cesperamos seguir manteniendo este v\u00ednculo estrecho con todas las familias de esta zona de nuestra ciudad\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">En este sentido record\u00f3 que las puertas de la Casa Municipal en el barrio CAP est\u00e1n abiertas para los vecinos de la ciudad en calle Portol\u00e1n 456.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Por su parte, el Secretario de Salud, Dr. Walter Abreg\u00fa asegur\u00f3 que \u201chemos fortalecido much\u00edsimo los servicios de salud que el Municipio brinda a los vecinos tanto de Margen Sur como en el resto de la ciudad, y quer\u00edamos estar presentes en este espacio para continuar estando cerca de los vecinos\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cEs muy importante que todos sepan todos los programas que estamos llevando adelante para mejorar la salud, como los estudios de PAP que vamos a realizar por el mes de la mujer todos los viernes de 9:00hs a 13:00hs en el Centro Municipal N\u00b0 3 de esta zona, y otros servicios que tratamos de brindar de manera continua para una mejor calidad de vida de todos\u201d, finaliz\u00f3.<\/p>"},"child_css":[],"css":[],"id":"post_body","label":"Cuerpo de la publicaci\u00f3n","name":"post_body","type":"rich_text"}}},{"ab":false,"ab_variation":false,"absolute_url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/trabajamos-para-abordar-la-problematica-de-abuso-sexual-infantil","allowed_slug_conflict":false,"analytics_page_id":"5628565513","analytics_page_type":"blog-post","archived":false,"are_comments_allowed":true,"attached_stylesheets":[],"author":"mariaflorencianavarro84@gmail.com","author_at":1520517738928,"author_email":"mariaflorencianavarro84@gmail.com","author_name":"Florencia Navarro","author_user_id":4503404,"author_username":"mariaflorencianavarro84@gmail.com","blog_author":{"avatar":"","bio":"","created":1510060365458,"deleted_at":0,"display_name":"Florencia Navarro","email":"mariaflorencianavarro84@gmail.com","facebook":"","full_name":"Florencia Navarro","google_plus":"","gravatar_url":"https:\/\/app.hubspot.com\/settings\/avatar\/5eec3b47c78be01bd26b6e3edbeab18c","has_social_profiles":false,"id":5423545990,"linkedin":"","portal_id":3039596,"slug":"florencia-navarro","twitter":"","twitter_username":"","updated":1510060386115,"user_id":4503404,"username":"mariaflorencianavarro84@gmail.com","website":""},"blog_author_id":5423545990,"blog_post_author":{"avatar":"","bio":"","created":1510060365458,"deleted_at":0,"display_name":"Florencia Navarro","email":"mariaflorencianavarro84@gmail.com","facebook":"","full_name":"Florencia Navarro","google_plus":"","gravatar_url":"https:\/\/app.hubspot.com\/settings\/avatar\/5eec3b47c78be01bd26b6e3edbeab18c","has_social_profiles":false,"id":5423545990,"linkedin":"","portal_id":3039596,"slug":"florencia-navarro","twitter":"","twitter_username":"","updated":1510060386115,"user_id":4503404,"username":"mariaflorencianavarro84@gmail.com","website":""},"blog_publish_to_social_media_task":"DONE","blueprint_type_id":0,"category":3,"category_id":3,"comment_count":0,"composition_id":0,"content_group":4972306924,"content_group_id":4972306924,"created":1520511816662,"created_time":1520511816662,"css":[],"css_text":"","ctas":[],"current_state":"PUBLISHED","currently_published":true,"deleted_at":0,"domain":"","enable_google_amp_output_override":false,"featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/UBA%20%282%29.jpg","featured_image_alt_text":"UBA (2)","featured_image_height":0,"featured_image_length":0,"featured_image_width":0,"flex_areas":[],"freeze_date":1520516822382,"has_user_changes":true,"html_title":"Trabajamos para abordar la problem\u00e1tica de abuso sexual infantil","id":5628565513,"is_captcha_required":true,"is_draft":false,"is_instant_email_enabled":true,"is_published":true,"is_social_publishing_enabled":true,"keywords":[],"label":"Trabajamos para abordar la problem\u00e1tica de abuso sexual infantil","layout_sections":[],"link_rel_canonical_url":"","list_template":"generated_layouts\/5516809288.html","live_domain":"info.riogrande.gob.ar","meta":{"author_email":"mariaflorencianavarro84@gmail.com","post_summary":"<p style=\"text-align: justify;\">A trav\u00e9s de la Secretar\u00eda de Promoci\u00f3n Social suscribimos un <strong>acuerdo<\/strong> con el <a href=\"http:\/\/iigg.sociales.uba.ar\/\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">Instituto de Investigaciones Gino Germani&nbsp; <\/a>de la Facultad de Ciencias Sociales de la UBA para iniciar un trabajo en conjunto en nuestra ciudad respecto a la problem\u00e1tica del <strong>abuso sexual infanto adolescente<\/strong>. <\/p>\n","author_username":"mariaflorencianavarro84@gmail.com","author_user_id":4503404,"has_user_changes":true,"last_edit_session_id":null,"last_edit_update_id":null,"html_title":"Trabajamos para abordar la problem\u00e1tica de abuso sexual infantil","tag_ids":[5428332542],"topic_ids":[5428332542],"keywords":[],"campaign_name":null,"campaign_utm":null,"enable_google_amp_output_override":false,"featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/UBA%20(2).jpg","featured_image_alt_text":"UBA (2)","link_rel_canonical_url":"","meta_description":"El Municipio a trav\u00e9s de la Secretar\u00eda de Promoci\u00f3n Social suscribi\u00f3 un acuerdo con el Instituto de Investigaciones Gino Germani de la Facultad de Ciencias Sociales de la UBA para iniciar un trabajo en conjunto en nuestra ciudad respecto a la problem\u00e1tica del abuso sexual infanto adolescente. ","post_body":"<p style=\"text-align: justify;\">A trav\u00e9s de la Secretar\u00eda de Promoci\u00f3n Social suscribimos un <strong>acuerdo<\/strong> con el <a href=\"http:\/\/iigg.sociales.uba.ar\/\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">Instituto de Investigaciones Gino Germani&nbsp; <\/a>de la Facultad de Ciencias Sociales de la UBA para iniciar un trabajo en conjunto en nuestra ciudad respecto a la problem\u00e1tica del <strong>abuso sexual infanto adolescente<\/strong>. <\/p>\n<!--more--><p style=\"text-align: justify;\">La titular del \u00e1rea, DI Anal\u00eda Cubino, coment\u00f3 al respecto que \u201cvenimos trabajando desde hace unos meses para formalizar esta acci\u00f3n que vamos a llevar adelante con este prestigioso organismo, con el cual nos contactamos a partir de nuestra participaci\u00f3n en el programa de <a href=\"https:\/\/www.unicef.org\/argentina\/spanish\/resources_10849.htm\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">UNICEF<\/a> de Fortalecimiento de Derechos de Ni\u00f1os, Ni\u00f1as y Adolescentes\u201d. <\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cLa idea es avanzar en una<strong> red de trabajo<\/strong> que quede en la ciudad para <strong>abordar la problem\u00e1tica de abuso sexual<\/strong>, iniciando acciones concretas de las que participen todas las instituciones y efectores de los derechos de los ni\u00f1os y ni\u00f1as\u201d, agreg\u00f3. <\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Asimismo, Cubino consider\u00f3 \u201cmuy importante seguir fortaleciendo las redes comunitarias para dar respuesta a esta <strong>grave problem\u00e1tica<\/strong> que afecta much\u00edsimo a nuestra sociedad\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Por su parte, la investigadora del Instituto, Dra. En Ciencias Sociales Ana Clara Camarotti, explic\u00f3 que \u201cvenimos de una experiencia de tres a\u00f1os en Tucum\u00e1n, Salta y Catamarca trabajando la <strong>promoci\u00f3n de los derechos de ni\u00f1as y adolescentes<\/strong>, haciendo hincapi\u00e9 en la <strong>prevenci\u00f3n del abuso sexual infanto adolescente<\/strong>\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cLa idea es <strong>replicar este trabajo en R\u00edo Grande<\/strong>, pero como el modelo responde a un abordaje comunitario, va asumiendo la din\u00e1mica de cada lugar particular\u201d, detall\u00f3.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Camarotti subray\u00f3 tambi\u00e9n que \u201cvamos a construir un <strong>sistema integral de respuestas<\/strong> con la intenci\u00f3n de integrar a personas de la justicia, del \u00e1mbito de la salud, de la educaci\u00f3n y j\u00f3venes como protagonistas de este proceso\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Finalmente, la investigadora asegur\u00f3 que \u201c<strong>el abuso infanto adolescente es un tema invisibilizado<\/strong> que sufre una gran cantidad de personas y es importante <strong>que se empiece a hablar<\/strong> y que se generen <strong>respuestas concretas<\/strong> y puntuales a esta problem\u00e1tica\u201d . <\/p>","publish_immediately":true,"use_featured_image":true,"rss_body":"<p style=\"text-align: justify;\">A trav\u00e9s de la Secretar\u00eda de Promoci\u00f3n Social suscribimos un <strong>acuerdo<\/strong> con el <a href=\"http:\/\/iigg.sociales.uba.ar\/\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">Instituto de Investigaciones Gino Germani&nbsp; <\/a>de la Facultad de Ciencias Sociales de la UBA para iniciar un trabajo en conjunto en nuestra ciudad respecto a la problem\u00e1tica del <strong>abuso sexual infanto adolescente<\/strong>. <\/p>\n<!--more--><p style=\"text-align: justify;\">La titular del \u00e1rea, DI Anal\u00eda Cubino, coment\u00f3 al respecto que \u201cvenimos trabajando desde hace unos meses para formalizar esta acci\u00f3n que vamos a llevar adelante con este prestigioso organismo, con el cual nos contactamos a partir de nuestra participaci\u00f3n en el programa de <a href=\"https:\/\/www.unicef.org\/argentina\/spanish\/resources_10849.htm\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">UNICEF<\/a> de Fortalecimiento de Derechos de Ni\u00f1os, Ni\u00f1as y Adolescentes\u201d. <\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cLa idea es avanzar en una<strong> red de trabajo<\/strong> que quede en la ciudad para <strong>abordar la problem\u00e1tica de abuso sexual<\/strong>, iniciando acciones concretas de las que participen todas las instituciones y efectores de los derechos de los ni\u00f1os y ni\u00f1as\u201d, agreg\u00f3. <\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Asimismo, Cubino consider\u00f3 \u201cmuy importante seguir fortaleciendo las redes comunitarias para dar respuesta a esta <strong>grave problem\u00e1tica<\/strong> que afecta much\u00edsimo a nuestra sociedad\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Por su parte, la investigadora del Instituto, Dra. En Ciencias Sociales Ana Clara Camarotti, explic\u00f3 que \u201cvenimos de una experiencia de tres a\u00f1os en Tucum\u00e1n, Salta y Catamarca trabajando la <strong>promoci\u00f3n de los derechos de ni\u00f1as y adolescentes<\/strong>, haciendo hincapi\u00e9 en la <strong>prevenci\u00f3n del abuso sexual infanto adolescente<\/strong>\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cLa idea es <strong>replicar este trabajo en R\u00edo Grande<\/strong>, pero como el modelo responde a un abordaje comunitario, va asumiendo la din\u00e1mica de cada lugar particular\u201d, detall\u00f3.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Camarotti subray\u00f3 tambi\u00e9n que \u201cvamos a construir un <strong>sistema integral de respuestas<\/strong> con la intenci\u00f3n de integrar a personas de la justicia, del \u00e1mbito de la salud, de la educaci\u00f3n y j\u00f3venes como protagonistas de este proceso\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Finalmente, la investigadora asegur\u00f3 que \u201c<strong>el abuso infanto adolescente es un tema invisibilizado<\/strong> que sufre una gran cantidad de personas y es importante <strong>que se empiece a hablar<\/strong> y que se generen <strong>respuestas concretas<\/strong> y puntuales a esta problem\u00e1tica\u201d . <\/p>","rss_summary":"<p style=\"text-align: justify;\">A trav\u00e9s de la Secretar\u00eda de Promoci\u00f3n Social suscribimos un <strong>acuerdo<\/strong> con el <a href=\"http:\/\/iigg.sociales.uba.ar\/\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">Instituto de Investigaciones Gino Germani&nbsp; <\/a>de la Facultad de Ciencias Sociales de la UBA para iniciar un trabajo en conjunto en nuestra ciudad respecto a la problem\u00e1tica del <strong>abuso sexual infanto adolescente<\/strong>. <\/p>\n","blog_post_schedule_task_uid":null,"blog_publish_to_social_media_task":"DONE"},"meta_description":"El Municipio a trav\u00e9s de la Secretar\u00eda de Promoci\u00f3n Social suscribi\u00f3 un acuerdo con el Instituto de Investigaciones Gino Germani de la Facultad de Ciencias Sociales de la UBA para iniciar un trabajo en conjunto en nuestra ciudad respecto a la problem\u00e1tica del abuso sexual infanto adolescente. ","name":"Trabajamos para abordar la problem\u00e1tica de abuso sexual infantil","page_redirected":false,"page_title":"Trabajamos para abordar la problem\u00e1tica de abuso sexual infantil","parent_blog":{"absolute_url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar","allow_comments":true,"amp_body_color":"#404040","amp_body_font":"'Helvetica Neue', Helvetica, Arial, sans-serif","amp_body_font_size":"18","amp_custom_css":"","amp_header_background_color":"#ffffff","amp_header_color":"#1e1e1e","amp_header_font":"'Helvetica Neue', Helvetica, Arial, sans-serif","amp_header_font_size":"36","amp_link_color":"#416bb3","amp_logo_alt":"","amp_logo_height":0,"amp_logo_src":"","amp_logo_width":0,"analytics_page_id":4972306924,"attached_stylesheets":[],"captcha_after_days":7,"captcha_always":false,"category_id":3,"close_comments_older":0,"comment_date_format":"medium","comment_form_guid":"0be52f45-0d91-42c9-8c61-d365e8b06d82","comment_max_thread_depth":1,"comment_moderation":false,"comment_notification_emails":[],"comment_should_create_contact":false,"comment_verification_text":"","created":1490639392827,"created_date_time":1490639392827,"daily_notification_email_id":"4972306984","default_group_style_id":"","default_notification_from_name":"Sample Author","default_notification_reply_to":"SampleAuthor@hubspot.com","deleted_at":0,"description":"","domain":"","domain_when_published":"info.riogrande.gob.ar","email_api_subscription_id":3275650,"enable_google_amp_output":false,"enable_social_auto_publishing":true,"html_footer":"","html_footer_is_shared":true,"html_head":"","html_head_is_shared":true,"html_keywords":[],"html_title":"Informaci\u00f3n sobre R\u00edo Grande","id":4972306924,"instant_notification_email_id":"4972306969","item_layout_id":5518992581,"item_template_is_shared":false,"item_template_path":"generated_layouts\/5518992581.html","language":"en_US","listing_layout_id":5516809288,"listing_template_path":"generated_layouts\/5516809288.html","live_domain":"info.riogrande.gob.ar","month_filter_format":"MMMM yyyy","monthly_notification_email_id":"4972307006","name":"Informaci\u00f3n sobre R\u00edo Grande","portal_id":3039596,"post_html_footer":"","post_html_head":"","posts_per_listing_page":10,"posts_per_rss_feed":10,"public_title":"Informaci\u00f3n sobre R\u00edo Grande","publish_date_format":"medium","resolved_domain":"info.riogrande.gob.ar","root_url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar","show_social_link_facebook":true,"show_social_link_google_plus":true,"show_social_link_linkedin":true,"show_social_link_twitter":true,"show_summary_in_emails":true,"show_summary_in_listing":true,"show_summary_in_rss":true,"slug":"","social_account_twitter":"","subscription_contacts_property":"blog_default_hubspot_blog_4972306924_subscription","subscription_form_guid":"5f99f118-2f1f-4c02-926d-091541258238","subscription_lists_by_type":{"daily":2,"instant":1,"monthly":4,"weekly":3},"updated":1516043396997,"updated_date_time":1516043396997,"url_base":"info.riogrande.gob.ar","url_segments":[],"use_featured_image_in_summary":true,"uses_default_template":false,"weekly_notification_email_id":"4972306993"},"personas":[],"placement_guids":[],"portal_id":3039596,"post_body":"<p style=\"text-align: justify;\">A trav\u00e9s de la Secretar\u00eda de Promoci\u00f3n Social suscribimos un <strong>acuerdo<\/strong> con el <a href=\"http:\/\/iigg.sociales.uba.ar\/\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">Instituto de Investigaciones Gino Germani&nbsp; <\/a>de la Facultad de Ciencias Sociales de la UBA para iniciar un trabajo en conjunto en nuestra ciudad respecto a la problem\u00e1tica del <strong>abuso sexual infanto adolescente<\/strong>. <\/p>\n<!--more--><p style=\"text-align: justify;\">La titular del \u00e1rea, DI Anal\u00eda Cubino, coment\u00f3 al respecto que \u201cvenimos trabajando desde hace unos meses para formalizar esta acci\u00f3n que vamos a llevar adelante con este prestigioso organismo, con el cual nos contactamos a partir de nuestra participaci\u00f3n en el programa de <a href=\"https:\/\/www.unicef.org\/argentina\/spanish\/resources_10849.htm\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">UNICEF<\/a> de Fortalecimiento de Derechos de Ni\u00f1os, Ni\u00f1as y Adolescentes\u201d. <\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cLa idea es avanzar en una<strong> red de trabajo<\/strong> que quede en la ciudad para <strong>abordar la problem\u00e1tica de abuso sexual<\/strong>, iniciando acciones concretas de las que participen todas las instituciones y efectores de los derechos de los ni\u00f1os y ni\u00f1as\u201d, agreg\u00f3. <\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Asimismo, Cubino consider\u00f3 \u201cmuy importante seguir fortaleciendo las redes comunitarias para dar respuesta a esta <strong>grave problem\u00e1tica<\/strong> que afecta much\u00edsimo a nuestra sociedad\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Por su parte, la investigadora del Instituto, Dra. En Ciencias Sociales Ana Clara Camarotti, explic\u00f3 que \u201cvenimos de una experiencia de tres a\u00f1os en Tucum\u00e1n, Salta y Catamarca trabajando la <strong>promoci\u00f3n de los derechos de ni\u00f1as y adolescentes<\/strong>, haciendo hincapi\u00e9 en la <strong>prevenci\u00f3n del abuso sexual infanto adolescente<\/strong>\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cLa idea es <strong>replicar este trabajo en R\u00edo Grande<\/strong>, pero como el modelo responde a un abordaje comunitario, va asumiendo la din\u00e1mica de cada lugar particular\u201d, detall\u00f3.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Camarotti subray\u00f3 tambi\u00e9n que \u201cvamos a construir un <strong>sistema integral de respuestas<\/strong> con la intenci\u00f3n de integrar a personas de la justicia, del \u00e1mbito de la salud, de la educaci\u00f3n y j\u00f3venes como protagonistas de este proceso\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Finalmente, la investigadora asegur\u00f3 que \u201c<strong>el abuso infanto adolescente es un tema invisibilizado<\/strong> que sufre una gran cantidad de personas y es importante <strong>que se empiece a hablar<\/strong> y que se generen <strong>respuestas concretas<\/strong> y puntuales a esta problem\u00e1tica\u201d . <\/p>","post_body_rss":"<p style=\"text-align: justify;\">A trav\u00e9s de la Secretar\u00eda de Promoci\u00f3n Social suscribimos un <strong>acuerdo<\/strong> con el <a href=\"http:\/\/iigg.sociales.uba.ar\/\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">Instituto de Investigaciones Gino Germani&nbsp; <\/a>de la Facultad de Ciencias Sociales de la UBA para iniciar un trabajo en conjunto en nuestra ciudad respecto a la problem\u00e1tica del <strong>abuso sexual infanto adolescente<\/strong>. <\/p>\n<!--more--><p style=\"text-align: justify;\">La titular del \u00e1rea, DI Anal\u00eda Cubino, coment\u00f3 al respecto que \u201cvenimos trabajando desde hace unos meses para formalizar esta acci\u00f3n que vamos a llevar adelante con este prestigioso organismo, con el cual nos contactamos a partir de nuestra participaci\u00f3n en el programa de <a href=\"https:\/\/www.unicef.org\/argentina\/spanish\/resources_10849.htm\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">UNICEF<\/a> de Fortalecimiento de Derechos de Ni\u00f1os, Ni\u00f1as y Adolescentes\u201d. <\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cLa idea es avanzar en una<strong> red de trabajo<\/strong> que quede en la ciudad para <strong>abordar la problem\u00e1tica de abuso sexual<\/strong>, iniciando acciones concretas de las que participen todas las instituciones y efectores de los derechos de los ni\u00f1os y ni\u00f1as\u201d, agreg\u00f3. <\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Asimismo, Cubino consider\u00f3 \u201cmuy importante seguir fortaleciendo las redes comunitarias para dar respuesta a esta <strong>grave problem\u00e1tica<\/strong> que afecta much\u00edsimo a nuestra sociedad\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Por su parte, la investigadora del Instituto, Dra. En Ciencias Sociales Ana Clara Camarotti, explic\u00f3 que \u201cvenimos de una experiencia de tres a\u00f1os en Tucum\u00e1n, Salta y Catamarca trabajando la <strong>promoci\u00f3n de los derechos de ni\u00f1as y adolescentes<\/strong>, haciendo hincapi\u00e9 en la <strong>prevenci\u00f3n del abuso sexual infanto adolescente<\/strong>\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cLa idea es <strong>replicar este trabajo en R\u00edo Grande<\/strong>, pero como el modelo responde a un abordaje comunitario, va asumiendo la din\u00e1mica de cada lugar particular\u201d, detall\u00f3.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Camarotti subray\u00f3 tambi\u00e9n que \u201cvamos a construir un <strong>sistema integral de respuestas<\/strong> con la intenci\u00f3n de integrar a personas de la justicia, del \u00e1mbito de la salud, de la educaci\u00f3n y j\u00f3venes como protagonistas de este proceso\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Finalmente, la investigadora asegur\u00f3 que \u201c<strong>el abuso infanto adolescente es un tema invisibilizado<\/strong> que sufre una gran cantidad de personas y es importante <strong>que se empiece a hablar<\/strong> y que se generen <strong>respuestas concretas<\/strong> y puntuales a esta problem\u00e1tica\u201d . <\/p>","post_email_content":"<html>\n <head><\/head>\n <body>\n  <p style=\"text-align: justify;\">A trav\u00e9s de la Secretar\u00eda de Promoci\u00f3n Social suscribimos un <strong>acuerdo<\/strong> con el <a href=\"http:\/\/iigg.sociales.uba.ar\/\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">Instituto de Investigaciones Gino Germani&nbsp; <\/a>de la Facultad de Ciencias Sociales de la UBA para iniciar un trabajo en conjunto en nuestra ciudad respecto a la problem\u00e1tica del <strong>abuso sexual infanto adolescente<\/strong>. <\/p> \n <\/body>\n<\/html>","post_featured_image_if_enabled":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/UBA%20%282%29.jpg","post_list_content":"<html>\n <head><\/head>\n <body>\n  <p style=\"text-align: justify;\">A trav\u00e9s de la Secretar\u00eda de Promoci\u00f3n Social suscribimos un <strong>acuerdo<\/strong> con el <a href=\"http:\/\/iigg.sociales.uba.ar\/\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">Instituto de Investigaciones Gino Germani&nbsp; <\/a>de la Facultad de Ciencias Sociales de la UBA para iniciar un trabajo en conjunto en nuestra ciudad respecto a la problem\u00e1tica del <strong>abuso sexual infanto adolescente<\/strong>. <\/p> \n <\/body>\n<\/html>","post_list_summary_featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/UBA%20%282%29.jpg","post_rss_content":"<html>\n <head><\/head>\n <body>\n  <p style=\"text-align: justify;\">A trav\u00e9s de la Secretar\u00eda de Promoci\u00f3n Social suscribimos un <strong>acuerdo<\/strong> con el <a href=\"http:\/\/iigg.sociales.uba.ar\/\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">Instituto de Investigaciones Gino Germani&nbsp; <\/a>de la Facultad de Ciencias Sociales de la UBA para iniciar un trabajo en conjunto en nuestra ciudad respecto a la problem\u00e1tica del <strong>abuso sexual infanto adolescente<\/strong>. <\/p> \n <\/body>\n<\/html>","post_rss_summary_featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/UBA%20%282%29.jpg","post_summary":"<p style=\"text-align: justify;\">A trav\u00e9s de la Secretar\u00eda de Promoci\u00f3n Social suscribimos un <strong>acuerdo<\/strong> con el <a href=\"http:\/\/iigg.sociales.uba.ar\/\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">Instituto de Investigaciones Gino Germani&nbsp; <\/a>de la Facultad de Ciencias Sociales de la UBA para iniciar un trabajo en conjunto en nuestra ciudad respecto a la problem\u00e1tica del <strong>abuso sexual infanto adolescente<\/strong>. <\/p>\n","post_summary_rss":"<html>\n <head><\/head>\n <body>\n  <p style=\"text-align: justify;\">A trav\u00e9s de la Secretar\u00eda de Promoci\u00f3n Social suscribimos un <strong>acuerdo<\/strong> con el <a href=\"http:\/\/iigg.sociales.uba.ar\/\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">Instituto de Investigaciones Gino Germani&nbsp; <\/a>de la Facultad de Ciencias Sociales de la UBA para iniciar un trabajo en conjunto en nuestra ciudad respecto a la problem\u00e1tica del <strong>abuso sexual infanto adolescente<\/strong>. <\/p> \n <\/body>\n<\/html>","post_template":"generated_layouts\/5518992581.html","preview_key":"jsCjEhrg","processing_status":"PUBLISHED","publish_date":1520516822382,"publish_date_local_time":1520516822382,"publish_date_localized":{"date":1520516822382,"format":"medium","language":"en_US"},"publish_immediately":true,"published_url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/trabajamos-para-abordar-la-problematica-de-abuso-sexual-infantil","resolved_domain":"info.riogrande.gob.ar","rss_body":"<p style=\"text-align: justify;\">A trav\u00e9s de la Secretar\u00eda de Promoci\u00f3n Social suscribimos un <strong>acuerdo<\/strong> con el <a href=\"http:\/\/iigg.sociales.uba.ar\/\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">Instituto de Investigaciones Gino Germani&nbsp; <\/a>de la Facultad de Ciencias Sociales de la UBA para iniciar un trabajo en conjunto en nuestra ciudad respecto a la problem\u00e1tica del <strong>abuso sexual infanto adolescente<\/strong>. <\/p>\n<!--more--><p style=\"text-align: justify;\">La titular del \u00e1rea, DI Anal\u00eda Cubino, coment\u00f3 al respecto que \u201cvenimos trabajando desde hace unos meses para formalizar esta acci\u00f3n que vamos a llevar adelante con este prestigioso organismo, con el cual nos contactamos a partir de nuestra participaci\u00f3n en el programa de <a href=\"https:\/\/www.unicef.org\/argentina\/spanish\/resources_10849.htm\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">UNICEF<\/a> de Fortalecimiento de Derechos de Ni\u00f1os, Ni\u00f1as y Adolescentes\u201d. <\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cLa idea es avanzar en una<strong> red de trabajo<\/strong> que quede en la ciudad para <strong>abordar la problem\u00e1tica de abuso sexual<\/strong>, iniciando acciones concretas de las que participen todas las instituciones y efectores de los derechos de los ni\u00f1os y ni\u00f1as\u201d, agreg\u00f3. <\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Asimismo, Cubino consider\u00f3 \u201cmuy importante seguir fortaleciendo las redes comunitarias para dar respuesta a esta <strong>grave problem\u00e1tica<\/strong> que afecta much\u00edsimo a nuestra sociedad\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Por su parte, la investigadora del Instituto, Dra. En Ciencias Sociales Ana Clara Camarotti, explic\u00f3 que \u201cvenimos de una experiencia de tres a\u00f1os en Tucum\u00e1n, Salta y Catamarca trabajando la <strong>promoci\u00f3n de los derechos de ni\u00f1as y adolescentes<\/strong>, haciendo hincapi\u00e9 en la <strong>prevenci\u00f3n del abuso sexual infanto adolescente<\/strong>\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cLa idea es <strong>replicar este trabajo en R\u00edo Grande<\/strong>, pero como el modelo responde a un abordaje comunitario, va asumiendo la din\u00e1mica de cada lugar particular\u201d, detall\u00f3.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Camarotti subray\u00f3 tambi\u00e9n que \u201cvamos a construir un <strong>sistema integral de respuestas<\/strong> con la intenci\u00f3n de integrar a personas de la justicia, del \u00e1mbito de la salud, de la educaci\u00f3n y j\u00f3venes como protagonistas de este proceso\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Finalmente, la investigadora asegur\u00f3 que \u201c<strong>el abuso infanto adolescente es un tema invisibilizado<\/strong> que sufre una gran cantidad de personas y es importante <strong>que se empiece a hablar<\/strong> y que se generen <strong>respuestas concretas<\/strong> y puntuales a esta problem\u00e1tica\u201d . <\/p>","rss_summary":"<p style=\"text-align: justify;\">A trav\u00e9s de la Secretar\u00eda de Promoci\u00f3n Social suscribimos un <strong>acuerdo<\/strong> con el <a href=\"http:\/\/iigg.sociales.uba.ar\/\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">Instituto de Investigaciones Gino Germani&nbsp; <\/a>de la Facultad de Ciencias Sociales de la UBA para iniciar un trabajo en conjunto en nuestra ciudad respecto a la problem\u00e1tica del <strong>abuso sexual infanto adolescente<\/strong>. <\/p>\n","rss_summary_featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/UBA%20%282%29.jpg","slug":"trabajamos-para-abordar-la-problematica-de-abuso-sexual-infantil","state":"PUBLISHED","subcategory":"normal_blog_post","synced_with_blog_root":true,"tag_ids":[5428332542],"tag_list":[],"tag_names":[],"template_path":"","template_path_for_render":"generated_layouts\/5518992581.html","title":"Trabajamos para abordar la problem\u00e1tica de abuso sexual infantil","topic_ids":[5428332542],"topic_list":[],"topic_names":[],"topics":[5428332542],"translated_content":[],"tweet_immediately":false,"unpublished_at":0,"updated":1520517738928,"upsize_featured_image":false,"url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/trabajamos-para-abordar-la-problematica-de-abuso-sexual-infantil","use_featured_image":true,"views":0,"widget_containers":[],"widgetcontainers":[],"widgets":{"module_1506978622629435":{"body":{"email":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/email-24x24.png","network":"email"},"facebook":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/facebook-24x24.png","network":"facebook"},"google_plus":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/googleplus-24x24.png","network":"google_plus"},"linkedin":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/linkedin-24x24.png","network":"linkedin"},"pinterest":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/pinterest-24x24.png","network":"pinterest"},"twitter":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/twitter-24x24.png","network":"twitter"}},"child_css":[],"css":[],"id":"module_1506978622629435","label":"Social Sharing","name":"module_1506978622629435","smart_type":null,"type":"social_sharing"},"module_1507037604440482":{"body":{"email":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/email-24x24.png","network":"email"},"facebook":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/facebook-24x24.png","network":"facebook"},"google_plus":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/googleplus-24x24.png","network":"google_plus"},"linkedin":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/linkedin-24x24.png","network":"linkedin"},"pinterest":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/pinterest-24x24.png","network":"pinterest"},"twitter":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/twitter-24x24.png","network":"twitter"}},"child_css":[],"css":[],"id":"module_1507037604440482","label":"Fixed Social Sharing","name":"module_1507037604440482","smart_type":null,"type":"social_sharing"},"module_1507047465123517":{"body":{"value":"Si te gust\u00f3 este art\u00edculo puedes compartirlo"},"child_css":[],"css":[],"id":"module_1507047465123517","label":"Header","name":"module_1507047465123517","smart_type":null,"type":"header"},"module_1507059705444555":{"body":{"custom_widget_id":5366111640,"field_types":{"hidden_actual_post":"boolean","quantity_to_show":"text"},"module_id":1800602,"per_widget_wrapper_html":"","tag":"custom_widget","type":"custom_widget","widget_name":"MRG - Notas Relacionadas","wrapping_html":""},"child_css":[],"css":[],"id":"module_1507059705444555","label":"MRG - Notas Relacionadas","module_id":1800602,"name":"module_1507059705444555","smart_type":null,"type":"custom_widget"},"module_150905533993192":{"body":{"html":""},"child_css":[],"css":[],"id":"module_150905533993192","label":"CTA","name":"module_150905533993192","smart_type":null,"type":"rich_text"},"name":{"body":{"value":"Trabajamos para abordar la problem\u00e1tica de abuso sexual infantil"},"child_css":[],"css":[],"id":"name","label":"T\u00edtulo","name":"name","type":"text"},"post_body":{"body":{"value":"<p style=\"text-align: justify;\">A trav\u00e9s de la Secretar\u00eda de Promoci\u00f3n Social suscribimos un <strong>acuerdo<\/strong> con el <a href=\"http:\/\/iigg.sociales.uba.ar\/\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">Instituto de Investigaciones Gino Germani&nbsp; <\/a>de la Facultad de Ciencias Sociales de la UBA para iniciar un trabajo en conjunto en nuestra ciudad respecto a la problem\u00e1tica del <strong>abuso sexual infanto adolescente<\/strong>. <\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">La titular del \u00e1rea, DI Anal\u00eda Cubino, coment\u00f3 al respecto que \u201cvenimos trabajando desde hace unos meses para formalizar esta acci\u00f3n que vamos a llevar adelante con este prestigioso organismo, con el cual nos contactamos a partir de nuestra participaci\u00f3n en el programa de <a href=\"https:\/\/www.unicef.org\/argentina\/spanish\/resources_10849.htm\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">UNICEF<\/a> de Fortalecimiento de Derechos de Ni\u00f1os, Ni\u00f1as y Adolescentes\u201d. <\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cLa idea es avanzar en una<strong> red de trabajo<\/strong> que quede en la ciudad para <strong>abordar la problem\u00e1tica de abuso sexual<\/strong>, iniciando acciones concretas de las que participen todas las instituciones y efectores de los derechos de los ni\u00f1os y ni\u00f1as\u201d, agreg\u00f3. <\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Asimismo, Cubino consider\u00f3 \u201cmuy importante seguir fortaleciendo las redes comunitarias para dar respuesta a esta <strong>grave problem\u00e1tica<\/strong> que afecta much\u00edsimo a nuestra sociedad\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Por su parte, la investigadora del Instituto, Dra. En Ciencias Sociales Ana Clara Camarotti, explic\u00f3 que \u201cvenimos de una experiencia de tres a\u00f1os en Tucum\u00e1n, Salta y Catamarca trabajando la <strong>promoci\u00f3n de los derechos de ni\u00f1as y adolescentes<\/strong>, haciendo hincapi\u00e9 en la <strong>prevenci\u00f3n del abuso sexual infanto adolescente<\/strong>\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cLa idea es <strong>replicar este trabajo en R\u00edo Grande<\/strong>, pero como el modelo responde a un abordaje comunitario, va asumiendo la din\u00e1mica de cada lugar particular\u201d, detall\u00f3.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Camarotti subray\u00f3 tambi\u00e9n que \u201cvamos a construir un <strong>sistema integral de respuestas<\/strong> con la intenci\u00f3n de integrar a personas de la justicia, del \u00e1mbito de la salud, de la educaci\u00f3n y j\u00f3venes como protagonistas de este proceso\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Finalmente, la investigadora asegur\u00f3 que \u201c<strong>el abuso infanto adolescente es un tema invisibilizado<\/strong> que sufre una gran cantidad de personas y es importante <strong>que se empiece a hablar<\/strong> y que se generen <strong>respuestas concretas<\/strong> y puntuales a esta problem\u00e1tica\u201d . <\/p>"},"child_css":[],"css":[],"id":"post_body","label":"Cuerpo de la publicaci\u00f3n","name":"post_body","type":"rich_text"}}},{"ab":false,"ab_variation":false,"absolute_url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/el-intendente-inauguro-un-nuevo-periodo-de-sesiones","allowed_slug_conflict":false,"analytics_page_id":"5580748512","analytics_page_type":"blog-post","archived":false,"are_comments_allowed":true,"attached_stylesheets":[],"author":"mariaflorencianavarro84@gmail.com","author_at":1518725913507,"author_email":"mariaflorencianavarro84@gmail.com","author_name":"Florencia Navarro","author_user_id":4503404,"author_username":"mariaflorencianavarro84@gmail.com","blog_author":{"avatar":"","bio":"","created":1510060365458,"deleted_at":0,"display_name":"Florencia Navarro","email":"mariaflorencianavarro84@gmail.com","facebook":"","full_name":"Florencia Navarro","google_plus":"","gravatar_url":"https:\/\/app.hubspot.com\/settings\/avatar\/5eec3b47c78be01bd26b6e3edbeab18c","has_social_profiles":false,"id":5423545990,"linkedin":"","portal_id":3039596,"slug":"florencia-navarro","twitter":"","twitter_username":"","updated":1510060386115,"user_id":4503404,"username":"mariaflorencianavarro84@gmail.com","website":""},"blog_author_id":5423545990,"blog_post_author":{"avatar":"","bio":"","created":1510060365458,"deleted_at":0,"display_name":"Florencia Navarro","email":"mariaflorencianavarro84@gmail.com","facebook":"","full_name":"Florencia Navarro","google_plus":"","gravatar_url":"https:\/\/app.hubspot.com\/settings\/avatar\/5eec3b47c78be01bd26b6e3edbeab18c","has_social_profiles":false,"id":5423545990,"linkedin":"","portal_id":3039596,"slug":"florencia-navarro","twitter":"","twitter_username":"","updated":1510060386115,"user_id":4503404,"username":"mariaflorencianavarro84@gmail.com","website":""},"blog_publish_to_social_media_task":"DONE","blueprint_type_id":0,"category":3,"category_id":3,"comment_count":0,"composition_id":0,"content_group":4972306924,"content_group_id":4972306924,"created":1518724441409,"created_time":1518724441409,"css":[],"css_text":"","ctas":[],"current_state":"PUBLISHED","currently_published":true,"deleted_at":0,"domain":"","enable_google_amp_output_override":false,"featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/sesiones%202018.jpg","featured_image_alt_text":"sesiones 2018","featured_image_height":0,"featured_image_length":0,"featured_image_width":0,"flex_areas":[],"freeze_date":1518724985958,"has_user_changes":true,"html_title":"El intendente inaugur\u00f3 un nuevo periodo de sesiones","id":5580748512,"is_captcha_required":true,"is_draft":false,"is_instant_email_enabled":true,"is_published":true,"is_social_publishing_enabled":true,"keywords":[],"label":"El intendente inaugur\u00f3 un nuevo periodo de sesiones","layout_sections":[],"link_rel_canonical_url":"","list_template":"generated_layouts\/5516809288.html","live_domain":"info.riogrande.gob.ar","meta":{"author_email":"mariaflorencianavarro84@gmail.com","post_summary":"<h3 style=\"text-align: center;\">&nbsp;\u201cR\u00edo Grande es una sola, una \u00fanica ciudad, para todos y de todos\u201d<\/h3>\n<p>&nbsp;<\/p>\n","author_username":"mariaflorencianavarro84@gmail.com","author_user_id":4503404,"has_user_changes":true,"last_edit_session_id":null,"last_edit_update_id":null,"html_title":"El intendente inaugur\u00f3 un nuevo periodo de sesiones","tag_ids":[5428332542],"topic_ids":[5428332542],"keywords":[],"campaign_name":null,"campaign_utm":null,"enable_google_amp_output_override":false,"featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/sesiones%202018.jpg","featured_image_alt_text":"sesiones 2018","link_rel_canonical_url":"","meta_description":"El intendente Gustavo Melella abri\u00f3 este jueves un nuevo per\u00edodo de sesiones del Concejo Deliberante en una ceremonia realizada en el Centro Cultural Alem. ","post_body":"<h3 style=\"text-align: center;\">&nbsp;\u201cR\u00edo Grande es una sola, una \u00fanica ciudad, para todos y de todos\u201d<\/h3>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<!--more--><h4 style=\"text-align: center;\"><em>El Intendente volvi\u00f3 a defender la autonom\u00eda municipal. Pidi\u00f3 \u201cque este a\u00f1o sea un a\u00f1o de respeto institucional, los vecinos est\u00e1n pasando momentos dif\u00edciles y no necesitan de nuestras peleas\u201d. Anunci\u00f3 la finalizaci\u00f3n de la obra civil de la nueva Planta Potabilizadora y que se trabaja en un proyecto para construir 812 viviendas en la ciudad.<\/em><\/h4>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El intendente Gustavo Melella abri\u00f3 este jueves un nuevo per\u00edodo de sesiones del Concejo Deliberante en una ceremonia realizada en el Centro Cultural \u201cLeandro N. Alem\u201d, junto a los Concejales de la ciudad y autoridades pol\u00edticas y del quehacer social de R\u00edo Grande.&nbsp;<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">En su discurso, el Jefe Comunal desando los principales ejes de la gesti\u00f3n en el Municipio de R\u00edo Grande al igual que un balance de todo lo realizado desde que se encuentra al frente de la administraci\u00f3n de la instituci\u00f3n.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Antes de iniciar el discurso, el profesor Melella dijo que para rendirle homenaje a Walter Buscemi, la Casa de M\u00fasica que se estar\u00e1 construyendo en la ciudad llevar\u00e1 su nombre.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">En sus palabras habl\u00f3 de la Promoci\u00f3n Humana Integral, el Acceso a la Tierra y la Vivienda, una Ciudad \u00danica para Todos, Desarrollo Sostenible, al igual que en Deporte y Recreaci\u00f3n como Inclusi\u00f3n Social y Prevenci\u00f3n, y sobre Gesti\u00f3n Sana y Fuerte.&nbsp;<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">En un cap\u00edtulo importante de la ceremonia, el Intendente Melella volvi\u00f3 a defender la Autonom\u00eda Municipal solicitando al Cuerpo de Concejales \u201cla firmeza y pronunciamiento que dicha situaci\u00f3n amerita\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cHemos visto como fue avasallada, pero tenemos la obligaci\u00f3n de defender nuestra autonom\u00eda, es por ello que hemos presentado ante el Superior Tribunal de la provincia un recurso extraordinaria federal que seguir\u00e1 su camino en la Corte Suprema de Justicia de la Naci\u00f3n\u201d, record\u00f3.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cNo se trata de ser amigo o enemigo de la gobernadora, se trata de defender los recursos de la ciudad, de defender la Carta Org\u00e1nica\u201d, insisti\u00f3 al tiempo que sostuvo que \u201cpor m\u00e1s que los argumentos est\u00e9n de nuestro lado a veces hay otro intereses, pero nosotros tenemos la conciencia tranquila que estamos a la altura de la circunstancias defendiendo la autonom\u00eda municipal y as\u00ed lo vamos a seguir haciendo\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Al mismo tiempo pidi\u00f3 a las instituciones y la clase pol\u00edtica \u201cque este a\u00f1o sea un a\u00f1o de respeto institucional, los vecinos est\u00e1n pasando momentos dif\u00edciles y no necesitan de nuestras peleas\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">&nbsp;Para el Intendente en tiempos dif\u00edciles como los que se est\u00e1n planteando \u201cson tiempos en los que debemos profundizar algunos valores, como es la solidaridad entre vecinos, compromiso y cuidado con la ciudad, la ciudad es de todos, no tenemos que da\u00f1arla, tenemos que tener ese sentido de pertenencia y tambi\u00e9n R\u00edo Grande tiene que ser una ciudad de paz, eso tenemos que defenderlo evitando los conflictos, teniendo en cuenta que el otro es tan vecino como yo&nbsp; y se merece mi m\u00e1ximo respeto\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cNosotros estamos convencidos que R\u00edo Grande es una sola, una \u00fanica ciudad, para todos y de todos y en esto trabajamos cada d\u00eda. Esto lo demostramos en la aplicaci\u00f3n diaria de pol\u00edticas p\u00fablicas, acciones y obras en cada barrio, para cada grupo het\u00e1reo o de caracter\u00edsticas particulares. As\u00ed tambi\u00e9n lo hemos expresado en la elaboraci\u00f3n y aplicaci\u00f3n del Presupuesto Municipal, incluyendo a todos\u201d, sostuvo el Jefe Comunal.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Adem\u00e1s destac\u00f3 que \u201cuna gesti\u00f3n sana y fuerte nos da autonom\u00eda, cosa que a algunos parece no les gusta. Esto se logra con un gran trabajo t\u00e9cnico y con mucha responsabilidad, esto nos permite dar respuestas a las necesidades de muchos y poder desarrollar con tranquilidad las diferentes pol\u00edticas p\u00fablicas que llevamos adelante\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cHemos consolidado una infraestructura en salud in\u00e9dita en la historia del Municipio de R\u00edo Grande, creciendo y dando respuesta de una manera que nos hace sentir orgullosos del sistema municipal de salud\u201d, destac\u00f3.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Adem\u00e1s record\u00f3 que \u201cpor primera vez en su historia institucional, logramos que el Municipio de R\u00edo Grande concretara la entrega de 290 hogares. Hoy seguimos gestionando nuevas viviendas ante el Gobierno nacional\u201d, sin embargo \u201cestamos trabajando en una propuesta de la Propuesta P\u00fablica Privada para la construcci\u00f3n de 812 viviendas en nuestras tierras logradas en la urbanizaci\u00f3n San Martin Norte, estamos muy avanzados con inversores privados y bancos privados interesados\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Como anuncio de obra importante confirm\u00f3 que \u201cest\u00e1 finalizada la obra civil de la nueva planta potabilizadora y comenzamos el proceso de puesta a punto para ponerla definitivamente en marcha y terminar con un problema de d\u00e9cadas en la ciudad y tan usado pol\u00edticamente por algunos, y que \u201cen Julio llamaremos a licitaci\u00f3n para la construcci\u00f3n de otra obra vial importante para nuestra ciudad y muy esperada: la Doble Santa Fe.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>","publish_immediately":true,"use_featured_image":true,"rss_body":"<h3 style=\"text-align: center;\">&nbsp;\u201cR\u00edo Grande es una sola, una \u00fanica ciudad, para todos y de todos\u201d<\/h3>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<!--more--><h4 style=\"text-align: center;\"><em>El Intendente volvi\u00f3 a defender la autonom\u00eda municipal. Pidi\u00f3 \u201cque este a\u00f1o sea un a\u00f1o de respeto institucional, los vecinos est\u00e1n pasando momentos dif\u00edciles y no necesitan de nuestras peleas\u201d. Anunci\u00f3 la finalizaci\u00f3n de la obra civil de la nueva Planta Potabilizadora y que se trabaja en un proyecto para construir 812 viviendas en la ciudad.<\/em><\/h4>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El intendente Gustavo Melella abri\u00f3 este jueves un nuevo per\u00edodo de sesiones del Concejo Deliberante en una ceremonia realizada en el Centro Cultural \u201cLeandro N. Alem\u201d, junto a los Concejales de la ciudad y autoridades pol\u00edticas y del quehacer social de R\u00edo Grande.&nbsp;<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">En su discurso, el Jefe Comunal desando los principales ejes de la gesti\u00f3n en el Municipio de R\u00edo Grande al igual que un balance de todo lo realizado desde que se encuentra al frente de la administraci\u00f3n de la instituci\u00f3n.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Antes de iniciar el discurso, el profesor Melella dijo que para rendirle homenaje a Walter Buscemi, la Casa de M\u00fasica que se estar\u00e1 construyendo en la ciudad llevar\u00e1 su nombre.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">En sus palabras habl\u00f3 de la Promoci\u00f3n Humana Integral, el Acceso a la Tierra y la Vivienda, una Ciudad \u00danica para Todos, Desarrollo Sostenible, al igual que en Deporte y Recreaci\u00f3n como Inclusi\u00f3n Social y Prevenci\u00f3n, y sobre Gesti\u00f3n Sana y Fuerte.&nbsp;<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">En un cap\u00edtulo importante de la ceremonia, el Intendente Melella volvi\u00f3 a defender la Autonom\u00eda Municipal solicitando al Cuerpo de Concejales \u201cla firmeza y pronunciamiento que dicha situaci\u00f3n amerita\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cHemos visto como fue avasallada, pero tenemos la obligaci\u00f3n de defender nuestra autonom\u00eda, es por ello que hemos presentado ante el Superior Tribunal de la provincia un recurso extraordinaria federal que seguir\u00e1 su camino en la Corte Suprema de Justicia de la Naci\u00f3n\u201d, record\u00f3.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cNo se trata de ser amigo o enemigo de la gobernadora, se trata de defender los recursos de la ciudad, de defender la Carta Org\u00e1nica\u201d, insisti\u00f3 al tiempo que sostuvo que \u201cpor m\u00e1s que los argumentos est\u00e9n de nuestro lado a veces hay otro intereses, pero nosotros tenemos la conciencia tranquila que estamos a la altura de la circunstancias defendiendo la autonom\u00eda municipal y as\u00ed lo vamos a seguir haciendo\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Al mismo tiempo pidi\u00f3 a las instituciones y la clase pol\u00edtica \u201cque este a\u00f1o sea un a\u00f1o de respeto institucional, los vecinos est\u00e1n pasando momentos dif\u00edciles y no necesitan de nuestras peleas\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">&nbsp;Para el Intendente en tiempos dif\u00edciles como los que se est\u00e1n planteando \u201cson tiempos en los que debemos profundizar algunos valores, como es la solidaridad entre vecinos, compromiso y cuidado con la ciudad, la ciudad es de todos, no tenemos que da\u00f1arla, tenemos que tener ese sentido de pertenencia y tambi\u00e9n R\u00edo Grande tiene que ser una ciudad de paz, eso tenemos que defenderlo evitando los conflictos, teniendo en cuenta que el otro es tan vecino como yo&nbsp; y se merece mi m\u00e1ximo respeto\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cNosotros estamos convencidos que R\u00edo Grande es una sola, una \u00fanica ciudad, para todos y de todos y en esto trabajamos cada d\u00eda. Esto lo demostramos en la aplicaci\u00f3n diaria de pol\u00edticas p\u00fablicas, acciones y obras en cada barrio, para cada grupo het\u00e1reo o de caracter\u00edsticas particulares. As\u00ed tambi\u00e9n lo hemos expresado en la elaboraci\u00f3n y aplicaci\u00f3n del Presupuesto Municipal, incluyendo a todos\u201d, sostuvo el Jefe Comunal.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Adem\u00e1s destac\u00f3 que \u201cuna gesti\u00f3n sana y fuerte nos da autonom\u00eda, cosa que a algunos parece no les gusta. Esto se logra con un gran trabajo t\u00e9cnico y con mucha responsabilidad, esto nos permite dar respuestas a las necesidades de muchos y poder desarrollar con tranquilidad las diferentes pol\u00edticas p\u00fablicas que llevamos adelante\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cHemos consolidado una infraestructura en salud in\u00e9dita en la historia del Municipio de R\u00edo Grande, creciendo y dando respuesta de una manera que nos hace sentir orgullosos del sistema municipal de salud\u201d, destac\u00f3.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Adem\u00e1s record\u00f3 que \u201cpor primera vez en su historia institucional, logramos que el Municipio de R\u00edo Grande concretara la entrega de 290 hogares. Hoy seguimos gestionando nuevas viviendas ante el Gobierno nacional\u201d, sin embargo \u201cestamos trabajando en una propuesta de la Propuesta P\u00fablica Privada para la construcci\u00f3n de 812 viviendas en nuestras tierras logradas en la urbanizaci\u00f3n San Martin Norte, estamos muy avanzados con inversores privados y bancos privados interesados\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Como anuncio de obra importante confirm\u00f3 que \u201cest\u00e1 finalizada la obra civil de la nueva planta potabilizadora y comenzamos el proceso de puesta a punto para ponerla definitivamente en marcha y terminar con un problema de d\u00e9cadas en la ciudad y tan usado pol\u00edticamente por algunos, y que \u201cen Julio llamaremos a licitaci\u00f3n para la construcci\u00f3n de otra obra vial importante para nuestra ciudad y muy esperada: la Doble Santa Fe.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>","rss_summary":"<h3 style=\"text-align: center;\">&nbsp;\u201cR\u00edo Grande es una sola, una \u00fanica ciudad, para todos y de todos\u201d<\/h3>\n<p>&nbsp;<\/p>\n","blog_post_schedule_task_uid":null,"blog_publish_to_social_media_task":"DONE"},"meta_description":"El intendente Gustavo Melella abri\u00f3 este jueves un nuevo per\u00edodo de sesiones del Concejo Deliberante en una ceremonia realizada en el Centro Cultural Alem. ","name":"El intendente inaugur\u00f3 un nuevo periodo de sesiones","page_redirected":false,"page_title":"El intendente inaugur\u00f3 un nuevo periodo de sesiones","parent_blog":{"absolute_url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar","allow_comments":true,"amp_body_color":"#404040","amp_body_font":"'Helvetica Neue', Helvetica, Arial, sans-serif","amp_body_font_size":"18","amp_custom_css":"","amp_header_background_color":"#ffffff","amp_header_color":"#1e1e1e","amp_header_font":"'Helvetica Neue', Helvetica, Arial, sans-serif","amp_header_font_size":"36","amp_link_color":"#416bb3","amp_logo_alt":"","amp_logo_height":0,"amp_logo_src":"","amp_logo_width":0,"analytics_page_id":4972306924,"attached_stylesheets":[],"captcha_after_days":7,"captcha_always":false,"category_id":3,"close_comments_older":0,"comment_date_format":"medium","comment_form_guid":"0be52f45-0d91-42c9-8c61-d365e8b06d82","comment_max_thread_depth":1,"comment_moderation":false,"comment_notification_emails":[],"comment_should_create_contact":false,"comment_verification_text":"","created":1490639392827,"created_date_time":1490639392827,"daily_notification_email_id":"4972306984","default_group_style_id":"","default_notification_from_name":"Sample Author","default_notification_reply_to":"SampleAuthor@hubspot.com","deleted_at":0,"description":"","domain":"","domain_when_published":"info.riogrande.gob.ar","email_api_subscription_id":3275650,"enable_google_amp_output":false,"enable_social_auto_publishing":true,"html_footer":"","html_footer_is_shared":true,"html_head":"","html_head_is_shared":true,"html_keywords":[],"html_title":"Informaci\u00f3n sobre R\u00edo Grande","id":4972306924,"instant_notification_email_id":"4972306969","item_layout_id":5518992581,"item_template_is_shared":false,"item_template_path":"generated_layouts\/5518992581.html","language":"en_US","listing_layout_id":5516809288,"listing_template_path":"generated_layouts\/5516809288.html","live_domain":"info.riogrande.gob.ar","month_filter_format":"MMMM yyyy","monthly_notification_email_id":"4972307006","name":"Informaci\u00f3n sobre R\u00edo Grande","portal_id":3039596,"post_html_footer":"","post_html_head":"","posts_per_listing_page":10,"posts_per_rss_feed":10,"public_title":"Informaci\u00f3n sobre R\u00edo Grande","publish_date_format":"medium","resolved_domain":"info.riogrande.gob.ar","root_url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar","show_social_link_facebook":true,"show_social_link_google_plus":true,"show_social_link_linkedin":true,"show_social_link_twitter":true,"show_summary_in_emails":true,"show_summary_in_listing":true,"show_summary_in_rss":true,"slug":"","social_account_twitter":"","subscription_contacts_property":"blog_default_hubspot_blog_4972306924_subscription","subscription_form_guid":"5f99f118-2f1f-4c02-926d-091541258238","subscription_lists_by_type":{"daily":2,"instant":1,"monthly":4,"weekly":3},"updated":1516043396997,"updated_date_time":1516043396997,"url_base":"info.riogrande.gob.ar","url_segments":[],"use_featured_image_in_summary":true,"uses_default_template":false,"weekly_notification_email_id":"4972306993"},"personas":[],"placement_guids":[],"portal_id":3039596,"post_body":"<h3 style=\"text-align: center;\">&nbsp;\u201cR\u00edo Grande es una sola, una \u00fanica ciudad, para todos y de todos\u201d<\/h3>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<!--more--><h4 style=\"text-align: center;\"><em>El Intendente volvi\u00f3 a defender la autonom\u00eda municipal. Pidi\u00f3 \u201cque este a\u00f1o sea un a\u00f1o de respeto institucional, los vecinos est\u00e1n pasando momentos dif\u00edciles y no necesitan de nuestras peleas\u201d. Anunci\u00f3 la finalizaci\u00f3n de la obra civil de la nueva Planta Potabilizadora y que se trabaja en un proyecto para construir 812 viviendas en la ciudad.<\/em><\/h4>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El intendente Gustavo Melella abri\u00f3 este jueves un nuevo per\u00edodo de sesiones del Concejo Deliberante en una ceremonia realizada en el Centro Cultural \u201cLeandro N. Alem\u201d, junto a los Concejales de la ciudad y autoridades pol\u00edticas y del quehacer social de R\u00edo Grande.&nbsp;<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">En su discurso, el Jefe Comunal desando los principales ejes de la gesti\u00f3n en el Municipio de R\u00edo Grande al igual que un balance de todo lo realizado desde que se encuentra al frente de la administraci\u00f3n de la instituci\u00f3n.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Antes de iniciar el discurso, el profesor Melella dijo que para rendirle homenaje a Walter Buscemi, la Casa de M\u00fasica que se estar\u00e1 construyendo en la ciudad llevar\u00e1 su nombre.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">En sus palabras habl\u00f3 de la Promoci\u00f3n Humana Integral, el Acceso a la Tierra y la Vivienda, una Ciudad \u00danica para Todos, Desarrollo Sostenible, al igual que en Deporte y Recreaci\u00f3n como Inclusi\u00f3n Social y Prevenci\u00f3n, y sobre Gesti\u00f3n Sana y Fuerte.&nbsp;<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">En un cap\u00edtulo importante de la ceremonia, el Intendente Melella volvi\u00f3 a defender la Autonom\u00eda Municipal solicitando al Cuerpo de Concejales \u201cla firmeza y pronunciamiento que dicha situaci\u00f3n amerita\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cHemos visto como fue avasallada, pero tenemos la obligaci\u00f3n de defender nuestra autonom\u00eda, es por ello que hemos presentado ante el Superior Tribunal de la provincia un recurso extraordinaria federal que seguir\u00e1 su camino en la Corte Suprema de Justicia de la Naci\u00f3n\u201d, record\u00f3.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cNo se trata de ser amigo o enemigo de la gobernadora, se trata de defender los recursos de la ciudad, de defender la Carta Org\u00e1nica\u201d, insisti\u00f3 al tiempo que sostuvo que \u201cpor m\u00e1s que los argumentos est\u00e9n de nuestro lado a veces hay otro intereses, pero nosotros tenemos la conciencia tranquila que estamos a la altura de la circunstancias defendiendo la autonom\u00eda municipal y as\u00ed lo vamos a seguir haciendo\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Al mismo tiempo pidi\u00f3 a las instituciones y la clase pol\u00edtica \u201cque este a\u00f1o sea un a\u00f1o de respeto institucional, los vecinos est\u00e1n pasando momentos dif\u00edciles y no necesitan de nuestras peleas\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">&nbsp;Para el Intendente en tiempos dif\u00edciles como los que se est\u00e1n planteando \u201cson tiempos en los que debemos profundizar algunos valores, como es la solidaridad entre vecinos, compromiso y cuidado con la ciudad, la ciudad es de todos, no tenemos que da\u00f1arla, tenemos que tener ese sentido de pertenencia y tambi\u00e9n R\u00edo Grande tiene que ser una ciudad de paz, eso tenemos que defenderlo evitando los conflictos, teniendo en cuenta que el otro es tan vecino como yo&nbsp; y se merece mi m\u00e1ximo respeto\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cNosotros estamos convencidos que R\u00edo Grande es una sola, una \u00fanica ciudad, para todos y de todos y en esto trabajamos cada d\u00eda. Esto lo demostramos en la aplicaci\u00f3n diaria de pol\u00edticas p\u00fablicas, acciones y obras en cada barrio, para cada grupo het\u00e1reo o de caracter\u00edsticas particulares. As\u00ed tambi\u00e9n lo hemos expresado en la elaboraci\u00f3n y aplicaci\u00f3n del Presupuesto Municipal, incluyendo a todos\u201d, sostuvo el Jefe Comunal.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Adem\u00e1s destac\u00f3 que \u201cuna gesti\u00f3n sana y fuerte nos da autonom\u00eda, cosa que a algunos parece no les gusta. Esto se logra con un gran trabajo t\u00e9cnico y con mucha responsabilidad, esto nos permite dar respuestas a las necesidades de muchos y poder desarrollar con tranquilidad las diferentes pol\u00edticas p\u00fablicas que llevamos adelante\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cHemos consolidado una infraestructura en salud in\u00e9dita en la historia del Municipio de R\u00edo Grande, creciendo y dando respuesta de una manera que nos hace sentir orgullosos del sistema municipal de salud\u201d, destac\u00f3.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Adem\u00e1s record\u00f3 que \u201cpor primera vez en su historia institucional, logramos que el Municipio de R\u00edo Grande concretara la entrega de 290 hogares. Hoy seguimos gestionando nuevas viviendas ante el Gobierno nacional\u201d, sin embargo \u201cestamos trabajando en una propuesta de la Propuesta P\u00fablica Privada para la construcci\u00f3n de 812 viviendas en nuestras tierras logradas en la urbanizaci\u00f3n San Martin Norte, estamos muy avanzados con inversores privados y bancos privados interesados\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Como anuncio de obra importante confirm\u00f3 que \u201cest\u00e1 finalizada la obra civil de la nueva planta potabilizadora y comenzamos el proceso de puesta a punto para ponerla definitivamente en marcha y terminar con un problema de d\u00e9cadas en la ciudad y tan usado pol\u00edticamente por algunos, y que \u201cen Julio llamaremos a licitaci\u00f3n para la construcci\u00f3n de otra obra vial importante para nuestra ciudad y muy esperada: la Doble Santa Fe.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>","post_body_rss":"<h3 style=\"text-align: center;\">&nbsp;\u201cR\u00edo Grande es una sola, una \u00fanica ciudad, para todos y de todos\u201d<\/h3>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<!--more--><h4 style=\"text-align: center;\"><em>El Intendente volvi\u00f3 a defender la autonom\u00eda municipal. Pidi\u00f3 \u201cque este a\u00f1o sea un a\u00f1o de respeto institucional, los vecinos est\u00e1n pasando momentos dif\u00edciles y no necesitan de nuestras peleas\u201d. Anunci\u00f3 la finalizaci\u00f3n de la obra civil de la nueva Planta Potabilizadora y que se trabaja en un proyecto para construir 812 viviendas en la ciudad.<\/em><\/h4>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El intendente Gustavo Melella abri\u00f3 este jueves un nuevo per\u00edodo de sesiones del Concejo Deliberante en una ceremonia realizada en el Centro Cultural \u201cLeandro N. Alem\u201d, junto a los Concejales de la ciudad y autoridades pol\u00edticas y del quehacer social de R\u00edo Grande.&nbsp;<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">En su discurso, el Jefe Comunal desando los principales ejes de la gesti\u00f3n en el Municipio de R\u00edo Grande al igual que un balance de todo lo realizado desde que se encuentra al frente de la administraci\u00f3n de la instituci\u00f3n.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Antes de iniciar el discurso, el profesor Melella dijo que para rendirle homenaje a Walter Buscemi, la Casa de M\u00fasica que se estar\u00e1 construyendo en la ciudad llevar\u00e1 su nombre.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">En sus palabras habl\u00f3 de la Promoci\u00f3n Humana Integral, el Acceso a la Tierra y la Vivienda, una Ciudad \u00danica para Todos, Desarrollo Sostenible, al igual que en Deporte y Recreaci\u00f3n como Inclusi\u00f3n Social y Prevenci\u00f3n, y sobre Gesti\u00f3n Sana y Fuerte.&nbsp;<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">En un cap\u00edtulo importante de la ceremonia, el Intendente Melella volvi\u00f3 a defender la Autonom\u00eda Municipal solicitando al Cuerpo de Concejales \u201cla firmeza y pronunciamiento que dicha situaci\u00f3n amerita\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cHemos visto como fue avasallada, pero tenemos la obligaci\u00f3n de defender nuestra autonom\u00eda, es por ello que hemos presentado ante el Superior Tribunal de la provincia un recurso extraordinaria federal que seguir\u00e1 su camino en la Corte Suprema de Justicia de la Naci\u00f3n\u201d, record\u00f3.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cNo se trata de ser amigo o enemigo de la gobernadora, se trata de defender los recursos de la ciudad, de defender la Carta Org\u00e1nica\u201d, insisti\u00f3 al tiempo que sostuvo que \u201cpor m\u00e1s que los argumentos est\u00e9n de nuestro lado a veces hay otro intereses, pero nosotros tenemos la conciencia tranquila que estamos a la altura de la circunstancias defendiendo la autonom\u00eda municipal y as\u00ed lo vamos a seguir haciendo\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Al mismo tiempo pidi\u00f3 a las instituciones y la clase pol\u00edtica \u201cque este a\u00f1o sea un a\u00f1o de respeto institucional, los vecinos est\u00e1n pasando momentos dif\u00edciles y no necesitan de nuestras peleas\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">&nbsp;Para el Intendente en tiempos dif\u00edciles como los que se est\u00e1n planteando \u201cson tiempos en los que debemos profundizar algunos valores, como es la solidaridad entre vecinos, compromiso y cuidado con la ciudad, la ciudad es de todos, no tenemos que da\u00f1arla, tenemos que tener ese sentido de pertenencia y tambi\u00e9n R\u00edo Grande tiene que ser una ciudad de paz, eso tenemos que defenderlo evitando los conflictos, teniendo en cuenta que el otro es tan vecino como yo&nbsp; y se merece mi m\u00e1ximo respeto\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cNosotros estamos convencidos que R\u00edo Grande es una sola, una \u00fanica ciudad, para todos y de todos y en esto trabajamos cada d\u00eda. Esto lo demostramos en la aplicaci\u00f3n diaria de pol\u00edticas p\u00fablicas, acciones y obras en cada barrio, para cada grupo het\u00e1reo o de caracter\u00edsticas particulares. As\u00ed tambi\u00e9n lo hemos expresado en la elaboraci\u00f3n y aplicaci\u00f3n del Presupuesto Municipal, incluyendo a todos\u201d, sostuvo el Jefe Comunal.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Adem\u00e1s destac\u00f3 que \u201cuna gesti\u00f3n sana y fuerte nos da autonom\u00eda, cosa que a algunos parece no les gusta. Esto se logra con un gran trabajo t\u00e9cnico y con mucha responsabilidad, esto nos permite dar respuestas a las necesidades de muchos y poder desarrollar con tranquilidad las diferentes pol\u00edticas p\u00fablicas que llevamos adelante\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cHemos consolidado una infraestructura en salud in\u00e9dita en la historia del Municipio de R\u00edo Grande, creciendo y dando respuesta de una manera que nos hace sentir orgullosos del sistema municipal de salud\u201d, destac\u00f3.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Adem\u00e1s record\u00f3 que \u201cpor primera vez en su historia institucional, logramos que el Municipio de R\u00edo Grande concretara la entrega de 290 hogares. Hoy seguimos gestionando nuevas viviendas ante el Gobierno nacional\u201d, sin embargo \u201cestamos trabajando en una propuesta de la Propuesta P\u00fablica Privada para la construcci\u00f3n de 812 viviendas en nuestras tierras logradas en la urbanizaci\u00f3n San Martin Norte, estamos muy avanzados con inversores privados y bancos privados interesados\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Como anuncio de obra importante confirm\u00f3 que \u201cest\u00e1 finalizada la obra civil de la nueva planta potabilizadora y comenzamos el proceso de puesta a punto para ponerla definitivamente en marcha y terminar con un problema de d\u00e9cadas en la ciudad y tan usado pol\u00edticamente por algunos, y que \u201cen Julio llamaremos a licitaci\u00f3n para la construcci\u00f3n de otra obra vial importante para nuestra ciudad y muy esperada: la Doble Santa Fe.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>","post_email_content":"<html>\n <head><\/head>\n <body>\n  <h3 style=\"text-align: center;\">&nbsp;\u201cR\u00edo Grande es una sola, una \u00fanica ciudad, para todos y de todos\u201d<\/h3> \n  <p>&nbsp;<\/p> \n <\/body>\n<\/html>","post_featured_image_if_enabled":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/sesiones%202018.jpg","post_list_content":"<html>\n <head><\/head>\n <body>\n  <h3 style=\"text-align: center;\">&nbsp;\u201cR\u00edo Grande es una sola, una \u00fanica ciudad, para todos y de todos\u201d<\/h3> \n  <p>&nbsp;<\/p> \n <\/body>\n<\/html>","post_list_summary_featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/sesiones%202018.jpg","post_rss_content":"<html>\n <head><\/head>\n <body>\n  <h3 style=\"text-align: center;\">&nbsp;\u201cR\u00edo Grande es una sola, una \u00fanica ciudad, para todos y de todos\u201d<\/h3> \n  <p>&nbsp;<\/p> \n <\/body>\n<\/html>","post_rss_summary_featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/sesiones%202018.jpg","post_summary":"<h3 style=\"text-align: center;\">&nbsp;\u201cR\u00edo Grande es una sola, una \u00fanica ciudad, para todos y de todos\u201d<\/h3>\n<p>&nbsp;<\/p>\n","post_summary_rss":"<html>\n <head><\/head>\n <body>\n  <h3 style=\"text-align: center;\">&nbsp;\u201cR\u00edo Grande es una sola, una \u00fanica ciudad, para todos y de todos\u201d<\/h3> \n  <p>&nbsp;<\/p> \n <\/body>\n<\/html>","post_template":"generated_layouts\/5518992581.html","preview_key":"eshQNmBY","processing_status":"PUBLISHED","publish_date":1518724985958,"publish_date_local_time":1518724985958,"publish_date_localized":{"date":1518724985958,"format":"medium","language":"en_US"},"publish_immediately":true,"published_url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/el-intendente-inauguro-un-nuevo-periodo-de-sesiones","resolved_domain":"info.riogrande.gob.ar","rss_body":"<h3 style=\"text-align: center;\">&nbsp;\u201cR\u00edo Grande es una sola, una \u00fanica ciudad, para todos y de todos\u201d<\/h3>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<!--more--><h4 style=\"text-align: center;\"><em>El Intendente volvi\u00f3 a defender la autonom\u00eda municipal. Pidi\u00f3 \u201cque este a\u00f1o sea un a\u00f1o de respeto institucional, los vecinos est\u00e1n pasando momentos dif\u00edciles y no necesitan de nuestras peleas\u201d. Anunci\u00f3 la finalizaci\u00f3n de la obra civil de la nueva Planta Potabilizadora y que se trabaja en un proyecto para construir 812 viviendas en la ciudad.<\/em><\/h4>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El intendente Gustavo Melella abri\u00f3 este jueves un nuevo per\u00edodo de sesiones del Concejo Deliberante en una ceremonia realizada en el Centro Cultural \u201cLeandro N. Alem\u201d, junto a los Concejales de la ciudad y autoridades pol\u00edticas y del quehacer social de R\u00edo Grande.&nbsp;<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">En su discurso, el Jefe Comunal desando los principales ejes de la gesti\u00f3n en el Municipio de R\u00edo Grande al igual que un balance de todo lo realizado desde que se encuentra al frente de la administraci\u00f3n de la instituci\u00f3n.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Antes de iniciar el discurso, el profesor Melella dijo que para rendirle homenaje a Walter Buscemi, la Casa de M\u00fasica que se estar\u00e1 construyendo en la ciudad llevar\u00e1 su nombre.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">En sus palabras habl\u00f3 de la Promoci\u00f3n Humana Integral, el Acceso a la Tierra y la Vivienda, una Ciudad \u00danica para Todos, Desarrollo Sostenible, al igual que en Deporte y Recreaci\u00f3n como Inclusi\u00f3n Social y Prevenci\u00f3n, y sobre Gesti\u00f3n Sana y Fuerte.&nbsp;<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">En un cap\u00edtulo importante de la ceremonia, el Intendente Melella volvi\u00f3 a defender la Autonom\u00eda Municipal solicitando al Cuerpo de Concejales \u201cla firmeza y pronunciamiento que dicha situaci\u00f3n amerita\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cHemos visto como fue avasallada, pero tenemos la obligaci\u00f3n de defender nuestra autonom\u00eda, es por ello que hemos presentado ante el Superior Tribunal de la provincia un recurso extraordinaria federal que seguir\u00e1 su camino en la Corte Suprema de Justicia de la Naci\u00f3n\u201d, record\u00f3.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cNo se trata de ser amigo o enemigo de la gobernadora, se trata de defender los recursos de la ciudad, de defender la Carta Org\u00e1nica\u201d, insisti\u00f3 al tiempo que sostuvo que \u201cpor m\u00e1s que los argumentos est\u00e9n de nuestro lado a veces hay otro intereses, pero nosotros tenemos la conciencia tranquila que estamos a la altura de la circunstancias defendiendo la autonom\u00eda municipal y as\u00ed lo vamos a seguir haciendo\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Al mismo tiempo pidi\u00f3 a las instituciones y la clase pol\u00edtica \u201cque este a\u00f1o sea un a\u00f1o de respeto institucional, los vecinos est\u00e1n pasando momentos dif\u00edciles y no necesitan de nuestras peleas\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">&nbsp;Para el Intendente en tiempos dif\u00edciles como los que se est\u00e1n planteando \u201cson tiempos en los que debemos profundizar algunos valores, como es la solidaridad entre vecinos, compromiso y cuidado con la ciudad, la ciudad es de todos, no tenemos que da\u00f1arla, tenemos que tener ese sentido de pertenencia y tambi\u00e9n R\u00edo Grande tiene que ser una ciudad de paz, eso tenemos que defenderlo evitando los conflictos, teniendo en cuenta que el otro es tan vecino como yo&nbsp; y se merece mi m\u00e1ximo respeto\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cNosotros estamos convencidos que R\u00edo Grande es una sola, una \u00fanica ciudad, para todos y de todos y en esto trabajamos cada d\u00eda. Esto lo demostramos en la aplicaci\u00f3n diaria de pol\u00edticas p\u00fablicas, acciones y obras en cada barrio, para cada grupo het\u00e1reo o de caracter\u00edsticas particulares. As\u00ed tambi\u00e9n lo hemos expresado en la elaboraci\u00f3n y aplicaci\u00f3n del Presupuesto Municipal, incluyendo a todos\u201d, sostuvo el Jefe Comunal.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Adem\u00e1s destac\u00f3 que \u201cuna gesti\u00f3n sana y fuerte nos da autonom\u00eda, cosa que a algunos parece no les gusta. Esto se logra con un gran trabajo t\u00e9cnico y con mucha responsabilidad, esto nos permite dar respuestas a las necesidades de muchos y poder desarrollar con tranquilidad las diferentes pol\u00edticas p\u00fablicas que llevamos adelante\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cHemos consolidado una infraestructura en salud in\u00e9dita en la historia del Municipio de R\u00edo Grande, creciendo y dando respuesta de una manera que nos hace sentir orgullosos del sistema municipal de salud\u201d, destac\u00f3.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Adem\u00e1s record\u00f3 que \u201cpor primera vez en su historia institucional, logramos que el Municipio de R\u00edo Grande concretara la entrega de 290 hogares. Hoy seguimos gestionando nuevas viviendas ante el Gobierno nacional\u201d, sin embargo \u201cestamos trabajando en una propuesta de la Propuesta P\u00fablica Privada para la construcci\u00f3n de 812 viviendas en nuestras tierras logradas en la urbanizaci\u00f3n San Martin Norte, estamos muy avanzados con inversores privados y bancos privados interesados\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Como anuncio de obra importante confirm\u00f3 que \u201cest\u00e1 finalizada la obra civil de la nueva planta potabilizadora y comenzamos el proceso de puesta a punto para ponerla definitivamente en marcha y terminar con un problema de d\u00e9cadas en la ciudad y tan usado pol\u00edticamente por algunos, y que \u201cen Julio llamaremos a licitaci\u00f3n para la construcci\u00f3n de otra obra vial importante para nuestra ciudad y muy esperada: la Doble Santa Fe.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>","rss_summary":"<h3 style=\"text-align: center;\">&nbsp;\u201cR\u00edo Grande es una sola, una \u00fanica ciudad, para todos y de todos\u201d<\/h3>\n<p>&nbsp;<\/p>\n","rss_summary_featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/sesiones%202018.jpg","slug":"el-intendente-inauguro-un-nuevo-periodo-de-sesiones","state":"PUBLISHED","subcategory":"normal_blog_post","synced_with_blog_root":true,"tag_ids":[5428332542],"tag_list":[],"tag_names":[],"template_path":"","template_path_for_render":"generated_layouts\/5518992581.html","title":"El intendente inaugur\u00f3 un nuevo periodo de sesiones","topic_ids":[5428332542],"topic_list":[],"topic_names":[],"topics":[5428332542],"translated_content":[],"tweet_immediately":false,"unpublished_at":0,"updated":1518725913507,"upsize_featured_image":false,"url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/el-intendente-inauguro-un-nuevo-periodo-de-sesiones","use_featured_image":true,"views":0,"widget_containers":[],"widgetcontainers":[],"widgets":{"module_1506978622629435":{"body":{"email":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/email-24x24.png","network":"email"},"facebook":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/facebook-24x24.png","network":"facebook"},"google_plus":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/googleplus-24x24.png","network":"google_plus"},"linkedin":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/linkedin-24x24.png","network":"linkedin"},"pinterest":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/pinterest-24x24.png","network":"pinterest"},"twitter":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/twitter-24x24.png","network":"twitter"}},"child_css":[],"css":[],"id":"module_1506978622629435","label":"Social Sharing","name":"module_1506978622629435","smart_type":null,"type":"social_sharing"},"module_1507037604440482":{"body":{"email":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/email-24x24.png","network":"email"},"facebook":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/facebook-24x24.png","network":"facebook"},"google_plus":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/googleplus-24x24.png","network":"google_plus"},"linkedin":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/linkedin-24x24.png","network":"linkedin"},"pinterest":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/pinterest-24x24.png","network":"pinterest"},"twitter":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/twitter-24x24.png","network":"twitter"}},"child_css":[],"css":[],"id":"module_1507037604440482","label":"Fixed Social Sharing","name":"module_1507037604440482","smart_type":null,"type":"social_sharing"},"module_1507047465123517":{"body":{"value":"Si te gust\u00f3 este art\u00edculo puedes compartirlo"},"child_css":[],"css":[],"id":"module_1507047465123517","label":"Header","name":"module_1507047465123517","smart_type":null,"type":"header"},"module_1507059705444555":{"body":{"custom_widget_id":5366111640,"field_types":{"hidden_actual_post":"boolean","quantity_to_show":"text"},"module_id":1800602,"per_widget_wrapper_html":"","tag":"custom_widget","type":"custom_widget","widget_name":"MRG - Notas Relacionadas","wrapping_html":""},"child_css":[],"css":[],"id":"module_1507059705444555","label":"MRG - Notas Relacionadas","module_id":1800602,"name":"module_1507059705444555","smart_type":null,"type":"custom_widget"},"module_150905533993192":{"body":{"html":""},"child_css":[],"css":[],"id":"module_150905533993192","label":"CTA","name":"module_150905533993192","smart_type":null,"type":"rich_text"},"name":{"body":{"value":"El intendente inaugur\u00f3 un nuevo periodo de sesiones"},"child_css":[],"css":[],"id":"name","label":"T\u00edtulo","name":"name","type":"text"},"post_body":{"body":{"value":"<h3 style=\"text-align: center;\">&nbsp;\u201cR\u00edo Grande es una sola, una \u00fanica ciudad, para todos y de todos\u201d<\/h3>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<h4 style=\"text-align: center;\"><em>El Intendente volvi\u00f3 a defender la autonom\u00eda municipal. Pidi\u00f3 \u201cque este a\u00f1o sea un a\u00f1o de respeto institucional, los vecinos est\u00e1n pasando momentos dif\u00edciles y no necesitan de nuestras peleas\u201d. Anunci\u00f3 la finalizaci\u00f3n de la obra civil de la nueva Planta Potabilizadora y que se trabaja en un proyecto para construir 812 viviendas en la ciudad.<\/em><\/h4>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El intendente Gustavo Melella abri\u00f3 este jueves un nuevo per\u00edodo de sesiones del Concejo Deliberante en una ceremonia realizada en el Centro Cultural \u201cLeandro N. Alem\u201d, junto a los Concejales de la ciudad y autoridades pol\u00edticas y del quehacer social de R\u00edo Grande.&nbsp;<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">En su discurso, el Jefe Comunal desando los principales ejes de la gesti\u00f3n en el Municipio de R\u00edo Grande al igual que un balance de todo lo realizado desde que se encuentra al frente de la administraci\u00f3n de la instituci\u00f3n.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Antes de iniciar el discurso, el profesor Melella dijo que para rendirle homenaje a Walter Buscemi, la Casa de M\u00fasica que se estar\u00e1 construyendo en la ciudad llevar\u00e1 su nombre.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">En sus palabras habl\u00f3 de la Promoci\u00f3n Humana Integral, el Acceso a la Tierra y la Vivienda, una Ciudad \u00danica para Todos, Desarrollo Sostenible, al igual que en Deporte y Recreaci\u00f3n como Inclusi\u00f3n Social y Prevenci\u00f3n, y sobre Gesti\u00f3n Sana y Fuerte.&nbsp;<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">En un cap\u00edtulo importante de la ceremonia, el Intendente Melella volvi\u00f3 a defender la Autonom\u00eda Municipal solicitando al Cuerpo de Concejales \u201cla firmeza y pronunciamiento que dicha situaci\u00f3n amerita\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cHemos visto como fue avasallada, pero tenemos la obligaci\u00f3n de defender nuestra autonom\u00eda, es por ello que hemos presentado ante el Superior Tribunal de la provincia un recurso extraordinaria federal que seguir\u00e1 su camino en la Corte Suprema de Justicia de la Naci\u00f3n\u201d, record\u00f3.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cNo se trata de ser amigo o enemigo de la gobernadora, se trata de defender los recursos de la ciudad, de defender la Carta Org\u00e1nica\u201d, insisti\u00f3 al tiempo que sostuvo que \u201cpor m\u00e1s que los argumentos est\u00e9n de nuestro lado a veces hay otro intereses, pero nosotros tenemos la conciencia tranquila que estamos a la altura de la circunstancias defendiendo la autonom\u00eda municipal y as\u00ed lo vamos a seguir haciendo\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Al mismo tiempo pidi\u00f3 a las instituciones y la clase pol\u00edtica \u201cque este a\u00f1o sea un a\u00f1o de respeto institucional, los vecinos est\u00e1n pasando momentos dif\u00edciles y no necesitan de nuestras peleas\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">&nbsp;Para el Intendente en tiempos dif\u00edciles como los que se est\u00e1n planteando \u201cson tiempos en los que debemos profundizar algunos valores, como es la solidaridad entre vecinos, compromiso y cuidado con la ciudad, la ciudad es de todos, no tenemos que da\u00f1arla, tenemos que tener ese sentido de pertenencia y tambi\u00e9n R\u00edo Grande tiene que ser una ciudad de paz, eso tenemos que defenderlo evitando los conflictos, teniendo en cuenta que el otro es tan vecino como yo&nbsp; y se merece mi m\u00e1ximo respeto\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cNosotros estamos convencidos que R\u00edo Grande es una sola, una \u00fanica ciudad, para todos y de todos y en esto trabajamos cada d\u00eda. Esto lo demostramos en la aplicaci\u00f3n diaria de pol\u00edticas p\u00fablicas, acciones y obras en cada barrio, para cada grupo het\u00e1reo o de caracter\u00edsticas particulares. As\u00ed tambi\u00e9n lo hemos expresado en la elaboraci\u00f3n y aplicaci\u00f3n del Presupuesto Municipal, incluyendo a todos\u201d, sostuvo el Jefe Comunal.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Adem\u00e1s destac\u00f3 que \u201cuna gesti\u00f3n sana y fuerte nos da autonom\u00eda, cosa que a algunos parece no les gusta. Esto se logra con un gran trabajo t\u00e9cnico y con mucha responsabilidad, esto nos permite dar respuestas a las necesidades de muchos y poder desarrollar con tranquilidad las diferentes pol\u00edticas p\u00fablicas que llevamos adelante\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cHemos consolidado una infraestructura en salud in\u00e9dita en la historia del Municipio de R\u00edo Grande, creciendo y dando respuesta de una manera que nos hace sentir orgullosos del sistema municipal de salud\u201d, destac\u00f3.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Adem\u00e1s record\u00f3 que \u201cpor primera vez en su historia institucional, logramos que el Municipio de R\u00edo Grande concretara la entrega de 290 hogares. Hoy seguimos gestionando nuevas viviendas ante el Gobierno nacional\u201d, sin embargo \u201cestamos trabajando en una propuesta de la Propuesta P\u00fablica Privada para la construcci\u00f3n de 812 viviendas en nuestras tierras logradas en la urbanizaci\u00f3n San Martin Norte, estamos muy avanzados con inversores privados y bancos privados interesados\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Como anuncio de obra importante confirm\u00f3 que \u201cest\u00e1 finalizada la obra civil de la nueva planta potabilizadora y comenzamos el proceso de puesta a punto para ponerla definitivamente en marcha y terminar con un problema de d\u00e9cadas en la ciudad y tan usado pol\u00edticamente por algunos, y que \u201cen Julio llamaremos a licitaci\u00f3n para la construcci\u00f3n de otra obra vial importante para nuestra ciudad y muy esperada: la Doble Santa Fe.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>"},"child_css":[],"css":[],"id":"post_body","label":"Cuerpo de la publicaci\u00f3n","name":"post_body","type":"rich_text"}}},{"ab":false,"ab_variation":false,"absolute_url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/don-bosco-cuenta-con-un-espacio-en-nuestra-ciudad","allowed_slug_conflict":false,"analytics_page_id":"5554406404","analytics_page_type":"blog-post","archived":false,"are_comments_allowed":true,"attached_stylesheets":[],"author":"facundo.gari@andimol.com","author_at":1517844195158,"author_email":"facundo.gari@andimol.com","author_name":"Facundo Gari","author_user_id":4105051,"author_username":"facundo.gari@andimol.com","blog_author":{"avatar":"","bio":"","created":1510925432050,"deleted_at":0,"display_name":"Julieta Grosso","email":"julietagrosso19@gmail.com","facebook":"","full_name":"Julieta Grosso","google_plus":"","gravatar_url":"https:\/\/app.hubspot.com\/settings\/avatar\/a64236d01061946870c4a3fa3db8123b","has_social_profiles":false,"id":5440322683,"linkedin":"","portal_id":3039596,"slug":"julieta-grosso","twitter":"","twitter_username":"","updated":1510925450362,"user_id":4973931,"username":"julietagrosso19@gmail.com","website":""},"blog_author_id":5440322683,"blog_post_author":{"avatar":"","bio":"","created":1510925432050,"deleted_at":0,"display_name":"Julieta Grosso","email":"julietagrosso19@gmail.com","facebook":"","full_name":"Julieta Grosso","google_plus":"","gravatar_url":"https:\/\/app.hubspot.com\/settings\/avatar\/a64236d01061946870c4a3fa3db8123b","has_social_profiles":false,"id":5440322683,"linkedin":"","portal_id":3039596,"slug":"julieta-grosso","twitter":"","twitter_username":"","updated":1510925450362,"user_id":4973931,"username":"julietagrosso19@gmail.com","website":""},"blog_publish_to_social_media_task":"DONE","blueprint_type_id":0,"category":3,"category_id":3,"comment_count":0,"composition_id":0,"content_group":4972306924,"content_group_id":4972306924,"created":1517488940816,"created_time":1517488940816,"css":[],"css_text":"","ctas":[],"current_state":"PUBLISHED","currently_published":true,"deleted_at":0,"domain":"","enable_google_amp_output_override":false,"featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/Bosco%20%287%29.jpg","featured_image_alt_text":"Bosco (7)","featured_image_height":0,"featured_image_length":0,"featured_image_width":0,"flex_areas":[],"freeze_date":1517489377000,"has_user_changes":true,"html_title":"Don Bosco cuenta con un espacio en nuestra ciudad","id":5554406404,"is_captcha_required":true,"is_draft":false,"is_instant_email_enabled":true,"is_published":true,"is_social_publishing_enabled":true,"keywords":[],"label":"Don Bosco cuenta con un espacio en nuestra ciudad","layout_sections":[],"link_rel_canonical_url":"","list_template":"generated_layouts\/5516809288.html","live_domain":"info.riogrande.gob.ar","meta":{"author_email":"facundo.gari@andimol.com","post_summary":"<p style=\"text-align: justify;\">En conmemoraci\u00f3n a los 130 a\u00f1os de su fallecimiento, el intendente Gustavo Melella encabez\u00f3 la ceremonia de emplazamiento de la <strong>figura<\/strong> del <strong>patrono<\/strong> de la <strong>ciudad<\/strong>, Juan Melchor Bosco, <strong>San Juan Bosco<\/strong>, en la plazoleta sobre calle Laserre, entre la hist\u00f3rica Torre de Obras Sanitarias y el edificio del Concejo Deliberante.<\/p>\n","author_username":"facundo.gari@andimol.com","author_user_id":4105051,"has_user_changes":true,"last_edit_session_id":null,"last_edit_update_id":null,"html_title":"Don Bosco cuenta con un espacio en nuestra ciudad","tag_ids":[5428332542],"topic_ids":[5428332542],"keywords":[],"campaign_name":null,"campaign_utm":null,"enable_google_amp_output_override":false,"featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/Bosco%20%287%29.jpg","featured_image_alt_text":"Bosco (7)","link_rel_canonical_url":"","meta_description":"Su figura esta ubicada en la plazoleta sobre calle Laserre, entre la hist\u00f3rica Torre de Obras Sanitarias y el edificio del Concejo Deliberante.","post_body":"<p style=\"text-align: justify;\">En conmemoraci\u00f3n a los 130 a\u00f1os de su fallecimiento, el intendente Gustavo Melella encabez\u00f3 la ceremonia de emplazamiento de la <strong>figura<\/strong> del <strong>patrono<\/strong> de la <strong>ciudad<\/strong>, Juan Melchor Bosco, <strong>San Juan Bosco<\/strong>, en la plazoleta sobre calle Laserre, entre la hist\u00f3rica Torre de Obras Sanitarias y el edificio del Concejo Deliberante.<\/p>\n<!--more--><p style=\"text-align: justify;\">Dicha escultura fue construida en fibra de vidrio y resina epoxi dise\u00f1ada en tama\u00f1o natural. (Altura&nbsp; 1,87 mts). Fison\u00f3mica e \u00edntegramente tallada, con pinturas policromadas&nbsp; y basada en cada uno de los rasgos caracter\u00edsticos esenciales de la imagen m\u00e1s significativa.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">La misma est\u00e1 ubicada en coincidencia con el eje principal de la plaza Almirante Brown resalt\u00e1ndolo. A su vez se cre\u00f3 un ensanche de la vereda a modo de atrio para contenerla, realizado en hormig\u00f3n alisado y texturado, en el cual se desarrolla un espacio de estar, para recibir a los vecinos que podr\u00e1n disfrutarla como lugar de esparcimiento y contemplaci\u00f3n; como remate un basamento de hormig\u00f3n que aloja la imagen; la que estar\u00e1 iluminada.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cEsta nueva plazoleta en la ciudad tiene que ver con un reconocimiento a Don Bosco. La idea surgi\u00f3 a trav\u00e9s de un di\u00e1logo que ha tenido el Intendente de la ciudad con la comunidad salesiana, fue un pedido del padre Joaqu\u00edn quien expres\u00f3 que, en esta ciudad teni\u00e9ndolo a Don Bosco como Patrono, ser\u00eda lindo que hubiera una imagen importante\u201d, record\u00f3 la secretaria de Obras y Servicios P\u00fablicos, Gabriela Castillo.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">En la oportunidad el Intendente Melella, quien estuvo acompa\u00f1ado por el Padre Joaqu\u00edn L\u00f3pez, de&nbsp; la Parroquia San Juan Bosco y el diputado nacional, Mart\u00edn P\u00e9rez, destac\u00f3 la figura de Don Bosco y su tarea con los j\u00f3venes. \u201cSe desgast\u00f3, qued\u00f3 hecho hilacha de trabajar por los j\u00f3venes, pero el que no es creyente, tiene en la figura de Don Bosco a un gran educador, que no estaba puertas adentro de una iglesia o de una escuela esperando que los chicos vengan, y esto quienes somos servidores p\u00fablicos tenemos que aprender, sal\u00eda a buscar, Don Bosco iba donde iban los pibes\u201d, destac\u00f3.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cDon Bosco iba donde los j\u00f3venes estaban y eso es lo que nosotros tenemos que hacer como Estado, y quienes son educadores deben pensar a Don Bosco como educador\u201d, entendi\u00f3 Melella.&nbsp;<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cPara toda la ciudad tener la presencia de nuestro Patrono es una gran alegr\u00eda\u201d, insisti\u00f3 el Intendente quien agradeci\u00f3 \u201ca la presencia salesiana, a las hermanas, por tanto trabajo en los barrios. Hoy es un gran d\u00eda para la ciudad\u201d.<\/p>","publish_immediately":true,"use_featured_image":true,"placement_guids":[],"rss_body":"<p style=\"text-align: justify;\">En conmemoraci\u00f3n a los 130 a\u00f1os de su fallecimiento, el intendente Gustavo Melella encabez\u00f3 la ceremonia de emplazamiento de la <strong>figura<\/strong> del <strong>patrono<\/strong> de la <strong>ciudad<\/strong>, Juan Melchor Bosco, <strong>San Juan Bosco<\/strong>, en la plazoleta sobre calle Laserre, entre la hist\u00f3rica Torre de Obras Sanitarias y el edificio del Concejo Deliberante.<\/p>\n<!--more--><p style=\"text-align: justify;\">Dicha escultura fue construida en fibra de vidrio y resina epoxi dise\u00f1ada en tama\u00f1o natural. (Altura&nbsp; 1,87 mts). Fison\u00f3mica e \u00edntegramente tallada, con pinturas policromadas&nbsp; y basada en cada uno de los rasgos caracter\u00edsticos esenciales de la imagen m\u00e1s significativa.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">La misma est\u00e1 ubicada en coincidencia con el eje principal de la plaza Almirante Brown resalt\u00e1ndolo. A su vez se cre\u00f3 un ensanche de la vereda a modo de atrio para contenerla, realizado en hormig\u00f3n alisado y texturado, en el cual se desarrolla un espacio de estar, para recibir a los vecinos que podr\u00e1n disfrutarla como lugar de esparcimiento y contemplaci\u00f3n; como remate un basamento de hormig\u00f3n que aloja la imagen; la que estar\u00e1 iluminada.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cEsta nueva plazoleta en la ciudad tiene que ver con un reconocimiento a Don Bosco. La idea surgi\u00f3 a trav\u00e9s de un di\u00e1logo que ha tenido el Intendente de la ciudad con la comunidad salesiana, fue un pedido del padre Joaqu\u00edn quien expres\u00f3 que, en esta ciudad teni\u00e9ndolo a Don Bosco como Patrono, ser\u00eda lindo que hubiera una imagen importante\u201d, record\u00f3 la secretaria de Obras y Servicios P\u00fablicos, Gabriela Castillo.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">En la oportunidad el Intendente Melella, quien estuvo acompa\u00f1ado por el Padre Joaqu\u00edn L\u00f3pez, de&nbsp; la Parroquia San Juan Bosco y el diputado nacional, Mart\u00edn P\u00e9rez, destac\u00f3 la figura de Don Bosco y su tarea con los j\u00f3venes. \u201cSe desgast\u00f3, qued\u00f3 hecho hilacha de trabajar por los j\u00f3venes, pero el que no es creyente, tiene en la figura de Don Bosco a un gran educador, que no estaba puertas adentro de una iglesia o de una escuela esperando que los chicos vengan, y esto quienes somos servidores p\u00fablicos tenemos que aprender, sal\u00eda a buscar, Don Bosco iba donde iban los pibes\u201d, destac\u00f3.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cDon Bosco iba donde los j\u00f3venes estaban y eso es lo que nosotros tenemos que hacer como Estado, y quienes son educadores deben pensar a Don Bosco como educador\u201d, entendi\u00f3 Melella.&nbsp;<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cPara toda la ciudad tener la presencia de nuestro Patrono es una gran alegr\u00eda\u201d, insisti\u00f3 el Intendente quien agradeci\u00f3 \u201ca la presencia salesiana, a las hermanas, por tanto trabajo en los barrios. Hoy es un gran d\u00eda para la ciudad\u201d.<\/p>","rss_summary":"<p style=\"text-align: justify;\">En conmemoraci\u00f3n a los 130 a\u00f1os de su fallecimiento, el intendente Gustavo Melella encabez\u00f3 la ceremonia de emplazamiento de la <strong>figura<\/strong> del <strong>patrono<\/strong> de la <strong>ciudad<\/strong>, Juan Melchor Bosco, <strong>San Juan Bosco<\/strong>, en la plazoleta sobre calle Laserre, entre la hist\u00f3rica Torre de Obras Sanitarias y el edificio del Concejo Deliberante.<\/p>\n","blog_publish_to_social_media_task":"DONE","blog_post_schedule_task_uid":null},"meta_description":"Su figura esta ubicada en la plazoleta sobre calle Laserre, entre la hist\u00f3rica Torre de Obras Sanitarias y el edificio del Concejo Deliberante.","name":"Don Bosco cuenta con un espacio en nuestra ciudad","page_redirected":false,"page_title":"Don Bosco cuenta con un espacio en nuestra ciudad","parent_blog":{"absolute_url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar","allow_comments":true,"amp_body_color":"#404040","amp_body_font":"'Helvetica Neue', Helvetica, Arial, sans-serif","amp_body_font_size":"18","amp_custom_css":"","amp_header_background_color":"#ffffff","amp_header_color":"#1e1e1e","amp_header_font":"'Helvetica Neue', Helvetica, Arial, sans-serif","amp_header_font_size":"36","amp_link_color":"#416bb3","amp_logo_alt":"","amp_logo_height":0,"amp_logo_src":"","amp_logo_width":0,"analytics_page_id":4972306924,"attached_stylesheets":[],"captcha_after_days":7,"captcha_always":false,"category_id":3,"close_comments_older":0,"comment_date_format":"medium","comment_form_guid":"0be52f45-0d91-42c9-8c61-d365e8b06d82","comment_max_thread_depth":1,"comment_moderation":false,"comment_notification_emails":[],"comment_should_create_contact":false,"comment_verification_text":"","created":1490639392827,"created_date_time":1490639392827,"daily_notification_email_id":"4972306984","default_group_style_id":"","default_notification_from_name":"Sample Author","default_notification_reply_to":"SampleAuthor@hubspot.com","deleted_at":0,"description":"","domain":"","domain_when_published":"info.riogrande.gob.ar","email_api_subscription_id":3275650,"enable_google_amp_output":false,"enable_social_auto_publishing":true,"html_footer":"","html_footer_is_shared":true,"html_head":"","html_head_is_shared":true,"html_keywords":[],"html_title":"Informaci\u00f3n sobre R\u00edo Grande","id":4972306924,"instant_notification_email_id":"4972306969","item_layout_id":5518992581,"item_template_is_shared":false,"item_template_path":"generated_layouts\/5518992581.html","language":"en_US","listing_layout_id":5516809288,"listing_template_path":"generated_layouts\/5516809288.html","live_domain":"info.riogrande.gob.ar","month_filter_format":"MMMM yyyy","monthly_notification_email_id":"4972307006","name":"Informaci\u00f3n sobre R\u00edo Grande","portal_id":3039596,"post_html_footer":"","post_html_head":"","posts_per_listing_page":10,"posts_per_rss_feed":10,"public_title":"Informaci\u00f3n sobre R\u00edo Grande","publish_date_format":"medium","resolved_domain":"info.riogrande.gob.ar","root_url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar","show_social_link_facebook":true,"show_social_link_google_plus":true,"show_social_link_linkedin":true,"show_social_link_twitter":true,"show_summary_in_emails":true,"show_summary_in_listing":true,"show_summary_in_rss":true,"slug":"","social_account_twitter":"","subscription_contacts_property":"blog_default_hubspot_blog_4972306924_subscription","subscription_form_guid":"5f99f118-2f1f-4c02-926d-091541258238","subscription_lists_by_type":{"daily":2,"instant":1,"monthly":4,"weekly":3},"updated":1516043396997,"updated_date_time":1516043396997,"url_base":"info.riogrande.gob.ar","url_segments":[],"use_featured_image_in_summary":true,"uses_default_template":false,"weekly_notification_email_id":"4972306993"},"personas":[],"placement_guids":[],"portal_id":3039596,"post_body":"<p style=\"text-align: justify;\">En conmemoraci\u00f3n a los 130 a\u00f1os de su fallecimiento, el intendente Gustavo Melella encabez\u00f3 la ceremonia de emplazamiento de la <strong>figura<\/strong> del <strong>patrono<\/strong> de la <strong>ciudad<\/strong>, Juan Melchor Bosco, <strong>San Juan Bosco<\/strong>, en la plazoleta sobre calle Laserre, entre la hist\u00f3rica Torre de Obras Sanitarias y el edificio del Concejo Deliberante.<\/p>\n<!--more--><p style=\"text-align: justify;\">Dicha escultura fue construida en fibra de vidrio y resina epoxi dise\u00f1ada en tama\u00f1o natural. (Altura&nbsp; 1,87 mts). Fison\u00f3mica e \u00edntegramente tallada, con pinturas policromadas&nbsp; y basada en cada uno de los rasgos caracter\u00edsticos esenciales de la imagen m\u00e1s significativa.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">La misma est\u00e1 ubicada en coincidencia con el eje principal de la plaza Almirante Brown resalt\u00e1ndolo. A su vez se cre\u00f3 un ensanche de la vereda a modo de atrio para contenerla, realizado en hormig\u00f3n alisado y texturado, en el cual se desarrolla un espacio de estar, para recibir a los vecinos que podr\u00e1n disfrutarla como lugar de esparcimiento y contemplaci\u00f3n; como remate un basamento de hormig\u00f3n que aloja la imagen; la que estar\u00e1 iluminada.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cEsta nueva plazoleta en la ciudad tiene que ver con un reconocimiento a Don Bosco. La idea surgi\u00f3 a trav\u00e9s de un di\u00e1logo que ha tenido el Intendente de la ciudad con la comunidad salesiana, fue un pedido del padre Joaqu\u00edn quien expres\u00f3 que, en esta ciudad teni\u00e9ndolo a Don Bosco como Patrono, ser\u00eda lindo que hubiera una imagen importante\u201d, record\u00f3 la secretaria de Obras y Servicios P\u00fablicos, Gabriela Castillo.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">En la oportunidad el Intendente Melella, quien estuvo acompa\u00f1ado por el Padre Joaqu\u00edn L\u00f3pez, de&nbsp; la Parroquia San Juan Bosco y el diputado nacional, Mart\u00edn P\u00e9rez, destac\u00f3 la figura de Don Bosco y su tarea con los j\u00f3venes. \u201cSe desgast\u00f3, qued\u00f3 hecho hilacha de trabajar por los j\u00f3venes, pero el que no es creyente, tiene en la figura de Don Bosco a un gran educador, que no estaba puertas adentro de una iglesia o de una escuela esperando que los chicos vengan, y esto quienes somos servidores p\u00fablicos tenemos que aprender, sal\u00eda a buscar, Don Bosco iba donde iban los pibes\u201d, destac\u00f3.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cDon Bosco iba donde los j\u00f3venes estaban y eso es lo que nosotros tenemos que hacer como Estado, y quienes son educadores deben pensar a Don Bosco como educador\u201d, entendi\u00f3 Melella.&nbsp;<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cPara toda la ciudad tener la presencia de nuestro Patrono es una gran alegr\u00eda\u201d, insisti\u00f3 el Intendente quien agradeci\u00f3 \u201ca la presencia salesiana, a las hermanas, por tanto trabajo en los barrios. Hoy es un gran d\u00eda para la ciudad\u201d.<\/p>","post_body_rss":"<p style=\"text-align: justify;\">En conmemoraci\u00f3n a los 130 a\u00f1os de su fallecimiento, el intendente Gustavo Melella encabez\u00f3 la ceremonia de emplazamiento de la <strong>figura<\/strong> del <strong>patrono<\/strong> de la <strong>ciudad<\/strong>, Juan Melchor Bosco, <strong>San Juan Bosco<\/strong>, en la plazoleta sobre calle Laserre, entre la hist\u00f3rica Torre de Obras Sanitarias y el edificio del Concejo Deliberante.<\/p>\n<!--more--><p style=\"text-align: justify;\">Dicha escultura fue construida en fibra de vidrio y resina epoxi dise\u00f1ada en tama\u00f1o natural. (Altura&nbsp; 1,87 mts). Fison\u00f3mica e \u00edntegramente tallada, con pinturas policromadas&nbsp; y basada en cada uno de los rasgos caracter\u00edsticos esenciales de la imagen m\u00e1s significativa.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">La misma est\u00e1 ubicada en coincidencia con el eje principal de la plaza Almirante Brown resalt\u00e1ndolo. A su vez se cre\u00f3 un ensanche de la vereda a modo de atrio para contenerla, realizado en hormig\u00f3n alisado y texturado, en el cual se desarrolla un espacio de estar, para recibir a los vecinos que podr\u00e1n disfrutarla como lugar de esparcimiento y contemplaci\u00f3n; como remate un basamento de hormig\u00f3n que aloja la imagen; la que estar\u00e1 iluminada.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cEsta nueva plazoleta en la ciudad tiene que ver con un reconocimiento a Don Bosco. La idea surgi\u00f3 a trav\u00e9s de un di\u00e1logo que ha tenido el Intendente de la ciudad con la comunidad salesiana, fue un pedido del padre Joaqu\u00edn quien expres\u00f3 que, en esta ciudad teni\u00e9ndolo a Don Bosco como Patrono, ser\u00eda lindo que hubiera una imagen importante\u201d, record\u00f3 la secretaria de Obras y Servicios P\u00fablicos, Gabriela Castillo.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">En la oportunidad el Intendente Melella, quien estuvo acompa\u00f1ado por el Padre Joaqu\u00edn L\u00f3pez, de&nbsp; la Parroquia San Juan Bosco y el diputado nacional, Mart\u00edn P\u00e9rez, destac\u00f3 la figura de Don Bosco y su tarea con los j\u00f3venes. \u201cSe desgast\u00f3, qued\u00f3 hecho hilacha de trabajar por los j\u00f3venes, pero el que no es creyente, tiene en la figura de Don Bosco a un gran educador, que no estaba puertas adentro de una iglesia o de una escuela esperando que los chicos vengan, y esto quienes somos servidores p\u00fablicos tenemos que aprender, sal\u00eda a buscar, Don Bosco iba donde iban los pibes\u201d, destac\u00f3.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cDon Bosco iba donde los j\u00f3venes estaban y eso es lo que nosotros tenemos que hacer como Estado, y quienes son educadores deben pensar a Don Bosco como educador\u201d, entendi\u00f3 Melella.&nbsp;<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cPara toda la ciudad tener la presencia de nuestro Patrono es una gran alegr\u00eda\u201d, insisti\u00f3 el Intendente quien agradeci\u00f3 \u201ca la presencia salesiana, a las hermanas, por tanto trabajo en los barrios. Hoy es un gran d\u00eda para la ciudad\u201d.<\/p>","post_email_content":"<html>\n <head><\/head>\n <body>\n  <p style=\"text-align: justify;\">En conmemoraci\u00f3n a los 130 a\u00f1os de su fallecimiento, el intendente Gustavo Melella encabez\u00f3 la ceremonia de emplazamiento de la <strong>figura<\/strong> del <strong>patrono<\/strong> de la <strong>ciudad<\/strong>, Juan Melchor Bosco, <strong>San Juan Bosco<\/strong>, en la plazoleta sobre calle Laserre, entre la hist\u00f3rica Torre de Obras Sanitarias y el edificio del Concejo Deliberante.<\/p> \n <\/body>\n<\/html>","post_featured_image_if_enabled":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/Bosco%20%287%29.jpg","post_list_content":"<html>\n <head><\/head>\n <body>\n  <p style=\"text-align: justify;\">En conmemoraci\u00f3n a los 130 a\u00f1os de su fallecimiento, el intendente Gustavo Melella encabez\u00f3 la ceremonia de emplazamiento de la <strong>figura<\/strong> del <strong>patrono<\/strong> de la <strong>ciudad<\/strong>, Juan Melchor Bosco, <strong>San Juan Bosco<\/strong>, en la plazoleta sobre calle Laserre, entre la hist\u00f3rica Torre de Obras Sanitarias y el edificio del Concejo Deliberante.<\/p> \n <\/body>\n<\/html>","post_list_summary_featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/Bosco%20%287%29.jpg","post_rss_content":"<html>\n <head><\/head>\n <body>\n  <p style=\"text-align: justify;\">En conmemoraci\u00f3n a los 130 a\u00f1os de su fallecimiento, el intendente Gustavo Melella encabez\u00f3 la ceremonia de emplazamiento de la <strong>figura<\/strong> del <strong>patrono<\/strong> de la <strong>ciudad<\/strong>, Juan Melchor Bosco, <strong>San Juan Bosco<\/strong>, en la plazoleta sobre calle Laserre, entre la hist\u00f3rica Torre de Obras Sanitarias y el edificio del Concejo Deliberante.<\/p> \n <\/body>\n<\/html>","post_rss_summary_featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/Bosco%20%287%29.jpg","post_summary":"<p style=\"text-align: justify;\">En conmemoraci\u00f3n a los 130 a\u00f1os de su fallecimiento, el intendente Gustavo Melella encabez\u00f3 la ceremonia de emplazamiento de la <strong>figura<\/strong> del <strong>patrono<\/strong> de la <strong>ciudad<\/strong>, Juan Melchor Bosco, <strong>San Juan Bosco<\/strong>, en la plazoleta sobre calle Laserre, entre la hist\u00f3rica Torre de Obras Sanitarias y el edificio del Concejo Deliberante.<\/p>\n","post_summary_rss":"<html>\n <head><\/head>\n <body>\n  <p style=\"text-align: justify;\">En conmemoraci\u00f3n a los 130 a\u00f1os de su fallecimiento, el intendente Gustavo Melella encabez\u00f3 la ceremonia de emplazamiento de la <strong>figura<\/strong> del <strong>patrono<\/strong> de la <strong>ciudad<\/strong>, Juan Melchor Bosco, <strong>San Juan Bosco<\/strong>, en la plazoleta sobre calle Laserre, entre la hist\u00f3rica Torre de Obras Sanitarias y el edificio del Concejo Deliberante.<\/p> \n <\/body>\n<\/html>","post_template":"generated_layouts\/5518992581.html","preview_key":"CwQmnnFK","processing_status":"PUBLISHED","publish_date":1517489377000,"publish_date_local_time":1517489377000,"publish_date_localized":{"date":1517489377000,"format":"medium","language":"en_US"},"publish_immediately":true,"published_url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/don-bosco-cuenta-con-un-espacio-en-nuestra-ciudad","resolved_domain":"info.riogrande.gob.ar","rss_body":"<p style=\"text-align: justify;\">En conmemoraci\u00f3n a los 130 a\u00f1os de su fallecimiento, el intendente Gustavo Melella encabez\u00f3 la ceremonia de emplazamiento de la <strong>figura<\/strong> del <strong>patrono<\/strong> de la <strong>ciudad<\/strong>, Juan Melchor Bosco, <strong>San Juan Bosco<\/strong>, en la plazoleta sobre calle Laserre, entre la hist\u00f3rica Torre de Obras Sanitarias y el edificio del Concejo Deliberante.<\/p>\n<!--more--><p style=\"text-align: justify;\">Dicha escultura fue construida en fibra de vidrio y resina epoxi dise\u00f1ada en tama\u00f1o natural. (Altura&nbsp; 1,87 mts). Fison\u00f3mica e \u00edntegramente tallada, con pinturas policromadas&nbsp; y basada en cada uno de los rasgos caracter\u00edsticos esenciales de la imagen m\u00e1s significativa.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">La misma est\u00e1 ubicada en coincidencia con el eje principal de la plaza Almirante Brown resalt\u00e1ndolo. A su vez se cre\u00f3 un ensanche de la vereda a modo de atrio para contenerla, realizado en hormig\u00f3n alisado y texturado, en el cual se desarrolla un espacio de estar, para recibir a los vecinos que podr\u00e1n disfrutarla como lugar de esparcimiento y contemplaci\u00f3n; como remate un basamento de hormig\u00f3n que aloja la imagen; la que estar\u00e1 iluminada.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cEsta nueva plazoleta en la ciudad tiene que ver con un reconocimiento a Don Bosco. La idea surgi\u00f3 a trav\u00e9s de un di\u00e1logo que ha tenido el Intendente de la ciudad con la comunidad salesiana, fue un pedido del padre Joaqu\u00edn quien expres\u00f3 que, en esta ciudad teni\u00e9ndolo a Don Bosco como Patrono, ser\u00eda lindo que hubiera una imagen importante\u201d, record\u00f3 la secretaria de Obras y Servicios P\u00fablicos, Gabriela Castillo.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">En la oportunidad el Intendente Melella, quien estuvo acompa\u00f1ado por el Padre Joaqu\u00edn L\u00f3pez, de&nbsp; la Parroquia San Juan Bosco y el diputado nacional, Mart\u00edn P\u00e9rez, destac\u00f3 la figura de Don Bosco y su tarea con los j\u00f3venes. \u201cSe desgast\u00f3, qued\u00f3 hecho hilacha de trabajar por los j\u00f3venes, pero el que no es creyente, tiene en la figura de Don Bosco a un gran educador, que no estaba puertas adentro de una iglesia o de una escuela esperando que los chicos vengan, y esto quienes somos servidores p\u00fablicos tenemos que aprender, sal\u00eda a buscar, Don Bosco iba donde iban los pibes\u201d, destac\u00f3.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cDon Bosco iba donde los j\u00f3venes estaban y eso es lo que nosotros tenemos que hacer como Estado, y quienes son educadores deben pensar a Don Bosco como educador\u201d, entendi\u00f3 Melella.&nbsp;<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cPara toda la ciudad tener la presencia de nuestro Patrono es una gran alegr\u00eda\u201d, insisti\u00f3 el Intendente quien agradeci\u00f3 \u201ca la presencia salesiana, a las hermanas, por tanto trabajo en los barrios. Hoy es un gran d\u00eda para la ciudad\u201d.<\/p>","rss_summary":"<p style=\"text-align: justify;\">En conmemoraci\u00f3n a los 130 a\u00f1os de su fallecimiento, el intendente Gustavo Melella encabez\u00f3 la ceremonia de emplazamiento de la <strong>figura<\/strong> del <strong>patrono<\/strong> de la <strong>ciudad<\/strong>, Juan Melchor Bosco, <strong>San Juan Bosco<\/strong>, en la plazoleta sobre calle Laserre, entre la hist\u00f3rica Torre de Obras Sanitarias y el edificio del Concejo Deliberante.<\/p>\n","rss_summary_featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/Bosco%20%287%29.jpg","slug":"don-bosco-cuenta-con-un-espacio-en-nuestra-ciudad","state":"PUBLISHED","subcategory":"normal_blog_post","synced_with_blog_root":true,"tag_ids":[5428332542],"tag_list":[],"tag_names":[],"template_path":"","template_path_for_render":"generated_layouts\/5518992581.html","title":"Don Bosco cuenta con un espacio en nuestra ciudad","topic_ids":[5428332542],"topic_list":[],"topic_names":[],"topics":[5428332542],"translated_content":[],"tweet_immediately":false,"unpublished_at":0,"updated":1517844195158,"upsize_featured_image":false,"url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/don-bosco-cuenta-con-un-espacio-en-nuestra-ciudad","use_featured_image":true,"views":0,"widget_containers":[],"widgetcontainers":[],"widgets":{"module_1506978622629435":{"body":{"email":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/email-24x24.png","network":"email"},"facebook":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/facebook-24x24.png","network":"facebook"},"google_plus":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/googleplus-24x24.png","network":"google_plus"},"linkedin":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/linkedin-24x24.png","network":"linkedin"},"pinterest":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/pinterest-24x24.png","network":"pinterest"},"twitter":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/twitter-24x24.png","network":"twitter"}},"child_css":[],"css":[],"id":"module_1506978622629435","label":"Social Sharing","name":"module_1506978622629435","smart_type":null,"type":"social_sharing"},"module_1507037604440482":{"body":{"email":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/email-24x24.png","network":"email"},"facebook":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/facebook-24x24.png","network":"facebook"},"google_plus":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/googleplus-24x24.png","network":"google_plus"},"linkedin":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/linkedin-24x24.png","network":"linkedin"},"pinterest":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/pinterest-24x24.png","network":"pinterest"},"twitter":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/twitter-24x24.png","network":"twitter"}},"child_css":[],"css":[],"id":"module_1507037604440482","label":"Fixed Social Sharing","name":"module_1507037604440482","smart_type":null,"type":"social_sharing"},"module_1507047465123517":{"body":{"value":"Si te gust\u00f3 este art\u00edculo puedes compartirlo"},"child_css":[],"css":[],"id":"module_1507047465123517","label":"Header","name":"module_1507047465123517","smart_type":null,"type":"header"},"module_1507059705444555":{"body":{"custom_widget_id":5366111640,"field_types":{"hidden_actual_post":"boolean","quantity_to_show":"text"},"module_id":1800602,"per_widget_wrapper_html":"","tag":"custom_widget","type":"custom_widget","widget_name":"MRG - Notas Relacionadas","wrapping_html":""},"child_css":[],"css":[],"id":"module_1507059705444555","label":"MRG - Notas Relacionadas","module_id":1800602,"name":"module_1507059705444555","smart_type":null,"type":"custom_widget"},"module_150905533993192":{"body":{"html":""},"child_css":[],"css":[],"id":"module_150905533993192","label":"CTA","name":"module_150905533993192","smart_type":null,"type":"rich_text"},"name":{"body":{"value":"Don Bosco cuenta con un espacio en nuestra ciudad"},"child_css":[],"css":[],"id":"name","label":"T\u00edtulo","name":"name","type":"text"},"post_body":{"body":{"html":"<p style=\"text-align: justify;\">En conmemoraci\u00f3n a los 130 a\u00f1os de su fallecimiento, el intendente Gustavo Melella encabez\u00f3 la ceremonia de emplazamiento de la <strong>figura<\/strong> del <strong>patrono<\/strong> de la <strong>ciudad<\/strong>, Juan Melchor Bosco, <strong>San Juan Bosco<\/strong>, en la plazoleta sobre calle Laserre, entre la hist\u00f3rica Torre de Obras Sanitarias y el edificio del Concejo Deliberante.<\/p>\n<!--more--><p style=\"text-align: justify;\">Dicha escultura fue construida en fibra de vidrio y resina epoxi dise\u00f1ada en tama\u00f1o natural. (Altura&nbsp; 1,87 mts). Fison\u00f3mica e \u00edntegramente tallada, con pinturas policromadas&nbsp; y basada en cada uno de los rasgos caracter\u00edsticos esenciales de la imagen m\u00e1s significativa.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">La misma est\u00e1 ubicada en coincidencia con el eje principal de la plaza Almirante Brown resalt\u00e1ndolo. A su vez se cre\u00f3 un ensanche de la vereda a modo de atrio para contenerla, realizado en hormig\u00f3n alisado y texturado, en el cual se desarrolla un espacio de estar, para recibir a los vecinos que podr\u00e1n disfrutarla como lugar de esparcimiento y contemplaci\u00f3n; como remate un basamento de hormig\u00f3n que aloja la imagen; la que estar\u00e1 iluminada.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cEsta nueva plazoleta en la ciudad tiene que ver con un reconocimiento a Don Bosco. La idea surgi\u00f3 a trav\u00e9s de un di\u00e1logo que ha tenido el Intendente de la ciudad con la comunidad salesiana, fue un pedido del padre Joaqu\u00edn quien expres\u00f3 que, en esta ciudad teni\u00e9ndolo a Don Bosco como Patrono, ser\u00eda lindo que hubiera una imagen importante\u201d, record\u00f3 la secretaria de Obras y Servicios P\u00fablicos, Gabriela Castillo.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">En la oportunidad el Intendente Melella, quien estuvo acompa\u00f1ado por el Padre Joaqu\u00edn L\u00f3pez, de&nbsp; la Parroquia San Juan Bosco y el diputado nacional, Mart\u00edn P\u00e9rez, destac\u00f3 la figura de Don Bosco y su tarea con los j\u00f3venes. \u201cSe desgast\u00f3, qued\u00f3 hecho hilacha de trabajar por los j\u00f3venes, pero el que no es creyente, tiene en la figura de Don Bosco a un gran educador, que no estaba puertas adentro de una iglesia o de una escuela esperando que los chicos vengan, y esto quienes somos servidores p\u00fablicos tenemos que aprender, sal\u00eda a buscar, Don Bosco iba donde iban los pibes\u201d, destac\u00f3.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cDon Bosco iba donde los j\u00f3venes estaban y eso es lo que nosotros tenemos que hacer como Estado, y quienes son educadores deben pensar a Don Bosco como educador\u201d, entendi\u00f3 Melella.&nbsp;<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cPara toda la ciudad tener la presencia de nuestro Patrono es una gran alegr\u00eda\u201d, insisti\u00f3 el Intendente quien agradeci\u00f3 \u201ca la presencia salesiana, a las hermanas, por tanto trabajo en los barrios. Hoy es un gran d\u00eda para la ciudad\u201d.<\/p>","value":"<p style=\"text-align: justify;\">En conmemoraci\u00f3n a los 130 a\u00f1os de su fallecimiento, el intendente Gustavo Melella encabez\u00f3 la ceremonia de emplazamiento de la <strong>figura<\/strong> del <strong>patrono<\/strong> de la <strong>ciudad<\/strong>, Juan Melchor Bosco, <strong>San Juan Bosco<\/strong>, en la plazoleta sobre calle Laserre, entre la hist\u00f3rica Torre de Obras Sanitarias y el edificio del Concejo Deliberante.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Dicha escultura fue construida en fibra de vidrio y resina epoxi dise\u00f1ada en tama\u00f1o natural. (Altura&nbsp; 1,87 mts). Fison\u00f3mica e \u00edntegramente tallada, con pinturas policromadas&nbsp; y basada en cada uno de los rasgos caracter\u00edsticos esenciales de la imagen m\u00e1s significativa.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">La misma est\u00e1 ubicada en coincidencia con el eje principal de la plaza Almirante Brown resalt\u00e1ndolo. A su vez se cre\u00f3 un ensanche de la vereda a modo de atrio para contenerla, realizado en hormig\u00f3n alisado y texturado, en el cual se desarrolla un espacio de estar, para recibir a los vecinos que podr\u00e1n disfrutarla como lugar de esparcimiento y contemplaci\u00f3n; como remate un basamento de hormig\u00f3n que aloja la imagen; la que estar\u00e1 iluminada.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cEsta nueva plazoleta en la ciudad tiene que ver con un reconocimiento a Don Bosco. La idea surgi\u00f3 a trav\u00e9s de un di\u00e1logo que ha tenido el Intendente de la ciudad con la comunidad salesiana, fue un pedido del padre Joaqu\u00edn quien expres\u00f3 que, en esta ciudad teni\u00e9ndolo a Don Bosco como Patrono, ser\u00eda lindo que hubiera una imagen importante\u201d, record\u00f3 la secretaria de Obras y Servicios P\u00fablicos, Gabriela Castillo.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">En la oportunidad el Intendente Melella, quien estuvo acompa\u00f1ado por el Padre Joaqu\u00edn L\u00f3pez, de&nbsp; la Parroquia San Juan Bosco y el diputado nacional, Mart\u00edn P\u00e9rez, destac\u00f3 la figura de Don Bosco y su tarea con los j\u00f3venes. \u201cSe desgast\u00f3, qued\u00f3 hecho hilacha de trabajar por los j\u00f3venes, pero el que no es creyente, tiene en la figura de Don Bosco a un gran educador, que no estaba puertas adentro de una iglesia o de una escuela esperando que los chicos vengan, y esto quienes somos servidores p\u00fablicos tenemos que aprender, sal\u00eda a buscar, Don Bosco iba donde iban los pibes\u201d, destac\u00f3.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cDon Bosco iba donde los j\u00f3venes estaban y eso es lo que nosotros tenemos que hacer como Estado, y quienes son educadores deben pensar a Don Bosco como educador\u201d, entendi\u00f3 Melella.&nbsp;<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cPara toda la ciudad tener la presencia de nuestro Patrono es una gran alegr\u00eda\u201d, insisti\u00f3 el Intendente quien agradeci\u00f3 \u201ca la presencia salesiana, a las hermanas, por tanto trabajo en los barrios. Hoy es un gran d\u00eda para la ciudad\u201d.<\/p>"},"child_css":[],"css":[],"id":"post_body","label":"Cuerpo de la publicaci\u00f3n","name":"post_body","type":"rich_text"}}},{"ab":false,"ab_variation":false,"absolute_url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/mas-servicios-para-nuestros-adultos-mayores","allowed_slug_conflict":false,"analytics_page_id":"5549679319","analytics_page_type":"blog-post","archived":false,"are_comments_allowed":true,"attached_stylesheets":[],"author":"mariaflorencianavarro84@gmail.com","author_at":1517317106077,"author_email":"mariaflorencianavarro84@gmail.com","author_name":"Florencia Navarro","author_user_id":4503404,"author_username":"mariaflorencianavarro84@gmail.com","blog_author":{"avatar":"","bio":"","created":1510060365458,"deleted_at":0,"display_name":"Florencia Navarro","email":"mariaflorencianavarro84@gmail.com","facebook":"","full_name":"Florencia Navarro","google_plus":"","gravatar_url":"https:\/\/app.hubspot.com\/settings\/avatar\/5eec3b47c78be01bd26b6e3edbeab18c","has_social_profiles":false,"id":5423545990,"linkedin":"","portal_id":3039596,"slug":"florencia-navarro","twitter":"","twitter_username":"","updated":1510060386115,"user_id":4503404,"username":"mariaflorencianavarro84@gmail.com","website":""},"blog_author_id":5423545990,"blog_post_author":{"avatar":"","bio":"","created":1510060365458,"deleted_at":0,"display_name":"Florencia Navarro","email":"mariaflorencianavarro84@gmail.com","facebook":"","full_name":"Florencia Navarro","google_plus":"","gravatar_url":"https:\/\/app.hubspot.com\/settings\/avatar\/5eec3b47c78be01bd26b6e3edbeab18c","has_social_profiles":false,"id":5423545990,"linkedin":"","portal_id":3039596,"slug":"florencia-navarro","twitter":"","twitter_username":"","updated":1510060386115,"user_id":4503404,"username":"mariaflorencianavarro84@gmail.com","website":""},"blog_publish_to_social_media_task":"DONE","blueprint_type_id":0,"category":3,"category_id":3,"comment_count":0,"composition_id":0,"content_group":4972306924,"content_group_id":4972306924,"created":1517315211273,"created_time":1517315211273,"css":[],"css_text":"","ctas":[],"current_state":"PUBLISHED","currently_published":true,"deleted_at":0,"domain":"","enable_google_amp_output_override":false,"featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/pami-1.jpg","featured_image_alt_text":"pami-1","featured_image_height":0,"featured_image_length":0,"featured_image_width":0,"flex_areas":[],"freeze_date":1517316053000,"has_user_changes":true,"html_title":"M\u00e1s servicios para nuestros Adultos Mayores","id":5549679319,"is_captcha_required":true,"is_draft":false,"is_instant_email_enabled":true,"is_published":true,"is_social_publishing_enabled":true,"keywords":[],"label":"M\u00e1s servicios para nuestros Adultos Mayores","layout_sections":[],"link_rel_canonical_url":"","list_template":"generated_layouts\/5516809288.html","live_domain":"info.riogrande.gob.ar","meta":{"author_email":"mariaflorencianavarro84@gmail.com","post_summary":"<p style=\"text-align: justify;\">La secretaria de Promoci\u00f3n Social, DI Anal\u00eda Cubino, en representaci\u00f3n del Municipio de R\u00edo Grande firm\u00f3 un importante convenio con el director Ejecutivo del Programa de Atenci\u00f3n M\u00e9dica Integral (PAMI), Joaqu\u00edn Rand\u00f3n, a trav\u00e9s del cual se brindar\u00e1n m\u00e1s servicios a adultos mayores afiliados a la entidad.<\/p>\n","author_username":"mariaflorencianavarro84@gmail.com","author_user_id":4503404,"has_user_changes":true,"last_edit_session_id":null,"last_edit_update_id":null,"html_title":"M\u00e1s servicios para nuestros Adultos Mayores","tag_ids":[5428332542],"topic_ids":[5428332542],"keywords":[],"campaign_name":null,"campaign_utm":null,"enable_google_amp_output_override":false,"featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/pami-1.jpg","featured_image_alt_text":"pami-1","link_rel_canonical_url":"","meta_description":"El Municipio firm\u00f3 un convenio con el director del Programa de Atenci\u00f3n M\u00e9dica Integral (PAMI), Joaqu\u00edn Rand\u00f3n, para brindar m\u00e1s servicios a adultos mayores. ","post_body":"<p style=\"text-align: justify;\">La secretaria de Promoci\u00f3n Social, DI Anal\u00eda Cubino, en representaci\u00f3n del Municipio de R\u00edo Grande firm\u00f3 un importante convenio con el director Ejecutivo del Programa de Atenci\u00f3n M\u00e9dica Integral (PAMI), Joaqu\u00edn Rand\u00f3n, a trav\u00e9s del cual se brindar\u00e1n m\u00e1s servicios a adultos mayores afiliados a la entidad.<\/p>\n<!--more--><p style=\"text-align: justify;\">\u201cEstamos trabajando profundamente en generar nuevas estrategias desde el Municipio para los adultos mayores y esto tiene que ver con una estrategia para actividades recreativas, lo que siempre llamamos colonias en verano, sumando a quienes son afiliados al PAMI y beneficiarios de este programa que tambi\u00e9n se lleva a delante a nivel nacional y que se implementa en R\u00edo Grande con nosotros, lo cual nos pone muy contentos de poder firmar un convenio con PAMI para llevar adelante esta actividad\u201d, sostuvo la funcionaria municipal tras la firma.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cM\u00e1s all\u00e1 que son las actividades de verano, poder pensar actividades para el resto del a\u00f1o en materia cultural, educativa, de promoci\u00f3n social para los adultos mayores estamos dispuestos a trabajar, as\u00ed que celebramos que este sea el inicio de un camino de la nueva gesti\u00f3n de PAMI y que beneficie a muchos vecinos m\u00e1s\u201d, ampli\u00f3 Cubino.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Del encuentro adem\u00e1s particip\u00f3 el responsable de la UDAI-ANSES R\u00edo Grande Ferm\u00edn Rand\u00f3n y la coordinadora municipal de la Tercera Edad, Mary G\u00f3mez, oportunidad en la que se intercambiaron inquietudes y se compartieron iniciativas con el fin de mejorar las prestaciones de servicio a los adultos mayores de toda la ciudad.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cCon Anses tambi\u00e9n tenemos un v\u00ednculo importante, estamos trabajando con el tema de los subsidios y todos los beneficios como estrategias que propone el Municipio para acompa\u00f1ar a las personas con mayor vulnerabilidad social, la posibilidad de tener mayor agilidad en los tr\u00e1mites y poder tener menos tr\u00e1mites a realizar&nbsp; para aquellas personas que tienen un padecimiento inmediato y que se acercan al Municipio, poder resolverlo de la manera m\u00e1s r\u00e1pida, si bien est\u00e1 muy agilizado, siempre viene bien poder establecer nuevo acuerdos y llevarlos adelante\u201d, celebr\u00f3 Anal\u00eda Cubino.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">En tanto Joaqu\u00edn Rand\u00f3n inform\u00f3 que los afiliados al PAMI que quieran participar de las actividades de verano que ofrece el Municipio, posibilidad abierta a ra\u00edz de este convenio, que \u201cse tienen que registrar, nosotros tenemos un listado previo que se fue registrando en los centros de jubilados afiliados al PAMI\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cLa idea es fomentar estas actividades \u201csocio preventivas\u201d ya que directamente impactan en la condici\u00f3n de salud de los beneficiarios. Cuando los beneficiarios tienen estas actividades disminuye su consulta al m\u00e9dico, esto no quiere decir que este menos enfermos sino que van a estar m\u00e1s sanos. Este tipo de actividad es fundamental, entendemos que el v\u00ednculo con el Municipio es fundamental en la ciudad de R\u00edo Grande para mejorar la calidad socio preventiva con nuestros afiliados\u201d, consider\u00f3 Rand\u00f3n.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Adem\u00e1s el funcionario dijo que \u201ceste es el puntapi\u00e9 inicial en una agenda de trabajo, fomentar este tipo de actividades y trabajar a lo largo del a\u00f1o para incrementar la respuesta hacia los beneficiarios\u201d.<\/p>","publish_immediately":true,"use_featured_image":true,"placement_guids":[],"rss_body":"<p style=\"text-align: justify;\">La secretaria de Promoci\u00f3n Social, DI Anal\u00eda Cubino, en representaci\u00f3n del Municipio de R\u00edo Grande firm\u00f3 un importante convenio con el director Ejecutivo del Programa de Atenci\u00f3n M\u00e9dica Integral (PAMI), Joaqu\u00edn Rand\u00f3n, a trav\u00e9s del cual se brindar\u00e1n m\u00e1s servicios a adultos mayores afiliados a la entidad.<\/p>\n<!--more--><p style=\"text-align: justify;\">\u201cEstamos trabajando profundamente en generar nuevas estrategias desde el Municipio para los adultos mayores y esto tiene que ver con una estrategia para actividades recreativas, lo que siempre llamamos colonias en verano, sumando a quienes son afiliados al PAMI y beneficiarios de este programa que tambi\u00e9n se lleva a delante a nivel nacional y que se implementa en R\u00edo Grande con nosotros, lo cual nos pone muy contentos de poder firmar un convenio con PAMI para llevar adelante esta actividad\u201d, sostuvo la funcionaria municipal tras la firma.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cM\u00e1s all\u00e1 que son las actividades de verano, poder pensar actividades para el resto del a\u00f1o en materia cultural, educativa, de promoci\u00f3n social para los adultos mayores estamos dispuestos a trabajar, as\u00ed que celebramos que este sea el inicio de un camino de la nueva gesti\u00f3n de PAMI y que beneficie a muchos vecinos m\u00e1s\u201d, ampli\u00f3 Cubino.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Del encuentro adem\u00e1s particip\u00f3 el responsable de la UDAI-ANSES R\u00edo Grande Ferm\u00edn Rand\u00f3n y la coordinadora municipal de la Tercera Edad, Mary G\u00f3mez, oportunidad en la que se intercambiaron inquietudes y se compartieron iniciativas con el fin de mejorar las prestaciones de servicio a los adultos mayores de toda la ciudad.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cCon Anses tambi\u00e9n tenemos un v\u00ednculo importante, estamos trabajando con el tema de los subsidios y todos los beneficios como estrategias que propone el Municipio para acompa\u00f1ar a las personas con mayor vulnerabilidad social, la posibilidad de tener mayor agilidad en los tr\u00e1mites y poder tener menos tr\u00e1mites a realizar&nbsp; para aquellas personas que tienen un padecimiento inmediato y que se acercan al Municipio, poder resolverlo de la manera m\u00e1s r\u00e1pida, si bien est\u00e1 muy agilizado, siempre viene bien poder establecer nuevo acuerdos y llevarlos adelante\u201d, celebr\u00f3 Anal\u00eda Cubino.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">En tanto Joaqu\u00edn Rand\u00f3n inform\u00f3 que los afiliados al PAMI que quieran participar de las actividades de verano que ofrece el Municipio, posibilidad abierta a ra\u00edz de este convenio, que \u201cse tienen que registrar, nosotros tenemos un listado previo que se fue registrando en los centros de jubilados afiliados al PAMI\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cLa idea es fomentar estas actividades \u201csocio preventivas\u201d ya que directamente impactan en la condici\u00f3n de salud de los beneficiarios. Cuando los beneficiarios tienen estas actividades disminuye su consulta al m\u00e9dico, esto no quiere decir que este menos enfermos sino que van a estar m\u00e1s sanos. Este tipo de actividad es fundamental, entendemos que el v\u00ednculo con el Municipio es fundamental en la ciudad de R\u00edo Grande para mejorar la calidad socio preventiva con nuestros afiliados\u201d, consider\u00f3 Rand\u00f3n.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Adem\u00e1s el funcionario dijo que \u201ceste es el puntapi\u00e9 inicial en una agenda de trabajo, fomentar este tipo de actividades y trabajar a lo largo del a\u00f1o para incrementar la respuesta hacia los beneficiarios\u201d.<\/p>","rss_summary":"<p style=\"text-align: justify;\">La secretaria de Promoci\u00f3n Social, DI Anal\u00eda Cubino, en representaci\u00f3n del Municipio de R\u00edo Grande firm\u00f3 un importante convenio con el director Ejecutivo del Programa de Atenci\u00f3n M\u00e9dica Integral (PAMI), Joaqu\u00edn Rand\u00f3n, a trav\u00e9s del cual se brindar\u00e1n m\u00e1s servicios a adultos mayores afiliados a la entidad.<\/p>\n","blog_publish_to_social_media_task":"DONE","blog_post_schedule_task_uid":null},"meta_description":"El Municipio firm\u00f3 un convenio con el director del Programa de Atenci\u00f3n M\u00e9dica Integral (PAMI), Joaqu\u00edn Rand\u00f3n, para brindar m\u00e1s servicios a adultos mayores. ","name":"M\u00e1s servicios para nuestros Adultos Mayores","page_redirected":false,"page_title":"M\u00e1s servicios para nuestros Adultos Mayores","parent_blog":{"absolute_url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar","allow_comments":true,"amp_body_color":"#404040","amp_body_font":"'Helvetica Neue', Helvetica, Arial, sans-serif","amp_body_font_size":"18","amp_custom_css":"","amp_header_background_color":"#ffffff","amp_header_color":"#1e1e1e","amp_header_font":"'Helvetica Neue', Helvetica, Arial, sans-serif","amp_header_font_size":"36","amp_link_color":"#416bb3","amp_logo_alt":"","amp_logo_height":0,"amp_logo_src":"","amp_logo_width":0,"analytics_page_id":4972306924,"attached_stylesheets":[],"captcha_after_days":7,"captcha_always":false,"category_id":3,"close_comments_older":0,"comment_date_format":"medium","comment_form_guid":"0be52f45-0d91-42c9-8c61-d365e8b06d82","comment_max_thread_depth":1,"comment_moderation":false,"comment_notification_emails":[],"comment_should_create_contact":false,"comment_verification_text":"","created":1490639392827,"created_date_time":1490639392827,"daily_notification_email_id":"4972306984","default_group_style_id":"","default_notification_from_name":"Sample Author","default_notification_reply_to":"SampleAuthor@hubspot.com","deleted_at":0,"description":"","domain":"","domain_when_published":"info.riogrande.gob.ar","email_api_subscription_id":3275650,"enable_google_amp_output":false,"enable_social_auto_publishing":true,"html_footer":"","html_footer_is_shared":true,"html_head":"","html_head_is_shared":true,"html_keywords":[],"html_title":"Informaci\u00f3n sobre R\u00edo Grande","id":4972306924,"instant_notification_email_id":"4972306969","item_layout_id":5518992581,"item_template_is_shared":false,"item_template_path":"generated_layouts\/5518992581.html","language":"en_US","listing_layout_id":5516809288,"listing_template_path":"generated_layouts\/5516809288.html","live_domain":"info.riogrande.gob.ar","month_filter_format":"MMMM yyyy","monthly_notification_email_id":"4972307006","name":"Informaci\u00f3n sobre R\u00edo Grande","portal_id":3039596,"post_html_footer":"","post_html_head":"","posts_per_listing_page":10,"posts_per_rss_feed":10,"public_title":"Informaci\u00f3n sobre R\u00edo Grande","publish_date_format":"medium","resolved_domain":"info.riogrande.gob.ar","root_url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar","show_social_link_facebook":true,"show_social_link_google_plus":true,"show_social_link_linkedin":true,"show_social_link_twitter":true,"show_summary_in_emails":true,"show_summary_in_listing":true,"show_summary_in_rss":true,"slug":"","social_account_twitter":"","subscription_contacts_property":"blog_default_hubspot_blog_4972306924_subscription","subscription_form_guid":"5f99f118-2f1f-4c02-926d-091541258238","subscription_lists_by_type":{"daily":2,"instant":1,"monthly":4,"weekly":3},"updated":1516043396997,"updated_date_time":1516043396997,"url_base":"info.riogrande.gob.ar","url_segments":[],"use_featured_image_in_summary":true,"uses_default_template":false,"weekly_notification_email_id":"4972306993"},"personas":[],"placement_guids":[],"portal_id":3039596,"post_body":"<p style=\"text-align: justify;\">La secretaria de Promoci\u00f3n Social, DI Anal\u00eda Cubino, en representaci\u00f3n del Municipio de R\u00edo Grande firm\u00f3 un importante convenio con el director Ejecutivo del Programa de Atenci\u00f3n M\u00e9dica Integral (PAMI), Joaqu\u00edn Rand\u00f3n, a trav\u00e9s del cual se brindar\u00e1n m\u00e1s servicios a adultos mayores afiliados a la entidad.<\/p>\n<!--more--><p style=\"text-align: justify;\">\u201cEstamos trabajando profundamente en generar nuevas estrategias desde el Municipio para los adultos mayores y esto tiene que ver con una estrategia para actividades recreativas, lo que siempre llamamos colonias en verano, sumando a quienes son afiliados al PAMI y beneficiarios de este programa que tambi\u00e9n se lleva a delante a nivel nacional y que se implementa en R\u00edo Grande con nosotros, lo cual nos pone muy contentos de poder firmar un convenio con PAMI para llevar adelante esta actividad\u201d, sostuvo la funcionaria municipal tras la firma.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cM\u00e1s all\u00e1 que son las actividades de verano, poder pensar actividades para el resto del a\u00f1o en materia cultural, educativa, de promoci\u00f3n social para los adultos mayores estamos dispuestos a trabajar, as\u00ed que celebramos que este sea el inicio de un camino de la nueva gesti\u00f3n de PAMI y que beneficie a muchos vecinos m\u00e1s\u201d, ampli\u00f3 Cubino.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Del encuentro adem\u00e1s particip\u00f3 el responsable de la UDAI-ANSES R\u00edo Grande Ferm\u00edn Rand\u00f3n y la coordinadora municipal de la Tercera Edad, Mary G\u00f3mez, oportunidad en la que se intercambiaron inquietudes y se compartieron iniciativas con el fin de mejorar las prestaciones de servicio a los adultos mayores de toda la ciudad.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cCon Anses tambi\u00e9n tenemos un v\u00ednculo importante, estamos trabajando con el tema de los subsidios y todos los beneficios como estrategias que propone el Municipio para acompa\u00f1ar a las personas con mayor vulnerabilidad social, la posibilidad de tener mayor agilidad en los tr\u00e1mites y poder tener menos tr\u00e1mites a realizar&nbsp; para aquellas personas que tienen un padecimiento inmediato y que se acercan al Municipio, poder resolverlo de la manera m\u00e1s r\u00e1pida, si bien est\u00e1 muy agilizado, siempre viene bien poder establecer nuevo acuerdos y llevarlos adelante\u201d, celebr\u00f3 Anal\u00eda Cubino.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">En tanto Joaqu\u00edn Rand\u00f3n inform\u00f3 que los afiliados al PAMI que quieran participar de las actividades de verano que ofrece el Municipio, posibilidad abierta a ra\u00edz de este convenio, que \u201cse tienen que registrar, nosotros tenemos un listado previo que se fue registrando en los centros de jubilados afiliados al PAMI\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cLa idea es fomentar estas actividades \u201csocio preventivas\u201d ya que directamente impactan en la condici\u00f3n de salud de los beneficiarios. Cuando los beneficiarios tienen estas actividades disminuye su consulta al m\u00e9dico, esto no quiere decir que este menos enfermos sino que van a estar m\u00e1s sanos. Este tipo de actividad es fundamental, entendemos que el v\u00ednculo con el Municipio es fundamental en la ciudad de R\u00edo Grande para mejorar la calidad socio preventiva con nuestros afiliados\u201d, consider\u00f3 Rand\u00f3n.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Adem\u00e1s el funcionario dijo que \u201ceste es el puntapi\u00e9 inicial en una agenda de trabajo, fomentar este tipo de actividades y trabajar a lo largo del a\u00f1o para incrementar la respuesta hacia los beneficiarios\u201d.<\/p>","post_body_rss":"<p style=\"text-align: justify;\">La secretaria de Promoci\u00f3n Social, DI Anal\u00eda Cubino, en representaci\u00f3n del Municipio de R\u00edo Grande firm\u00f3 un importante convenio con el director Ejecutivo del Programa de Atenci\u00f3n M\u00e9dica Integral (PAMI), Joaqu\u00edn Rand\u00f3n, a trav\u00e9s del cual se brindar\u00e1n m\u00e1s servicios a adultos mayores afiliados a la entidad.<\/p>\n<!--more--><p style=\"text-align: justify;\">\u201cEstamos trabajando profundamente en generar nuevas estrategias desde el Municipio para los adultos mayores y esto tiene que ver con una estrategia para actividades recreativas, lo que siempre llamamos colonias en verano, sumando a quienes son afiliados al PAMI y beneficiarios de este programa que tambi\u00e9n se lleva a delante a nivel nacional y que se implementa en R\u00edo Grande con nosotros, lo cual nos pone muy contentos de poder firmar un convenio con PAMI para llevar adelante esta actividad\u201d, sostuvo la funcionaria municipal tras la firma.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cM\u00e1s all\u00e1 que son las actividades de verano, poder pensar actividades para el resto del a\u00f1o en materia cultural, educativa, de promoci\u00f3n social para los adultos mayores estamos dispuestos a trabajar, as\u00ed que celebramos que este sea el inicio de un camino de la nueva gesti\u00f3n de PAMI y que beneficie a muchos vecinos m\u00e1s\u201d, ampli\u00f3 Cubino.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Del encuentro adem\u00e1s particip\u00f3 el responsable de la UDAI-ANSES R\u00edo Grande Ferm\u00edn Rand\u00f3n y la coordinadora municipal de la Tercera Edad, Mary G\u00f3mez, oportunidad en la que se intercambiaron inquietudes y se compartieron iniciativas con el fin de mejorar las prestaciones de servicio a los adultos mayores de toda la ciudad.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cCon Anses tambi\u00e9n tenemos un v\u00ednculo importante, estamos trabajando con el tema de los subsidios y todos los beneficios como estrategias que propone el Municipio para acompa\u00f1ar a las personas con mayor vulnerabilidad social, la posibilidad de tener mayor agilidad en los tr\u00e1mites y poder tener menos tr\u00e1mites a realizar&nbsp; para aquellas personas que tienen un padecimiento inmediato y que se acercan al Municipio, poder resolverlo de la manera m\u00e1s r\u00e1pida, si bien est\u00e1 muy agilizado, siempre viene bien poder establecer nuevo acuerdos y llevarlos adelante\u201d, celebr\u00f3 Anal\u00eda Cubino.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">En tanto Joaqu\u00edn Rand\u00f3n inform\u00f3 que los afiliados al PAMI que quieran participar de las actividades de verano que ofrece el Municipio, posibilidad abierta a ra\u00edz de este convenio, que \u201cse tienen que registrar, nosotros tenemos un listado previo que se fue registrando en los centros de jubilados afiliados al PAMI\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cLa idea es fomentar estas actividades \u201csocio preventivas\u201d ya que directamente impactan en la condici\u00f3n de salud de los beneficiarios. Cuando los beneficiarios tienen estas actividades disminuye su consulta al m\u00e9dico, esto no quiere decir que este menos enfermos sino que van a estar m\u00e1s sanos. Este tipo de actividad es fundamental, entendemos que el v\u00ednculo con el Municipio es fundamental en la ciudad de R\u00edo Grande para mejorar la calidad socio preventiva con nuestros afiliados\u201d, consider\u00f3 Rand\u00f3n.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Adem\u00e1s el funcionario dijo que \u201ceste es el puntapi\u00e9 inicial en una agenda de trabajo, fomentar este tipo de actividades y trabajar a lo largo del a\u00f1o para incrementar la respuesta hacia los beneficiarios\u201d.<\/p>","post_email_content":"<html>\n <head><\/head>\n <body>\n  <p style=\"text-align: justify;\">La secretaria de Promoci\u00f3n Social, DI Anal\u00eda Cubino, en representaci\u00f3n del Municipio de R\u00edo Grande firm\u00f3 un importante convenio con el director Ejecutivo del Programa de Atenci\u00f3n M\u00e9dica Integral (PAMI), Joaqu\u00edn Rand\u00f3n, a trav\u00e9s del cual se brindar\u00e1n m\u00e1s servicios a adultos mayores afiliados a la entidad.<\/p> \n <\/body>\n<\/html>","post_featured_image_if_enabled":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/pami-1.jpg","post_list_content":"<html>\n <head><\/head>\n <body>\n  <p style=\"text-align: justify;\">La secretaria de Promoci\u00f3n Social, DI Anal\u00eda Cubino, en representaci\u00f3n del Municipio de R\u00edo Grande firm\u00f3 un importante convenio con el director Ejecutivo del Programa de Atenci\u00f3n M\u00e9dica Integral (PAMI), Joaqu\u00edn Rand\u00f3n, a trav\u00e9s del cual se brindar\u00e1n m\u00e1s servicios a adultos mayores afiliados a la entidad.<\/p> \n <\/body>\n<\/html>","post_list_summary_featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/pami-1.jpg","post_rss_content":"<html>\n <head><\/head>\n <body>\n  <p style=\"text-align: justify;\">La secretaria de Promoci\u00f3n Social, DI Anal\u00eda Cubino, en representaci\u00f3n del Municipio de R\u00edo Grande firm\u00f3 un importante convenio con el director Ejecutivo del Programa de Atenci\u00f3n M\u00e9dica Integral (PAMI), Joaqu\u00edn Rand\u00f3n, a trav\u00e9s del cual se brindar\u00e1n m\u00e1s servicios a adultos mayores afiliados a la entidad.<\/p> \n <\/body>\n<\/html>","post_rss_summary_featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/pami-1.jpg","post_summary":"<p style=\"text-align: justify;\">La secretaria de Promoci\u00f3n Social, DI Anal\u00eda Cubino, en representaci\u00f3n del Municipio de R\u00edo Grande firm\u00f3 un importante convenio con el director Ejecutivo del Programa de Atenci\u00f3n M\u00e9dica Integral (PAMI), Joaqu\u00edn Rand\u00f3n, a trav\u00e9s del cual se brindar\u00e1n m\u00e1s servicios a adultos mayores afiliados a la entidad.<\/p>\n","post_summary_rss":"<html>\n <head><\/head>\n <body>\n  <p style=\"text-align: justify;\">La secretaria de Promoci\u00f3n Social, DI Anal\u00eda Cubino, en representaci\u00f3n del Municipio de R\u00edo Grande firm\u00f3 un importante convenio con el director Ejecutivo del Programa de Atenci\u00f3n M\u00e9dica Integral (PAMI), Joaqu\u00edn Rand\u00f3n, a trav\u00e9s del cual se brindar\u00e1n m\u00e1s servicios a adultos mayores afiliados a la entidad.<\/p> \n <\/body>\n<\/html>","post_template":"generated_layouts\/5518992581.html","preview_key":"dktuaoJP","processing_status":"PUBLISHED","publish_date":1517316053000,"publish_date_local_time":1517316053000,"publish_date_localized":{"date":1517316053000,"format":"medium","language":"en_US"},"publish_immediately":true,"published_url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/mas-servicios-para-nuestros-adultos-mayores","resolved_domain":"info.riogrande.gob.ar","rss_body":"<p style=\"text-align: justify;\">La secretaria de Promoci\u00f3n Social, DI Anal\u00eda Cubino, en representaci\u00f3n del Municipio de R\u00edo Grande firm\u00f3 un importante convenio con el director Ejecutivo del Programa de Atenci\u00f3n M\u00e9dica Integral (PAMI), Joaqu\u00edn Rand\u00f3n, a trav\u00e9s del cual se brindar\u00e1n m\u00e1s servicios a adultos mayores afiliados a la entidad.<\/p>\n<!--more--><p style=\"text-align: justify;\">\u201cEstamos trabajando profundamente en generar nuevas estrategias desde el Municipio para los adultos mayores y esto tiene que ver con una estrategia para actividades recreativas, lo que siempre llamamos colonias en verano, sumando a quienes son afiliados al PAMI y beneficiarios de este programa que tambi\u00e9n se lleva a delante a nivel nacional y que se implementa en R\u00edo Grande con nosotros, lo cual nos pone muy contentos de poder firmar un convenio con PAMI para llevar adelante esta actividad\u201d, sostuvo la funcionaria municipal tras la firma.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cM\u00e1s all\u00e1 que son las actividades de verano, poder pensar actividades para el resto del a\u00f1o en materia cultural, educativa, de promoci\u00f3n social para los adultos mayores estamos dispuestos a trabajar, as\u00ed que celebramos que este sea el inicio de un camino de la nueva gesti\u00f3n de PAMI y que beneficie a muchos vecinos m\u00e1s\u201d, ampli\u00f3 Cubino.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Del encuentro adem\u00e1s particip\u00f3 el responsable de la UDAI-ANSES R\u00edo Grande Ferm\u00edn Rand\u00f3n y la coordinadora municipal de la Tercera Edad, Mary G\u00f3mez, oportunidad en la que se intercambiaron inquietudes y se compartieron iniciativas con el fin de mejorar las prestaciones de servicio a los adultos mayores de toda la ciudad.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cCon Anses tambi\u00e9n tenemos un v\u00ednculo importante, estamos trabajando con el tema de los subsidios y todos los beneficios como estrategias que propone el Municipio para acompa\u00f1ar a las personas con mayor vulnerabilidad social, la posibilidad de tener mayor agilidad en los tr\u00e1mites y poder tener menos tr\u00e1mites a realizar&nbsp; para aquellas personas que tienen un padecimiento inmediato y que se acercan al Municipio, poder resolverlo de la manera m\u00e1s r\u00e1pida, si bien est\u00e1 muy agilizado, siempre viene bien poder establecer nuevo acuerdos y llevarlos adelante\u201d, celebr\u00f3 Anal\u00eda Cubino.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">En tanto Joaqu\u00edn Rand\u00f3n inform\u00f3 que los afiliados al PAMI que quieran participar de las actividades de verano que ofrece el Municipio, posibilidad abierta a ra\u00edz de este convenio, que \u201cse tienen que registrar, nosotros tenemos un listado previo que se fue registrando en los centros de jubilados afiliados al PAMI\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cLa idea es fomentar estas actividades \u201csocio preventivas\u201d ya que directamente impactan en la condici\u00f3n de salud de los beneficiarios. Cuando los beneficiarios tienen estas actividades disminuye su consulta al m\u00e9dico, esto no quiere decir que este menos enfermos sino que van a estar m\u00e1s sanos. Este tipo de actividad es fundamental, entendemos que el v\u00ednculo con el Municipio es fundamental en la ciudad de R\u00edo Grande para mejorar la calidad socio preventiva con nuestros afiliados\u201d, consider\u00f3 Rand\u00f3n.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Adem\u00e1s el funcionario dijo que \u201ceste es el puntapi\u00e9 inicial en una agenda de trabajo, fomentar este tipo de actividades y trabajar a lo largo del a\u00f1o para incrementar la respuesta hacia los beneficiarios\u201d.<\/p>","rss_summary":"<p style=\"text-align: justify;\">La secretaria de Promoci\u00f3n Social, DI Anal\u00eda Cubino, en representaci\u00f3n del Municipio de R\u00edo Grande firm\u00f3 un importante convenio con el director Ejecutivo del Programa de Atenci\u00f3n M\u00e9dica Integral (PAMI), Joaqu\u00edn Rand\u00f3n, a trav\u00e9s del cual se brindar\u00e1n m\u00e1s servicios a adultos mayores afiliados a la entidad.<\/p>\n","rss_summary_featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/pami-1.jpg","slug":"mas-servicios-para-nuestros-adultos-mayores","state":"PUBLISHED","subcategory":"normal_blog_post","synced_with_blog_root":true,"tag_ids":[5428332542],"tag_list":[],"tag_names":[],"template_path":"","template_path_for_render":"generated_layouts\/5518992581.html","title":"M\u00e1s servicios para nuestros Adultos Mayores","topic_ids":[5428332542],"topic_list":[],"topic_names":[],"topics":[5428332542],"translated_content":[],"tweet_immediately":false,"unpublished_at":0,"updated":1517317106077,"upsize_featured_image":false,"url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/mas-servicios-para-nuestros-adultos-mayores","use_featured_image":true,"widget_containers":[],"widgetcontainers":[],"widgets":{"module_1506978622629435":{"body":{"email":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/email-24x24.png","network":"email"},"facebook":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/facebook-24x24.png","network":"facebook"},"google_plus":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/googleplus-24x24.png","network":"google_plus"},"linkedin":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/linkedin-24x24.png","network":"linkedin"},"pinterest":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/pinterest-24x24.png","network":"pinterest"},"twitter":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/twitter-24x24.png","network":"twitter"}},"child_css":[],"css":[],"id":"module_1506978622629435","label":"Social Sharing","name":"module_1506978622629435","smart_type":null,"type":"social_sharing"},"module_1507037604440482":{"body":{"email":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/email-24x24.png","network":"email"},"facebook":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/facebook-24x24.png","network":"facebook"},"google_plus":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/googleplus-24x24.png","network":"google_plus"},"linkedin":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/linkedin-24x24.png","network":"linkedin"},"pinterest":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/pinterest-24x24.png","network":"pinterest"},"twitter":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/twitter-24x24.png","network":"twitter"}},"child_css":[],"css":[],"id":"module_1507037604440482","label":"Fixed Social Sharing","name":"module_1507037604440482","smart_type":null,"type":"social_sharing"},"module_1507047465123517":{"body":{"value":"Si te gust\u00f3 este art\u00edculo puedes compartirlo"},"child_css":[],"css":[],"id":"module_1507047465123517","label":"Header","name":"module_1507047465123517","smart_type":null,"type":"header"},"module_1507059705444555":{"body":{"custom_widget_id":5366111640,"field_types":{"hidden_actual_post":"boolean","quantity_to_show":"text"},"module_id":1800602,"per_widget_wrapper_html":"","tag":"custom_widget","type":"custom_widget","widget_name":"MRG - Notas Relacionadas","wrapping_html":""},"child_css":[],"css":[],"id":"module_1507059705444555","label":"MRG - Notas Relacionadas","module_id":1800602,"name":"module_1507059705444555","smart_type":null,"type":"custom_widget"},"module_150905533993192":{"body":{"html":""},"child_css":[],"css":[],"id":"module_150905533993192","label":"CTA","name":"module_150905533993192","smart_type":null,"type":"rich_text"},"name":{"body":{"value":"M\u00e1s servicios para nuestros Adultos Mayores"},"child_css":[],"css":[],"id":"name","label":"T\u00edtulo","name":"name","type":"text"},"post_body":{"body":{"html":"<p style=\"text-align: justify;\">La secretaria de Promoci\u00f3n Social, DI Anal\u00eda Cubino, en representaci\u00f3n del Municipio de R\u00edo Grande firm\u00f3 un importante convenio con el director Ejecutivo del Programa de Atenci\u00f3n M\u00e9dica Integral (PAMI), Joaqu\u00edn Rand\u00f3n, a trav\u00e9s del cual se brindar\u00e1n m\u00e1s servicios a adultos mayores afiliados a la entidad.<\/p>\n<!--more--><p style=\"text-align: justify;\">\u201cEstamos trabajando profundamente en generar nuevas estrategias desde el Municipio para los adultos mayores y esto tiene que ver con una estrategia para actividades recreativas, lo que siempre llamamos colonias en verano, sumando a quienes son afiliados al PAMI y beneficiarios de este programa que tambi\u00e9n se lleva a delante a nivel nacional y que se implementa en R\u00edo Grande con nosotros, lo cual nos pone muy contentos de poder firmar un convenio con PAMI para llevar adelante esta actividad\u201d, sostuvo la funcionaria municipal tras la firma.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cM\u00e1s all\u00e1 que son las actividades de verano, poder pensar actividades para el resto del a\u00f1o en materia cultural, educativa, de promoci\u00f3n social para los adultos mayores estamos dispuestos a trabajar, as\u00ed que celebramos que este sea el inicio de un camino de la nueva gesti\u00f3n de PAMI y que beneficie a muchos vecinos m\u00e1s\u201d, ampli\u00f3 Cubino.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Del encuentro adem\u00e1s particip\u00f3 el responsable de la UDAI-ANSES R\u00edo Grande Ferm\u00edn Rand\u00f3n y la coordinadora municipal de la Tercera Edad, Mary G\u00f3mez, oportunidad en la que se intercambiaron inquietudes y se compartieron iniciativas con el fin de mejorar las prestaciones de servicio a los adultos mayores de toda la ciudad.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cCon Anses tambi\u00e9n tenemos un v\u00ednculo importante, estamos trabajando con el tema de los subsidios y todos los beneficios como estrategias que propone el Municipio para acompa\u00f1ar a las personas con mayor vulnerabilidad social, la posibilidad de tener mayor agilidad en los tr\u00e1mites y poder tener menos tr\u00e1mites a realizar&nbsp; para aquellas personas que tienen un padecimiento inmediato y que se acercan al Municipio, poder resolverlo de la manera m\u00e1s r\u00e1pida, si bien est\u00e1 muy agilizado, siempre viene bien poder establecer nuevo acuerdos y llevarlos adelante\u201d, celebr\u00f3 Anal\u00eda Cubino.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">En tanto Joaqu\u00edn Rand\u00f3n inform\u00f3 que los afiliados al PAMI que quieran participar de las actividades de verano que ofrece el Municipio, posibilidad abierta a ra\u00edz de este convenio, que \u201cse tienen que registrar, nosotros tenemos un listado previo que se fue registrando en los centros de jubilados afiliados al PAMI\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cLa idea es fomentar estas actividades \u201csocio preventivas\u201d ya que directamente impactan en la condici\u00f3n de salud de los beneficiarios. Cuando los beneficiarios tienen estas actividades disminuye su consulta al m\u00e9dico, esto no quiere decir que este menos enfermos sino que van a estar m\u00e1s sanos. Este tipo de actividad es fundamental, entendemos que el v\u00ednculo con el Municipio es fundamental en la ciudad de R\u00edo Grande para mejorar la calidad socio preventiva con nuestros afiliados\u201d, consider\u00f3 Rand\u00f3n.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Adem\u00e1s el funcionario dijo que \u201ceste es el puntapi\u00e9 inicial en una agenda de trabajo, fomentar este tipo de actividades y trabajar a lo largo del a\u00f1o para incrementar la respuesta hacia los beneficiarios\u201d.<\/p>","value":"<p style=\"text-align: justify;\">La secretaria de Promoci\u00f3n Social, DI Anal\u00eda Cubino, en representaci\u00f3n del Municipio de R\u00edo Grande firm\u00f3 un importante convenio con el director Ejecutivo del Programa de Atenci\u00f3n M\u00e9dica Integral (PAMI), Joaqu\u00edn Rand\u00f3n, a trav\u00e9s del cual se brindar\u00e1n m\u00e1s servicios a adultos mayores afiliados a la entidad.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cEstamos trabajando profundamente en generar nuevas estrategias desde el Municipio para los adultos mayores y esto tiene que ver con una estrategia para actividades recreativas, lo que siempre llamamos colonias en verano, sumando a quienes son afiliados al PAMI y beneficiarios de este programa que tambi\u00e9n se lleva a delante a nivel nacional y que se implementa en R\u00edo Grande con nosotros, lo cual nos pone muy contentos de poder firmar un convenio con PAMI para llevar adelante esta actividad\u201d, sostuvo la funcionaria municipal tras la firma.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cM\u00e1s all\u00e1 que son las actividades de verano, poder pensar actividades para el resto del a\u00f1o en materia cultural, educativa, de promoci\u00f3n social para los adultos mayores estamos dispuestos a trabajar, as\u00ed que celebramos que este sea el inicio de un camino de la nueva gesti\u00f3n de PAMI y que beneficie a muchos vecinos m\u00e1s\u201d, ampli\u00f3 Cubino.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Del encuentro adem\u00e1s particip\u00f3 el responsable de la UDAI-ANSES R\u00edo Grande Ferm\u00edn Rand\u00f3n y la coordinadora municipal de la Tercera Edad, Mary G\u00f3mez, oportunidad en la que se intercambiaron inquietudes y se compartieron iniciativas con el fin de mejorar las prestaciones de servicio a los adultos mayores de toda la ciudad.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cCon Anses tambi\u00e9n tenemos un v\u00ednculo importante, estamos trabajando con el tema de los subsidios y todos los beneficios como estrategias que propone el Municipio para acompa\u00f1ar a las personas con mayor vulnerabilidad social, la posibilidad de tener mayor agilidad en los tr\u00e1mites y poder tener menos tr\u00e1mites a realizar&nbsp; para aquellas personas que tienen un padecimiento inmediato y que se acercan al Municipio, poder resolverlo de la manera m\u00e1s r\u00e1pida, si bien est\u00e1 muy agilizado, siempre viene bien poder establecer nuevo acuerdos y llevarlos adelante\u201d, celebr\u00f3 Anal\u00eda Cubino.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">En tanto Joaqu\u00edn Rand\u00f3n inform\u00f3 que los afiliados al PAMI que quieran participar de las actividades de verano que ofrece el Municipio, posibilidad abierta a ra\u00edz de este convenio, que \u201cse tienen que registrar, nosotros tenemos un listado previo que se fue registrando en los centros de jubilados afiliados al PAMI\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cLa idea es fomentar estas actividades \u201csocio preventivas\u201d ya que directamente impactan en la condici\u00f3n de salud de los beneficiarios. Cuando los beneficiarios tienen estas actividades disminuye su consulta al m\u00e9dico, esto no quiere decir que este menos enfermos sino que van a estar m\u00e1s sanos. Este tipo de actividad es fundamental, entendemos que el v\u00ednculo con el Municipio es fundamental en la ciudad de R\u00edo Grande para mejorar la calidad socio preventiva con nuestros afiliados\u201d, consider\u00f3 Rand\u00f3n.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Adem\u00e1s el funcionario dijo que \u201ceste es el puntapi\u00e9 inicial en una agenda de trabajo, fomentar este tipo de actividades y trabajar a lo largo del a\u00f1o para incrementar la respuesta hacia los beneficiarios\u201d.<\/p>"},"child_css":[],"css":[],"id":"post_body","label":"Cuerpo de la publicaci\u00f3n","name":"post_body","type":"rich_text"}}},{"ab":false,"ab_variation":false,"absolute_url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/abrimos-las-puertas-de-la-casa-municipal-en-el-barrio-cap","allowed_slug_conflict":false,"analytics_page_id":"5536393960","analytics_page_type":"blog-post","archived":false,"are_comments_allowed":true,"attached_stylesheets":[],"author":"mariaflorencianavarro84@gmail.com","author_at":1516737377514,"author_email":"mariaflorencianavarro84@gmail.com","author_name":"Florencia Navarro","author_user_id":4503404,"author_username":"mariaflorencianavarro84@gmail.com","blog_author":{"avatar":"","bio":"","created":1510060365458,"deleted_at":0,"display_name":"Florencia Navarro","email":"mariaflorencianavarro84@gmail.com","facebook":"","full_name":"Florencia Navarro","google_plus":"","gravatar_url":"https:\/\/app.hubspot.com\/settings\/avatar\/5eec3b47c78be01bd26b6e3edbeab18c","has_social_profiles":false,"id":5423545990,"linkedin":"","portal_id":3039596,"slug":"florencia-navarro","twitter":"","twitter_username":"","updated":1510060386115,"user_id":4503404,"username":"mariaflorencianavarro84@gmail.com","website":""},"blog_author_id":5423545990,"blog_post_author":{"avatar":"","bio":"","created":1510060365458,"deleted_at":0,"display_name":"Florencia Navarro","email":"mariaflorencianavarro84@gmail.com","facebook":"","full_name":"Florencia Navarro","google_plus":"","gravatar_url":"https:\/\/app.hubspot.com\/settings\/avatar\/5eec3b47c78be01bd26b6e3edbeab18c","has_social_profiles":false,"id":5423545990,"linkedin":"","portal_id":3039596,"slug":"florencia-navarro","twitter":"","twitter_username":"","updated":1510060386115,"user_id":4503404,"username":"mariaflorencianavarro84@gmail.com","website":""},"blog_publish_to_social_media_task":"DONE","blueprint_type_id":0,"category":3,"category_id":3,"comment_count":0,"composition_id":0,"content_group":4972306924,"content_group_id":4972306924,"created":1516736006564,"created_time":1516736006564,"css":[],"css_text":"","ctas":[],"current_state":"PUBLISHED","currently_published":true,"deleted_at":0,"domain":"","enable_google_amp_output_override":false,"featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/ahora%20blog.jpg","featured_image_alt_text":"ahora blog","featured_image_height":0,"featured_image_length":0,"featured_image_width":0,"flex_areas":[],"freeze_date":1516736455298,"has_user_changes":true,"html_title":"Abrimos las puertas de la Casa Municipal en el barrio CAP","id":5536393960,"is_captcha_required":true,"is_draft":false,"is_instant_email_enabled":true,"is_published":true,"is_social_publishing_enabled":true,"keywords":[],"label":"Abrimos las puertas de la Casa Municipal en el barrio CAP","layout_sections":[],"link_rel_canonical_url":"","list_template":"generated_layouts\/5516809288.html","live_domain":"info.riogrande.gob.ar","meta":{"author_email":"mariaflorencianavarro84@gmail.com","post_summary":"<p style=\"text-align: justify;\">&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; El Municipio de R\u00edo Grande abri\u00f3 hoy las puertas de la <strong>Casa Municipal<\/strong>, donde desde ahora se podr\u00e1n efectuar numerosos <strong>tr\u00e1mites<\/strong> en forma descentralizada con el fin de <strong>acercar<\/strong> esos y otros <strong>servicios<\/strong> a los vecinos de la <strong>margen sur<\/strong>.<\/p>\n","author_username":"mariaflorencianavarro84@gmail.com","author_user_id":4503404,"has_user_changes":true,"last_edit_session_id":null,"last_edit_update_id":null,"html_title":"Abrimos las puertas de la Casa Municipal en el barrio CAP","tag_ids":[5428332542],"topic_ids":[5428332542],"keywords":[],"campaign_name":null,"campaign_utm":null,"enable_google_amp_output_override":false,"featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/ahora%20blog.jpg","featured_image_alt_text":"ahora blog","link_rel_canonical_url":"","meta_description":"El Municipio abri\u00f3 las puertas de la Casa Municipal donde desde ahora se podr\u00e1n efectuar numerosos tr\u00e1mites en la Margen Sur de nuestra ciudad.  ","post_body":"<p style=\"text-align: justify;\">&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; El Municipio de R\u00edo Grande abri\u00f3 hoy las puertas de la <strong>Casa Municipal<\/strong>, donde desde ahora se podr\u00e1n efectuar numerosos <strong>tr\u00e1mites<\/strong> en forma descentralizada con el fin de <strong>acercar<\/strong> esos y otros <strong>servicios<\/strong> a los vecinos de la <strong>margen sur<\/strong>.<\/p>\n<!--more--><p style=\"text-align: justify;\">&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; El flamante inmueble fue refaccionado en forma total en el marco de un plan de recuperaci\u00f3n edilicia y del <strong>patrimonio hist\u00f3rico<\/strong> de uno de los lugares m\u00e1s antiguos de la ciudad y donde adem\u00e1s se efect\u00faan mejoras sustanciales como el nuevo pavimento de la calle Portol\u00e1n y otras obras de parquizaci\u00f3n y embellecimiento integral.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; La casa Municipal est\u00e1 ubicada en la calle Portol\u00e1n 465 y atiende desde hoy y de lunes a viernes de 9 a 17. Cuenta con una Mesa de Entradas; una oficina de la Direcci\u00f3n de Rentas para el pago de impuestos y dem\u00e1s consultas del sector; atenci\u00f3n de distintas dependencias de la Secretar\u00eda de Promoci\u00f3n Social como Promoci\u00f3n Humana, Cultura, Prevenci\u00f3n y Asistencia en Adicciones, orientaci\u00f3n legal y asistencia social; un sector de la Direcci\u00f3n de Participaci\u00f3n Vecinal para canalizar necesidades e inquietudes barriales, adem\u00e1s de otros servicios vinculados con la tarjeta SUBE y el estacionamiento medido. Tambi\u00e9n cuenta el lugar con un sal\u00f3n de usos m\u00faltiples donde los vecinos podr\u00e1n organizar actividades, reuniones, etc.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Este jueves 25 a las 17 se efectuar\u00e1 una presentaci\u00f3n oficial de este nuevo espacio municipal donde los vecinos podr\u00e1n encontrar una gran parte de los servicios que presta el Municipio&nbsp; en la ciudad.<\/p>","publish_immediately":true,"use_featured_image":true,"placement_guids":[],"rss_body":"<p style=\"text-align: justify;\">&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; El Municipio de R\u00edo Grande abri\u00f3 hoy las puertas de la <strong>Casa Municipal<\/strong>, donde desde ahora se podr\u00e1n efectuar numerosos <strong>tr\u00e1mites<\/strong> en forma descentralizada con el fin de <strong>acercar<\/strong> esos y otros <strong>servicios<\/strong> a los vecinos de la <strong>margen sur<\/strong>.<\/p>\n<!--more--><p style=\"text-align: justify;\">&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; El flamante inmueble fue refaccionado en forma total en el marco de un plan de recuperaci\u00f3n edilicia y del <strong>patrimonio hist\u00f3rico<\/strong> de uno de los lugares m\u00e1s antiguos de la ciudad y donde adem\u00e1s se efect\u00faan mejoras sustanciales como el nuevo pavimento de la calle Portol\u00e1n y otras obras de parquizaci\u00f3n y embellecimiento integral.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; La casa Municipal est\u00e1 ubicada en la calle Portol\u00e1n 465 y atiende desde hoy y de lunes a viernes de 9 a 17. Cuenta con una Mesa de Entradas; una oficina de la Direcci\u00f3n de Rentas para el pago de impuestos y dem\u00e1s consultas del sector; atenci\u00f3n de distintas dependencias de la Secretar\u00eda de Promoci\u00f3n Social como Promoci\u00f3n Humana, Cultura, Prevenci\u00f3n y Asistencia en Adicciones, orientaci\u00f3n legal y asistencia social; un sector de la Direcci\u00f3n de Participaci\u00f3n Vecinal para canalizar necesidades e inquietudes barriales, adem\u00e1s de otros servicios vinculados con la tarjeta SUBE y el estacionamiento medido. Tambi\u00e9n cuenta el lugar con un sal\u00f3n de usos m\u00faltiples donde los vecinos podr\u00e1n organizar actividades, reuniones, etc.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Este jueves 25 a las 17 se efectuar\u00e1 una presentaci\u00f3n oficial de este nuevo espacio municipal donde los vecinos podr\u00e1n encontrar una gran parte de los servicios que presta el Municipio&nbsp; en la ciudad.<\/p>","rss_summary":"<p style=\"text-align: justify;\">&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; El Municipio de R\u00edo Grande abri\u00f3 hoy las puertas de la <strong>Casa Municipal<\/strong>, donde desde ahora se podr\u00e1n efectuar numerosos <strong>tr\u00e1mites<\/strong> en forma descentralizada con el fin de <strong>acercar<\/strong> esos y otros <strong>servicios<\/strong> a los vecinos de la <strong>margen sur<\/strong>.<\/p>\n","blog_post_schedule_task_uid":null,"blog_publish_to_social_media_task":"DONE"},"meta_description":"El Municipio abri\u00f3 las puertas de la Casa Municipal donde desde ahora se podr\u00e1n efectuar numerosos tr\u00e1mites en la Margen Sur de nuestra ciudad.  ","name":"Abrimos las puertas de la Casa Municipal en el barrio CAP","page_redirected":false,"page_title":"Abrimos las puertas de la Casa Municipal en el barrio CAP","parent_blog":{"absolute_url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar","allow_comments":true,"amp_body_color":"#404040","amp_body_font":"'Helvetica Neue', Helvetica, Arial, sans-serif","amp_body_font_size":"18","amp_custom_css":"","amp_header_background_color":"#ffffff","amp_header_color":"#1e1e1e","amp_header_font":"'Helvetica Neue', Helvetica, Arial, sans-serif","amp_header_font_size":"36","amp_link_color":"#416bb3","amp_logo_alt":"","amp_logo_height":0,"amp_logo_src":"","amp_logo_width":0,"analytics_page_id":4972306924,"attached_stylesheets":[],"captcha_after_days":7,"captcha_always":false,"category_id":3,"close_comments_older":0,"comment_date_format":"medium","comment_form_guid":"0be52f45-0d91-42c9-8c61-d365e8b06d82","comment_max_thread_depth":1,"comment_moderation":false,"comment_notification_emails":[],"comment_should_create_contact":false,"comment_verification_text":"","created":1490639392827,"created_date_time":1490639392827,"daily_notification_email_id":"4972306984","default_group_style_id":"","default_notification_from_name":"Sample Author","default_notification_reply_to":"SampleAuthor@hubspot.com","deleted_at":0,"description":"","domain":"","domain_when_published":"info.riogrande.gob.ar","email_api_subscription_id":3275650,"enable_google_amp_output":false,"enable_social_auto_publishing":true,"html_footer":"","html_footer_is_shared":true,"html_head":"","html_head_is_shared":true,"html_keywords":[],"html_title":"Informaci\u00f3n sobre R\u00edo Grande","id":4972306924,"instant_notification_email_id":"4972306969","item_layout_id":5518992581,"item_template_is_shared":false,"item_template_path":"generated_layouts\/5518992581.html","language":"en_US","listing_layout_id":5516809288,"listing_template_path":"generated_layouts\/5516809288.html","live_domain":"info.riogrande.gob.ar","month_filter_format":"MMMM yyyy","monthly_notification_email_id":"4972307006","name":"Informaci\u00f3n sobre R\u00edo Grande","portal_id":3039596,"post_html_footer":"","post_html_head":"","posts_per_listing_page":10,"posts_per_rss_feed":10,"public_title":"Informaci\u00f3n sobre R\u00edo Grande","publish_date_format":"medium","resolved_domain":"info.riogrande.gob.ar","root_url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar","show_social_link_facebook":true,"show_social_link_google_plus":true,"show_social_link_linkedin":true,"show_social_link_twitter":true,"show_summary_in_emails":true,"show_summary_in_listing":true,"show_summary_in_rss":true,"slug":"","social_account_twitter":"","subscription_contacts_property":"blog_default_hubspot_blog_4972306924_subscription","subscription_form_guid":"5f99f118-2f1f-4c02-926d-091541258238","subscription_lists_by_type":{"daily":2,"instant":1,"monthly":4,"weekly":3},"updated":1516043396997,"updated_date_time":1516043396997,"url_base":"info.riogrande.gob.ar","url_segments":[],"use_featured_image_in_summary":true,"uses_default_template":false,"weekly_notification_email_id":"4972306993"},"personas":[],"placement_guids":[],"portal_id":3039596,"post_body":"<p style=\"text-align: justify;\">&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; El Municipio de R\u00edo Grande abri\u00f3 hoy las puertas de la <strong>Casa Municipal<\/strong>, donde desde ahora se podr\u00e1n efectuar numerosos <strong>tr\u00e1mites<\/strong> en forma descentralizada con el fin de <strong>acercar<\/strong> esos y otros <strong>servicios<\/strong> a los vecinos de la <strong>margen sur<\/strong>.<\/p>\n<!--more--><p style=\"text-align: justify;\">&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; El flamante inmueble fue refaccionado en forma total en el marco de un plan de recuperaci\u00f3n edilicia y del <strong>patrimonio hist\u00f3rico<\/strong> de uno de los lugares m\u00e1s antiguos de la ciudad y donde adem\u00e1s se efect\u00faan mejoras sustanciales como el nuevo pavimento de la calle Portol\u00e1n y otras obras de parquizaci\u00f3n y embellecimiento integral.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; La casa Municipal est\u00e1 ubicada en la calle Portol\u00e1n 465 y atiende desde hoy y de lunes a viernes de 9 a 17. Cuenta con una Mesa de Entradas; una oficina de la Direcci\u00f3n de Rentas para el pago de impuestos y dem\u00e1s consultas del sector; atenci\u00f3n de distintas dependencias de la Secretar\u00eda de Promoci\u00f3n Social como Promoci\u00f3n Humana, Cultura, Prevenci\u00f3n y Asistencia en Adicciones, orientaci\u00f3n legal y asistencia social; un sector de la Direcci\u00f3n de Participaci\u00f3n Vecinal para canalizar necesidades e inquietudes barriales, adem\u00e1s de otros servicios vinculados con la tarjeta SUBE y el estacionamiento medido. Tambi\u00e9n cuenta el lugar con un sal\u00f3n de usos m\u00faltiples donde los vecinos podr\u00e1n organizar actividades, reuniones, etc.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Este jueves 25 a las 17 se efectuar\u00e1 una presentaci\u00f3n oficial de este nuevo espacio municipal donde los vecinos podr\u00e1n encontrar una gran parte de los servicios que presta el Municipio&nbsp; en la ciudad.<\/p>","post_body_rss":"<p style=\"text-align: justify;\">&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; El Municipio de R\u00edo Grande abri\u00f3 hoy las puertas de la <strong>Casa Municipal<\/strong>, donde desde ahora se podr\u00e1n efectuar numerosos <strong>tr\u00e1mites<\/strong> en forma descentralizada con el fin de <strong>acercar<\/strong> esos y otros <strong>servicios<\/strong> a los vecinos de la <strong>margen sur<\/strong>.<\/p>\n<!--more--><p style=\"text-align: justify;\">&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; El flamante inmueble fue refaccionado en forma total en el marco de un plan de recuperaci\u00f3n edilicia y del <strong>patrimonio hist\u00f3rico<\/strong> de uno de los lugares m\u00e1s antiguos de la ciudad y donde adem\u00e1s se efect\u00faan mejoras sustanciales como el nuevo pavimento de la calle Portol\u00e1n y otras obras de parquizaci\u00f3n y embellecimiento integral.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; La casa Municipal est\u00e1 ubicada en la calle Portol\u00e1n 465 y atiende desde hoy y de lunes a viernes de 9 a 17. Cuenta con una Mesa de Entradas; una oficina de la Direcci\u00f3n de Rentas para el pago de impuestos y dem\u00e1s consultas del sector; atenci\u00f3n de distintas dependencias de la Secretar\u00eda de Promoci\u00f3n Social como Promoci\u00f3n Humana, Cultura, Prevenci\u00f3n y Asistencia en Adicciones, orientaci\u00f3n legal y asistencia social; un sector de la Direcci\u00f3n de Participaci\u00f3n Vecinal para canalizar necesidades e inquietudes barriales, adem\u00e1s de otros servicios vinculados con la tarjeta SUBE y el estacionamiento medido. Tambi\u00e9n cuenta el lugar con un sal\u00f3n de usos m\u00faltiples donde los vecinos podr\u00e1n organizar actividades, reuniones, etc.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Este jueves 25 a las 17 se efectuar\u00e1 una presentaci\u00f3n oficial de este nuevo espacio municipal donde los vecinos podr\u00e1n encontrar una gran parte de los servicios que presta el Municipio&nbsp; en la ciudad.<\/p>","post_email_content":"<html>\n <head><\/head>\n <body>\n  <p style=\"text-align: justify;\">&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; El Municipio de R\u00edo Grande abri\u00f3 hoy las puertas de la <strong>Casa Municipal<\/strong>, donde desde ahora se podr\u00e1n efectuar numerosos <strong>tr\u00e1mites<\/strong> en forma descentralizada con el fin de <strong>acercar<\/strong> esos y otros <strong>servicios<\/strong> a los vecinos de la <strong>margen sur<\/strong>.<\/p> \n <\/body>\n<\/html>","post_featured_image_if_enabled":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/ahora%20blog.jpg","post_list_content":"<html>\n <head><\/head>\n <body>\n  <p style=\"text-align: justify;\">&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; El Municipio de R\u00edo Grande abri\u00f3 hoy las puertas de la <strong>Casa Municipal<\/strong>, donde desde ahora se podr\u00e1n efectuar numerosos <strong>tr\u00e1mites<\/strong> en forma descentralizada con el fin de <strong>acercar<\/strong> esos y otros <strong>servicios<\/strong> a los vecinos de la <strong>margen sur<\/strong>.<\/p> \n <\/body>\n<\/html>","post_list_summary_featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/ahora%20blog.jpg","post_rss_content":"<html>\n <head><\/head>\n <body>\n  <p style=\"text-align: justify;\">&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; El Municipio de R\u00edo Grande abri\u00f3 hoy las puertas de la <strong>Casa Municipal<\/strong>, donde desde ahora se podr\u00e1n efectuar numerosos <strong>tr\u00e1mites<\/strong> en forma descentralizada con el fin de <strong>acercar<\/strong> esos y otros <strong>servicios<\/strong> a los vecinos de la <strong>margen sur<\/strong>.<\/p> \n <\/body>\n<\/html>","post_rss_summary_featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/ahora%20blog.jpg","post_summary":"<p style=\"text-align: justify;\">&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; El Municipio de R\u00edo Grande abri\u00f3 hoy las puertas de la <strong>Casa Municipal<\/strong>, donde desde ahora se podr\u00e1n efectuar numerosos <strong>tr\u00e1mites<\/strong> en forma descentralizada con el fin de <strong>acercar<\/strong> esos y otros <strong>servicios<\/strong> a los vecinos de la <strong>margen sur<\/strong>.<\/p>\n","post_summary_rss":"<html>\n <head><\/head>\n <body>\n  <p style=\"text-align: justify;\">&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; El Municipio de R\u00edo Grande abri\u00f3 hoy las puertas de la <strong>Casa Municipal<\/strong>, donde desde ahora se podr\u00e1n efectuar numerosos <strong>tr\u00e1mites<\/strong> en forma descentralizada con el fin de <strong>acercar<\/strong> esos y otros <strong>servicios<\/strong> a los vecinos de la <strong>margen sur<\/strong>.<\/p> \n <\/body>\n<\/html>","post_template":"generated_layouts\/5518992581.html","preview_key":"ARpIWlKy","processing_status":"PUBLISHED","publish_date":1516736455298,"publish_date_local_time":1516736455298,"publish_date_localized":{"date":1516736455298,"format":"medium","language":"en_US"},"publish_immediately":true,"published_url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/abrimos-las-puertas-de-la-casa-municipal-en-el-barrio-cap","resolved_domain":"info.riogrande.gob.ar","rss_body":"<p style=\"text-align: justify;\">&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; El Municipio de R\u00edo Grande abri\u00f3 hoy las puertas de la <strong>Casa Municipal<\/strong>, donde desde ahora se podr\u00e1n efectuar numerosos <strong>tr\u00e1mites<\/strong> en forma descentralizada con el fin de <strong>acercar<\/strong> esos y otros <strong>servicios<\/strong> a los vecinos de la <strong>margen sur<\/strong>.<\/p>\n<!--more--><p style=\"text-align: justify;\">&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; El flamante inmueble fue refaccionado en forma total en el marco de un plan de recuperaci\u00f3n edilicia y del <strong>patrimonio hist\u00f3rico<\/strong> de uno de los lugares m\u00e1s antiguos de la ciudad y donde adem\u00e1s se efect\u00faan mejoras sustanciales como el nuevo pavimento de la calle Portol\u00e1n y otras obras de parquizaci\u00f3n y embellecimiento integral.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; La casa Municipal est\u00e1 ubicada en la calle Portol\u00e1n 465 y atiende desde hoy y de lunes a viernes de 9 a 17. Cuenta con una Mesa de Entradas; una oficina de la Direcci\u00f3n de Rentas para el pago de impuestos y dem\u00e1s consultas del sector; atenci\u00f3n de distintas dependencias de la Secretar\u00eda de Promoci\u00f3n Social como Promoci\u00f3n Humana, Cultura, Prevenci\u00f3n y Asistencia en Adicciones, orientaci\u00f3n legal y asistencia social; un sector de la Direcci\u00f3n de Participaci\u00f3n Vecinal para canalizar necesidades e inquietudes barriales, adem\u00e1s de otros servicios vinculados con la tarjeta SUBE y el estacionamiento medido. Tambi\u00e9n cuenta el lugar con un sal\u00f3n de usos m\u00faltiples donde los vecinos podr\u00e1n organizar actividades, reuniones, etc.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Este jueves 25 a las 17 se efectuar\u00e1 una presentaci\u00f3n oficial de este nuevo espacio municipal donde los vecinos podr\u00e1n encontrar una gran parte de los servicios que presta el Municipio&nbsp; en la ciudad.<\/p>","rss_summary":"<p style=\"text-align: justify;\">&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; El Municipio de R\u00edo Grande abri\u00f3 hoy las puertas de la <strong>Casa Municipal<\/strong>, donde desde ahora se podr\u00e1n efectuar numerosos <strong>tr\u00e1mites<\/strong> en forma descentralizada con el fin de <strong>acercar<\/strong> esos y otros <strong>servicios<\/strong> a los vecinos de la <strong>margen sur<\/strong>.<\/p>\n","rss_summary_featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/ahora%20blog.jpg","slug":"abrimos-las-puertas-de-la-casa-municipal-en-el-barrio-cap","state":"PUBLISHED","subcategory":"normal_blog_post","synced_with_blog_root":true,"tag_ids":[5428332542],"tag_list":[],"tag_names":[],"template_path":"","template_path_for_render":"generated_layouts\/5518992581.html","title":"Abrimos las puertas de la Casa Municipal en el barrio CAP","topic_ids":[5428332542],"topic_list":[],"topic_names":[],"topics":[5428332542],"translated_content":[],"tweet_immediately":false,"unpublished_at":0,"updated":1516737377514,"upsize_featured_image":false,"url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/abrimos-las-puertas-de-la-casa-municipal-en-el-barrio-cap","use_featured_image":true,"widget_containers":[],"widgetcontainers":[],"widgets":{"module_1506978622629435":{"body":{"email":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/email-24x24.png","network":"email"},"facebook":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/facebook-24x24.png","network":"facebook"},"google_plus":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/googleplus-24x24.png","network":"google_plus"},"linkedin":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/linkedin-24x24.png","network":"linkedin"},"pinterest":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/pinterest-24x24.png","network":"pinterest"},"twitter":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/twitter-24x24.png","network":"twitter"}},"child_css":[],"css":[],"id":"module_1506978622629435","label":"Social Sharing","name":"module_1506978622629435","smart_type":null,"type":"social_sharing"},"module_1507037604440482":{"body":{"email":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/email-24x24.png","network":"email"},"facebook":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/facebook-24x24.png","network":"facebook"},"google_plus":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/googleplus-24x24.png","network":"google_plus"},"linkedin":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/linkedin-24x24.png","network":"linkedin"},"pinterest":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/pinterest-24x24.png","network":"pinterest"},"twitter":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/twitter-24x24.png","network":"twitter"}},"child_css":[],"css":[],"id":"module_1507037604440482","label":"Fixed Social Sharing","name":"module_1507037604440482","smart_type":null,"type":"social_sharing"},"module_1507047465123517":{"body":{"value":"Si te gust\u00f3 este art\u00edculo puedes compartirlo"},"child_css":[],"css":[],"id":"module_1507047465123517","label":"Header","name":"module_1507047465123517","smart_type":null,"type":"header"},"module_1507059705444555":{"body":{"custom_widget_id":5366111640,"field_types":{"hidden_actual_post":"boolean","quantity_to_show":"text"},"module_id":1800602,"per_widget_wrapper_html":"","tag":"custom_widget","type":"custom_widget","widget_name":"MRG - Notas Relacionadas","wrapping_html":""},"child_css":[],"css":[],"id":"module_1507059705444555","label":"MRG - Notas Relacionadas","module_id":1800602,"name":"module_1507059705444555","smart_type":null,"type":"custom_widget"},"module_150905533993192":{"body":{"html":""},"child_css":[],"css":[],"id":"module_150905533993192","label":"CTA","name":"module_150905533993192","smart_type":null,"type":"rich_text"},"name":{"body":{"value":"Abrimos las puertas de la Casa Municipal en el barrio CAP"},"child_css":[],"css":[],"id":"name","label":"T\u00edtulo","name":"name","type":"text"},"post_body":{"body":{"value":"<p style=\"text-align: justify;\">&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; El Municipio de R\u00edo Grande abri\u00f3 hoy las puertas de la <strong>Casa Municipal<\/strong>, donde desde ahora se podr\u00e1n efectuar numerosos <strong>tr\u00e1mites<\/strong> en forma descentralizada con el fin de <strong>acercar<\/strong> esos y otros <strong>servicios<\/strong> a los vecinos de la <strong>margen sur<\/strong>.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; El flamante inmueble fue refaccionado en forma total en el marco de un plan de recuperaci\u00f3n edilicia y del <strong>patrimonio hist\u00f3rico<\/strong> de uno de los lugares m\u00e1s antiguos de la ciudad y donde adem\u00e1s se efect\u00faan mejoras sustanciales como el nuevo pavimento de la calle Portol\u00e1n y otras obras de parquizaci\u00f3n y embellecimiento integral.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; La casa Municipal est\u00e1 ubicada en la calle Portol\u00e1n 465 y atiende desde hoy y de lunes a viernes de 9 a 17. Cuenta con una Mesa de Entradas; una oficina de la Direcci\u00f3n de Rentas para el pago de impuestos y dem\u00e1s consultas del sector; atenci\u00f3n de distintas dependencias de la Secretar\u00eda de Promoci\u00f3n Social como Promoci\u00f3n Humana, Cultura, Prevenci\u00f3n y Asistencia en Adicciones, orientaci\u00f3n legal y asistencia social; un sector de la Direcci\u00f3n de Participaci\u00f3n Vecinal para canalizar necesidades e inquietudes barriales, adem\u00e1s de otros servicios vinculados con la tarjeta SUBE y el estacionamiento medido. Tambi\u00e9n cuenta el lugar con un sal\u00f3n de usos m\u00faltiples donde los vecinos podr\u00e1n organizar actividades, reuniones, etc.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Este jueves 25 a las 17 se efectuar\u00e1 una presentaci\u00f3n oficial de este nuevo espacio municipal donde los vecinos podr\u00e1n encontrar una gran parte de los servicios que presta el Municipio&nbsp; en la ciudad.<\/p>"},"child_css":[],"css":[],"id":"post_body","label":"Cuerpo de la publicaci\u00f3n","name":"post_body","type":"rich_text"}}}]