[{"ab":false,"ab_variation":false,"absolute_url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/presentamos-el-primer-congreso-internacional-de-educacion","allowed_slug_conflict":false,"analytics_page_id":"5604721435","analytics_page_type":"blog-post","archived":false,"are_comments_allowed":true,"attached_stylesheets":[],"author":"lucila@andimol.com","author_at":1523550354779,"author_email":"lucila@andimol.com","author_name":"Lucila Abal","author_user_id":1472904,"author_username":"lucila@andimol.com","blog_author":{"avatar":"","bio":"","created":1510060365458,"deleted_at":0,"display_name":"Florencia Navarro","email":"mariaflorencianavarro84@gmail.com","facebook":"","full_name":"Florencia Navarro","google_plus":"","gravatar_url":"https:\/\/app.hubspot.com\/settings\/avatar\/5eec3b47c78be01bd26b6e3edbeab18c","has_social_profiles":false,"id":5423545990,"linkedin":"","portal_id":3039596,"slug":"florencia-navarro","twitter":"","twitter_username":"","updated":1510060386115,"user_id":4503404,"username":"mariaflorencianavarro84@gmail.com","website":""},"blog_author_id":5423545990,"blog_post_author":{"avatar":"","bio":"","created":1510060365458,"deleted_at":0,"display_name":"Florencia Navarro","email":"mariaflorencianavarro84@gmail.com","facebook":"","full_name":"Florencia Navarro","google_plus":"","gravatar_url":"https:\/\/app.hubspot.com\/settings\/avatar\/5eec3b47c78be01bd26b6e3edbeab18c","has_social_profiles":false,"id":5423545990,"linkedin":"","portal_id":3039596,"slug":"florencia-navarro","twitter":"","twitter_username":"","updated":1510060386115,"user_id":4503404,"username":"mariaflorencianavarro84@gmail.com","website":""},"blog_publish_to_social_media_task":"DONE","blueprint_type_id":0,"campaign":"02226138-1110-4071-bf07-64e321dba3a7","campaign_name":"[PG] Educaci\u00f3n @AW","campaign_utm":"%5BPG%5D%20Educaci%C3%B3n%20%40AW","category":3,"category_id":3,"comment_count":0,"composition_id":0,"content_group":4972306924,"content_group_id":4972306924,"created":1519754947643,"created_time":1519754947643,"css":[],"css_text":"","ctas":[],"current_state":"PUBLISHED","currently_published":true,"deleted_at":0,"domain":"","enable_google_amp_output_override":false,"featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/Sin%20t%C3%ADtulo.jpg","featured_image_alt_text":"Sin t\u00edtulo","featured_image_height":0,"featured_image_length":0,"featured_image_width":0,"flex_areas":[],"freeze_date":1519755972000,"has_user_changes":true,"html_title":"Presentamos el primer congreso internacional de educaci\u00f3n","id":5604721435,"is_captcha_required":true,"is_draft":false,"is_instant_email_enabled":true,"is_published":true,"is_social_publishing_enabled":true,"keywords":[],"label":"Presentamos el primer congreso internacional de educaci\u00f3n","layout_sections":[],"link_rel_canonical_url":"","list_template":"generated_layouts\/5516809288.html","live_domain":"info.riogrande.gob.ar","meta":{"author_email":"lucila@andimol.com","post_summary":"<p style=\"text-align: justify;\">Este martes, el Municipio de R\u00edo Grande a trav\u00e9s de la Secretar\u00eda de Promoci\u00f3n Social anunci\u00f3 la realizaci\u00f3n del <strong>Primer Congreso Internacional \u201cEducaci\u00f3n e Inclusi\u00f3n desde el Sur\u201d<\/strong>, evento que se desarrollar\u00e1 en nuestra ciudad los <strong>d\u00edas 18, 19 y 20 de octubre<\/strong>.<\/p>\n","author_username":"lucila@andimol.com","author_user_id":1472904,"has_user_changes":true,"last_edit_session_id":null,"last_edit_update_id":null,"html_title":"Presentamos el primer congreso internacional de educaci\u00f3n","tag_ids":[5667376910,5359089365],"topic_ids":[5667376910,5359089365],"keywords":[],"campaign_name":"[PG] Educaci\u00f3n @AW","campaign_utm":"%5BPG%5D%20Educaci%C3%B3n%20%40AW","enable_google_amp_output_override":false,"featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/Sin%20t%C3%ADtulo.jpg","featured_image_alt_text":"Sin t\u00edtulo","link_rel_canonical_url":"","meta_description":"El Municipio de R\u00edo Grande a trav\u00e9s de la Secretar\u00eda de Promoci\u00f3n Social anunci\u00f3 la realizaci\u00f3n del Primer Congreso Internacional \u201cEducaci\u00f3n e Inclusi\u00f3n desde el Sur\u201d, evento que se desarrollar\u00e1 en nuestra ciudad los d\u00edas 18, 19 y 20 de octubre. ","post_body":"<p style=\"text-align: justify;\">Este martes, el Municipio de R\u00edo Grande a trav\u00e9s de la Secretar\u00eda de Promoci\u00f3n Social anunci\u00f3 la realizaci\u00f3n del <strong>Primer Congreso Internacional \u201cEducaci\u00f3n e Inclusi\u00f3n desde el Sur\u201d<\/strong>, evento que se desarrollar\u00e1 en nuestra ciudad los <strong>d\u00edas 18, 19 y 20 de octubre<\/strong>.<\/p>\n<!--more--><p style=\"text-align: justify;\">El mismo estar\u00e1 orientado<strong> a docentes, estudiantes de profesorados, equipos directivos y representantes de instituciones educativas <\/strong>de todos los niveles. <strong>Participar\u00e1n pedagogos de nivel internacional<\/strong> de la talla de Philippe Meirieu, Marco Ra\u00fal Mej\u00eda, Flavia Rerigi, Orlando Nano Balbo, Alejandra Birgin, Patricia Sadovsky, Carlos Skliar, Marcela Mart\u00ednez, Graciela Favilli y Ver\u00f3nica Piovani. <\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El acto estuvo encabezado por el Intendente Prof. Gustavo Melella quien estuvo acompa\u00f1ado de funcionarios del Gabinete Municipal. Estuvieron presentes representantes de instituciones educativas, docentes y alumnos de carreras de Profesorado.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El Jefe Comunal expres\u00f3 que \u201ces importante para nosotros <strong>acompa\u00f1ar el proceso educativo de los chicos y j\u00f3venes de nuestra ciudad<\/strong> porque entendemos que la escuela tiene una funci\u00f3n social que es fundamental\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cHay muchas herramientas a trav\u00e9s de las cuales el Municipio aporta al <strong>fortalecimiento educativo<\/strong> como el boleto estudiantil gratuito, las becas universitarias para m\u00e1s de 500 chicos, el acuerdo de precios para la compra de productos escolares a precios especiales, los kit escolares que entregamos a m\u00e1s de 3 mil chicos en la ciudad, las becas para la Licenciatura en Educaci\u00f3n Secundaria o los seminarios del a\u00f1o pasado; pero hemos decidido avanzar en un espacio m\u00e1s para pensar el rol de la escuela y el rol docente en nuestra ciudad\u201d, resalt\u00f3.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">En este sentido, sostuvo que \u201cla idea es <strong>ayudar a nuestras instituciones educativas<\/strong> a discutir los temas y desaf\u00edos de hoy con la mirada de pedagogos de reconocimiento internacional\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Asimismo, Melella destac\u00f3 que \u201ca partir de este espacio de reflexi\u00f3n la intenci\u00f3n es marcar algunas l\u00edneas de acci\u00f3n para comenzar a trabajar en nuestras escuelas\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Finalmente, el Intendente indic\u00f3 que \u201chemos enviado el requerimiento al Ministerio de Educaci\u00f3n de la Provincia y al Ministerio de Educaci\u00f3n de la Naci\u00f3n para que el Congreso sea reconocido oficialmente\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Por su parte, la secretaria de Promoci\u00f3n Social, DI Anal\u00eda Cubino, dijo que \u201ces un hecho in\u00e9dito en nuestra ciudad que nos llena de orgullo\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cHemos planteado un modo distinto de trabajo que pondr\u00e1 \u00e9nfasis en las experiencias propias de las instituciones, las cuales ser\u00e1n parte del congreso con sus ponencias\u201d, detall\u00f3.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Finalmente, la funcionaria subray\u00f3 que \u201cestamos proponiendo lo mejor para la ciudad y lo mejor para acompa\u00f1ar los relatos de las instituciones que tienen mucho para contar\u201d y anunci\u00f3 que \u201cvamos a publicar adem\u00e1s todas las ponencias del congreso en un libro que se pueda compartir a nivel nacional e internacional\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Las diversas mesas de trabajo para comenzar a preparar las exposiciones comenzar\u00e1n en el mes de abril y se extender\u00e1n hasta el mes de octubre.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Los interesados en informarse se pueden comunicar v\u00eda mail a congresointernacionaleducaci\u00f3n@riogrande.gob.ar o llamar al tel\u00e9fono de la Direcci\u00f3n de Educaci\u00f3n (426800).<\/p>","publish_immediately":true,"use_featured_image":true,"rss_body":"<p style=\"text-align: justify;\">Este martes, el Municipio de R\u00edo Grande a trav\u00e9s de la Secretar\u00eda de Promoci\u00f3n Social anunci\u00f3 la realizaci\u00f3n del <strong>Primer Congreso Internacional \u201cEducaci\u00f3n e Inclusi\u00f3n desde el Sur\u201d<\/strong>, evento que se desarrollar\u00e1 en nuestra ciudad los <strong>d\u00edas 18, 19 y 20 de octubre<\/strong>.<\/p>\n<!--more--><p style=\"text-align: justify;\">El mismo estar\u00e1 orientado<strong> a docentes, estudiantes de profesorados, equipos directivos y representantes de instituciones educativas <\/strong>de todos los niveles. <strong>Participar\u00e1n pedagogos de nivel internacional<\/strong> de la talla de Philippe Meirieu, Marco Ra\u00fal Mej\u00eda, Flavia Rerigi, Orlando Nano Balbo, Alejandra Birgin, Patricia Sadovsky, Carlos Skliar, Marcela Mart\u00ednez, Graciela Favilli y Ver\u00f3nica Piovani. <\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El acto estuvo encabezado por el Intendente Prof. Gustavo Melella quien estuvo acompa\u00f1ado de funcionarios del Gabinete Municipal. Estuvieron presentes representantes de instituciones educativas, docentes y alumnos de carreras de Profesorado.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El Jefe Comunal expres\u00f3 que \u201ces importante para nosotros <strong>acompa\u00f1ar el proceso educativo de los chicos y j\u00f3venes de nuestra ciudad<\/strong> porque entendemos que la escuela tiene una funci\u00f3n social que es fundamental\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cHay muchas herramientas a trav\u00e9s de las cuales el Municipio aporta al <strong>fortalecimiento educativo<\/strong> como el boleto estudiantil gratuito, las becas universitarias para m\u00e1s de 500 chicos, el acuerdo de precios para la compra de productos escolares a precios especiales, los kit escolares que entregamos a m\u00e1s de 3 mil chicos en la ciudad, las becas para la Licenciatura en Educaci\u00f3n Secundaria o los seminarios del a\u00f1o pasado; pero hemos decidido avanzar en un espacio m\u00e1s para pensar el rol de la escuela y el rol docente en nuestra ciudad\u201d, resalt\u00f3.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">En este sentido, sostuvo que \u201cla idea es <strong>ayudar a nuestras instituciones educativas<\/strong> a discutir los temas y desaf\u00edos de hoy con la mirada de pedagogos de reconocimiento internacional\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Asimismo, Melella destac\u00f3 que \u201ca partir de este espacio de reflexi\u00f3n la intenci\u00f3n es marcar algunas l\u00edneas de acci\u00f3n para comenzar a trabajar en nuestras escuelas\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Finalmente, el Intendente indic\u00f3 que \u201chemos enviado el requerimiento al Ministerio de Educaci\u00f3n de la Provincia y al Ministerio de Educaci\u00f3n de la Naci\u00f3n para que el Congreso sea reconocido oficialmente\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Por su parte, la secretaria de Promoci\u00f3n Social, DI Anal\u00eda Cubino, dijo que \u201ces un hecho in\u00e9dito en nuestra ciudad que nos llena de orgullo\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cHemos planteado un modo distinto de trabajo que pondr\u00e1 \u00e9nfasis en las experiencias propias de las instituciones, las cuales ser\u00e1n parte del congreso con sus ponencias\u201d, detall\u00f3.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Finalmente, la funcionaria subray\u00f3 que \u201cestamos proponiendo lo mejor para la ciudad y lo mejor para acompa\u00f1ar los relatos de las instituciones que tienen mucho para contar\u201d y anunci\u00f3 que \u201cvamos a publicar adem\u00e1s todas las ponencias del congreso en un libro que se pueda compartir a nivel nacional e internacional\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Las diversas mesas de trabajo para comenzar a preparar las exposiciones comenzar\u00e1n en el mes de abril y se extender\u00e1n hasta el mes de octubre.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Los interesados en informarse se pueden comunicar v\u00eda mail a congresointernacionaleducaci\u00f3n@riogrande.gob.ar o llamar al tel\u00e9fono de la Direcci\u00f3n de Educaci\u00f3n (426800).<\/p>","rss_summary":"<p style=\"text-align: justify;\">Este martes, el Municipio de R\u00edo Grande a trav\u00e9s de la Secretar\u00eda de Promoci\u00f3n Social anunci\u00f3 la realizaci\u00f3n del <strong>Primer Congreso Internacional \u201cEducaci\u00f3n e Inclusi\u00f3n desde el Sur\u201d<\/strong>, evento que se desarrollar\u00e1 en nuestra ciudad los <strong>d\u00edas 18, 19 y 20 de octubre<\/strong>.<\/p>\n","blog_publish_to_social_media_task":"DONE","blog_post_schedule_task_uid":null},"meta_description":"El Municipio de R\u00edo Grande a trav\u00e9s de la Secretar\u00eda de Promoci\u00f3n Social anunci\u00f3 la realizaci\u00f3n del Primer Congreso Internacional \u201cEducaci\u00f3n e Inclusi\u00f3n desde el Sur\u201d, evento que se desarrollar\u00e1 en nuestra ciudad los d\u00edas 18, 19 y 20 de octubre. ","name":"Presentamos el primer congreso internacional de educaci\u00f3n","page_redirected":false,"page_title":"Presentamos el primer congreso internacional de educaci\u00f3n","parent_blog":{"absolute_url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar","allow_comments":true,"amp_body_color":"#404040","amp_body_font":"'Helvetica Neue', Helvetica, Arial, sans-serif","amp_body_font_size":"18","amp_custom_css":"","amp_header_background_color":"#ffffff","amp_header_color":"#1e1e1e","amp_header_font":"'Helvetica Neue', Helvetica, Arial, sans-serif","amp_header_font_size":"36","amp_link_color":"#416bb3","amp_logo_alt":"","amp_logo_height":0,"amp_logo_src":"","amp_logo_width":0,"analytics_page_id":4972306924,"attached_stylesheets":[],"captcha_after_days":7,"captcha_always":false,"category_id":3,"close_comments_older":0,"comment_date_format":"medium","comment_form_guid":"0be52f45-0d91-42c9-8c61-d365e8b06d82","comment_max_thread_depth":1,"comment_moderation":false,"comment_notification_emails":[],"comment_should_create_contact":false,"comment_verification_text":"","created":1490639392827,"created_date_time":1490639392827,"daily_notification_email_id":"4972306984","default_group_style_id":"","default_notification_from_name":"Sample Author","default_notification_reply_to":"SampleAuthor@hubspot.com","deleted_at":0,"description":"","domain":"","domain_when_published":"info.riogrande.gob.ar","email_api_subscription_id":3275650,"enable_google_amp_output":false,"enable_social_auto_publishing":true,"html_footer":"","html_footer_is_shared":true,"html_head":"","html_head_is_shared":true,"html_keywords":[],"html_title":"Informaci\u00f3n sobre R\u00edo Grande","id":4972306924,"instant_notification_email_id":"4972306969","item_layout_id":5518992581,"item_template_is_shared":false,"item_template_path":"generated_layouts\/5518992581.html","language":"en_US","listing_layout_id":5516809288,"listing_template_path":"generated_layouts\/5516809288.html","live_domain":"info.riogrande.gob.ar","month_filter_format":"MMMM yyyy","monthly_notification_email_id":"4972307006","name":"Informaci\u00f3n sobre R\u00edo Grande","portal_id":3039596,"post_html_footer":"","post_html_head":"","posts_per_listing_page":10,"posts_per_rss_feed":10,"public_title":"Informaci\u00f3n sobre R\u00edo Grande","publish_date_format":"medium","resolved_domain":"info.riogrande.gob.ar","root_url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar","show_social_link_facebook":true,"show_social_link_google_plus":true,"show_social_link_linkedin":true,"show_social_link_twitter":true,"show_summary_in_emails":true,"show_summary_in_listing":true,"show_summary_in_rss":true,"slug":"","social_account_twitter":"","subscription_contacts_property":"blog_default_hubspot_blog_4972306924_subscription","subscription_form_guid":"5f99f118-2f1f-4c02-926d-091541258238","subscription_lists_by_type":{"daily":2,"instant":1,"monthly":4,"weekly":3},"updated":1516043396997,"updated_date_time":1516043396997,"url_base":"info.riogrande.gob.ar","url_segments":[],"use_featured_image_in_summary":true,"uses_default_template":false,"weekly_notification_email_id":"4972306993"},"personas":[],"placement_guids":[],"portal_id":3039596,"post_body":"<p style=\"text-align: justify;\">Este martes, el Municipio de R\u00edo Grande a trav\u00e9s de la Secretar\u00eda de Promoci\u00f3n Social anunci\u00f3 la realizaci\u00f3n del <strong>Primer Congreso Internacional \u201cEducaci\u00f3n e Inclusi\u00f3n desde el Sur\u201d<\/strong>, evento que se desarrollar\u00e1 en nuestra ciudad los <strong>d\u00edas 18, 19 y 20 de octubre<\/strong>.<\/p>\n<!--more--><p style=\"text-align: justify;\">El mismo estar\u00e1 orientado<strong> a docentes, estudiantes de profesorados, equipos directivos y representantes de instituciones educativas <\/strong>de todos los niveles. <strong>Participar\u00e1n pedagogos de nivel internacional<\/strong> de la talla de Philippe Meirieu, Marco Ra\u00fal Mej\u00eda, Flavia Rerigi, Orlando Nano Balbo, Alejandra Birgin, Patricia Sadovsky, Carlos Skliar, Marcela Mart\u00ednez, Graciela Favilli y Ver\u00f3nica Piovani. <\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El acto estuvo encabezado por el Intendente Prof. Gustavo Melella quien estuvo acompa\u00f1ado de funcionarios del Gabinete Municipal. Estuvieron presentes representantes de instituciones educativas, docentes y alumnos de carreras de Profesorado.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El Jefe Comunal expres\u00f3 que \u201ces importante para nosotros <strong>acompa\u00f1ar el proceso educativo de los chicos y j\u00f3venes de nuestra ciudad<\/strong> porque entendemos que la escuela tiene una funci\u00f3n social que es fundamental\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cHay muchas herramientas a trav\u00e9s de las cuales el Municipio aporta al <strong>fortalecimiento educativo<\/strong> como el boleto estudiantil gratuito, las becas universitarias para m\u00e1s de 500 chicos, el acuerdo de precios para la compra de productos escolares a precios especiales, los kit escolares que entregamos a m\u00e1s de 3 mil chicos en la ciudad, las becas para la Licenciatura en Educaci\u00f3n Secundaria o los seminarios del a\u00f1o pasado; pero hemos decidido avanzar en un espacio m\u00e1s para pensar el rol de la escuela y el rol docente en nuestra ciudad\u201d, resalt\u00f3.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">En este sentido, sostuvo que \u201cla idea es <strong>ayudar a nuestras instituciones educativas<\/strong> a discutir los temas y desaf\u00edos de hoy con la mirada de pedagogos de reconocimiento internacional\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Asimismo, Melella destac\u00f3 que \u201ca partir de este espacio de reflexi\u00f3n la intenci\u00f3n es marcar algunas l\u00edneas de acci\u00f3n para comenzar a trabajar en nuestras escuelas\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Finalmente, el Intendente indic\u00f3 que \u201chemos enviado el requerimiento al Ministerio de Educaci\u00f3n de la Provincia y al Ministerio de Educaci\u00f3n de la Naci\u00f3n para que el Congreso sea reconocido oficialmente\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Por su parte, la secretaria de Promoci\u00f3n Social, DI Anal\u00eda Cubino, dijo que \u201ces un hecho in\u00e9dito en nuestra ciudad que nos llena de orgullo\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cHemos planteado un modo distinto de trabajo que pondr\u00e1 \u00e9nfasis en las experiencias propias de las instituciones, las cuales ser\u00e1n parte del congreso con sus ponencias\u201d, detall\u00f3.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Finalmente, la funcionaria subray\u00f3 que \u201cestamos proponiendo lo mejor para la ciudad y lo mejor para acompa\u00f1ar los relatos de las instituciones que tienen mucho para contar\u201d y anunci\u00f3 que \u201cvamos a publicar adem\u00e1s todas las ponencias del congreso en un libro que se pueda compartir a nivel nacional e internacional\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Las diversas mesas de trabajo para comenzar a preparar las exposiciones comenzar\u00e1n en el mes de abril y se extender\u00e1n hasta el mes de octubre.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Los interesados en informarse se pueden comunicar v\u00eda mail a congresointernacionaleducaci\u00f3n@riogrande.gob.ar o llamar al tel\u00e9fono de la Direcci\u00f3n de Educaci\u00f3n (426800).<\/p>","post_body_rss":"<p style=\"text-align: justify;\">Este martes, el Municipio de R\u00edo Grande a trav\u00e9s de la Secretar\u00eda de Promoci\u00f3n Social anunci\u00f3 la realizaci\u00f3n del <strong>Primer Congreso Internacional \u201cEducaci\u00f3n e Inclusi\u00f3n desde el Sur\u201d<\/strong>, evento que se desarrollar\u00e1 en nuestra ciudad los <strong>d\u00edas 18, 19 y 20 de octubre<\/strong>.<\/p>\n<!--more--><p style=\"text-align: justify;\">El mismo estar\u00e1 orientado<strong> a docentes, estudiantes de profesorados, equipos directivos y representantes de instituciones educativas <\/strong>de todos los niveles. <strong>Participar\u00e1n pedagogos de nivel internacional<\/strong> de la talla de Philippe Meirieu, Marco Ra\u00fal Mej\u00eda, Flavia Rerigi, Orlando Nano Balbo, Alejandra Birgin, Patricia Sadovsky, Carlos Skliar, Marcela Mart\u00ednez, Graciela Favilli y Ver\u00f3nica Piovani. <\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El acto estuvo encabezado por el Intendente Prof. Gustavo Melella quien estuvo acompa\u00f1ado de funcionarios del Gabinete Municipal. Estuvieron presentes representantes de instituciones educativas, docentes y alumnos de carreras de Profesorado.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El Jefe Comunal expres\u00f3 que \u201ces importante para nosotros <strong>acompa\u00f1ar el proceso educativo de los chicos y j\u00f3venes de nuestra ciudad<\/strong> porque entendemos que la escuela tiene una funci\u00f3n social que es fundamental\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cHay muchas herramientas a trav\u00e9s de las cuales el Municipio aporta al <strong>fortalecimiento educativo<\/strong> como el boleto estudiantil gratuito, las becas universitarias para m\u00e1s de 500 chicos, el acuerdo de precios para la compra de productos escolares a precios especiales, los kit escolares que entregamos a m\u00e1s de 3 mil chicos en la ciudad, las becas para la Licenciatura en Educaci\u00f3n Secundaria o los seminarios del a\u00f1o pasado; pero hemos decidido avanzar en un espacio m\u00e1s para pensar el rol de la escuela y el rol docente en nuestra ciudad\u201d, resalt\u00f3.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">En este sentido, sostuvo que \u201cla idea es <strong>ayudar a nuestras instituciones educativas<\/strong> a discutir los temas y desaf\u00edos de hoy con la mirada de pedagogos de reconocimiento internacional\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Asimismo, Melella destac\u00f3 que \u201ca partir de este espacio de reflexi\u00f3n la intenci\u00f3n es marcar algunas l\u00edneas de acci\u00f3n para comenzar a trabajar en nuestras escuelas\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Finalmente, el Intendente indic\u00f3 que \u201chemos enviado el requerimiento al Ministerio de Educaci\u00f3n de la Provincia y al Ministerio de Educaci\u00f3n de la Naci\u00f3n para que el Congreso sea reconocido oficialmente\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Por su parte, la secretaria de Promoci\u00f3n Social, DI Anal\u00eda Cubino, dijo que \u201ces un hecho in\u00e9dito en nuestra ciudad que nos llena de orgullo\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cHemos planteado un modo distinto de trabajo que pondr\u00e1 \u00e9nfasis en las experiencias propias de las instituciones, las cuales ser\u00e1n parte del congreso con sus ponencias\u201d, detall\u00f3.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Finalmente, la funcionaria subray\u00f3 que \u201cestamos proponiendo lo mejor para la ciudad y lo mejor para acompa\u00f1ar los relatos de las instituciones que tienen mucho para contar\u201d y anunci\u00f3 que \u201cvamos a publicar adem\u00e1s todas las ponencias del congreso en un libro que se pueda compartir a nivel nacional e internacional\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Las diversas mesas de trabajo para comenzar a preparar las exposiciones comenzar\u00e1n en el mes de abril y se extender\u00e1n hasta el mes de octubre.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Los interesados en informarse se pueden comunicar v\u00eda mail a congresointernacionaleducaci\u00f3n@riogrande.gob.ar o llamar al tel\u00e9fono de la Direcci\u00f3n de Educaci\u00f3n (426800).<\/p>","post_email_content":"<html>\n <head><\/head>\n <body>\n  <p style=\"text-align: justify;\">Este martes, el Municipio de R\u00edo Grande a trav\u00e9s de la Secretar\u00eda de Promoci\u00f3n Social anunci\u00f3 la realizaci\u00f3n del <strong>Primer Congreso Internacional \u201cEducaci\u00f3n e Inclusi\u00f3n desde el Sur\u201d<\/strong>, evento que se desarrollar\u00e1 en nuestra ciudad los <strong>d\u00edas 18, 19 y 20 de octubre<\/strong>.<\/p> \n <\/body>\n<\/html>","post_featured_image_if_enabled":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/Sin%20t%C3%ADtulo.jpg","post_list_content":"<html>\n <head><\/head>\n <body>\n  <p style=\"text-align: justify;\">Este martes, el Municipio de R\u00edo Grande a trav\u00e9s de la Secretar\u00eda de Promoci\u00f3n Social anunci\u00f3 la realizaci\u00f3n del <strong>Primer Congreso Internacional \u201cEducaci\u00f3n e Inclusi\u00f3n desde el Sur\u201d<\/strong>, evento que se desarrollar\u00e1 en nuestra ciudad los <strong>d\u00edas 18, 19 y 20 de octubre<\/strong>.<\/p> \n <\/body>\n<\/html>","post_list_summary_featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/Sin%20t%C3%ADtulo.jpg","post_rss_content":"<html>\n <head><\/head>\n <body>\n  <p style=\"text-align: justify;\">Este martes, el Municipio de R\u00edo Grande a trav\u00e9s de la Secretar\u00eda de Promoci\u00f3n Social anunci\u00f3 la realizaci\u00f3n del <strong>Primer Congreso Internacional \u201cEducaci\u00f3n e Inclusi\u00f3n desde el Sur\u201d<\/strong>, evento que se desarrollar\u00e1 en nuestra ciudad los <strong>d\u00edas 18, 19 y 20 de octubre<\/strong>.<\/p> \n <\/body>\n<\/html>","post_rss_summary_featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/Sin%20t%C3%ADtulo.jpg","post_summary":"<p style=\"text-align: justify;\">Este martes, el Municipio de R\u00edo Grande a trav\u00e9s de la Secretar\u00eda de Promoci\u00f3n Social anunci\u00f3 la realizaci\u00f3n del <strong>Primer Congreso Internacional \u201cEducaci\u00f3n e Inclusi\u00f3n desde el Sur\u201d<\/strong>, evento que se desarrollar\u00e1 en nuestra ciudad los <strong>d\u00edas 18, 19 y 20 de octubre<\/strong>.<\/p>\n","post_summary_rss":"<html>\n <head><\/head>\n <body>\n  <p style=\"text-align: justify;\">Este martes, el Municipio de R\u00edo Grande a trav\u00e9s de la Secretar\u00eda de Promoci\u00f3n Social anunci\u00f3 la realizaci\u00f3n del <strong>Primer Congreso Internacional \u201cEducaci\u00f3n e Inclusi\u00f3n desde el Sur\u201d<\/strong>, evento que se desarrollar\u00e1 en nuestra ciudad los <strong>d\u00edas 18, 19 y 20 de octubre<\/strong>.<\/p> \n <\/body>\n<\/html>","post_template":"generated_layouts\/5518992581.html","preview_key":"IqbSqUEY","processing_status":"PUBLISHED","publish_date":1519755972000,"publish_date_local_time":1519755972000,"publish_date_localized":{"date":1519755972000,"format":"medium","language":"en_US"},"publish_immediately":true,"published_url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/presentamos-el-primer-congreso-internacional-de-educacion","resolved_domain":"info.riogrande.gob.ar","rss_body":"<p style=\"text-align: justify;\">Este martes, el Municipio de R\u00edo Grande a trav\u00e9s de la Secretar\u00eda de Promoci\u00f3n Social anunci\u00f3 la realizaci\u00f3n del <strong>Primer Congreso Internacional \u201cEducaci\u00f3n e Inclusi\u00f3n desde el Sur\u201d<\/strong>, evento que se desarrollar\u00e1 en nuestra ciudad los <strong>d\u00edas 18, 19 y 20 de octubre<\/strong>.<\/p>\n<!--more--><p style=\"text-align: justify;\">El mismo estar\u00e1 orientado<strong> a docentes, estudiantes de profesorados, equipos directivos y representantes de instituciones educativas <\/strong>de todos los niveles. <strong>Participar\u00e1n pedagogos de nivel internacional<\/strong> de la talla de Philippe Meirieu, Marco Ra\u00fal Mej\u00eda, Flavia Rerigi, Orlando Nano Balbo, Alejandra Birgin, Patricia Sadovsky, Carlos Skliar, Marcela Mart\u00ednez, Graciela Favilli y Ver\u00f3nica Piovani. <\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El acto estuvo encabezado por el Intendente Prof. Gustavo Melella quien estuvo acompa\u00f1ado de funcionarios del Gabinete Municipal. Estuvieron presentes representantes de instituciones educativas, docentes y alumnos de carreras de Profesorado.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El Jefe Comunal expres\u00f3 que \u201ces importante para nosotros <strong>acompa\u00f1ar el proceso educativo de los chicos y j\u00f3venes de nuestra ciudad<\/strong> porque entendemos que la escuela tiene una funci\u00f3n social que es fundamental\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cHay muchas herramientas a trav\u00e9s de las cuales el Municipio aporta al <strong>fortalecimiento educativo<\/strong> como el boleto estudiantil gratuito, las becas universitarias para m\u00e1s de 500 chicos, el acuerdo de precios para la compra de productos escolares a precios especiales, los kit escolares que entregamos a m\u00e1s de 3 mil chicos en la ciudad, las becas para la Licenciatura en Educaci\u00f3n Secundaria o los seminarios del a\u00f1o pasado; pero hemos decidido avanzar en un espacio m\u00e1s para pensar el rol de la escuela y el rol docente en nuestra ciudad\u201d, resalt\u00f3.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">En este sentido, sostuvo que \u201cla idea es <strong>ayudar a nuestras instituciones educativas<\/strong> a discutir los temas y desaf\u00edos de hoy con la mirada de pedagogos de reconocimiento internacional\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Asimismo, Melella destac\u00f3 que \u201ca partir de este espacio de reflexi\u00f3n la intenci\u00f3n es marcar algunas l\u00edneas de acci\u00f3n para comenzar a trabajar en nuestras escuelas\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Finalmente, el Intendente indic\u00f3 que \u201chemos enviado el requerimiento al Ministerio de Educaci\u00f3n de la Provincia y al Ministerio de Educaci\u00f3n de la Naci\u00f3n para que el Congreso sea reconocido oficialmente\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Por su parte, la secretaria de Promoci\u00f3n Social, DI Anal\u00eda Cubino, dijo que \u201ces un hecho in\u00e9dito en nuestra ciudad que nos llena de orgullo\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cHemos planteado un modo distinto de trabajo que pondr\u00e1 \u00e9nfasis en las experiencias propias de las instituciones, las cuales ser\u00e1n parte del congreso con sus ponencias\u201d, detall\u00f3.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Finalmente, la funcionaria subray\u00f3 que \u201cestamos proponiendo lo mejor para la ciudad y lo mejor para acompa\u00f1ar los relatos de las instituciones que tienen mucho para contar\u201d y anunci\u00f3 que \u201cvamos a publicar adem\u00e1s todas las ponencias del congreso en un libro que se pueda compartir a nivel nacional e internacional\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Las diversas mesas de trabajo para comenzar a preparar las exposiciones comenzar\u00e1n en el mes de abril y se extender\u00e1n hasta el mes de octubre.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Los interesados en informarse se pueden comunicar v\u00eda mail a congresointernacionaleducaci\u00f3n@riogrande.gob.ar o llamar al tel\u00e9fono de la Direcci\u00f3n de Educaci\u00f3n (426800).<\/p>","rss_summary":"<p style=\"text-align: justify;\">Este martes, el Municipio de R\u00edo Grande a trav\u00e9s de la Secretar\u00eda de Promoci\u00f3n Social anunci\u00f3 la realizaci\u00f3n del <strong>Primer Congreso Internacional \u201cEducaci\u00f3n e Inclusi\u00f3n desde el Sur\u201d<\/strong>, evento que se desarrollar\u00e1 en nuestra ciudad los <strong>d\u00edas 18, 19 y 20 de octubre<\/strong>.<\/p>\n","rss_summary_featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/Sin%20t%C3%ADtulo.jpg","slug":"presentamos-el-primer-congreso-internacional-de-educacion","state":"PUBLISHED","subcategory":"normal_blog_post","synced_with_blog_root":true,"tag_ids":[5667376910,5359089365],"tag_list":[],"tag_names":[],"template_path":"","template_path_for_render":"generated_layouts\/5518992581.html","title":"Presentamos el primer congreso internacional de educaci\u00f3n","topic_ids":[5667376910,5359089365],"topic_list":[],"topic_names":[],"topics":[5667376910,5359089365],"translated_content":[],"tweet_immediately":false,"unpublished_at":0,"updated":1523550354779,"upsize_featured_image":false,"url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/presentamos-el-primer-congreso-internacional-de-educacion","use_featured_image":true,"views":0,"widget_containers":[],"widgetcontainers":[],"widgets":{"module_1506978622629435":{"body":{"email":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/email-24x24.png","network":"email"},"facebook":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/facebook-24x24.png","network":"facebook"},"google_plus":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/googleplus-24x24.png","network":"google_plus"},"linkedin":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/linkedin-24x24.png","network":"linkedin"},"pinterest":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/pinterest-24x24.png","network":"pinterest"},"twitter":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/twitter-24x24.png","network":"twitter"}},"child_css":[],"css":[],"id":"module_1506978622629435","label":"Social Sharing","name":"module_1506978622629435","smart_type":null,"type":"social_sharing"},"module_1507037604440482":{"body":{"email":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/email-24x24.png","network":"email"},"facebook":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/facebook-24x24.png","network":"facebook"},"google_plus":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/googleplus-24x24.png","network":"google_plus"},"linkedin":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/linkedin-24x24.png","network":"linkedin"},"pinterest":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/pinterest-24x24.png","network":"pinterest"},"twitter":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/twitter-24x24.png","network":"twitter"}},"child_css":[],"css":[],"id":"module_1507037604440482","label":"Fixed Social Sharing","name":"module_1507037604440482","smart_type":null,"type":"social_sharing"},"module_1507047465123517":{"body":{"value":"Si te gust\u00f3 este art\u00edculo puedes compartirlo"},"child_css":[],"css":[],"id":"module_1507047465123517","label":"Header","name":"module_1507047465123517","smart_type":null,"type":"header"},"module_1507059705444555":{"body":{"custom_widget_id":5366111640,"field_types":{"hidden_actual_post":"boolean","quantity_to_show":"text"},"module_id":1800602,"per_widget_wrapper_html":"","tag":"custom_widget","type":"custom_widget","widget_name":"MRG - Notas Relacionadas","wrapping_html":""},"child_css":[],"css":[],"id":"module_1507059705444555","label":"MRG - Notas Relacionadas","module_id":1800602,"name":"module_1507059705444555","smart_type":null,"type":"custom_widget"},"module_150905533993192":{"body":{"html":""},"child_css":[],"css":[],"id":"module_150905533993192","label":"CTA","name":"module_150905533993192","smart_type":null,"type":"rich_text"},"name":{"body":{"value":"Presentamos el primer congreso internacional de educaci\u00f3n"},"child_css":[],"css":[],"deleted_at":1522274289775,"id":"name","label":"T\u00edtulo","name":"name","type":"text"},"post_body":{"body":{"html":"<p style=\"text-align: justify;\">Este martes, el Municipio de R\u00edo Grande a trav\u00e9s de la Secretar\u00eda de Promoci\u00f3n Social anunci\u00f3 la realizaci\u00f3n del <strong>Primer Congreso Internacional \u201cEducaci\u00f3n e Inclusi\u00f3n desde el Sur\u201d<\/strong>, evento que se desarrollar\u00e1 en nuestra ciudad los <strong>d\u00edas 18, 19 y 20 de octubre<\/strong>.<\/p>\n<!--more--><p style=\"text-align: justify;\">El mismo estar\u00e1 orientado<strong> a docentes, estudiantes de profesorados, equipos directivos y representantes de instituciones educativas <\/strong>de todos los niveles. <strong>Participar\u00e1n pedagogos de nivel internacional<\/strong> de la talla de Philippe Meirieu, Marco Ra\u00fal Mej\u00eda, Flavia Rerigi, Orlando Nano Balbo, Alejandra Birgin, Patricia Sadovsky, Carlos Skliar, Marcela Mart\u00ednez, Graciela Favilli y Ver\u00f3nica Piovani. <\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El acto estuvo encabezado por el Intendente Prof. Gustavo Melella quien estuvo acompa\u00f1ado de funcionarios del Gabinete Municipal. Estuvieron presentes representantes de instituciones educativas, docentes y alumnos de carreras de Profesorado.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El Jefe Comunal expres\u00f3 que \u201ces importante para nosotros <strong>acompa\u00f1ar el proceso educativo de los chicos y j\u00f3venes de nuestra ciudad<\/strong> porque entendemos que la escuela tiene una funci\u00f3n social que es fundamental\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cHay muchas herramientas a trav\u00e9s de las cuales el Municipio aporta al <strong>fortalecimiento educativo<\/strong> como el boleto estudiantil gratuito, las becas universitarias para m\u00e1s de 500 chicos, el acuerdo de precios para la compra de productos escolares a precios especiales, los kit escolares que entregamos a m\u00e1s de 3 mil chicos en la ciudad, las becas para la Licenciatura en Educaci\u00f3n Secundaria o los seminarios del a\u00f1o pasado; pero hemos decidido avanzar en un espacio m\u00e1s para pensar el rol de la escuela y el rol docente en nuestra ciudad\u201d, resalt\u00f3.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">En este sentido, sostuvo que \u201cla idea es <strong>ayudar a nuestras instituciones educativas<\/strong> a discutir los temas y desaf\u00edos de hoy con la mirada de pedagogos de reconocimiento internacional\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Asimismo, Melella destac\u00f3 que \u201ca partir de este espacio de reflexi\u00f3n la intenci\u00f3n es marcar algunas l\u00edneas de acci\u00f3n para comenzar a trabajar en nuestras escuelas\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Finalmente, el Intendente indic\u00f3 que \u201chemos enviado el requerimiento al Ministerio de Educaci\u00f3n de la Provincia y al Ministerio de Educaci\u00f3n de la Naci\u00f3n para que el Congreso sea reconocido oficialmente\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Por su parte, la secretaria de Promoci\u00f3n Social, DI Anal\u00eda Cubino, dijo que \u201ces un hecho in\u00e9dito en nuestra ciudad que nos llena de orgullo\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cHemos planteado un modo distinto de trabajo que pondr\u00e1 \u00e9nfasis en las experiencias propias de las instituciones, las cuales ser\u00e1n parte del congreso con sus ponencias\u201d, detall\u00f3.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Finalmente, la funcionaria subray\u00f3 que \u201cestamos proponiendo lo mejor para la ciudad y lo mejor para acompa\u00f1ar los relatos de las instituciones que tienen mucho para contar\u201d y anunci\u00f3 que \u201cvamos a publicar adem\u00e1s todas las ponencias del congreso en un libro que se pueda compartir a nivel nacional e internacional\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Las diversas mesas de trabajo para comenzar a preparar las exposiciones comenzar\u00e1n en el mes de abril y se extender\u00e1n hasta el mes de octubre.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Los interesados en informarse se pueden comunicar v\u00eda mail a congresointernacionaleducaci\u00f3n@riogrande.gob.ar o llamar al tel\u00e9fono de la Direcci\u00f3n de Educaci\u00f3n (426800).<\/p>","value":"<p style=\"text-align: justify;\">Este martes, el Municipio de R\u00edo Grande a trav\u00e9s de la Secretar\u00eda de Promoci\u00f3n Social anunci\u00f3 la realizaci\u00f3n del <strong>Primer Congreso Internacional \u201cEducaci\u00f3n e Inclusi\u00f3n desde el Sur\u201d<\/strong>, evento que se desarrollar\u00e1 en nuestra ciudad los <strong>d\u00edas 18, 19 y 20 de octubre<\/strong>.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El mismo estar\u00e1 orientado<strong> a docentes, estudiantes de profesorados, equipos directivos y representantes de instituciones educativas <\/strong>de todos los niveles. <strong>Participar\u00e1n pedagogos de nivel internacional<\/strong> de la talla de Philippe Meirieu, Marco Ra\u00fal Mej\u00eda, Flavia Rerigi, Orlando Nano Balbo, Alejandra Birgin, Patricia Sadovsky, Carlos Skliar, Marcela Mart\u00ednez, Graciela Favilli y Ver\u00f3nica Piovani. <\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El acto estuvo encabezado por el Intendente Prof. Gustavo Melella quien estuvo acompa\u00f1ado de funcionarios del Gabinete Municipal. Estuvieron presentes representantes de instituciones educativas, docentes y alumnos de carreras de Profesorado.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El Jefe Comunal expres\u00f3 que \u201ces importante para nosotros <strong>acompa\u00f1ar el proceso educativo de los chicos y j\u00f3venes de nuestra ciudad<\/strong> porque entendemos que la escuela tiene una funci\u00f3n social que es fundamental\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cHay muchas herramientas a trav\u00e9s de las cuales el Municipio aporta al <strong>fortalecimiento educativo<\/strong> como el boleto estudiantil gratuito, las becas universitarias para m\u00e1s de 500 chicos, el acuerdo de precios para la compra de productos escolares a precios especiales, los kit escolares que entregamos a m\u00e1s de 3 mil chicos en la ciudad, las becas para la Licenciatura en Educaci\u00f3n Secundaria o los seminarios del a\u00f1o pasado; pero hemos decidido avanzar en un espacio m\u00e1s para pensar el rol de la escuela y el rol docente en nuestra ciudad\u201d, resalt\u00f3.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">En este sentido, sostuvo que \u201cla idea es <strong>ayudar a nuestras instituciones educativas<\/strong> a discutir los temas y desaf\u00edos de hoy con la mirada de pedagogos de reconocimiento internacional\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Asimismo, Melella destac\u00f3 que \u201ca partir de este espacio de reflexi\u00f3n la intenci\u00f3n es marcar algunas l\u00edneas de acci\u00f3n para comenzar a trabajar en nuestras escuelas\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Finalmente, el Intendente indic\u00f3 que \u201chemos enviado el requerimiento al Ministerio de Educaci\u00f3n de la Provincia y al Ministerio de Educaci\u00f3n de la Naci\u00f3n para que el Congreso sea reconocido oficialmente\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Por su parte, la secretaria de Promoci\u00f3n Social, DI Anal\u00eda Cubino, dijo que \u201ces un hecho in\u00e9dito en nuestra ciudad que nos llena de orgullo\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cHemos planteado un modo distinto de trabajo que pondr\u00e1 \u00e9nfasis en las experiencias propias de las instituciones, las cuales ser\u00e1n parte del congreso con sus ponencias\u201d, detall\u00f3.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Finalmente, la funcionaria subray\u00f3 que \u201cestamos proponiendo lo mejor para la ciudad y lo mejor para acompa\u00f1ar los relatos de las instituciones que tienen mucho para contar\u201d y anunci\u00f3 que \u201cvamos a publicar adem\u00e1s todas las ponencias del congreso en un libro que se pueda compartir a nivel nacional e internacional\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Las diversas mesas de trabajo para comenzar a preparar las exposiciones comenzar\u00e1n en el mes de abril y se extender\u00e1n hasta el mes de octubre.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Los interesados en informarse se pueden comunicar v\u00eda mail a congresointernacionaleducaci\u00f3n@riogrande.gob.ar o llamar al tel\u00e9fono de la Direcci\u00f3n de Educaci\u00f3n (426800).<\/p>"},"child_css":[],"css":[],"deleted_at":1522274289775,"id":"post_body","label":"Cuerpo de la publicaci\u00f3n","name":"post_body","type":"rich_text"}}}]