[{"ab":false,"ab_variation":false,"absolute_url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/nos-capacitamos-para-mejorar-el-sistema-de-semaforizacion","allowed_slug_conflict":false,"analytics_page_id":"5636515052","analytics_page_type":"blog-post","archived":false,"are_comments_allowed":true,"attached_stylesheets":[],"author":"mariaflorencianavarro84@gmail.com","author_at":1520963729628,"author_email":"mariaflorencianavarro84@gmail.com","author_name":"Florencia Navarro","author_user_id":4503404,"author_username":"mariaflorencianavarro84@gmail.com","blog_author":{"avatar":"","bio":"","created":1510060365458,"deleted_at":0,"display_name":"Florencia Navarro","email":"mariaflorencianavarro84@gmail.com","facebook":"","full_name":"Florencia Navarro","google_plus":"","gravatar_url":"https:\/\/app.hubspot.com\/settings\/avatar\/5eec3b47c78be01bd26b6e3edbeab18c","has_social_profiles":false,"id":5423545990,"linkedin":"","portal_id":3039596,"slug":"florencia-navarro","twitter":"","twitter_username":"","updated":1510060386115,"user_id":4503404,"username":"mariaflorencianavarro84@gmail.com","website":""},"blog_author_id":5423545990,"blog_post_author":{"avatar":"","bio":"","created":1510060365458,"deleted_at":0,"display_name":"Florencia Navarro","email":"mariaflorencianavarro84@gmail.com","facebook":"","full_name":"Florencia Navarro","google_plus":"","gravatar_url":"https:\/\/app.hubspot.com\/settings\/avatar\/5eec3b47c78be01bd26b6e3edbeab18c","has_social_profiles":false,"id":5423545990,"linkedin":"","portal_id":3039596,"slug":"florencia-navarro","twitter":"","twitter_username":"","updated":1510060386115,"user_id":4503404,"username":"mariaflorencianavarro84@gmail.com","website":""},"blog_publish_to_social_media_task":"DONE","blueprint_type_id":0,"category":3,"category_id":3,"comment_count":0,"composition_id":0,"content_group":4972306924,"content_group_id":4972306924,"created":1520962043005,"created_time":1520962043005,"css":[],"css_text":"","ctas":[],"current_state":"PUBLISHED","currently_published":true,"deleted_at":0,"domain":"","enable_google_amp_output_override":false,"featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/semaforos%20okoko.jpg","featured_image_alt_text":"semaforos okoko","featured_image_height":0,"featured_image_length":0,"featured_image_width":0,"flex_areas":[],"freeze_date":1520962806603,"has_user_changes":true,"html_title":"Nos capacitamos para mejorar el sistema de semaforizaci\u00f3n","id":5636515052,"is_captcha_required":true,"is_draft":false,"is_instant_email_enabled":true,"is_published":true,"is_social_publishing_enabled":true,"keywords":[],"label":"Nos capacitamos para mejorar el sistema de semaforizaci\u00f3n","layout_sections":[],"link_rel_canonical_url":"","list_template":"generated_layouts\/5516809288.html","live_domain":"info.riogrande.gob.ar","meta":{"author_email":"mariaflorencianavarro84@gmail.com","post_summary":"<p style=\"text-align: justify;\">Durante la ma\u00f1ana de este martes, el Municipio de R\u00edo Grande, a trav\u00e9s de la Secretar\u00eda de Obras y Servicios P\u00fablicos inici\u00f3 una intensa <strong>capacitaci\u00f3n a personal municipal en relaci\u00f3n al mantenimiento del sistema de sem\u00e1foros<\/strong>.<\/p>\n","author_username":"mariaflorencianavarro84@gmail.com","author_user_id":4503404,"has_user_changes":true,"last_edit_session_id":null,"last_edit_update_id":null,"html_title":"Nos capacitamos para mejorar el sistema de semaforizaci\u00f3n","tag_ids":[5430346755],"topic_ids":[5430346755],"keywords":[],"campaign_name":null,"campaign_utm":null,"enable_google_amp_output_override":false,"featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/semaforos%20okoko.jpg","featured_image_alt_text":"semaforos okoko","link_rel_canonical_url":"","meta_description":"Durante la ma\u00f1ana de este martes, el Municipio de R\u00edo Grande, a trav\u00e9s de la Secretar\u00eda de Obras y Servicios P\u00fablicos, inici\u00f3 una intensa capacitaci\u00f3n a personal municipal en relaci\u00f3n al mantenimiento del sistema de sem\u00e1foros.","post_body":"<p style=\"text-align: justify;\">Durante la ma\u00f1ana de este martes, el Municipio de R\u00edo Grande, a trav\u00e9s de la Secretar\u00eda de Obras y Servicios P\u00fablicos inici\u00f3 una intensa <strong>capacitaci\u00f3n a personal municipal en relaci\u00f3n al mantenimiento del sistema de sem\u00e1foros<\/strong>.<\/p>\n<!--more--><p style=\"text-align: justify;\">La profesora Gabriela Castillo, secretaria de Obras y Servicios P\u00fablicos, indic\u00f3 que \u201cla capacitaci\u00f3n est\u00e1 <strong>dirigida al personal que interviene en la red de sem\u00e1foros de la ciudad<\/strong>, como las \u00e1reas de TICS, el \u00e1rea de Electricidad, la Direcci\u00f3n de Obras P\u00fablicas, pensando en una <strong>nueva etapa en lo que va a ser el mantenimiento del sistema de sem\u00e1foros<\/strong>\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">La tarea est\u00e1 a cargo de especialistas de la <a href=\"http:\/\/www.autotrol.net\/01_laempresa.html\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">empresa Autotrol<\/a>. \u201cEsta empresa es proveedora de insumos para el mantenimiento de sem\u00e1foros a lo largo de distintas localidades del pa\u00eds, adem\u00e1s de la log\u00edstica relacionada a las redes semaf\u00f3ricas de una ciudad, tienen una vasta experiencia en el tema. De esta manera, profundizar\u00e1n la capacitaci\u00f3n del personal municipal que interviene en el sistema de sem\u00e1foros en R\u00edo Grande\u201d, dijo la funcionaria.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cPoder pensar la restructuraci\u00f3n de la red, el proceso de las nuevas tecnolog\u00edas del sistema de sem\u00e1foros y lo que constituye la etapa de mantenimiento, es muy importante para la ciudad\u201d, rescat\u00f3 la funcionaria.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Asimismo, explic\u00f3 que \u201cen otra etapa de trabajo se ver\u00e1 la posibilidad de poder <strong>ampliar la cantidad de sem\u00e1foros en la ciudad<\/strong>, un trabajo que lleva adelante con la Secretaria de Participaci\u00f3n y Gesti\u00f3n Ciudadana\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Finalmente, Castillo se\u00f1al\u00f3 que \u201c<strong>el crecimiento en el tr\u00e1nsito requiere repensar la l\u00f3gica vial de la ciudad<\/strong>, para ello se unen distintas secretar\u00edas en un trabajo transversal para mejorar la transitabilidad en los distintos puntos de la ciudad\u201d.<\/p>","publish_immediately":true,"use_featured_image":true,"rss_body":"<p style=\"text-align: justify;\">Durante la ma\u00f1ana de este martes, el Municipio de R\u00edo Grande, a trav\u00e9s de la Secretar\u00eda de Obras y Servicios P\u00fablicos inici\u00f3 una intensa <strong>capacitaci\u00f3n a personal municipal en relaci\u00f3n al mantenimiento del sistema de sem\u00e1foros<\/strong>.<\/p>\n<!--more--><p style=\"text-align: justify;\">La profesora Gabriela Castillo, secretaria de Obras y Servicios P\u00fablicos, indic\u00f3 que \u201cla capacitaci\u00f3n est\u00e1 <strong>dirigida al personal que interviene en la red de sem\u00e1foros de la ciudad<\/strong>, como las \u00e1reas de TICS, el \u00e1rea de Electricidad, la Direcci\u00f3n de Obras P\u00fablicas, pensando en una <strong>nueva etapa en lo que va a ser el mantenimiento del sistema de sem\u00e1foros<\/strong>\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">La tarea est\u00e1 a cargo de especialistas de la <a href=\"http:\/\/www.autotrol.net\/01_laempresa.html\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">empresa Autotrol<\/a>. \u201cEsta empresa es proveedora de insumos para el mantenimiento de sem\u00e1foros a lo largo de distintas localidades del pa\u00eds, adem\u00e1s de la log\u00edstica relacionada a las redes semaf\u00f3ricas de una ciudad, tienen una vasta experiencia en el tema. De esta manera, profundizar\u00e1n la capacitaci\u00f3n del personal municipal que interviene en el sistema de sem\u00e1foros en R\u00edo Grande\u201d, dijo la funcionaria.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cPoder pensar la restructuraci\u00f3n de la red, el proceso de las nuevas tecnolog\u00edas del sistema de sem\u00e1foros y lo que constituye la etapa de mantenimiento, es muy importante para la ciudad\u201d, rescat\u00f3 la funcionaria.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Asimismo, explic\u00f3 que \u201cen otra etapa de trabajo se ver\u00e1 la posibilidad de poder <strong>ampliar la cantidad de sem\u00e1foros en la ciudad<\/strong>, un trabajo que lleva adelante con la Secretaria de Participaci\u00f3n y Gesti\u00f3n Ciudadana\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Finalmente, Castillo se\u00f1al\u00f3 que \u201c<strong>el crecimiento en el tr\u00e1nsito requiere repensar la l\u00f3gica vial de la ciudad<\/strong>, para ello se unen distintas secretar\u00edas en un trabajo transversal para mejorar la transitabilidad en los distintos puntos de la ciudad\u201d.<\/p>","rss_summary":"<p style=\"text-align: justify;\">Durante la ma\u00f1ana de este martes, el Municipio de R\u00edo Grande, a trav\u00e9s de la Secretar\u00eda de Obras y Servicios P\u00fablicos inici\u00f3 una intensa <strong>capacitaci\u00f3n a personal municipal en relaci\u00f3n al mantenimiento del sistema de sem\u00e1foros<\/strong>.<\/p>\n","blog_post_schedule_task_uid":null,"blog_publish_to_social_media_task":"DONE"},"meta_description":"Durante la ma\u00f1ana de este martes, el Municipio de R\u00edo Grande, a trav\u00e9s de la Secretar\u00eda de Obras y Servicios P\u00fablicos, inici\u00f3 una intensa capacitaci\u00f3n a personal municipal en relaci\u00f3n al mantenimiento del sistema de sem\u00e1foros.","name":"Nos capacitamos para mejorar el sistema de semaforizaci\u00f3n","page_redirected":false,"page_title":"Nos capacitamos para mejorar el sistema de semaforizaci\u00f3n","parent_blog":{"absolute_url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar","allow_comments":true,"amp_body_color":"#404040","amp_body_font":"'Helvetica Neue', Helvetica, Arial, sans-serif","amp_body_font_size":"18","amp_custom_css":"","amp_header_background_color":"#ffffff","amp_header_color":"#1e1e1e","amp_header_font":"'Helvetica Neue', Helvetica, Arial, sans-serif","amp_header_font_size":"36","amp_link_color":"#416bb3","amp_logo_alt":"","amp_logo_height":0,"amp_logo_src":"","amp_logo_width":0,"analytics_page_id":4972306924,"attached_stylesheets":[],"captcha_after_days":7,"captcha_always":false,"category_id":3,"close_comments_older":0,"comment_date_format":"medium","comment_form_guid":"0be52f45-0d91-42c9-8c61-d365e8b06d82","comment_max_thread_depth":1,"comment_moderation":false,"comment_notification_emails":[],"comment_should_create_contact":false,"comment_verification_text":"","created":1490639392827,"created_date_time":1490639392827,"daily_notification_email_id":"4972306984","default_group_style_id":"","default_notification_from_name":"Sample Author","default_notification_reply_to":"SampleAuthor@hubspot.com","deleted_at":0,"description":"","domain":"","domain_when_published":"info.riogrande.gob.ar","email_api_subscription_id":3275650,"enable_google_amp_output":false,"enable_social_auto_publishing":true,"html_footer":"","html_footer_is_shared":true,"html_head":"","html_head_is_shared":true,"html_keywords":[],"html_title":"Informaci\u00f3n sobre R\u00edo Grande","id":4972306924,"instant_notification_email_id":"4972306969","item_layout_id":5518992581,"item_template_is_shared":false,"item_template_path":"generated_layouts\/5518992581.html","language":"en_US","listing_layout_id":5516809288,"listing_template_path":"generated_layouts\/5516809288.html","live_domain":"info.riogrande.gob.ar","month_filter_format":"MMMM yyyy","monthly_notification_email_id":"4972307006","name":"Informaci\u00f3n sobre R\u00edo Grande","portal_id":3039596,"post_html_footer":"","post_html_head":"","posts_per_listing_page":10,"posts_per_rss_feed":10,"public_title":"Informaci\u00f3n sobre R\u00edo Grande","publish_date_format":"medium","resolved_domain":"info.riogrande.gob.ar","root_url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar","show_social_link_facebook":true,"show_social_link_google_plus":true,"show_social_link_linkedin":true,"show_social_link_twitter":true,"show_summary_in_emails":true,"show_summary_in_listing":true,"show_summary_in_rss":true,"slug":"","social_account_twitter":"","subscription_contacts_property":"blog_default_hubspot_blog_4972306924_subscription","subscription_form_guid":"5f99f118-2f1f-4c02-926d-091541258238","subscription_lists_by_type":{"daily":2,"instant":1,"monthly":4,"weekly":3},"updated":1516043396997,"updated_date_time":1516043396997,"url_base":"info.riogrande.gob.ar","url_segments":[],"use_featured_image_in_summary":true,"uses_default_template":false,"weekly_notification_email_id":"4972306993"},"personas":[],"placement_guids":[],"portal_id":3039596,"post_body":"<p style=\"text-align: justify;\">Durante la ma\u00f1ana de este martes, el Municipio de R\u00edo Grande, a trav\u00e9s de la Secretar\u00eda de Obras y Servicios P\u00fablicos inici\u00f3 una intensa <strong>capacitaci\u00f3n a personal municipal en relaci\u00f3n al mantenimiento del sistema de sem\u00e1foros<\/strong>.<\/p>\n<!--more--><p style=\"text-align: justify;\">La profesora Gabriela Castillo, secretaria de Obras y Servicios P\u00fablicos, indic\u00f3 que \u201cla capacitaci\u00f3n est\u00e1 <strong>dirigida al personal que interviene en la red de sem\u00e1foros de la ciudad<\/strong>, como las \u00e1reas de TICS, el \u00e1rea de Electricidad, la Direcci\u00f3n de Obras P\u00fablicas, pensando en una <strong>nueva etapa en lo que va a ser el mantenimiento del sistema de sem\u00e1foros<\/strong>\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">La tarea est\u00e1 a cargo de especialistas de la <a href=\"http:\/\/www.autotrol.net\/01_laempresa.html\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">empresa Autotrol<\/a>. \u201cEsta empresa es proveedora de insumos para el mantenimiento de sem\u00e1foros a lo largo de distintas localidades del pa\u00eds, adem\u00e1s de la log\u00edstica relacionada a las redes semaf\u00f3ricas de una ciudad, tienen una vasta experiencia en el tema. De esta manera, profundizar\u00e1n la capacitaci\u00f3n del personal municipal que interviene en el sistema de sem\u00e1foros en R\u00edo Grande\u201d, dijo la funcionaria.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cPoder pensar la restructuraci\u00f3n de la red, el proceso de las nuevas tecnolog\u00edas del sistema de sem\u00e1foros y lo que constituye la etapa de mantenimiento, es muy importante para la ciudad\u201d, rescat\u00f3 la funcionaria.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Asimismo, explic\u00f3 que \u201cen otra etapa de trabajo se ver\u00e1 la posibilidad de poder <strong>ampliar la cantidad de sem\u00e1foros en la ciudad<\/strong>, un trabajo que lleva adelante con la Secretaria de Participaci\u00f3n y Gesti\u00f3n Ciudadana\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Finalmente, Castillo se\u00f1al\u00f3 que \u201c<strong>el crecimiento en el tr\u00e1nsito requiere repensar la l\u00f3gica vial de la ciudad<\/strong>, para ello se unen distintas secretar\u00edas en un trabajo transversal para mejorar la transitabilidad en los distintos puntos de la ciudad\u201d.<\/p>","post_body_rss":"<p style=\"text-align: justify;\">Durante la ma\u00f1ana de este martes, el Municipio de R\u00edo Grande, a trav\u00e9s de la Secretar\u00eda de Obras y Servicios P\u00fablicos inici\u00f3 una intensa <strong>capacitaci\u00f3n a personal municipal en relaci\u00f3n al mantenimiento del sistema de sem\u00e1foros<\/strong>.<\/p>\n<!--more--><p style=\"text-align: justify;\">La profesora Gabriela Castillo, secretaria de Obras y Servicios P\u00fablicos, indic\u00f3 que \u201cla capacitaci\u00f3n est\u00e1 <strong>dirigida al personal que interviene en la red de sem\u00e1foros de la ciudad<\/strong>, como las \u00e1reas de TICS, el \u00e1rea de Electricidad, la Direcci\u00f3n de Obras P\u00fablicas, pensando en una <strong>nueva etapa en lo que va a ser el mantenimiento del sistema de sem\u00e1foros<\/strong>\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">La tarea est\u00e1 a cargo de especialistas de la <a href=\"http:\/\/www.autotrol.net\/01_laempresa.html\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">empresa Autotrol<\/a>. \u201cEsta empresa es proveedora de insumos para el mantenimiento de sem\u00e1foros a lo largo de distintas localidades del pa\u00eds, adem\u00e1s de la log\u00edstica relacionada a las redes semaf\u00f3ricas de una ciudad, tienen una vasta experiencia en el tema. De esta manera, profundizar\u00e1n la capacitaci\u00f3n del personal municipal que interviene en el sistema de sem\u00e1foros en R\u00edo Grande\u201d, dijo la funcionaria.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cPoder pensar la restructuraci\u00f3n de la red, el proceso de las nuevas tecnolog\u00edas del sistema de sem\u00e1foros y lo que constituye la etapa de mantenimiento, es muy importante para la ciudad\u201d, rescat\u00f3 la funcionaria.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Asimismo, explic\u00f3 que \u201cen otra etapa de trabajo se ver\u00e1 la posibilidad de poder <strong>ampliar la cantidad de sem\u00e1foros en la ciudad<\/strong>, un trabajo que lleva adelante con la Secretaria de Participaci\u00f3n y Gesti\u00f3n Ciudadana\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Finalmente, Castillo se\u00f1al\u00f3 que \u201c<strong>el crecimiento en el tr\u00e1nsito requiere repensar la l\u00f3gica vial de la ciudad<\/strong>, para ello se unen distintas secretar\u00edas en un trabajo transversal para mejorar la transitabilidad en los distintos puntos de la ciudad\u201d.<\/p>","post_email_content":"<html>\n <head><\/head>\n <body>\n  <p style=\"text-align: justify;\">Durante la ma\u00f1ana de este martes, el Municipio de R\u00edo Grande, a trav\u00e9s de la Secretar\u00eda de Obras y Servicios P\u00fablicos inici\u00f3 una intensa <strong>capacitaci\u00f3n a personal municipal en relaci\u00f3n al mantenimiento del sistema de sem\u00e1foros<\/strong>.<\/p> \n <\/body>\n<\/html>","post_featured_image_if_enabled":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/semaforos%20okoko.jpg","post_list_content":"<html>\n <head><\/head>\n <body>\n  <p style=\"text-align: justify;\">Durante la ma\u00f1ana de este martes, el Municipio de R\u00edo Grande, a trav\u00e9s de la Secretar\u00eda de Obras y Servicios P\u00fablicos inici\u00f3 una intensa <strong>capacitaci\u00f3n a personal municipal en relaci\u00f3n al mantenimiento del sistema de sem\u00e1foros<\/strong>.<\/p> \n <\/body>\n<\/html>","post_list_summary_featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/semaforos%20okoko.jpg","post_rss_content":"<html>\n <head><\/head>\n <body>\n  <p style=\"text-align: justify;\">Durante la ma\u00f1ana de este martes, el Municipio de R\u00edo Grande, a trav\u00e9s de la Secretar\u00eda de Obras y Servicios P\u00fablicos inici\u00f3 una intensa <strong>capacitaci\u00f3n a personal municipal en relaci\u00f3n al mantenimiento del sistema de sem\u00e1foros<\/strong>.<\/p> \n <\/body>\n<\/html>","post_rss_summary_featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/semaforos%20okoko.jpg","post_summary":"<p style=\"text-align: justify;\">Durante la ma\u00f1ana de este martes, el Municipio de R\u00edo Grande, a trav\u00e9s de la Secretar\u00eda de Obras y Servicios P\u00fablicos inici\u00f3 una intensa <strong>capacitaci\u00f3n a personal municipal en relaci\u00f3n al mantenimiento del sistema de sem\u00e1foros<\/strong>.<\/p>\n","post_summary_rss":"<html>\n <head><\/head>\n <body>\n  <p style=\"text-align: justify;\">Durante la ma\u00f1ana de este martes, el Municipio de R\u00edo Grande, a trav\u00e9s de la Secretar\u00eda de Obras y Servicios P\u00fablicos inici\u00f3 una intensa <strong>capacitaci\u00f3n a personal municipal en relaci\u00f3n al mantenimiento del sistema de sem\u00e1foros<\/strong>.<\/p> \n <\/body>\n<\/html>","post_template":"generated_layouts\/5518992581.html","preview_key":"SCynnXgK","processing_status":"PUBLISHED","publish_date":1520962806603,"publish_date_local_time":1520962806603,"publish_date_localized":{"date":1520962806603,"format":"medium","language":"en_US"},"publish_immediately":true,"published_url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/nos-capacitamos-para-mejorar-el-sistema-de-semaforizacion","resolved_domain":"info.riogrande.gob.ar","rss_body":"<p style=\"text-align: justify;\">Durante la ma\u00f1ana de este martes, el Municipio de R\u00edo Grande, a trav\u00e9s de la Secretar\u00eda de Obras y Servicios P\u00fablicos inici\u00f3 una intensa <strong>capacitaci\u00f3n a personal municipal en relaci\u00f3n al mantenimiento del sistema de sem\u00e1foros<\/strong>.<\/p>\n<!--more--><p style=\"text-align: justify;\">La profesora Gabriela Castillo, secretaria de Obras y Servicios P\u00fablicos, indic\u00f3 que \u201cla capacitaci\u00f3n est\u00e1 <strong>dirigida al personal que interviene en la red de sem\u00e1foros de la ciudad<\/strong>, como las \u00e1reas de TICS, el \u00e1rea de Electricidad, la Direcci\u00f3n de Obras P\u00fablicas, pensando en una <strong>nueva etapa en lo que va a ser el mantenimiento del sistema de sem\u00e1foros<\/strong>\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">La tarea est\u00e1 a cargo de especialistas de la <a href=\"http:\/\/www.autotrol.net\/01_laempresa.html\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">empresa Autotrol<\/a>. \u201cEsta empresa es proveedora de insumos para el mantenimiento de sem\u00e1foros a lo largo de distintas localidades del pa\u00eds, adem\u00e1s de la log\u00edstica relacionada a las redes semaf\u00f3ricas de una ciudad, tienen una vasta experiencia en el tema. De esta manera, profundizar\u00e1n la capacitaci\u00f3n del personal municipal que interviene en el sistema de sem\u00e1foros en R\u00edo Grande\u201d, dijo la funcionaria.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cPoder pensar la restructuraci\u00f3n de la red, el proceso de las nuevas tecnolog\u00edas del sistema de sem\u00e1foros y lo que constituye la etapa de mantenimiento, es muy importante para la ciudad\u201d, rescat\u00f3 la funcionaria.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Asimismo, explic\u00f3 que \u201cen otra etapa de trabajo se ver\u00e1 la posibilidad de poder <strong>ampliar la cantidad de sem\u00e1foros en la ciudad<\/strong>, un trabajo que lleva adelante con la Secretaria de Participaci\u00f3n y Gesti\u00f3n Ciudadana\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Finalmente, Castillo se\u00f1al\u00f3 que \u201c<strong>el crecimiento en el tr\u00e1nsito requiere repensar la l\u00f3gica vial de la ciudad<\/strong>, para ello se unen distintas secretar\u00edas en un trabajo transversal para mejorar la transitabilidad en los distintos puntos de la ciudad\u201d.<\/p>","rss_summary":"<p style=\"text-align: justify;\">Durante la ma\u00f1ana de este martes, el Municipio de R\u00edo Grande, a trav\u00e9s de la Secretar\u00eda de Obras y Servicios P\u00fablicos inici\u00f3 una intensa <strong>capacitaci\u00f3n a personal municipal en relaci\u00f3n al mantenimiento del sistema de sem\u00e1foros<\/strong>.<\/p>\n","rss_summary_featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/semaforos%20okoko.jpg","slug":"nos-capacitamos-para-mejorar-el-sistema-de-semaforizacion","state":"PUBLISHED","subcategory":"normal_blog_post","synced_with_blog_root":true,"tag_ids":[5430346755],"tag_list":[],"tag_names":[],"template_path":"","template_path_for_render":"generated_layouts\/5518992581.html","title":"Nos capacitamos para mejorar el sistema de semaforizaci\u00f3n","topic_ids":[5430346755],"topic_list":[],"topic_names":[],"topics":[5430346755],"translated_content":[],"tweet_immediately":false,"unpublished_at":0,"updated":1520963729628,"upsize_featured_image":false,"url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/nos-capacitamos-para-mejorar-el-sistema-de-semaforizacion","use_featured_image":true,"views":0,"widget_containers":[],"widgetcontainers":[],"widgets":{"module_1506978622629435":{"body":{"email":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/email-24x24.png","network":"email"},"facebook":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/facebook-24x24.png","network":"facebook"},"google_plus":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/googleplus-24x24.png","network":"google_plus"},"linkedin":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/linkedin-24x24.png","network":"linkedin"},"pinterest":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/pinterest-24x24.png","network":"pinterest"},"twitter":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/twitter-24x24.png","network":"twitter"}},"child_css":[],"css":[],"id":"module_1506978622629435","label":"Social Sharing","name":"module_1506978622629435","smart_type":null,"type":"social_sharing"},"module_1507037604440482":{"body":{"email":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/email-24x24.png","network":"email"},"facebook":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/facebook-24x24.png","network":"facebook"},"google_plus":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/googleplus-24x24.png","network":"google_plus"},"linkedin":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/linkedin-24x24.png","network":"linkedin"},"pinterest":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/pinterest-24x24.png","network":"pinterest"},"twitter":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/twitter-24x24.png","network":"twitter"}},"child_css":[],"css":[],"id":"module_1507037604440482","label":"Fixed Social Sharing","name":"module_1507037604440482","smart_type":null,"type":"social_sharing"},"module_1507047465123517":{"body":{"value":"Si te gust\u00f3 este art\u00edculo puedes compartirlo"},"child_css":[],"css":[],"id":"module_1507047465123517","label":"Header","name":"module_1507047465123517","smart_type":null,"type":"header"},"module_1507059705444555":{"body":{"custom_widget_id":5366111640,"field_types":{"hidden_actual_post":"boolean","quantity_to_show":"text"},"module_id":1800602,"per_widget_wrapper_html":"","tag":"custom_widget","type":"custom_widget","widget_name":"MRG - Notas Relacionadas","wrapping_html":""},"child_css":[],"css":[],"id":"module_1507059705444555","label":"MRG - Notas Relacionadas","module_id":1800602,"name":"module_1507059705444555","smart_type":null,"type":"custom_widget"},"module_150905533993192":{"body":{"html":""},"child_css":[],"css":[],"id":"module_150905533993192","label":"CTA","name":"module_150905533993192","smart_type":null,"type":"rich_text"},"name":{"body":{"value":"Nos capacitamos para mejorar el sistema de semaforizaci\u00f3n"},"child_css":[],"css":[],"id":"name","label":"T\u00edtulo","name":"name","type":"text"},"post_body":{"body":{"value":"<p style=\"text-align: justify;\">Durante la ma\u00f1ana de este martes, el Municipio de R\u00edo Grande, a trav\u00e9s de la Secretar\u00eda de Obras y Servicios P\u00fablicos inici\u00f3 una intensa <strong>capacitaci\u00f3n a personal municipal en relaci\u00f3n al mantenimiento del sistema de sem\u00e1foros<\/strong>.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">La profesora Gabriela Castillo, secretaria de Obras y Servicios P\u00fablicos, indic\u00f3 que \u201cla capacitaci\u00f3n est\u00e1 <strong>dirigida al personal que interviene en la red de sem\u00e1foros de la ciudad<\/strong>, como las \u00e1reas de TICS, el \u00e1rea de Electricidad, la Direcci\u00f3n de Obras P\u00fablicas, pensando en una <strong>nueva etapa en lo que va a ser el mantenimiento del sistema de sem\u00e1foros<\/strong>\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">La tarea est\u00e1 a cargo de especialistas de la <a href=\"http:\/\/www.autotrol.net\/01_laempresa.html\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">empresa Autotrol<\/a>. \u201cEsta empresa es proveedora de insumos para el mantenimiento de sem\u00e1foros a lo largo de distintas localidades del pa\u00eds, adem\u00e1s de la log\u00edstica relacionada a las redes semaf\u00f3ricas de una ciudad, tienen una vasta experiencia en el tema. De esta manera, profundizar\u00e1n la capacitaci\u00f3n del personal municipal que interviene en el sistema de sem\u00e1foros en R\u00edo Grande\u201d, dijo la funcionaria.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cPoder pensar la restructuraci\u00f3n de la red, el proceso de las nuevas tecnolog\u00edas del sistema de sem\u00e1foros y lo que constituye la etapa de mantenimiento, es muy importante para la ciudad\u201d, rescat\u00f3 la funcionaria.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Asimismo, explic\u00f3 que \u201cen otra etapa de trabajo se ver\u00e1 la posibilidad de poder <strong>ampliar la cantidad de sem\u00e1foros en la ciudad<\/strong>, un trabajo que lleva adelante con la Secretaria de Participaci\u00f3n y Gesti\u00f3n Ciudadana\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Finalmente, Castillo se\u00f1al\u00f3 que \u201c<strong>el crecimiento en el tr\u00e1nsito requiere repensar la l\u00f3gica vial de la ciudad<\/strong>, para ello se unen distintas secretar\u00edas en un trabajo transversal para mejorar la transitabilidad en los distintos puntos de la ciudad\u201d.<\/p>"},"child_css":[],"css":[],"id":"post_body","label":"Cuerpo de la publicaci\u00f3n","name":"post_body","type":"rich_text"}}},{"ab":false,"ab_variation":false,"absolute_url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/presentamos-el-nuevo-servicio-de-transporte-publico-de-pasajeros","allowed_slug_conflict":false,"analytics_page_id":"5595577371","analytics_page_type":"blog-post","archived":false,"are_comments_allowed":true,"attached_stylesheets":[],"author":"julietagrosso19@gmail.com","author_at":1519663182156,"author_email":"julietagrosso19@gmail.com","author_name":"Mar\u00eda Julieta Grosso","author_user_id":4973931,"author_username":"julietagrosso19@gmail.com","blog_author":{"avatar":"","bio":"","created":1510925432050,"deleted_at":0,"display_name":"Julieta Grosso","email":"julietagrosso19@gmail.com","facebook":"","full_name":"Julieta Grosso","google_plus":"","gravatar_url":"https:\/\/app.hubspot.com\/settings\/avatar\/a64236d01061946870c4a3fa3db8123b","has_social_profiles":false,"id":5440322683,"linkedin":"","portal_id":3039596,"slug":"julieta-grosso","twitter":"","twitter_username":"","updated":1510925450362,"user_id":4973931,"username":"julietagrosso19@gmail.com","website":""},"blog_author_id":5440322683,"blog_post_author":{"avatar":"","bio":"","created":1510925432050,"deleted_at":0,"display_name":"Julieta Grosso","email":"julietagrosso19@gmail.com","facebook":"","full_name":"Julieta Grosso","google_plus":"","gravatar_url":"https:\/\/app.hubspot.com\/settings\/avatar\/a64236d01061946870c4a3fa3db8123b","has_social_profiles":false,"id":5440322683,"linkedin":"","portal_id":3039596,"slug":"julieta-grosso","twitter":"","twitter_username":"","updated":1510925450362,"user_id":4973931,"username":"julietagrosso19@gmail.com","website":""},"blog_publish_to_social_media_task":"DONE","blueprint_type_id":0,"campaign":"931f7322-95df-4ee6-a4b0-6f1519b440de","campaign_name":"[PG] Transporte @AW","campaign_utm":"%5BPG%5D%20Transporte%20%40AW","category":3,"category_id":3,"comment_count":0,"composition_id":0,"content_group":4972306924,"content_group_id":4972306924,"created":1519304273293,"created_time":1519304273293,"css":[],"css_text":"","ctas":{"28653263-1e9f-41d1-bba4-22db54436b88":{"full_html":"<!--HubSpot Call-to-Action Code --><span class=\"hs-cta-wrapper\" id=\"hs-cta-wrapper-28653263-1e9f-41d1-bba4-22db54436b88\"><span class=\"hs-cta-node hs-cta-28653263-1e9f-41d1-bba4-22db54436b88\" id=\"hs-cta-28653263-1e9f-41d1-bba4-22db54436b88\"><!--[if lte IE 8]><div id=\"hs-cta-ie-element\"><\/div><![endif]--><a href=\"https:\/\/cta-redirect.hubspot.com\/cta\/redirect\/3039596\/28653263-1e9f-41d1-bba4-22db54436b88\"  target=\"_blank\" ><img class=\"hs-cta-img\" id=\"hs-cta-img-28653263-1e9f-41d1-bba4-22db54436b88\" style=\"border-width:0px;\" height=\"214\" width=\"582\" src=\"https:\/\/no-cache.hubspot.com\/cta\/default\/3039596\/28653263-1e9f-41d1-bba4-22db54436b88.png\"  alt=\"Nuevo llamado a la acci\u00f3n\"\/><\/a><\/span><script charset=\"utf-8\" src=\"https:\/\/js.hscta.net\/cta\/current.js\"><\/script><script type=\"text\/javascript\"> hbspt.cta.load(3039596, '28653263-1e9f-41d1-bba4-22db54436b88', {}); <\/script><\/span><!-- end HubSpot Call-to-Action Code -->","image_html":"<!--HubSpot Call-to-Action Code --><span class=\"hs-cta-wrapper\" data-hs-img-pg=\"28653263-1e9f-41d1-bba4-22db54436b88\" id=\"hs-cta-wrapper-28653263-1e9f-41d1-bba4-22db54436b88\"><span class=\"hs-cta-node hs-cta-28653263-1e9f-41d1-bba4-22db54436b88\" id=\"hs-cta-28653263-1e9f-41d1-bba4-22db54436b88\"><a href=\"https:\/\/cta-image-cms2.hubspot.com\/ctas\/v2\/public\/cs\/ci\/?pg=28653263-1e9f-41d1-bba4-22db54436b88&pid=3039596&ecid={{encrypted_contact_id}}&hseid={{email_campaign_id}}&hsic={{impersonated_contact}}\"  target=\"_blank\" ><img class=\"hs-cta-img\" id=\"hs-cta-img-28653263-1e9f-41d1-bba4-22db54436b88\" style=\"border-width:0px;\" mce_noresize=\"1\" height=\"214\" width=\"582\" src=\"https:\/\/cta-image-cms2.hubspot.com\/ctas\/v2\/public\/cs\/il\/?pg=28653263-1e9f-41d1-bba4-22db54436b88&pid=3039596&ecid={{encrypted_contact_id}}&hseid={{email_campaign_id}}&hsic={{impersonated_contact}}\"  alt=\"Nuevo llamado a la acci\u00f3n\"\/><\/a><\/span><\/span><!-- end HubSpot Call-to-Action Code -->","image_src":"https:\/\/no-cache.hubspot.com\/cta\/default\/3039596\/28653263-1e9f-41d1-bba4-22db54436b88.png","image_editor":"<input type=\"button\" class=\"hs-cta-img hubspot-cta-button hs-mce-draggable\" data-hs-img-pg=\"28653263-1e9f-41d1-bba4-22db54436b88\" id=\"hs-cta-img-28653263-1e9f-41d1-bba4-22db54436b88\" style=\"width: 582px; height: 214px; background-image: url(https:\/\/no-cache.hubspot.com\/cta\/default\/3039596\/28653263-1e9f-41d1-bba4-22db54436b88.png); border: 0; background-color: transparent; background-repeat: no-repeat; -webkit-appearance: none; vertical-align: bottom\" \/>","image_email":"<!--HubSpot Call-to-Action Code --><span class=\"hs-cta-wrapper\" data-hs-img-pg=\"28653263-1e9f-41d1-bba4-22db54436b88\" id=\"hs-cta-wrapper-28653263-1e9f-41d1-bba4-22db54436b88\"><span class=\"hs-cta-node hs-cta-28653263-1e9f-41d1-bba4-22db54436b88\" id=\"hs-cta-28653263-1e9f-41d1-bba4-22db54436b88\"><a href=\"https:\/\/cta-image-cms2.hubspot.com\/ctas\/v2\/public\/cs\/ci\/?pg=28653263-1e9f-41d1-bba4-22db54436b88&pid=3039596&ecid={{encrypted_contact_id}}&hseid={{email_campaign_id}}&hsic={{impersonated_contact}}\"  target=\"_blank\" ><img class=\"hs-cta-img\" id=\"hs-cta-img-28653263-1e9f-41d1-bba4-22db54436b88\" style=\"border-width:0px;\" mce_noresize=\"1\" height=\"214\" width=\"582\" src=\"https:\/\/cta-image-cms2.hubspot.com\/ctas\/v2\/public\/cs\/il\/?pg=28653263-1e9f-41d1-bba4-22db54436b88&pid=3039596&ecid={{encrypted_contact_id}}&hseid={{email_campaign_id}}&hsic={{impersonated_contact}}\"  alt=\"Nuevo llamado a la acci\u00f3n\"\/><\/a><\/span><\/span><!-- end HubSpot Call-to-Action Code -->","token":"{{cta('28653263-1e9f-41d1-bba4-22db54436b88')}}","guid":"28653263-1e9f-41d1-bba4-22db54436b88"}},"current_state":"PUBLISHED","currently_published":true,"deleted_at":0,"domain":"","enable_google_amp_output_override":false,"featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/Colectivos%20%284%29-1.jpg","featured_image_alt_text":"Colectivos (4)-1","featured_image_height":0,"featured_image_length":0,"featured_image_width":0,"flex_areas":[],"freeze_date":1519306896000,"has_user_changes":true,"html_title":"Presentamos el nuevo servicio de transporte p\u00fablico de pasajeros","id":5595577371,"is_captcha_required":true,"is_draft":false,"is_instant_email_enabled":true,"is_published":true,"is_social_publishing_enabled":true,"keywords":[],"label":"Presentamos el nuevo servicio de transporte p\u00fablico de pasajeros","layout_sections":[],"link_rel_canonical_url":"","list_template":"generated_layouts\/5516809288.html","live_domain":"info.riogrande.gob.ar","meta":{"author_email":"julietagrosso19@gmail.com","post_summary":"<p style=\"text-align: justify;\">En el marco del <strong>plan integral de mejora del transporte p\u00fablico de pasajeros<\/strong> que llevamos adelante, este mi\u00e9rcoles <strong>presentamos<\/strong> en el CGP Padre Zink <strong>el nuevo servicio que, entre otras novedades, contar\u00e1 con siete l\u00edneas y un Centro de Transferencia \u00fanico en la Avenida Belgrano.<\/strong><\/p>\n","author_username":"julietagrosso19@gmail.com","author_user_id":4973931,"has_user_changes":true,"last_edit_session_id":null,"last_edit_update_id":null,"html_title":"Presentamos el nuevo servicio de transporte p\u00fablico de pasajeros","tag_ids":[5430346755],"topic_ids":[5430346755],"keywords":[],"campaign_name":"[PG] Transporte @AW","campaign_utm":"%5BPG%5D%20Transporte%20%40AW","enable_google_amp_output_override":false,"featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/Colectivos%20%284%29-1.jpg","featured_image_alt_text":"Colectivos (4)-1","link_rel_canonical_url":"","meta_description":"Conoc\u00e9 los nuevos recorridos de cada una de las l\u00edneas, las cuales estar\u00e1n identificadas de la letra A a la G y cubrir\u00e1n todos los sectores de la ciudad.","post_body":"<p style=\"text-align: justify;\">En el marco del <strong>plan integral de mejora del transporte p\u00fablico de pasajeros<\/strong> que llevamos adelante, este mi\u00e9rcoles <strong>presentamos<\/strong> en el CGP Padre Zink <strong>el nuevo servicio que, entre otras novedades, contar\u00e1 con siete l\u00edneas y un Centro de Transferencia \u00fanico en la Avenida Belgrano.<\/strong><\/p>\n<!--more-->\n<p style=\"text-align: justify;\">El acto fue encabezado por el Intendente de la Ciudad, Prof. Gustavo Melella, acompa\u00f1ado por miembros del Gabinete municipal, referentes barriales de diferentes sectores de la ciudad, medios de comunicaci\u00f3n y representantes de la empresa City Bus.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">En su discurso, el mandatario expres\u00f3 que <strong>\u201clos riograndenses debemos estar orgullosos del servicio de colectivo que tenemos\u201d<\/strong> y agradeci\u00f3 \u201ca los equipos municipales, a la empresa y a los trabajadores que en conjunto han contribuido a que esto sea posible\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>\u201cVen\u00edamos de un servicio deficiente por muchos a\u00f1os, siempre lo reconocimos; pero hemos logrado superar esta situaci\u00f3n con decisi\u00f3n pol\u00edtica y gesti\u00f3n, contando hoy con las mejores unidades de la Patagonia\u201d<\/strong>, resalt\u00f3.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">La presentaci\u00f3n formal estuvo a cargo del subsecretario de Gesti\u00f3n Ciudadana, Daniel Facio y de la directora de esa \u00e1rea, Ing. Evangelina Fern\u00e1ndez. Ambos funcionarios explicaron los alcances de los cambios y detallaron los <strong>nuevos recorridos de cada una de las l\u00edneas<\/strong>.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Las mismas estar\u00e1n <strong>identificadas de la letra A a la G y cubrir\u00e1n todos los sectores de la ciudad<\/strong>, incluyendo nuevas urbanizaciones, barrios y zonas que el viejo sistema no contemplaba.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Adem\u00e1s, los nuevos recorridos fueron diagramados teniendo en cuenta el acceso a establecimientos de salud y escolares, al igual que a oficinas p\u00fablicas y espacios de recreaci\u00f3n, en el caso de los j\u00f3venes y ni\u00f1os.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><img src=\"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/mapa-nuevos-recorridos-de-colectivos-de-r%C3%ADo-grande.jpg\" alt=\"mapa-nuevos-recorridos-de-colectivos-de-r\u00edo-grande.jpg\"><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>El servicio se estar\u00e1 brindando con 24 unidades en la calle<\/strong>,<strong> algo que el intendente Melella consider\u00f3 \u201chist\u00f3rico\u201d en R\u00edo Grande<\/strong>. Los colectivos son los mismos que actualmente est\u00e1n brindando el servicio, dotados de tecnolog\u00eda para el pasajero y para su seguridad.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Asimismo, se eliminar\u00e1n las antiguas cabeceras de recorrido que ser\u00e1n reemplazadas por un \u00fanico Centro de Transferencia ubicado en la Avenida Belgrano, en inmediaciones del Hospital P\u00fablico. All\u00ed, los usuarios que podr\u00e1n cambiar de l\u00ednea para llegar a destino, con un mismo boleto.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El secretario de Participaci\u00f3n y Gesti\u00f3n Ciudadana, Dr. Federico Run\u00edn, inform\u00f3 que el nuevo servicio ser\u00e1 implementado en los pr\u00f3ximos d\u00edas, una vez que la empresa SUBE incorpore las modificaciones al sistema inform\u00e1tico.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Trabajamos para seguir mejorando el servicio de transporte p\u00fablico y necesitamos que vos <a href=\"\/opina-sobre-transporte\" target=\"_blank\">respondas algunas preguntas<\/a>. S\u00f3lo te llevar\u00e1 unos minutos. Dale click a la siguiente imagen y dejanos tu opini\u00f3n. \u00a1Gracias!&nbsp;<\/p>","publish_immediately":true,"use_featured_image":true,"rss_body":"<p style=\"text-align: justify;\">En el marco del <strong>plan integral de mejora del transporte p\u00fablico de pasajeros<\/strong> que llevamos adelante, este mi\u00e9rcoles <strong>presentamos<\/strong> en el CGP Padre Zink <strong>el nuevo servicio que, entre otras novedades, contar\u00e1 con siete l\u00edneas y un Centro de Transferencia \u00fanico en la Avenida Belgrano.<\/strong><\/p>\n<!--more-->\n<p style=\"text-align: justify;\">El acto fue encabezado por el Intendente de la Ciudad, Prof. Gustavo Melella, acompa\u00f1ado por miembros del Gabinete municipal, referentes barriales de diferentes sectores de la ciudad, medios de comunicaci\u00f3n y representantes de la empresa City Bus.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">En su discurso, el mandatario expres\u00f3 que <strong>\u201clos riograndenses debemos estar orgullosos del servicio de colectivo que tenemos\u201d<\/strong> y agradeci\u00f3 \u201ca los equipos municipales, a la empresa y a los trabajadores que en conjunto han contribuido a que esto sea posible\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>\u201cVen\u00edamos de un servicio deficiente por muchos a\u00f1os, siempre lo reconocimos; pero hemos logrado superar esta situaci\u00f3n con decisi\u00f3n pol\u00edtica y gesti\u00f3n, contando hoy con las mejores unidades de la Patagonia\u201d<\/strong>, resalt\u00f3.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">La presentaci\u00f3n formal estuvo a cargo del subsecretario de Gesti\u00f3n Ciudadana, Daniel Facio y de la directora de esa \u00e1rea, Ing. Evangelina Fern\u00e1ndez. Ambos funcionarios explicaron los alcances de los cambios y detallaron los <strong>nuevos recorridos de cada una de las l\u00edneas<\/strong>.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Las mismas estar\u00e1n <strong>identificadas de la letra A a la G y cubrir\u00e1n todos los sectores de la ciudad<\/strong>, incluyendo nuevas urbanizaciones, barrios y zonas que el viejo sistema no contemplaba.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Adem\u00e1s, los nuevos recorridos fueron diagramados teniendo en cuenta el acceso a establecimientos de salud y escolares, al igual que a oficinas p\u00fablicas y espacios de recreaci\u00f3n, en el caso de los j\u00f3venes y ni\u00f1os.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><img src=\"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/mapa-nuevos-recorridos-de-colectivos-de-r%C3%ADo-grande.jpg\" alt=\"mapa-nuevos-recorridos-de-colectivos-de-r\u00edo-grande.jpg\"><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>El servicio se estar\u00e1 brindando con 24 unidades en la calle<\/strong>,<strong> algo que el intendente Melella consider\u00f3 \u201chist\u00f3rico\u201d en R\u00edo Grande<\/strong>. Los colectivos son los mismos que actualmente est\u00e1n brindando el servicio, dotados de tecnolog\u00eda para el pasajero y para su seguridad.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Asimismo, se eliminar\u00e1n las antiguas cabeceras de recorrido que ser\u00e1n reemplazadas por un \u00fanico Centro de Transferencia ubicado en la Avenida Belgrano, en inmediaciones del Hospital P\u00fablico. All\u00ed, los usuarios que podr\u00e1n cambiar de l\u00ednea para llegar a destino, con un mismo boleto.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El secretario de Participaci\u00f3n y Gesti\u00f3n Ciudadana, Dr. Federico Run\u00edn, inform\u00f3 que el nuevo servicio ser\u00e1 implementado en los pr\u00f3ximos d\u00edas, una vez que la empresa SUBE incorpore las modificaciones al sistema inform\u00e1tico.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Trabajamos para seguir mejorando el servicio de transporte p\u00fablico y necesitamos que vos <a href=\"\/opina-sobre-transporte\" target=\"_blank\">respondas algunas preguntas<\/a>. S\u00f3lo te llevar\u00e1 unos minutos. Dale click a la siguiente imagen y dejanos tu opini\u00f3n. \u00a1Gracias!&nbsp;<\/p>","rss_summary":"<p style=\"text-align: justify;\">En el marco del <strong>plan integral de mejora del transporte p\u00fablico de pasajeros<\/strong> que llevamos adelante, este mi\u00e9rcoles <strong>presentamos<\/strong> en el CGP Padre Zink <strong>el nuevo servicio que, entre otras novedades, contar\u00e1 con siete l\u00edneas y un Centro de Transferencia \u00fanico en la Avenida Belgrano.<\/strong><\/p>\n","blog_publish_to_social_media_task":"DONE","blog_post_schedule_task_uid":null},"meta_description":"Conoc\u00e9 los nuevos recorridos de cada una de las l\u00edneas, las cuales estar\u00e1n identificadas de la letra A a la G y cubrir\u00e1n todos los sectores de la ciudad.","name":"Presentamos el nuevo servicio de transporte p\u00fablico de pasajeros","page_redirected":false,"page_title":"Presentamos el nuevo servicio de transporte p\u00fablico de pasajeros","parent_blog":{"absolute_url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar","allow_comments":true,"amp_body_color":"#404040","amp_body_font":"'Helvetica Neue', Helvetica, Arial, sans-serif","amp_body_font_size":"18","amp_custom_css":"","amp_header_background_color":"#ffffff","amp_header_color":"#1e1e1e","amp_header_font":"'Helvetica Neue', Helvetica, Arial, sans-serif","amp_header_font_size":"36","amp_link_color":"#416bb3","amp_logo_alt":"","amp_logo_height":0,"amp_logo_src":"","amp_logo_width":0,"analytics_page_id":4972306924,"attached_stylesheets":[],"captcha_after_days":7,"captcha_always":false,"category_id":3,"close_comments_older":0,"comment_date_format":"medium","comment_form_guid":"0be52f45-0d91-42c9-8c61-d365e8b06d82","comment_max_thread_depth":1,"comment_moderation":false,"comment_notification_emails":[],"comment_should_create_contact":false,"comment_verification_text":"","created":1490639392827,"created_date_time":1490639392827,"daily_notification_email_id":"4972306984","default_group_style_id":"","default_notification_from_name":"Sample Author","default_notification_reply_to":"SampleAuthor@hubspot.com","deleted_at":0,"description":"","domain":"","domain_when_published":"info.riogrande.gob.ar","email_api_subscription_id":3275650,"enable_google_amp_output":false,"enable_social_auto_publishing":true,"html_footer":"","html_footer_is_shared":true,"html_head":"","html_head_is_shared":true,"html_keywords":[],"html_title":"Informaci\u00f3n sobre R\u00edo Grande","id":4972306924,"instant_notification_email_id":"4972306969","item_layout_id":5518992581,"item_template_is_shared":false,"item_template_path":"generated_layouts\/5518992581.html","language":"en_US","listing_layout_id":5516809288,"listing_template_path":"generated_layouts\/5516809288.html","live_domain":"info.riogrande.gob.ar","month_filter_format":"MMMM yyyy","monthly_notification_email_id":"4972307006","name":"Informaci\u00f3n sobre R\u00edo Grande","portal_id":3039596,"post_html_footer":"","post_html_head":"","posts_per_listing_page":10,"posts_per_rss_feed":10,"public_title":"Informaci\u00f3n sobre R\u00edo Grande","publish_date_format":"medium","resolved_domain":"info.riogrande.gob.ar","root_url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar","show_social_link_facebook":true,"show_social_link_google_plus":true,"show_social_link_linkedin":true,"show_social_link_twitter":true,"show_summary_in_emails":true,"show_summary_in_listing":true,"show_summary_in_rss":true,"slug":"","social_account_twitter":"","subscription_contacts_property":"blog_default_hubspot_blog_4972306924_subscription","subscription_form_guid":"5f99f118-2f1f-4c02-926d-091541258238","subscription_lists_by_type":{"daily":2,"instant":1,"monthly":4,"weekly":3},"updated":1516043396997,"updated_date_time":1516043396997,"url_base":"info.riogrande.gob.ar","url_segments":[],"use_featured_image_in_summary":true,"uses_default_template":false,"weekly_notification_email_id":"4972306993"},"personas":[],"placement_guids":[],"portal_id":3039596,"post_body":"<p style=\"text-align: justify;\">En el marco del <strong>plan integral de mejora del transporte p\u00fablico de pasajeros<\/strong> que llevamos adelante, este mi\u00e9rcoles <strong>presentamos<\/strong> en el CGP Padre Zink <strong>el nuevo servicio que, entre otras novedades, contar\u00e1 con siete l\u00edneas y un Centro de Transferencia \u00fanico en la Avenida Belgrano.<\/strong><\/p>\n<!--more-->\n<p style=\"text-align: justify;\">El acto fue encabezado por el Intendente de la Ciudad, Prof. Gustavo Melella, acompa\u00f1ado por miembros del Gabinete municipal, referentes barriales de diferentes sectores de la ciudad, medios de comunicaci\u00f3n y representantes de la empresa City Bus.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">En su discurso, el mandatario expres\u00f3 que <strong>\u201clos riograndenses debemos estar orgullosos del servicio de colectivo que tenemos\u201d<\/strong> y agradeci\u00f3 \u201ca los equipos municipales, a la empresa y a los trabajadores que en conjunto han contribuido a que esto sea posible\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>\u201cVen\u00edamos de un servicio deficiente por muchos a\u00f1os, siempre lo reconocimos; pero hemos logrado superar esta situaci\u00f3n con decisi\u00f3n pol\u00edtica y gesti\u00f3n, contando hoy con las mejores unidades de la Patagonia\u201d<\/strong>, resalt\u00f3.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">La presentaci\u00f3n formal estuvo a cargo del subsecretario de Gesti\u00f3n Ciudadana, Daniel Facio y de la directora de esa \u00e1rea, Ing. Evangelina Fern\u00e1ndez. Ambos funcionarios explicaron los alcances de los cambios y detallaron los <strong>nuevos recorridos de cada una de las l\u00edneas<\/strong>.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Las mismas estar\u00e1n <strong>identificadas de la letra A a la G y cubrir\u00e1n todos los sectores de la ciudad<\/strong>, incluyendo nuevas urbanizaciones, barrios y zonas que el viejo sistema no contemplaba.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Adem\u00e1s, los nuevos recorridos fueron diagramados teniendo en cuenta el acceso a establecimientos de salud y escolares, al igual que a oficinas p\u00fablicas y espacios de recreaci\u00f3n, en el caso de los j\u00f3venes y ni\u00f1os.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><img src=\"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/mapa-nuevos-recorridos-de-colectivos-de-r%C3%ADo-grande.jpg\" alt=\"mapa-nuevos-recorridos-de-colectivos-de-r\u00edo-grande.jpg\"><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>El servicio se estar\u00e1 brindando con 24 unidades en la calle<\/strong>,<strong> algo que el intendente Melella consider\u00f3 \u201chist\u00f3rico\u201d en R\u00edo Grande<\/strong>. Los colectivos son los mismos que actualmente est\u00e1n brindando el servicio, dotados de tecnolog\u00eda para el pasajero y para su seguridad.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Asimismo, se eliminar\u00e1n las antiguas cabeceras de recorrido que ser\u00e1n reemplazadas por un \u00fanico Centro de Transferencia ubicado en la Avenida Belgrano, en inmediaciones del Hospital P\u00fablico. All\u00ed, los usuarios que podr\u00e1n cambiar de l\u00ednea para llegar a destino, con un mismo boleto.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El secretario de Participaci\u00f3n y Gesti\u00f3n Ciudadana, Dr. Federico Run\u00edn, inform\u00f3 que el nuevo servicio ser\u00e1 implementado en los pr\u00f3ximos d\u00edas, una vez que la empresa SUBE incorpore las modificaciones al sistema inform\u00e1tico.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Trabajamos para seguir mejorando el servicio de transporte p\u00fablico y necesitamos que vos <a href=\"\/opina-sobre-transporte\" target=\"_blank\">respondas algunas preguntas<\/a>. S\u00f3lo te llevar\u00e1 unos minutos. Dale click a la siguiente imagen y dejanos tu opini\u00f3n. \u00a1Gracias!&nbsp;<\/p>","post_body_rss":"<p style=\"text-align: justify;\">En el marco del <strong>plan integral de mejora del transporte p\u00fablico de pasajeros<\/strong> que llevamos adelante, este mi\u00e9rcoles <strong>presentamos<\/strong> en el CGP Padre Zink <strong>el nuevo servicio que, entre otras novedades, contar\u00e1 con siete l\u00edneas y un Centro de Transferencia \u00fanico en la Avenida Belgrano.<\/strong><\/p>\n<!--more-->\n<p style=\"text-align: justify;\">El acto fue encabezado por el Intendente de la Ciudad, Prof. Gustavo Melella, acompa\u00f1ado por miembros del Gabinete municipal, referentes barriales de diferentes sectores de la ciudad, medios de comunicaci\u00f3n y representantes de la empresa City Bus.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">En su discurso, el mandatario expres\u00f3 que <strong>\u201clos riograndenses debemos estar orgullosos del servicio de colectivo que tenemos\u201d<\/strong> y agradeci\u00f3 \u201ca los equipos municipales, a la empresa y a los trabajadores que en conjunto han contribuido a que esto sea posible\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>\u201cVen\u00edamos de un servicio deficiente por muchos a\u00f1os, siempre lo reconocimos; pero hemos logrado superar esta situaci\u00f3n con decisi\u00f3n pol\u00edtica y gesti\u00f3n, contando hoy con las mejores unidades de la Patagonia\u201d<\/strong>, resalt\u00f3.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">La presentaci\u00f3n formal estuvo a cargo del subsecretario de Gesti\u00f3n Ciudadana, Daniel Facio y de la directora de esa \u00e1rea, Ing. Evangelina Fern\u00e1ndez. Ambos funcionarios explicaron los alcances de los cambios y detallaron los <strong>nuevos recorridos de cada una de las l\u00edneas<\/strong>.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Las mismas estar\u00e1n <strong>identificadas de la letra A a la G y cubrir\u00e1n todos los sectores de la ciudad<\/strong>, incluyendo nuevas urbanizaciones, barrios y zonas que el viejo sistema no contemplaba.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Adem\u00e1s, los nuevos recorridos fueron diagramados teniendo en cuenta el acceso a establecimientos de salud y escolares, al igual que a oficinas p\u00fablicas y espacios de recreaci\u00f3n, en el caso de los j\u00f3venes y ni\u00f1os.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><img src=\"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/mapa-nuevos-recorridos-de-colectivos-de-r%C3%ADo-grande.jpg\" alt=\"mapa-nuevos-recorridos-de-colectivos-de-r\u00edo-grande.jpg\"><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>El servicio se estar\u00e1 brindando con 24 unidades en la calle<\/strong>,<strong> algo que el intendente Melella consider\u00f3 \u201chist\u00f3rico\u201d en R\u00edo Grande<\/strong>. Los colectivos son los mismos que actualmente est\u00e1n brindando el servicio, dotados de tecnolog\u00eda para el pasajero y para su seguridad.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Asimismo, se eliminar\u00e1n las antiguas cabeceras de recorrido que ser\u00e1n reemplazadas por un \u00fanico Centro de Transferencia ubicado en la Avenida Belgrano, en inmediaciones del Hospital P\u00fablico. All\u00ed, los usuarios que podr\u00e1n cambiar de l\u00ednea para llegar a destino, con un mismo boleto.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El secretario de Participaci\u00f3n y Gesti\u00f3n Ciudadana, Dr. Federico Run\u00edn, inform\u00f3 que el nuevo servicio ser\u00e1 implementado en los pr\u00f3ximos d\u00edas, una vez que la empresa SUBE incorpore las modificaciones al sistema inform\u00e1tico.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Trabajamos para seguir mejorando el servicio de transporte p\u00fablico y necesitamos que vos <a href=\"\/opina-sobre-transporte\" target=\"_blank\">respondas algunas preguntas<\/a>. S\u00f3lo te llevar\u00e1 unos minutos. Dale click a la siguiente imagen y dejanos tu opini\u00f3n. \u00a1Gracias!&nbsp;<\/p>","post_email_content":"<html>\n <head><\/head>\n <body>\n  <p style=\"text-align: justify;\">En el marco del <strong>plan integral de mejora del transporte p\u00fablico de pasajeros<\/strong> que llevamos adelante, este mi\u00e9rcoles <strong>presentamos<\/strong> en el CGP Padre Zink <strong>el nuevo servicio que, entre otras novedades, contar\u00e1 con siete l\u00edneas y un Centro de Transferencia \u00fanico en la Avenida Belgrano.<\/strong><\/p> \n <\/body>\n<\/html>","post_featured_image_if_enabled":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/Colectivos%20%284%29-1.jpg","post_list_content":"<html>\n <head><\/head>\n <body>\n  <p style=\"text-align: justify;\">En el marco del <strong>plan integral de mejora del transporte p\u00fablico de pasajeros<\/strong> que llevamos adelante, este mi\u00e9rcoles <strong>presentamos<\/strong> en el CGP Padre Zink <strong>el nuevo servicio que, entre otras novedades, contar\u00e1 con siete l\u00edneas y un Centro de Transferencia \u00fanico en la Avenida Belgrano.<\/strong><\/p> \n <\/body>\n<\/html>","post_list_summary_featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/Colectivos%20%284%29-1.jpg","post_rss_content":"<html>\n <head><\/head>\n <body>\n  <p style=\"text-align: justify;\">En el marco del <strong>plan integral de mejora del transporte p\u00fablico de pasajeros<\/strong> que llevamos adelante, este mi\u00e9rcoles <strong>presentamos<\/strong> en el CGP Padre Zink <strong>el nuevo servicio que, entre otras novedades, contar\u00e1 con siete l\u00edneas y un Centro de Transferencia \u00fanico en la Avenida Belgrano.<\/strong><\/p> \n <\/body>\n<\/html>","post_rss_summary_featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/Colectivos%20%284%29-1.jpg","post_summary":"<p style=\"text-align: justify;\">En el marco del <strong>plan integral de mejora del transporte p\u00fablico de pasajeros<\/strong> que llevamos adelante, este mi\u00e9rcoles <strong>presentamos<\/strong> en el CGP Padre Zink <strong>el nuevo servicio que, entre otras novedades, contar\u00e1 con siete l\u00edneas y un Centro de Transferencia \u00fanico en la Avenida Belgrano.<\/strong><\/p>\n","post_summary_rss":"<html>\n <head><\/head>\n <body>\n  <p style=\"text-align: justify;\">En el marco del <strong>plan integral de mejora del transporte p\u00fablico de pasajeros<\/strong> que llevamos adelante, este mi\u00e9rcoles <strong>presentamos<\/strong> en el CGP Padre Zink <strong>el nuevo servicio que, entre otras novedades, contar\u00e1 con siete l\u00edneas y un Centro de Transferencia \u00fanico en la Avenida Belgrano.<\/strong><\/p> \n <\/body>\n<\/html>","post_template":"generated_layouts\/5518992581.html","preview_key":"gvaMILdx","processing_status":"PUBLISHED","publish_date":1519306896000,"publish_date_local_time":1519306896000,"publish_date_localized":{"date":1519306896000,"format":"medium","language":"en_US"},"publish_immediately":true,"published_url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/presentamos-el-nuevo-servicio-de-transporte-publico-de-pasajeros","resolved_domain":"info.riogrande.gob.ar","rss_body":"<p style=\"text-align: justify;\">En el marco del <strong>plan integral de mejora del transporte p\u00fablico de pasajeros<\/strong> que llevamos adelante, este mi\u00e9rcoles <strong>presentamos<\/strong> en el CGP Padre Zink <strong>el nuevo servicio que, entre otras novedades, contar\u00e1 con siete l\u00edneas y un Centro de Transferencia \u00fanico en la Avenida Belgrano.<\/strong><\/p>\n<!--more-->\n<p style=\"text-align: justify;\">El acto fue encabezado por el Intendente de la Ciudad, Prof. Gustavo Melella, acompa\u00f1ado por miembros del Gabinete municipal, referentes barriales de diferentes sectores de la ciudad, medios de comunicaci\u00f3n y representantes de la empresa City Bus.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">En su discurso, el mandatario expres\u00f3 que <strong>\u201clos riograndenses debemos estar orgullosos del servicio de colectivo que tenemos\u201d<\/strong> y agradeci\u00f3 \u201ca los equipos municipales, a la empresa y a los trabajadores que en conjunto han contribuido a que esto sea posible\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>\u201cVen\u00edamos de un servicio deficiente por muchos a\u00f1os, siempre lo reconocimos; pero hemos logrado superar esta situaci\u00f3n con decisi\u00f3n pol\u00edtica y gesti\u00f3n, contando hoy con las mejores unidades de la Patagonia\u201d<\/strong>, resalt\u00f3.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">La presentaci\u00f3n formal estuvo a cargo del subsecretario de Gesti\u00f3n Ciudadana, Daniel Facio y de la directora de esa \u00e1rea, Ing. Evangelina Fern\u00e1ndez. Ambos funcionarios explicaron los alcances de los cambios y detallaron los <strong>nuevos recorridos de cada una de las l\u00edneas<\/strong>.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Las mismas estar\u00e1n <strong>identificadas de la letra A a la G y cubrir\u00e1n todos los sectores de la ciudad<\/strong>, incluyendo nuevas urbanizaciones, barrios y zonas que el viejo sistema no contemplaba.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Adem\u00e1s, los nuevos recorridos fueron diagramados teniendo en cuenta el acceso a establecimientos de salud y escolares, al igual que a oficinas p\u00fablicas y espacios de recreaci\u00f3n, en el caso de los j\u00f3venes y ni\u00f1os.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><img src=\"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/mapa-nuevos-recorridos-de-colectivos-de-r%C3%ADo-grande.jpg\" alt=\"mapa-nuevos-recorridos-de-colectivos-de-r\u00edo-grande.jpg\"><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>El servicio se estar\u00e1 brindando con 24 unidades en la calle<\/strong>,<strong> algo que el intendente Melella consider\u00f3 \u201chist\u00f3rico\u201d en R\u00edo Grande<\/strong>. Los colectivos son los mismos que actualmente est\u00e1n brindando el servicio, dotados de tecnolog\u00eda para el pasajero y para su seguridad.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Asimismo, se eliminar\u00e1n las antiguas cabeceras de recorrido que ser\u00e1n reemplazadas por un \u00fanico Centro de Transferencia ubicado en la Avenida Belgrano, en inmediaciones del Hospital P\u00fablico. All\u00ed, los usuarios que podr\u00e1n cambiar de l\u00ednea para llegar a destino, con un mismo boleto.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El secretario de Participaci\u00f3n y Gesti\u00f3n Ciudadana, Dr. Federico Run\u00edn, inform\u00f3 que el nuevo servicio ser\u00e1 implementado en los pr\u00f3ximos d\u00edas, una vez que la empresa SUBE incorpore las modificaciones al sistema inform\u00e1tico.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Trabajamos para seguir mejorando el servicio de transporte p\u00fablico y necesitamos que vos <a href=\"\/opina-sobre-transporte\" target=\"_blank\">respondas algunas preguntas<\/a>. S\u00f3lo te llevar\u00e1 unos minutos. Dale click a la siguiente imagen y dejanos tu opini\u00f3n. \u00a1Gracias!&nbsp;<\/p>","rss_summary":"<p style=\"text-align: justify;\">En el marco del <strong>plan integral de mejora del transporte p\u00fablico de pasajeros<\/strong> que llevamos adelante, este mi\u00e9rcoles <strong>presentamos<\/strong> en el CGP Padre Zink <strong>el nuevo servicio que, entre otras novedades, contar\u00e1 con siete l\u00edneas y un Centro de Transferencia \u00fanico en la Avenida Belgrano.<\/strong><\/p>\n","rss_summary_featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/Colectivos%20%284%29-1.jpg","slug":"presentamos-el-nuevo-servicio-de-transporte-publico-de-pasajeros","state":"PUBLISHED","subcategory":"normal_blog_post","synced_with_blog_root":true,"tag_ids":[5430346755],"tag_list":[],"tag_names":[],"template_path":"","template_path_for_render":"generated_layouts\/5518992581.html","title":"Presentamos el nuevo servicio de transporte p\u00fablico de pasajeros","topic_ids":[5430346755],"topic_list":[],"topic_names":[],"topics":[5430346755],"translated_content":[],"tweet_immediately":false,"unpublished_at":0,"updated":1519663182156,"upsize_featured_image":false,"url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/presentamos-el-nuevo-servicio-de-transporte-publico-de-pasajeros","use_featured_image":true,"views":0,"widget_containers":[],"widgetcontainers":[],"widgets":{"module_1506978622629435":{"body":{"email":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/email-24x24.png","network":"email"},"facebook":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/facebook-24x24.png","network":"facebook"},"google_plus":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/googleplus-24x24.png","network":"google_plus"},"linkedin":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/linkedin-24x24.png","network":"linkedin"},"pinterest":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/pinterest-24x24.png","network":"pinterest"},"twitter":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/twitter-24x24.png","network":"twitter"}},"child_css":[],"css":[],"id":"module_1506978622629435","label":"Social Sharing","name":"module_1506978622629435","smart_type":null,"type":"social_sharing"},"module_1507037604440482":{"body":{"email":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/email-24x24.png","network":"email"},"facebook":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/facebook-24x24.png","network":"facebook"},"google_plus":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/googleplus-24x24.png","network":"google_plus"},"linkedin":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/linkedin-24x24.png","network":"linkedin"},"pinterest":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/pinterest-24x24.png","network":"pinterest"},"twitter":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/twitter-24x24.png","network":"twitter"}},"child_css":[],"css":[],"id":"module_1507037604440482","label":"Fixed Social Sharing","name":"module_1507037604440482","smart_type":null,"type":"social_sharing"},"module_1507047465123517":{"body":{"value":"Si te gust\u00f3 este art\u00edculo puedes compartirlo"},"child_css":[],"css":[],"id":"module_1507047465123517","label":"Header","name":"module_1507047465123517","smart_type":null,"type":"header"},"module_1507059705444555":{"body":{"custom_widget_id":5366111640,"field_types":{"hidden_actual_post":"boolean","quantity_to_show":"text"},"module_id":1800602,"per_widget_wrapper_html":"","tag":"custom_widget","type":"custom_widget","widget_name":"MRG - Notas Relacionadas","wrapping_html":""},"child_css":[],"css":[],"id":"module_1507059705444555","label":"MRG - Notas Relacionadas","module_id":1800602,"name":"module_1507059705444555","smart_type":null,"type":"custom_widget"},"module_150905533993192":{"body":{"html":"{{cta('28653263-1e9f-41d1-bba4-22db54436b88')}}"},"child_css":[],"css":[],"id":"module_150905533993192","label":"CTA","name":"module_150905533993192","smart_type":null,"type":"rich_text"},"name":{"body":{"value":"Presentamos el nuevo servicio de transporte p\u00fablico de pasajeros"},"child_css":[],"css":[],"id":"name","label":"T\u00edtulo","name":"name","type":"text"},"post_body":{"body":{"value":"<p style=\"text-align: justify;\">En el marco del <strong>plan integral de mejora del transporte p\u00fablico de pasajeros<\/strong> que llevamos adelante, este mi\u00e9rcoles <strong>presentamos<\/strong> en el CGP Padre Zink <strong>el nuevo servicio que, entre otras novedades, contar\u00e1 con siete l\u00edneas y un Centro de Transferencia \u00fanico en la Avenida Belgrano.<\/strong><\/p>\n<!--more-->\n<p style=\"text-align: justify;\">El acto fue encabezado por el Intendente de la Ciudad, Prof. Gustavo Melella, acompa\u00f1ado por miembros del Gabinete municipal, referentes barriales de diferentes sectores de la ciudad, medios de comunicaci\u00f3n y representantes de la empresa City Bus.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">En su discurso, el mandatario expres\u00f3 que <strong>\u201clos riograndenses debemos estar orgullosos del servicio de colectivo que tenemos\u201d<\/strong> y agradeci\u00f3 \u201ca los equipos municipales, a la empresa y a los trabajadores que en conjunto han contribuido a que esto sea posible\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>\u201cVen\u00edamos de un servicio deficiente por muchos a\u00f1os, siempre lo reconocimos; pero hemos logrado superar esta situaci\u00f3n con decisi\u00f3n pol\u00edtica y gesti\u00f3n, contando hoy con las mejores unidades de la Patagonia\u201d<\/strong>, resalt\u00f3.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">La presentaci\u00f3n formal estuvo a cargo del subsecretario de Gesti\u00f3n Ciudadana, Daniel Facio y de la directora de esa \u00e1rea, Ing. Evangelina Fern\u00e1ndez. Ambos funcionarios explicaron los alcances de los cambios y detallaron los <strong>nuevos recorridos de cada una de las l\u00edneas<\/strong>.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Las mismas estar\u00e1n <strong>identificadas de la letra A a la G y cubrir\u00e1n todos los sectores de la ciudad<\/strong>, incluyendo nuevas urbanizaciones, barrios y zonas que el viejo sistema no contemplaba.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Adem\u00e1s, los nuevos recorridos fueron diagramados teniendo en cuenta el acceso a establecimientos de salud y escolares, al igual que a oficinas p\u00fablicas y espacios de recreaci\u00f3n, en el caso de los j\u00f3venes y ni\u00f1os.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><img src=\"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/mapa-nuevos-recorridos-de-colectivos-de-r%C3%ADo-grande.jpg\" alt=\"mapa-nuevos-recorridos-de-colectivos-de-r\u00edo-grande.jpg\"><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>El servicio se estar\u00e1 brindando con 24 unidades en la calle<\/strong>,<strong> algo que el intendente Melella consider\u00f3 \u201chist\u00f3rico\u201d en R\u00edo Grande<\/strong>. Los colectivos son los mismos que actualmente est\u00e1n brindando el servicio, dotados de tecnolog\u00eda para el pasajero y para su seguridad.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Asimismo, se eliminar\u00e1n las antiguas cabeceras de recorrido que ser\u00e1n reemplazadas por un \u00fanico Centro de Transferencia ubicado en la Avenida Belgrano, en inmediaciones del Hospital P\u00fablico. All\u00ed, los usuarios que podr\u00e1n cambiar de l\u00ednea para llegar a destino, con un mismo boleto.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El secretario de Participaci\u00f3n y Gesti\u00f3n Ciudadana, Dr. Federico Run\u00edn, inform\u00f3 que el nuevo servicio ser\u00e1 implementado en los pr\u00f3ximos d\u00edas, una vez que la empresa SUBE incorpore las modificaciones al sistema inform\u00e1tico.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Trabajamos para seguir mejorando el servicio de transporte p\u00fablico y necesitamos que vos <a href=\"\/opina-sobre-transporte\" target=\"_blank\">respondas algunas preguntas<\/a>. S\u00f3lo te llevar\u00e1 unos minutos. Dale click a la siguiente imagen y dejanos tu opini\u00f3n. \u00a1Gracias!&nbsp;<\/p>"},"child_css":[],"css":[],"id":"post_body","label":"Cuerpo de la publicaci\u00f3n","name":"post_body","type":"rich_text"}}},{"ab":false,"ab_variation":false,"absolute_url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/recorridos-de-colectivos","allowed_slug_conflict":false,"analytics_page_id":"5584646197","analytics_page_type":"blog-post","archived":false,"are_comments_allowed":true,"attached_stylesheets":[],"author":"facundo.gari@andimol.com","author_at":1520270935120,"author_email":"facundo.gari@andimol.com","author_name":"Facundo Gari","author_user_id":4105051,"author_username":"facundo.gari@andimol.com","blog_author":{"avatar":"","bio":"","created":1509566668694,"deleted_at":0,"display_name":"Facundo Gari","email":"facundo.gari@andimol.com","facebook":"","full_name":"Facundo Gari","google_plus":"","gravatar_url":"https:\/\/app.hubspot.com\/settings\/avatar\/fa70de0d555ae8105bc2bf126728c214","has_social_profiles":false,"id":5415876035,"linkedin":"","portal_id":3039596,"slug":"facundo-gari","twitter":"","twitter_username":"","updated":1509566668694,"website":""},"blog_author_id":5415876035,"blog_post_author":{"avatar":"","bio":"","created":1509566668694,"deleted_at":0,"display_name":"Facundo Gari","email":"facundo.gari@andimol.com","facebook":"","full_name":"Facundo Gari","google_plus":"","gravatar_url":"https:\/\/app.hubspot.com\/settings\/avatar\/fa70de0d555ae8105bc2bf126728c214","has_social_profiles":false,"id":5415876035,"linkedin":"","portal_id":3039596,"slug":"facundo-gari","twitter":"","twitter_username":"","updated":1509566668694,"website":""},"blog_publish_to_social_media_task":"DONE","blueprint_type_id":0,"campaign":"931f7322-95df-4ee6-a4b0-6f1519b440de","campaign_name":"[PG] Transporte @AW","campaign_utm":"%5BPG%5D%20Transporte%20%40AW","category":3,"category_id":3,"comment_count":0,"composition_id":201609,"content_group":4972306924,"content_group_id":4972306924,"created":1518810399966,"created_time":1518810399966,"css":[],"css_text":"","ctas":{"28653263-1e9f-41d1-bba4-22db54436b88":{"full_html":"<!--HubSpot Call-to-Action Code --><span class=\"hs-cta-wrapper\" id=\"hs-cta-wrapper-28653263-1e9f-41d1-bba4-22db54436b88\"><span class=\"hs-cta-node hs-cta-28653263-1e9f-41d1-bba4-22db54436b88\" id=\"hs-cta-28653263-1e9f-41d1-bba4-22db54436b88\"><!--[if lte IE 8]><div id=\"hs-cta-ie-element\"><\/div><![endif]--><a href=\"https:\/\/cta-redirect.hubspot.com\/cta\/redirect\/3039596\/28653263-1e9f-41d1-bba4-22db54436b88\"  target=\"_blank\" ><img class=\"hs-cta-img\" id=\"hs-cta-img-28653263-1e9f-41d1-bba4-22db54436b88\" style=\"border-width:0px;\" height=\"214\" width=\"582\" src=\"https:\/\/no-cache.hubspot.com\/cta\/default\/3039596\/28653263-1e9f-41d1-bba4-22db54436b88.png\"  alt=\"Nuevo llamado a la acci\u00f3n\"\/><\/a><\/span><script charset=\"utf-8\" src=\"https:\/\/js.hscta.net\/cta\/current.js\"><\/script><script type=\"text\/javascript\"> hbspt.cta.load(3039596, '28653263-1e9f-41d1-bba4-22db54436b88', {}); <\/script><\/span><!-- end HubSpot Call-to-Action Code -->","image_html":"<!--HubSpot Call-to-Action Code --><span class=\"hs-cta-wrapper\" data-hs-img-pg=\"28653263-1e9f-41d1-bba4-22db54436b88\" id=\"hs-cta-wrapper-28653263-1e9f-41d1-bba4-22db54436b88\"><span class=\"hs-cta-node hs-cta-28653263-1e9f-41d1-bba4-22db54436b88\" id=\"hs-cta-28653263-1e9f-41d1-bba4-22db54436b88\"><a href=\"https:\/\/cta-image-cms2.hubspot.com\/ctas\/v2\/public\/cs\/ci\/?pg=28653263-1e9f-41d1-bba4-22db54436b88&pid=3039596&ecid={{encrypted_contact_id}}&hseid={{email_campaign_id}}&hsic={{impersonated_contact}}\"  target=\"_blank\" ><img class=\"hs-cta-img\" id=\"hs-cta-img-28653263-1e9f-41d1-bba4-22db54436b88\" style=\"border-width:0px;\" mce_noresize=\"1\" height=\"214\" width=\"582\" src=\"https:\/\/cta-image-cms2.hubspot.com\/ctas\/v2\/public\/cs\/il\/?pg=28653263-1e9f-41d1-bba4-22db54436b88&pid=3039596&ecid={{encrypted_contact_id}}&hseid={{email_campaign_id}}&hsic={{impersonated_contact}}\"  alt=\"Nuevo llamado a la acci\u00f3n\"\/><\/a><\/span><\/span><!-- end HubSpot Call-to-Action Code -->","image_src":"https:\/\/no-cache.hubspot.com\/cta\/default\/3039596\/28653263-1e9f-41d1-bba4-22db54436b88.png","image_editor":"<input type=\"button\" class=\"hs-cta-img hubspot-cta-button hs-mce-draggable\" data-hs-img-pg=\"28653263-1e9f-41d1-bba4-22db54436b88\" id=\"hs-cta-img-28653263-1e9f-41d1-bba4-22db54436b88\" style=\"width: 582px; height: 214px; background-image: url(https:\/\/no-cache.hubspot.com\/cta\/default\/3039596\/28653263-1e9f-41d1-bba4-22db54436b88.png); border: 0; background-color: transparent; background-repeat: no-repeat; -webkit-appearance: none; vertical-align: bottom\" \/>","image_email":"<!--HubSpot Call-to-Action Code --><span class=\"hs-cta-wrapper\" data-hs-img-pg=\"28653263-1e9f-41d1-bba4-22db54436b88\" id=\"hs-cta-wrapper-28653263-1e9f-41d1-bba4-22db54436b88\"><span class=\"hs-cta-node hs-cta-28653263-1e9f-41d1-bba4-22db54436b88\" id=\"hs-cta-28653263-1e9f-41d1-bba4-22db54436b88\"><a href=\"https:\/\/cta-image-cms2.hubspot.com\/ctas\/v2\/public\/cs\/ci\/?pg=28653263-1e9f-41d1-bba4-22db54436b88&pid=3039596&ecid={{encrypted_contact_id}}&hseid={{email_campaign_id}}&hsic={{impersonated_contact}}\"  target=\"_blank\" ><img class=\"hs-cta-img\" id=\"hs-cta-img-28653263-1e9f-41d1-bba4-22db54436b88\" style=\"border-width:0px;\" mce_noresize=\"1\" height=\"214\" width=\"582\" src=\"https:\/\/cta-image-cms2.hubspot.com\/ctas\/v2\/public\/cs\/il\/?pg=28653263-1e9f-41d1-bba4-22db54436b88&pid=3039596&ecid={{encrypted_contact_id}}&hseid={{email_campaign_id}}&hsic={{impersonated_contact}}\"  alt=\"Nuevo llamado a la acci\u00f3n\"\/><\/a><\/span><\/span><!-- end HubSpot Call-to-Action Code -->","token":"{{cta('28653263-1e9f-41d1-bba4-22db54436b88')}}","guid":"28653263-1e9f-41d1-bba4-22db54436b88"}},"current_state":"PUBLISHED","currently_published":true,"deleted_at":0,"domain":"","enable_google_amp_output_override":false,"featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/L%C3%ADneas%20de%20colectivos%20de%20R%C3%ADo%20Grande.jpg","featured_image_alt_text":"L\u00edneas de colectivos de R\u00edo Grande","featured_image_height":0,"featured_image_length":0,"featured_image_width":0,"flex_areas":[],"freeze_date":1519239600000,"has_user_changes":true,"html_title":"C\u00f3mo son los recorridos de colectivos tras la ampliaci\u00f3n del servicio","id":5584646197,"is_captcha_required":true,"is_draft":false,"is_instant_email_enabled":true,"is_published":true,"is_social_publishing_enabled":true,"keywords":[{"keyword":"recorridos de colectivos","keyword_guid":"2bc108bc-9568-44f6-9eb4-10c2c89cb97a"},{"keyword":"l\u00edneas de colectivos de r\u00edo grande","keyword_guid":"82865b85-0c13-442f-a496-c4c76e0fa765"},{"keyword":"transporte p\u00fablico de r\u00edo grande","keyword_guid":"b24884c3-98bd-4d9e-b81b-6beb50e9c61e"}],"label":"C\u00f3mo son los recorridos de colectivos tras la ampliaci\u00f3n del servicio","layout_sections":[],"link_rel_canonical_url":"","list_template":"generated_layouts\/5516809288.html","live_domain":"info.riogrande.gob.ar","meta":{"post_body":"<p><strong>En el marco de la reestructuraci\u00f3n del servicio de transporte p\u00fablico de R\u00edo Grande, que incluy\u00f3 la incorporaci\u00f3n de <a href=\"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/nuevas-unidades-del-servicio-de-colectivos\" target=\"_blank\">nuevos colectivos<\/a> y la colocaci\u00f3n<\/strong> <strong>de garitas, sumamos m\u00e1s l\u00edneas para alcanzar a todos los vecinos<\/strong>, adem\u00e1s de puntos clave de nuestra ciudad, como centros de salud y escuelas.<\/p>\n<!--more-->\n<p><strong>Las l\u00edneas pasan de 3 a 7<\/strong>, cada una con recorridos de colectivos espec\u00edficos que, en la cobertura general, incluyen a nuevos barrios, como Vapor Amadeo, Los Cisnes, Punta Popper y Esperanza.<\/p>\n<p>\u201cEstamos en condiciones de decir que vamos en camino de tener uno de los mejores sistemas de transporte p\u00fablico de la Patagonia, que priorizar\u00e1 el acceso de los vecinos a los centros de salud, a los centros educativos y a los centros comerciales y que ser\u00e1 una herramienta m\u00e1s de inclusi\u00f3n para todos los usuarios\u201d, <a href=\"http:\/\/www.surenio.com.ar\/2017\/12\/nuevas-lineas-recorridos-colectivos-2018\">destac\u00f3 el subsecretario de Gesti\u00f3n Ciudadana, Daniel Facio<\/a>.&nbsp;<\/p>\n<p>{{cta('ca12dc8d-3495-48c0-9327-ae01cdb6f5a6','justifyleft')}}<\/p>\n<p><span style=\"font-size: 30px;\">Mapa de recorridos de colectivo en R\u00edo Grande<\/span><\/p>\n<div><img src=\"https:\/\/lh3.googleusercontent.com\/77g09o83GIXg7gOp0j9au-ZvLSwB20WNiXQTG-_R3bhZFW2AGnYSJz1rEZdJEioORWzGGdy1wy0w87Mbr_cjkByokTdVd0bAlHrHPWDPGFbz4nABtVEsu7iej0ZpVZ-tOKLTFnOf\" width=\"1024\" style=\"width: 1024px;\" alt=\"Recorridos de colectivos\" title=\"Recorridos de colectivos\" caption=\"false\" data-constrained=\"true\"><\/div>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<table style=\"height: 1141px; width: 588px;\">\n<tbody>\n<tr>\n<td style=\"width: 190px; vertical-align: top;\">\n<p><strong>L\u00cdNEA A<\/strong><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">CHACRA II<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">IV- MUTUAL<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Centro de transferencia<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Av. Belgrano<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Av. San Mart\u00edn<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Av. Santa Fe<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Viedma<\/span><\/p>\n<p>Pellegrini<\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Luro Cambaceres<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Gob. Anad\u00f3n<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Santa Rosa<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Virrey Liniers<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Aerop. Argentina<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Pref. Naval<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Av. San Mart\u00edn<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Ram\u00f3n Cort\u00e9z<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Juan Visic<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Ra\u00fal Chifflet<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Av. San Mart\u00edn<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Ricardo Rojas<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Elcano<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Av. San Mart\u00edn<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Av. Belgrano<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Centro de transferencia<\/span><\/p>\n<\/td>\n<td style=\"width: 193px; vertical-align: top;\">\n<p><strong>L\u00cdNEA B<\/strong><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">INTEVU<\/span><\/p>\n<br>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Centro de transferencia<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Av. Belgrano<\/span><\/p>\n<p>Lassere<\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Cmte. L. Piedrabuena<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Av. San Mart\u00edn<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Libertad<\/span><\/p>\n<p>Per\u00f3n<\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Almafuerte<\/span><\/p>\n<p>Thorne<\/p>\n<p>Schweitzer<\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Alte. Brown<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">D'Agostini<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">25 de Mayo<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Presidente Ort\u00edz<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Jos\u00e9 Estrada<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Belisario Rold\u00e1n<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Av. Belgrano<\/span><\/p>\n<p>Col\u00f3n<\/p>\n<p>Per\u00f3n<\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Ricardo Rojas<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Elcano<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Av. San Mart\u00edn<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Av. Belgrano<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Centro de transferencia<\/span><\/p>\n<\/td>\n<td style=\"width: 195px; vertical-align: top;\">\n<p><strong>L\u00cdNEA C<\/strong><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">CHACRA XI<\/span><\/p>\n<br>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Centro de transferencia<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Av. Belgrano<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Av. San Mart\u00edn<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Don Bosco<\/span><\/p>\n<p>Bilbao<\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Islas Malvinas<\/span><\/p>\n<p>Koch<\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Guayaquil<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Vuelta de Obligado<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Los Calafates<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Lago Chepelmut<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Los \u00d1ires<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Arwenhol<\/span><\/p>\n<p>Echalaine<\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Playero Blanco<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Kaiken<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Playero Rojizo<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Ext. Cabo Santa<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">In\u00e9s<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Los Flamencos<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Vapor Asturiano<\/span><\/p>\n<\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n<table style=\"height: 874px;\" width=\"587\">\n<tbody>\n<tr>\n<td style=\"width: 288px; vertical-align: top;\">\n<p><strong>L\u00cdNEA D<\/strong><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">CHACRA XIII<\/span><\/p>\n<br>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Centro de transferencia<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Av. Belgrano<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Av. San Mart\u00edn<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Don Bosco<\/span><\/p>\n<p>Bilbao<\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Islas Malvinas<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Ruta Nacional 3<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Punta Popper<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Mariano Moreno<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Cabo Santa In\u00e9s<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">R\u00edo Grande<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Punta Popper<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Kaiken<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Playero Rojizo<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Ext. Cabo Santa In\u00e9s<\/span><\/p>\n<p>Los Flamencos<\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Vapor Alfonso<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Capit\u00e1n Banini<\/span><\/p>\n<\/td>\n<td style=\"width: 291px;\">\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Fernando Speroni<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Ext. Cabo Santa In\u00e9s<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Playero Rojizo<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Playero Blanco<\/span><\/p>\n<p>Echelaine<\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Arwenhol<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Los \u00d1ires<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Lago Chepelmut<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Los Calafates<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Vuelta de Obligado<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Guayaquil<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Roque S\u00e1enz Pe\u00f1a<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Ruta Comp. C<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Islas Malvinas<\/span><\/p>\n<p>Obligado<\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">25 de Mayo<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Av. San Mart\u00edn<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Ricardo Rojas<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Elcano<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Av. San Mart\u00edn<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Av. Belgrano<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Centro de transferencia<\/span><\/p>\n<\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n<table style=\"height: 1969px;\" width=\"587\">\n<tbody>\n<tr>\n<td style=\"width: 191px; vertical-align: top;\">\n<p><strong>L\u00cdNEA E<\/strong><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">AGP<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">MARGEN SUR<\/span><\/p>\n<br>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Centro de transferencia<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Av. Belgrano<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Lasserre<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Piedrabuena<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Av. San Mart\u00edn<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Beauvoir<\/span><\/p>\n<p>Pacheco<\/p>\n<p>O'Higgins<\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Herrera<\/span><\/p>\n<p>C. Mora<\/p>\n<p>Pacheco<\/p>\n<p>Milosevic<\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Monte<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Independencia<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Dos Lomas<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Albelos<\/span><\/p>\n<p>Ishton<\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Los Sauces<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Karunkika<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Tolhuin<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Mevi<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Hoiken<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">S\/N<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Yaghan<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Yourka<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Haiken<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Kekombosh<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Yahalve<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Yehuin<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Chawr<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Sin Nombre 83<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Oroski<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Wonska<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Tolhuin<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">El Alambrador<\/span><\/p>\n<p>Milosevic<\/p>\n<p>Pacheco<\/p>\n<p>Arteche<\/p>\n<p>O'Higgins<\/p>\n<p>Pacheco<\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Beauvoir<\/span><\/p>\n<p>Rojas<\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Elcano<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Av. San Mart\u00edn<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Av. Belgrano<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Centro de transferencia<\/span><\/p>\n<\/td>\n<td style=\"width: 192px; vertical-align: top;\">\n<p><strong>L\u00cdNEA F<\/strong><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">MARGEN SUR<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">ESPERANZA<\/span><\/p>\n<br>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Centro de transferencia<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Av. Belgrano<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Augusto Lasserre<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Cmte. L. Piedrabuena<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Av. San Mart\u00edn<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Beauvoir<\/span><\/p>\n<p>Pacheco<\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">El Alambrador<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Tolhuin<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Keninek<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Yahalve<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Puyen<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Sin Nombre 82<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Chawr<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Yewarsi<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Oroski<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Holpin<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Hoiken<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Mevi<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Tolhuin<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Karunkika<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Los Sauces<\/span><\/p>\n<p>Ishton<\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Albelos<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Dos Lomas<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Monte Independencia<\/span><\/p>\n<p>Milosevic<\/p>\n<p>Pacheco<\/p>\n<p>Arteche<\/p>\n<p>O'Higgins<\/p>\n<p>Pacheco<\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Beauvoir<\/span><\/p>\n<p>Rojas<\/p>\n<p>Elcano<\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Av. San Mart\u00edn<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Av. Belgrano<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Centro de transferencia<\/span><\/p>\n<\/td>\n<td style=\"width: 194px; vertical-align: top;\">\n<p><strong>L\u00cdNEA G<\/strong><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">MISI\u00d3N SALESIANA<\/span><\/p>\n<br>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Centro de transferencia<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Av. Belgrano<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Av. San Mart\u00edn<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Pref. Naval<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Ruta Nac. N\u00b03<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Misi\u00f3n Salesiana<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Ruta Nac. N\u00b03<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Prefectura Naval<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Santa Rosa<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Lapataia<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Ushuaia<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Entre R\u00edos<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Posadas<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Santa Fe<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Av. San Mart\u00edn<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Jos\u00e9 Estrada<\/span><\/p>\n<p>Ameghino<\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Centro de transferencia<\/span><\/p>\n<\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n<p>\u00bfQuer\u00e9s llevar con vos el detalle de las l\u00edneas de colectivos de R\u00edo Grande y saber en cu\u00e1nto llegar\u00e1 a tu parada? Descarg\u00e1 la aplicaci\u00f3n para celular \u201cCu\u00e1ndo llega City Bus\u201d.<\/p>\n<p>Tambi\u00e9n pod\u00e9s ayudarnos a seguir construyendo <a href=\"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/transporte-publico-en-rio-grande\" target=\"_blank\">un mejor servicio de transporte<\/a>. S\u00f3lo ten\u00e9s que <a href=\"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/opina-sobre-transporte\" target=\"_blank\">responder unas preguntas<\/a> sobre tu experiencia con los colectivos. Te llevar\u00e1 s\u00f3lo unos minutos. De esto dependen las futuras transformaciones en el transporte p\u00fablico. \u00a1Dale click a la siguiente imagen y dejanos tus comentarios!<\/p>","composition_id":201609,"author_email":"facundo.gari@andimol.com","post_summary":"<p><strong>En el marco de la reestructuraci\u00f3n del servicio de transporte p\u00fablico de R\u00edo Grande, que incluy\u00f3 la incorporaci\u00f3n de <a href=\"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/nuevas-unidades-del-servicio-de-colectivos\" target=\"_blank\">nuevos colectivos<\/a> y la colocaci\u00f3n<\/strong> <strong>de garitas, sumamos m\u00e1s l\u00edneas para alcanzar a todos los vecinos<\/strong>, adem\u00e1s de puntos clave de nuestra ciudad, como centros de salud y escuelas.<\/p>\n","author_username":"facundo.gari@andimol.com","author_user_id":4105051,"has_user_changes":true,"last_edit_session_id":null,"last_edit_update_id":null,"html_title":"C\u00f3mo son los recorridos de colectivos tras la ampliaci\u00f3n del servicio","tag_ids":[5430346755],"topic_ids":[5430346755],"keywords":[{"keyword":"recorridos de colectivos","keyword_guid":"2bc108bc-9568-44f6-9eb4-10c2c89cb97a"},{"keyword":"l\u00edneas de colectivos de r\u00edo grande","keyword_guid":"82865b85-0c13-442f-a496-c4c76e0fa765"},{"keyword":"transporte p\u00fablico de r\u00edo grande","keyword_guid":"b24884c3-98bd-4d9e-b81b-6beb50e9c61e"}],"campaign_name":"[PG] Transporte @AW","campaign_utm":"%5BPG%5D%20Transporte%20%40AW","enable_google_amp_output_override":false,"featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/L%C3%ADneas%20de%20colectivos%20de%20R%C3%ADo%20Grande.jpg","featured_image_alt_text":"L\u00edneas de colectivos de R\u00edo Grande","link_rel_canonical_url":"","meta_description":"Transformamos el transporte en R\u00edo Grande con nuevos colectivos, nuevas garitas y nuevas l\u00edneas. Conoc\u00e9 todos los recorridos de colectivos.","publish_immediately":false,"use_featured_image":true,"rss_body":"<p><strong>En el marco de la reestructuraci\u00f3n del servicio de transporte p\u00fablico de R\u00edo Grande, que incluy\u00f3 la incorporaci\u00f3n de <a href=\"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/nuevas-unidades-del-servicio-de-colectivos\" target=\"_blank\">nuevos colectivos<\/a> y la colocaci\u00f3n<\/strong> <strong>de garitas, sumamos m\u00e1s l\u00edneas para alcanzar a todos los vecinos<\/strong>, adem\u00e1s de puntos clave de nuestra ciudad, como centros de salud y escuelas.<\/p>\n<!--more-->\n<p><strong>Las l\u00edneas pasan de 3 a 7<\/strong>, cada una con recorridos de colectivos espec\u00edficos que, en la cobertura general, incluyen a nuevos barrios, como Vapor Amadeo, Los Cisnes, Punta Popper y Esperanza.<\/p>\n<p>\u201cEstamos en condiciones de decir que vamos en camino de tener uno de los mejores sistemas de transporte p\u00fablico de la Patagonia, que priorizar\u00e1 el acceso de los vecinos a los centros de salud, a los centros educativos y a los centros comerciales y que ser\u00e1 una herramienta m\u00e1s de inclusi\u00f3n para todos los usuarios\u201d, <a href=\"http:\/\/www.surenio.com.ar\/2017\/12\/nuevas-lineas-recorridos-colectivos-2018\">destac\u00f3 el subsecretario de Gesti\u00f3n Ciudadana, Daniel Facio<\/a>.&nbsp;<\/p>\n<p>{{cta('ca12dc8d-3495-48c0-9327-ae01cdb6f5a6','justifyleft')}}<\/p>\n<p><span style=\"font-size: 30px;\">Mapa de recorridos de colectivo en R\u00edo Grande<\/span><\/p>\n<div><img src=\"https:\/\/lh3.googleusercontent.com\/77g09o83GIXg7gOp0j9au-ZvLSwB20WNiXQTG-_R3bhZFW2AGnYSJz1rEZdJEioORWzGGdy1wy0w87Mbr_cjkByokTdVd0bAlHrHPWDPGFbz4nABtVEsu7iej0ZpVZ-tOKLTFnOf\" width=\"1024\" style=\"width: 1024px;\" alt=\"Recorridos de colectivos\" title=\"Recorridos de colectivos\" caption=\"false\" data-constrained=\"true\"><\/div>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<table style=\"height: 1141px; width: 588px;\">\n<tbody>\n<tr>\n<td style=\"width: 190px; vertical-align: top;\">\n<p><strong>L\u00cdNEA A<\/strong><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">CHACRA II<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">IV- MUTUAL<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Centro de transferencia<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Av. Belgrano<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Av. San Mart\u00edn<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Av. Santa Fe<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Viedma<\/span><\/p>\n<p>Pellegrini<\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Luro Cambaceres<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Gob. Anad\u00f3n<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Santa Rosa<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Virrey Liniers<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Aerop. Argentina<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Pref. Naval<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Av. San Mart\u00edn<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Ram\u00f3n Cort\u00e9z<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Juan Visic<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Ra\u00fal Chifflet<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Av. San Mart\u00edn<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Ricardo Rojas<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Elcano<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Av. San Mart\u00edn<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Av. Belgrano<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Centro de transferencia<\/span><\/p>\n<\/td>\n<td style=\"width: 193px; vertical-align: top;\">\n<p><strong>L\u00cdNEA B<\/strong><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">INTEVU<\/span><\/p>\n<br>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Centro de transferencia<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Av. Belgrano<\/span><\/p>\n<p>Lassere<\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Cmte. L. Piedrabuena<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Av. San Mart\u00edn<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Libertad<\/span><\/p>\n<p>Per\u00f3n<\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Almafuerte<\/span><\/p>\n<p>Thorne<\/p>\n<p>Schweitzer<\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Alte. Brown<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">D'Agostini<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">25 de Mayo<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Presidente Ort\u00edz<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Jos\u00e9 Estrada<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Belisario Rold\u00e1n<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Av. Belgrano<\/span><\/p>\n<p>Col\u00f3n<\/p>\n<p>Per\u00f3n<\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Ricardo Rojas<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Elcano<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Av. San Mart\u00edn<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Av. Belgrano<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Centro de transferencia<\/span><\/p>\n<\/td>\n<td style=\"width: 195px; vertical-align: top;\">\n<p><strong>L\u00cdNEA C<\/strong><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">CHACRA XI<\/span><\/p>\n<br>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Centro de transferencia<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Av. Belgrano<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Av. San Mart\u00edn<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Don Bosco<\/span><\/p>\n<p>Bilbao<\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Islas Malvinas<\/span><\/p>\n<p>Koch<\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Guayaquil<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Vuelta de Obligado<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Los Calafates<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Lago Chepelmut<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Los \u00d1ires<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Arwenhol<\/span><\/p>\n<p>Echalaine<\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Playero Blanco<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Kaiken<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Playero Rojizo<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Ext. Cabo Santa<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">In\u00e9s<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Los Flamencos<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Vapor Asturiano<\/span><\/p>\n<\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n<table style=\"height: 874px;\" width=\"587\">\n<tbody>\n<tr>\n<td style=\"width: 288px; vertical-align: top;\">\n<p><strong>L\u00cdNEA D<\/strong><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">CHACRA XIII<\/span><\/p>\n<br>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Centro de transferencia<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Av. Belgrano<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Av. San Mart\u00edn<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Don Bosco<\/span><\/p>\n<p>Bilbao<\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Islas Malvinas<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Ruta Nacional 3<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Punta Popper<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Mariano Moreno<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Cabo Santa In\u00e9s<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">R\u00edo Grande<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Punta Popper<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Kaiken<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Playero Rojizo<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Ext. Cabo Santa In\u00e9s<\/span><\/p>\n<p>Los Flamencos<\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Vapor Alfonso<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Capit\u00e1n Banini<\/span><\/p>\n<\/td>\n<td style=\"width: 291px;\">\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Fernando Speroni<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Ext. Cabo Santa In\u00e9s<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Playero Rojizo<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Playero Blanco<\/span><\/p>\n<p>Echelaine<\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Arwenhol<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Los \u00d1ires<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Lago Chepelmut<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Los Calafates<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Vuelta de Obligado<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Guayaquil<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Roque S\u00e1enz Pe\u00f1a<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Ruta Comp. C<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Islas Malvinas<\/span><\/p>\n<p>Obligado<\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">25 de Mayo<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Av. San Mart\u00edn<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Ricardo Rojas<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Elcano<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Av. San Mart\u00edn<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Av. Belgrano<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Centro de transferencia<\/span><\/p>\n<\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n<table style=\"height: 1969px;\" width=\"587\">\n<tbody>\n<tr>\n<td style=\"width: 191px; vertical-align: top;\">\n<p><strong>L\u00cdNEA E<\/strong><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">AGP<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">MARGEN SUR<\/span><\/p>\n<br>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Centro de transferencia<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Av. Belgrano<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Lasserre<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Piedrabuena<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Av. San Mart\u00edn<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Beauvoir<\/span><\/p>\n<p>Pacheco<\/p>\n<p>O'Higgins<\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Herrera<\/span><\/p>\n<p>C. Mora<\/p>\n<p>Pacheco<\/p>\n<p>Milosevic<\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Monte<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Independencia<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Dos Lomas<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Albelos<\/span><\/p>\n<p>Ishton<\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Los Sauces<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Karunkika<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Tolhuin<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Mevi<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Hoiken<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">S\/N<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Yaghan<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Yourka<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Haiken<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Kekombosh<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Yahalve<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Yehuin<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Chawr<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Sin Nombre 83<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Oroski<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Wonska<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Tolhuin<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">El Alambrador<\/span><\/p>\n<p>Milosevic<\/p>\n<p>Pacheco<\/p>\n<p>Arteche<\/p>\n<p>O'Higgins<\/p>\n<p>Pacheco<\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Beauvoir<\/span><\/p>\n<p>Rojas<\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Elcano<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Av. San Mart\u00edn<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Av. Belgrano<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Centro de transferencia<\/span><\/p>\n<\/td>\n<td style=\"width: 192px; vertical-align: top;\">\n<p><strong>L\u00cdNEA F<\/strong><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">MARGEN SUR<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">ESPERANZA<\/span><\/p>\n<br>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Centro de transferencia<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Av. Belgrano<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Augusto Lasserre<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Cmte. L. Piedrabuena<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Av. San Mart\u00edn<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Beauvoir<\/span><\/p>\n<p>Pacheco<\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">El Alambrador<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Tolhuin<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Keninek<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Yahalve<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Puyen<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Sin Nombre 82<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Chawr<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Yewarsi<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Oroski<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Holpin<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Hoiken<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Mevi<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Tolhuin<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Karunkika<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Los Sauces<\/span><\/p>\n<p>Ishton<\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Albelos<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Dos Lomas<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Monte Independencia<\/span><\/p>\n<p>Milosevic<\/p>\n<p>Pacheco<\/p>\n<p>Arteche<\/p>\n<p>O'Higgins<\/p>\n<p>Pacheco<\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Beauvoir<\/span><\/p>\n<p>Rojas<\/p>\n<p>Elcano<\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Av. San Mart\u00edn<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Av. Belgrano<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Centro de transferencia<\/span><\/p>\n<\/td>\n<td style=\"width: 194px; vertical-align: top;\">\n<p><strong>L\u00cdNEA G<\/strong><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">MISI\u00d3N SALESIANA<\/span><\/p>\n<br>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Centro de transferencia<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Av. Belgrano<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Av. San Mart\u00edn<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Pref. Naval<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Ruta Nac. N\u00b03<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Misi\u00f3n Salesiana<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Ruta Nac. N\u00b03<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Prefectura Naval<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Santa Rosa<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Lapataia<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Ushuaia<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Entre R\u00edos<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Posadas<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Santa Fe<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Av. San Mart\u00edn<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Jos\u00e9 Estrada<\/span><\/p>\n<p>Ameghino<\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Centro de transferencia<\/span><\/p>\n<\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n<p>\u00bfQuer\u00e9s llevar con vos el detalle de las l\u00edneas de colectivos de R\u00edo Grande y saber en cu\u00e1nto llegar\u00e1 a tu parada? Descarg\u00e1 la aplicaci\u00f3n para celular \u201cCu\u00e1ndo llega City Bus\u201d.<\/p>\n<p>Tambi\u00e9n pod\u00e9s ayudarnos a seguir construyendo <a href=\"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/transporte-publico-en-rio-grande\" target=\"_blank\">un mejor servicio de transporte<\/a>. S\u00f3lo ten\u00e9s que <a href=\"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/opina-sobre-transporte\" target=\"_blank\">responder unas preguntas<\/a> sobre tu experiencia con los colectivos. Te llevar\u00e1 s\u00f3lo unos minutos. De esto dependen las futuras transformaciones en el transporte p\u00fablico. \u00a1Dale click a la siguiente imagen y dejanos tus comentarios!<\/p>","rss_summary":"<p><strong>En el marco de la reestructuraci\u00f3n del servicio de transporte p\u00fablico de R\u00edo Grande, que incluy\u00f3 la incorporaci\u00f3n de <a href=\"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/nuevas-unidades-del-servicio-de-colectivos\" target=\"_blank\">nuevos colectivos<\/a> y la colocaci\u00f3n<\/strong> <strong>de garitas, sumamos m\u00e1s l\u00edneas para alcanzar a todos los vecinos<\/strong>, adem\u00e1s de puntos clave de nuestra ciudad, como centros de salud y escuelas.<\/p>\n","blog_post_schedule_task_uid":null,"blog_publish_to_social_media_task":"DONE"},"meta_description":"Transformamos el transporte en R\u00edo Grande con nuevos colectivos, nuevas garitas y nuevas l\u00edneas. Conoc\u00e9 todos los recorridos de colectivos.","name":"C\u00f3mo son los recorridos de colectivos tras la ampliaci\u00f3n del servicio","page_redirected":false,"page_title":"C\u00f3mo son los recorridos de colectivos tras la ampliaci\u00f3n del servicio","parent_blog":{"absolute_url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar","allow_comments":true,"amp_body_color":"#404040","amp_body_font":"'Helvetica Neue', Helvetica, Arial, sans-serif","amp_body_font_size":"18","amp_custom_css":"","amp_header_background_color":"#ffffff","amp_header_color":"#1e1e1e","amp_header_font":"'Helvetica Neue', Helvetica, Arial, sans-serif","amp_header_font_size":"36","amp_link_color":"#416bb3","amp_logo_alt":"","amp_logo_height":0,"amp_logo_src":"","amp_logo_width":0,"analytics_page_id":4972306924,"attached_stylesheets":[],"captcha_after_days":7,"captcha_always":false,"category_id":3,"close_comments_older":0,"comment_date_format":"medium","comment_form_guid":"0be52f45-0d91-42c9-8c61-d365e8b06d82","comment_max_thread_depth":1,"comment_moderation":false,"comment_notification_emails":[],"comment_should_create_contact":false,"comment_verification_text":"","created":1490639392827,"created_date_time":1490639392827,"daily_notification_email_id":"4972306984","default_group_style_id":"","default_notification_from_name":"Sample Author","default_notification_reply_to":"SampleAuthor@hubspot.com","deleted_at":0,"description":"","domain":"","domain_when_published":"info.riogrande.gob.ar","email_api_subscription_id":3275650,"enable_google_amp_output":false,"enable_social_auto_publishing":true,"html_footer":"","html_footer_is_shared":true,"html_head":"","html_head_is_shared":true,"html_keywords":[],"html_title":"Informaci\u00f3n sobre R\u00edo Grande","id":4972306924,"instant_notification_email_id":"4972306969","item_layout_id":5518992581,"item_template_is_shared":false,"item_template_path":"generated_layouts\/5518992581.html","language":"en_US","listing_layout_id":5516809288,"listing_template_path":"generated_layouts\/5516809288.html","live_domain":"info.riogrande.gob.ar","month_filter_format":"MMMM yyyy","monthly_notification_email_id":"4972307006","name":"Informaci\u00f3n sobre R\u00edo Grande","portal_id":3039596,"post_html_footer":"","post_html_head":"","posts_per_listing_page":10,"posts_per_rss_feed":10,"public_title":"Informaci\u00f3n sobre R\u00edo Grande","publish_date_format":"medium","resolved_domain":"info.riogrande.gob.ar","root_url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar","show_social_link_facebook":true,"show_social_link_google_plus":true,"show_social_link_linkedin":true,"show_social_link_twitter":true,"show_summary_in_emails":true,"show_summary_in_listing":true,"show_summary_in_rss":true,"slug":"","social_account_twitter":"","subscription_contacts_property":"blog_default_hubspot_blog_4972306924_subscription","subscription_form_guid":"5f99f118-2f1f-4c02-926d-091541258238","subscription_lists_by_type":{"daily":2,"instant":1,"monthly":4,"weekly":3},"updated":1516043396997,"updated_date_time":1516043396997,"url_base":"info.riogrande.gob.ar","url_segments":[],"use_featured_image_in_summary":true,"uses_default_template":false,"weekly_notification_email_id":"4972306993"},"personas":[],"placement_guids":[],"portal_id":3039596,"post_body":"<p><strong>En el marco de la reestructuraci\u00f3n del servicio de transporte p\u00fablico de R\u00edo Grande, que incluy\u00f3 la incorporaci\u00f3n de <a href=\"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/nuevas-unidades-del-servicio-de-colectivos\" target=\"_blank\">nuevos colectivos<\/a> y la colocaci\u00f3n<\/strong> <strong>de garitas, sumamos m\u00e1s l\u00edneas para alcanzar a todos los vecinos<\/strong>, adem\u00e1s de puntos clave de nuestra ciudad, como centros de salud y escuelas.<\/p>\n<!--more-->\n<p><strong>Las l\u00edneas pasan de 3 a 7<\/strong>, cada una con recorridos de colectivos espec\u00edficos que, en la cobertura general, incluyen a nuevos barrios, como Vapor Amadeo, Los Cisnes, Punta Popper y Esperanza.<\/p>\n<p>\u201cEstamos en condiciones de decir que vamos en camino de tener uno de los mejores sistemas de transporte p\u00fablico de la Patagonia, que priorizar\u00e1 el acceso de los vecinos a los centros de salud, a los centros educativos y a los centros comerciales y que ser\u00e1 una herramienta m\u00e1s de inclusi\u00f3n para todos los usuarios\u201d, <a href=\"http:\/\/www.surenio.com.ar\/2017\/12\/nuevas-lineas-recorridos-colectivos-2018\">destac\u00f3 el subsecretario de Gesti\u00f3n Ciudadana, Daniel Facio<\/a>.&nbsp;<\/p>\n<p>{{cta('ca12dc8d-3495-48c0-9327-ae01cdb6f5a6','justifyleft')}}<\/p>\n<p><span style=\"font-size: 30px;\">Mapa de recorridos de colectivo en R\u00edo Grande<\/span><\/p>\n<div><img src=\"https:\/\/lh3.googleusercontent.com\/77g09o83GIXg7gOp0j9au-ZvLSwB20WNiXQTG-_R3bhZFW2AGnYSJz1rEZdJEioORWzGGdy1wy0w87Mbr_cjkByokTdVd0bAlHrHPWDPGFbz4nABtVEsu7iej0ZpVZ-tOKLTFnOf\" width=\"1024\" style=\"width: 1024px;\" alt=\"Recorridos de colectivos\" title=\"Recorridos de colectivos\" caption=\"false\" data-constrained=\"true\"><\/div>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<table style=\"height: 1141px; width: 588px;\">\n<tbody>\n<tr>\n<td style=\"width: 190px; vertical-align: top;\">\n<p><strong>L\u00cdNEA A<\/strong><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">CHACRA II<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">IV- MUTUAL<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Centro de transferencia<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Av. Belgrano<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Av. San Mart\u00edn<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Av. Santa Fe<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Viedma<\/span><\/p>\n<p>Pellegrini<\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Luro Cambaceres<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Gob. Anad\u00f3n<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Santa Rosa<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Virrey Liniers<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Aerop. Argentina<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Pref. Naval<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Av. San Mart\u00edn<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Ram\u00f3n Cort\u00e9z<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Juan Visic<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Ra\u00fal Chifflet<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Av. San Mart\u00edn<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Ricardo Rojas<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Elcano<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Av. San Mart\u00edn<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Av. Belgrano<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Centro de transferencia<\/span><\/p>\n<\/td>\n<td style=\"width: 193px; vertical-align: top;\">\n<p><strong>L\u00cdNEA B<\/strong><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">INTEVU<\/span><\/p>\n<br>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Centro de transferencia<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Av. Belgrano<\/span><\/p>\n<p>Lassere<\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Cmte. L. Piedrabuena<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Av. San Mart\u00edn<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Libertad<\/span><\/p>\n<p>Per\u00f3n<\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Almafuerte<\/span><\/p>\n<p>Thorne<\/p>\n<p>Schweitzer<\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Alte. Brown<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">D'Agostini<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">25 de Mayo<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Presidente Ort\u00edz<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Jos\u00e9 Estrada<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Belisario Rold\u00e1n<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Av. Belgrano<\/span><\/p>\n<p>Col\u00f3n<\/p>\n<p>Per\u00f3n<\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Ricardo Rojas<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Elcano<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Av. San Mart\u00edn<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Av. Belgrano<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Centro de transferencia<\/span><\/p>\n<\/td>\n<td style=\"width: 195px; vertical-align: top;\">\n<p><strong>L\u00cdNEA C<\/strong><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">CHACRA XI<\/span><\/p>\n<br>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Centro de transferencia<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Av. Belgrano<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Av. San Mart\u00edn<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Don Bosco<\/span><\/p>\n<p>Bilbao<\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Islas Malvinas<\/span><\/p>\n<p>Koch<\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Guayaquil<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Vuelta de Obligado<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Los Calafates<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Lago Chepelmut<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Los \u00d1ires<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Arwenhol<\/span><\/p>\n<p>Echalaine<\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Playero Blanco<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Kaiken<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Playero Rojizo<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Ext. Cabo Santa<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">In\u00e9s<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Los Flamencos<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Vapor Asturiano<\/span><\/p>\n<\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n<table style=\"height: 874px;\" width=\"587\">\n<tbody>\n<tr>\n<td style=\"width: 288px; vertical-align: top;\">\n<p><strong>L\u00cdNEA D<\/strong><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">CHACRA XIII<\/span><\/p>\n<br>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Centro de transferencia<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Av. Belgrano<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Av. San Mart\u00edn<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Don Bosco<\/span><\/p>\n<p>Bilbao<\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Islas Malvinas<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Ruta Nacional 3<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Punta Popper<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Mariano Moreno<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Cabo Santa In\u00e9s<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">R\u00edo Grande<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Punta Popper<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Kaiken<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Playero Rojizo<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Ext. Cabo Santa In\u00e9s<\/span><\/p>\n<p>Los Flamencos<\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Vapor Alfonso<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Capit\u00e1n Banini<\/span><\/p>\n<\/td>\n<td style=\"width: 291px;\">\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Fernando Speroni<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Ext. Cabo Santa In\u00e9s<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Playero Rojizo<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Playero Blanco<\/span><\/p>\n<p>Echelaine<\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Arwenhol<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Los \u00d1ires<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Lago Chepelmut<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Los Calafates<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Vuelta de Obligado<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Guayaquil<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Roque S\u00e1enz Pe\u00f1a<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Ruta Comp. C<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Islas Malvinas<\/span><\/p>\n<p>Obligado<\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">25 de Mayo<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Av. San Mart\u00edn<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Ricardo Rojas<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Elcano<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Av. San Mart\u00edn<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Av. Belgrano<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Centro de transferencia<\/span><\/p>\n<\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n<table style=\"height: 1969px;\" width=\"587\">\n<tbody>\n<tr>\n<td style=\"width: 191px; vertical-align: top;\">\n<p><strong>L\u00cdNEA E<\/strong><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">AGP<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">MARGEN SUR<\/span><\/p>\n<br>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Centro de transferencia<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Av. Belgrano<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Lasserre<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Piedrabuena<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Av. San Mart\u00edn<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Beauvoir<\/span><\/p>\n<p>Pacheco<\/p>\n<p>O'Higgins<\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Herrera<\/span><\/p>\n<p>C. Mora<\/p>\n<p>Pacheco<\/p>\n<p>Milosevic<\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Monte<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Independencia<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Dos Lomas<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Albelos<\/span><\/p>\n<p>Ishton<\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Los Sauces<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Karunkika<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Tolhuin<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Mevi<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Hoiken<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">S\/N<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Yaghan<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Yourka<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Haiken<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Kekombosh<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Yahalve<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Yehuin<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Chawr<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Sin Nombre 83<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Oroski<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Wonska<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Tolhuin<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">El Alambrador<\/span><\/p>\n<p>Milosevic<\/p>\n<p>Pacheco<\/p>\n<p>Arteche<\/p>\n<p>O'Higgins<\/p>\n<p>Pacheco<\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Beauvoir<\/span><\/p>\n<p>Rojas<\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Elcano<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Av. San Mart\u00edn<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Av. Belgrano<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Centro de transferencia<\/span><\/p>\n<\/td>\n<td style=\"width: 192px; vertical-align: top;\">\n<p><strong>L\u00cdNEA F<\/strong><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">MARGEN SUR<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">ESPERANZA<\/span><\/p>\n<br>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Centro de transferencia<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Av. Belgrano<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Augusto Lasserre<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Cmte. L. Piedrabuena<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Av. San Mart\u00edn<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Beauvoir<\/span><\/p>\n<p>Pacheco<\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">El Alambrador<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Tolhuin<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Keninek<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Yahalve<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Puyen<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Sin Nombre 82<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Chawr<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Yewarsi<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Oroski<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Holpin<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Hoiken<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Mevi<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Tolhuin<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Karunkika<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Los Sauces<\/span><\/p>\n<p>Ishton<\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Albelos<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Dos Lomas<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Monte Independencia<\/span><\/p>\n<p>Milosevic<\/p>\n<p>Pacheco<\/p>\n<p>Arteche<\/p>\n<p>O'Higgins<\/p>\n<p>Pacheco<\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Beauvoir<\/span><\/p>\n<p>Rojas<\/p>\n<p>Elcano<\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Av. San Mart\u00edn<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Av. Belgrano<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Centro de transferencia<\/span><\/p>\n<\/td>\n<td style=\"width: 194px; vertical-align: top;\">\n<p><strong>L\u00cdNEA G<\/strong><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">MISI\u00d3N SALESIANA<\/span><\/p>\n<br>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Centro de transferencia<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Av. Belgrano<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Av. San Mart\u00edn<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Pref. Naval<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Ruta Nac. N\u00b03<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Misi\u00f3n Salesiana<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Ruta Nac. N\u00b03<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Prefectura Naval<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Santa Rosa<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Lapataia<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Ushuaia<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Entre R\u00edos<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Posadas<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Santa Fe<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Av. San Mart\u00edn<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Jos\u00e9 Estrada<\/span><\/p>\n<p>Ameghino<\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Centro de transferencia<\/span><\/p>\n<\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n<p>\u00bfQuer\u00e9s llevar con vos el detalle de las l\u00edneas de colectivos de R\u00edo Grande y saber en cu\u00e1nto llegar\u00e1 a tu parada? Descarg\u00e1 la aplicaci\u00f3n para celular \u201cCu\u00e1ndo llega City Bus\u201d.<\/p>\n<p>Tambi\u00e9n pod\u00e9s ayudarnos a seguir construyendo <a href=\"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/transporte-publico-en-rio-grande\" target=\"_blank\">un mejor servicio de transporte<\/a>. S\u00f3lo ten\u00e9s que <a href=\"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/opina-sobre-transporte\" target=\"_blank\">responder unas preguntas<\/a> sobre tu experiencia con los colectivos. Te llevar\u00e1 s\u00f3lo unos minutos. De esto dependen las futuras transformaciones en el transporte p\u00fablico. \u00a1Dale click a la siguiente imagen y dejanos tus comentarios!<\/p>","post_body_rss":"<p><strong>En el marco de la reestructuraci\u00f3n del servicio de transporte p\u00fablico de R\u00edo Grande, que incluy\u00f3 la incorporaci\u00f3n de <a href=\"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/nuevas-unidades-del-servicio-de-colectivos\" target=\"_blank\">nuevos colectivos<\/a> y la colocaci\u00f3n<\/strong> <strong>de garitas, sumamos m\u00e1s l\u00edneas para alcanzar a todos los vecinos<\/strong>, adem\u00e1s de puntos clave de nuestra ciudad, como centros de salud y escuelas.<\/p>\n<!--more-->\n<p><strong>Las l\u00edneas pasan de 3 a 7<\/strong>, cada una con recorridos de colectivos espec\u00edficos que, en la cobertura general, incluyen a nuevos barrios, como Vapor Amadeo, Los Cisnes, Punta Popper y Esperanza.<\/p>\n<p>\u201cEstamos en condiciones de decir que vamos en camino de tener uno de los mejores sistemas de transporte p\u00fablico de la Patagonia, que priorizar\u00e1 el acceso de los vecinos a los centros de salud, a los centros educativos y a los centros comerciales y que ser\u00e1 una herramienta m\u00e1s de inclusi\u00f3n para todos los usuarios\u201d, <a href=\"http:\/\/www.surenio.com.ar\/2017\/12\/nuevas-lineas-recorridos-colectivos-2018\">destac\u00f3 el subsecretario de Gesti\u00f3n Ciudadana, Daniel Facio<\/a>.&nbsp;<\/p>\n<p>{{cta('ca12dc8d-3495-48c0-9327-ae01cdb6f5a6','justifyleft')}}<\/p>\n<p><span style=\"font-size: 30px;\">Mapa de recorridos de colectivo en R\u00edo Grande<\/span><\/p>\n<div><img src=\"https:\/\/lh3.googleusercontent.com\/77g09o83GIXg7gOp0j9au-ZvLSwB20WNiXQTG-_R3bhZFW2AGnYSJz1rEZdJEioORWzGGdy1wy0w87Mbr_cjkByokTdVd0bAlHrHPWDPGFbz4nABtVEsu7iej0ZpVZ-tOKLTFnOf\" width=\"1024\" style=\"width: 1024px;\" alt=\"Recorridos de colectivos\" title=\"Recorridos de colectivos\" caption=\"false\" data-constrained=\"true\"><\/div>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<table style=\"height: 1141px; width: 588px;\">\n<tbody>\n<tr>\n<td style=\"width: 190px; vertical-align: top;\">\n<p><strong>L\u00cdNEA A<\/strong><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">CHACRA II<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">IV- MUTUAL<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Centro de transferencia<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Av. Belgrano<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Av. San Mart\u00edn<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Av. Santa Fe<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Viedma<\/span><\/p>\n<p>Pellegrini<\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Luro Cambaceres<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Gob. Anad\u00f3n<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Santa Rosa<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Virrey Liniers<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Aerop. Argentina<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Pref. Naval<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Av. San Mart\u00edn<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Ram\u00f3n Cort\u00e9z<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Juan Visic<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Ra\u00fal Chifflet<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Av. San Mart\u00edn<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Ricardo Rojas<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Elcano<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Av. San Mart\u00edn<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Av. Belgrano<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Centro de transferencia<\/span><\/p>\n<\/td>\n<td style=\"width: 193px; vertical-align: top;\">\n<p><strong>L\u00cdNEA B<\/strong><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">INTEVU<\/span><\/p>\n<br>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Centro de transferencia<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Av. Belgrano<\/span><\/p>\n<p>Lassere<\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Cmte. L. Piedrabuena<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Av. San Mart\u00edn<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Libertad<\/span><\/p>\n<p>Per\u00f3n<\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Almafuerte<\/span><\/p>\n<p>Thorne<\/p>\n<p>Schweitzer<\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Alte. Brown<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">D'Agostini<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">25 de Mayo<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Presidente Ort\u00edz<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Jos\u00e9 Estrada<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Belisario Rold\u00e1n<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Av. Belgrano<\/span><\/p>\n<p>Col\u00f3n<\/p>\n<p>Per\u00f3n<\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Ricardo Rojas<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Elcano<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Av. San Mart\u00edn<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Av. Belgrano<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Centro de transferencia<\/span><\/p>\n<\/td>\n<td style=\"width: 195px; vertical-align: top;\">\n<p><strong>L\u00cdNEA C<\/strong><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">CHACRA XI<\/span><\/p>\n<br>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Centro de transferencia<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Av. Belgrano<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Av. San Mart\u00edn<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Don Bosco<\/span><\/p>\n<p>Bilbao<\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Islas Malvinas<\/span><\/p>\n<p>Koch<\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Guayaquil<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Vuelta de Obligado<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Los Calafates<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Lago Chepelmut<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Los \u00d1ires<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Arwenhol<\/span><\/p>\n<p>Echalaine<\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Playero Blanco<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Kaiken<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Playero Rojizo<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Ext. Cabo Santa<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">In\u00e9s<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Los Flamencos<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Vapor Asturiano<\/span><\/p>\n<\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n<table style=\"height: 874px;\" width=\"587\">\n<tbody>\n<tr>\n<td style=\"width: 288px; vertical-align: top;\">\n<p><strong>L\u00cdNEA D<\/strong><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">CHACRA XIII<\/span><\/p>\n<br>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Centro de transferencia<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Av. Belgrano<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Av. San Mart\u00edn<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Don Bosco<\/span><\/p>\n<p>Bilbao<\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Islas Malvinas<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Ruta Nacional 3<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Punta Popper<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Mariano Moreno<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Cabo Santa In\u00e9s<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">R\u00edo Grande<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Punta Popper<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Kaiken<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Playero Rojizo<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Ext. Cabo Santa In\u00e9s<\/span><\/p>\n<p>Los Flamencos<\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Vapor Alfonso<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Capit\u00e1n Banini<\/span><\/p>\n<\/td>\n<td style=\"width: 291px;\">\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Fernando Speroni<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Ext. Cabo Santa In\u00e9s<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Playero Rojizo<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Playero Blanco<\/span><\/p>\n<p>Echelaine<\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Arwenhol<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Los \u00d1ires<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Lago Chepelmut<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Los Calafates<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Vuelta de Obligado<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Guayaquil<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Roque S\u00e1enz Pe\u00f1a<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Ruta Comp. C<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Islas Malvinas<\/span><\/p>\n<p>Obligado<\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">25 de Mayo<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Av. San Mart\u00edn<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Ricardo Rojas<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Elcano<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Av. San Mart\u00edn<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Av. Belgrano<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Centro de transferencia<\/span><\/p>\n<\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n<table style=\"height: 1969px;\" width=\"587\">\n<tbody>\n<tr>\n<td style=\"width: 191px; vertical-align: top;\">\n<p><strong>L\u00cdNEA E<\/strong><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">AGP<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">MARGEN SUR<\/span><\/p>\n<br>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Centro de transferencia<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Av. Belgrano<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Lasserre<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Piedrabuena<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Av. San Mart\u00edn<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Beauvoir<\/span><\/p>\n<p>Pacheco<\/p>\n<p>O'Higgins<\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Herrera<\/span><\/p>\n<p>C. Mora<\/p>\n<p>Pacheco<\/p>\n<p>Milosevic<\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Monte<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Independencia<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Dos Lomas<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Albelos<\/span><\/p>\n<p>Ishton<\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Los Sauces<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Karunkika<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Tolhuin<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Mevi<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Hoiken<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">S\/N<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Yaghan<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Yourka<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Haiken<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Kekombosh<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Yahalve<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Yehuin<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Chawr<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Sin Nombre 83<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Oroski<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Wonska<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Tolhuin<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">El Alambrador<\/span><\/p>\n<p>Milosevic<\/p>\n<p>Pacheco<\/p>\n<p>Arteche<\/p>\n<p>O'Higgins<\/p>\n<p>Pacheco<\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Beauvoir<\/span><\/p>\n<p>Rojas<\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Elcano<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Av. San Mart\u00edn<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Av. Belgrano<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Centro de transferencia<\/span><\/p>\n<\/td>\n<td style=\"width: 192px; vertical-align: top;\">\n<p><strong>L\u00cdNEA F<\/strong><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">MARGEN SUR<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">ESPERANZA<\/span><\/p>\n<br>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Centro de transferencia<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Av. Belgrano<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Augusto Lasserre<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Cmte. L. Piedrabuena<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Av. San Mart\u00edn<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Beauvoir<\/span><\/p>\n<p>Pacheco<\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">El Alambrador<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Tolhuin<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Keninek<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Yahalve<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Puyen<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Sin Nombre 82<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Chawr<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Yewarsi<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Oroski<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Holpin<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Hoiken<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Mevi<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Tolhuin<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Karunkika<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Los Sauces<\/span><\/p>\n<p>Ishton<\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Albelos<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Dos Lomas<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Monte Independencia<\/span><\/p>\n<p>Milosevic<\/p>\n<p>Pacheco<\/p>\n<p>Arteche<\/p>\n<p>O'Higgins<\/p>\n<p>Pacheco<\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Beauvoir<\/span><\/p>\n<p>Rojas<\/p>\n<p>Elcano<\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Av. San Mart\u00edn<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Av. Belgrano<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Centro de transferencia<\/span><\/p>\n<\/td>\n<td style=\"width: 194px; vertical-align: top;\">\n<p><strong>L\u00cdNEA G<\/strong><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">MISI\u00d3N SALESIANA<\/span><\/p>\n<br>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Centro de transferencia<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Av. Belgrano<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Av. San Mart\u00edn<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Pref. Naval<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Ruta Nac. N\u00b03<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Misi\u00f3n Salesiana<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Ruta Nac. N\u00b03<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Prefectura Naval<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Santa Rosa<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Lapataia<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Ushuaia<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Entre R\u00edos<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Posadas<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Santa Fe<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Av. San Mart\u00edn<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Jos\u00e9 Estrada<\/span><\/p>\n<p>Ameghino<\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Centro de transferencia<\/span><\/p>\n<\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n<p>\u00bfQuer\u00e9s llevar con vos el detalle de las l\u00edneas de colectivos de R\u00edo Grande y saber en cu\u00e1nto llegar\u00e1 a tu parada? Descarg\u00e1 la aplicaci\u00f3n para celular \u201cCu\u00e1ndo llega City Bus\u201d.<\/p>\n<p>Tambi\u00e9n pod\u00e9s ayudarnos a seguir construyendo <a href=\"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/transporte-publico-en-rio-grande\" target=\"_blank\">un mejor servicio de transporte<\/a>. S\u00f3lo ten\u00e9s que <a href=\"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/opina-sobre-transporte\" target=\"_blank\">responder unas preguntas<\/a> sobre tu experiencia con los colectivos. Te llevar\u00e1 s\u00f3lo unos minutos. De esto dependen las futuras transformaciones en el transporte p\u00fablico. \u00a1Dale click a la siguiente imagen y dejanos tus comentarios!<\/p>","post_email_content":"<html>\n <head><\/head>\n <body>\n  <p><strong>En el marco de la reestructuraci\u00f3n del servicio de transporte p\u00fablico de R\u00edo Grande, que incluy\u00f3 la incorporaci\u00f3n de <a href=\"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/nuevas-unidades-del-servicio-de-colectivos\" target=\"_blank\">nuevos colectivos<\/a> y la colocaci\u00f3n<\/strong> <strong>de garitas, sumamos m\u00e1s l\u00edneas para alcanzar a todos los vecinos<\/strong>, adem\u00e1s de puntos clave de nuestra ciudad, como centros de salud y escuelas.<\/p> \n <\/body>\n<\/html>","post_featured_image_if_enabled":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/L%C3%ADneas%20de%20colectivos%20de%20R%C3%ADo%20Grande.jpg","post_list_content":"<html>\n <head><\/head>\n <body>\n  <p><strong>En el marco de la reestructuraci\u00f3n del servicio de transporte p\u00fablico de R\u00edo Grande, que incluy\u00f3 la incorporaci\u00f3n de <a href=\"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/nuevas-unidades-del-servicio-de-colectivos\" target=\"_blank\">nuevos colectivos<\/a> y la colocaci\u00f3n<\/strong> <strong>de garitas, sumamos m\u00e1s l\u00edneas para alcanzar a todos los vecinos<\/strong>, adem\u00e1s de puntos clave de nuestra ciudad, como centros de salud y escuelas.<\/p> \n <\/body>\n<\/html>","post_list_summary_featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/L%C3%ADneas%20de%20colectivos%20de%20R%C3%ADo%20Grande.jpg","post_rss_content":"<html>\n <head><\/head>\n <body>\n  <p><strong>En el marco de la reestructuraci\u00f3n del servicio de transporte p\u00fablico de R\u00edo Grande, que incluy\u00f3 la incorporaci\u00f3n de <a href=\"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/nuevas-unidades-del-servicio-de-colectivos\" target=\"_blank\">nuevos colectivos<\/a> y la colocaci\u00f3n<\/strong> <strong>de garitas, sumamos m\u00e1s l\u00edneas para alcanzar a todos los vecinos<\/strong>, adem\u00e1s de puntos clave de nuestra ciudad, como centros de salud y escuelas.<\/p> \n <\/body>\n<\/html>","post_rss_summary_featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/L%C3%ADneas%20de%20colectivos%20de%20R%C3%ADo%20Grande.jpg","post_summary":"<p><strong>En el marco de la reestructuraci\u00f3n del servicio de transporte p\u00fablico de R\u00edo Grande, que incluy\u00f3 la incorporaci\u00f3n de <a href=\"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/nuevas-unidades-del-servicio-de-colectivos\" target=\"_blank\">nuevos colectivos<\/a> y la colocaci\u00f3n<\/strong> <strong>de garitas, sumamos m\u00e1s l\u00edneas para alcanzar a todos los vecinos<\/strong>, adem\u00e1s de puntos clave de nuestra ciudad, como centros de salud y escuelas.<\/p>\n","post_summary_rss":"<html>\n <head><\/head>\n <body>\n  <p><strong>En el marco de la reestructuraci\u00f3n del servicio de transporte p\u00fablico de R\u00edo Grande, que incluy\u00f3 la incorporaci\u00f3n de <a href=\"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/nuevas-unidades-del-servicio-de-colectivos\" target=\"_blank\">nuevos colectivos<\/a> y la colocaci\u00f3n<\/strong> <strong>de garitas, sumamos m\u00e1s l\u00edneas para alcanzar a todos los vecinos<\/strong>, adem\u00e1s de puntos clave de nuestra ciudad, como centros de salud y escuelas.<\/p> \n <\/body>\n<\/html>","post_template":"generated_layouts\/5518992581.html","preview_key":"HsCFPArs","processing_status":"PUBLISHED","publish_date":1519239600000,"publish_date_local_time":1519239600000,"publish_date_localized":{"date":1519239600000,"format":"medium","language":"en_US"},"publish_immediately":false,"published_url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/recorridos-de-colectivos","resolved_domain":"info.riogrande.gob.ar","rss_body":"<p><strong>En el marco de la reestructuraci\u00f3n del servicio de transporte p\u00fablico de R\u00edo Grande, que incluy\u00f3 la incorporaci\u00f3n de <a href=\"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/nuevas-unidades-del-servicio-de-colectivos\" target=\"_blank\">nuevos colectivos<\/a> y la colocaci\u00f3n<\/strong> <strong>de garitas, sumamos m\u00e1s l\u00edneas para alcanzar a todos los vecinos<\/strong>, adem\u00e1s de puntos clave de nuestra ciudad, como centros de salud y escuelas.<\/p>\n<!--more-->\n<p><strong>Las l\u00edneas pasan de 3 a 7<\/strong>, cada una con recorridos de colectivos espec\u00edficos que, en la cobertura general, incluyen a nuevos barrios, como Vapor Amadeo, Los Cisnes, Punta Popper y Esperanza.<\/p>\n<p>\u201cEstamos en condiciones de decir que vamos en camino de tener uno de los mejores sistemas de transporte p\u00fablico de la Patagonia, que priorizar\u00e1 el acceso de los vecinos a los centros de salud, a los centros educativos y a los centros comerciales y que ser\u00e1 una herramienta m\u00e1s de inclusi\u00f3n para todos los usuarios\u201d, <a href=\"http:\/\/www.surenio.com.ar\/2017\/12\/nuevas-lineas-recorridos-colectivos-2018\">destac\u00f3 el subsecretario de Gesti\u00f3n Ciudadana, Daniel Facio<\/a>.&nbsp;<\/p>\n<p>{{cta('ca12dc8d-3495-48c0-9327-ae01cdb6f5a6','justifyleft')}}<\/p>\n<p><span style=\"font-size: 30px;\">Mapa de recorridos de colectivo en R\u00edo Grande<\/span><\/p>\n<div><img src=\"https:\/\/lh3.googleusercontent.com\/77g09o83GIXg7gOp0j9au-ZvLSwB20WNiXQTG-_R3bhZFW2AGnYSJz1rEZdJEioORWzGGdy1wy0w87Mbr_cjkByokTdVd0bAlHrHPWDPGFbz4nABtVEsu7iej0ZpVZ-tOKLTFnOf\" width=\"1024\" style=\"width: 1024px;\" alt=\"Recorridos de colectivos\" title=\"Recorridos de colectivos\" caption=\"false\" data-constrained=\"true\"><\/div>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<table style=\"height: 1141px; width: 588px;\">\n<tbody>\n<tr>\n<td style=\"width: 190px; vertical-align: top;\">\n<p><strong>L\u00cdNEA A<\/strong><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">CHACRA II<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">IV- MUTUAL<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Centro de transferencia<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Av. Belgrano<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Av. San Mart\u00edn<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Av. Santa Fe<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Viedma<\/span><\/p>\n<p>Pellegrini<\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Luro Cambaceres<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Gob. Anad\u00f3n<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Santa Rosa<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Virrey Liniers<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Aerop. Argentina<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Pref. Naval<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Av. San Mart\u00edn<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Ram\u00f3n Cort\u00e9z<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Juan Visic<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Ra\u00fal Chifflet<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Av. San Mart\u00edn<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Ricardo Rojas<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Elcano<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Av. San Mart\u00edn<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Av. Belgrano<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Centro de transferencia<\/span><\/p>\n<\/td>\n<td style=\"width: 193px; vertical-align: top;\">\n<p><strong>L\u00cdNEA B<\/strong><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">INTEVU<\/span><\/p>\n<br>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Centro de transferencia<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Av. Belgrano<\/span><\/p>\n<p>Lassere<\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Cmte. L. Piedrabuena<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Av. San Mart\u00edn<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Libertad<\/span><\/p>\n<p>Per\u00f3n<\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Almafuerte<\/span><\/p>\n<p>Thorne<\/p>\n<p>Schweitzer<\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Alte. Brown<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">D'Agostini<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">25 de Mayo<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Presidente Ort\u00edz<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Jos\u00e9 Estrada<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Belisario Rold\u00e1n<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Av. Belgrano<\/span><\/p>\n<p>Col\u00f3n<\/p>\n<p>Per\u00f3n<\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Ricardo Rojas<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Elcano<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Av. San Mart\u00edn<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Av. Belgrano<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Centro de transferencia<\/span><\/p>\n<\/td>\n<td style=\"width: 195px; vertical-align: top;\">\n<p><strong>L\u00cdNEA C<\/strong><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">CHACRA XI<\/span><\/p>\n<br>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Centro de transferencia<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Av. Belgrano<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Av. San Mart\u00edn<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Don Bosco<\/span><\/p>\n<p>Bilbao<\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Islas Malvinas<\/span><\/p>\n<p>Koch<\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Guayaquil<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Vuelta de Obligado<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Los Calafates<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Lago Chepelmut<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Los \u00d1ires<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Arwenhol<\/span><\/p>\n<p>Echalaine<\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Playero Blanco<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Kaiken<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Playero Rojizo<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Ext. Cabo Santa<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">In\u00e9s<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Los Flamencos<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Vapor Asturiano<\/span><\/p>\n<\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n<table style=\"height: 874px;\" width=\"587\">\n<tbody>\n<tr>\n<td style=\"width: 288px; vertical-align: top;\">\n<p><strong>L\u00cdNEA D<\/strong><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">CHACRA XIII<\/span><\/p>\n<br>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Centro de transferencia<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Av. Belgrano<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Av. San Mart\u00edn<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Don Bosco<\/span><\/p>\n<p>Bilbao<\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Islas Malvinas<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Ruta Nacional 3<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Punta Popper<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Mariano Moreno<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Cabo Santa In\u00e9s<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">R\u00edo Grande<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Punta Popper<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Kaiken<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Playero Rojizo<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Ext. Cabo Santa In\u00e9s<\/span><\/p>\n<p>Los Flamencos<\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Vapor Alfonso<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Capit\u00e1n Banini<\/span><\/p>\n<\/td>\n<td style=\"width: 291px;\">\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Fernando Speroni<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Ext. Cabo Santa In\u00e9s<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Playero Rojizo<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Playero Blanco<\/span><\/p>\n<p>Echelaine<\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Arwenhol<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Los \u00d1ires<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Lago Chepelmut<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Los Calafates<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Vuelta de Obligado<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Guayaquil<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Roque S\u00e1enz Pe\u00f1a<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Ruta Comp. C<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Islas Malvinas<\/span><\/p>\n<p>Obligado<\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">25 de Mayo<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Av. San Mart\u00edn<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Ricardo Rojas<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Elcano<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Av. San Mart\u00edn<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Av. Belgrano<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Centro de transferencia<\/span><\/p>\n<\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n<table style=\"height: 1969px;\" width=\"587\">\n<tbody>\n<tr>\n<td style=\"width: 191px; vertical-align: top;\">\n<p><strong>L\u00cdNEA E<\/strong><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">AGP<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">MARGEN SUR<\/span><\/p>\n<br>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Centro de transferencia<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Av. Belgrano<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Lasserre<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Piedrabuena<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Av. San Mart\u00edn<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Beauvoir<\/span><\/p>\n<p>Pacheco<\/p>\n<p>O'Higgins<\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Herrera<\/span><\/p>\n<p>C. Mora<\/p>\n<p>Pacheco<\/p>\n<p>Milosevic<\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Monte<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Independencia<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Dos Lomas<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Albelos<\/span><\/p>\n<p>Ishton<\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Los Sauces<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Karunkika<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Tolhuin<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Mevi<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Hoiken<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">S\/N<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Yaghan<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Yourka<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Haiken<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Kekombosh<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Yahalve<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Yehuin<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Chawr<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Sin Nombre 83<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Oroski<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Wonska<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Tolhuin<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">El Alambrador<\/span><\/p>\n<p>Milosevic<\/p>\n<p>Pacheco<\/p>\n<p>Arteche<\/p>\n<p>O'Higgins<\/p>\n<p>Pacheco<\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Beauvoir<\/span><\/p>\n<p>Rojas<\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Elcano<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Av. San Mart\u00edn<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Av. Belgrano<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Centro de transferencia<\/span><\/p>\n<\/td>\n<td style=\"width: 192px; vertical-align: top;\">\n<p><strong>L\u00cdNEA F<\/strong><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">MARGEN SUR<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">ESPERANZA<\/span><\/p>\n<br>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Centro de transferencia<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Av. Belgrano<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Augusto Lasserre<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Cmte. L. Piedrabuena<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Av. San Mart\u00edn<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Beauvoir<\/span><\/p>\n<p>Pacheco<\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">El Alambrador<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Tolhuin<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Keninek<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Yahalve<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Puyen<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Sin Nombre 82<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Chawr<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Yewarsi<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Oroski<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Holpin<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Hoiken<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Mevi<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Tolhuin<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Karunkika<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Los Sauces<\/span><\/p>\n<p>Ishton<\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Albelos<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Dos Lomas<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Monte Independencia<\/span><\/p>\n<p>Milosevic<\/p>\n<p>Pacheco<\/p>\n<p>Arteche<\/p>\n<p>O'Higgins<\/p>\n<p>Pacheco<\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Beauvoir<\/span><\/p>\n<p>Rojas<\/p>\n<p>Elcano<\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Av. San Mart\u00edn<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Av. Belgrano<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Centro de transferencia<\/span><\/p>\n<\/td>\n<td style=\"width: 194px; vertical-align: top;\">\n<p><strong>L\u00cdNEA G<\/strong><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">MISI\u00d3N SALESIANA<\/span><\/p>\n<br>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Centro de transferencia<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Av. Belgrano<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Av. San Mart\u00edn<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Pref. Naval<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Ruta Nac. N\u00b03<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Misi\u00f3n Salesiana<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Ruta Nac. N\u00b03<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Prefectura Naval<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Santa Rosa<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Lapataia<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Ushuaia<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Entre R\u00edos<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Posadas<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Santa Fe<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Av. San Mart\u00edn<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Jos\u00e9 Estrada<\/span><\/p>\n<p>Ameghino<\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Centro de transferencia<\/span><\/p>\n<\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n<p>\u00bfQuer\u00e9s llevar con vos el detalle de las l\u00edneas de colectivos de R\u00edo Grande y saber en cu\u00e1nto llegar\u00e1 a tu parada? Descarg\u00e1 la aplicaci\u00f3n para celular \u201cCu\u00e1ndo llega City Bus\u201d.<\/p>\n<p>Tambi\u00e9n pod\u00e9s ayudarnos a seguir construyendo <a href=\"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/transporte-publico-en-rio-grande\" target=\"_blank\">un mejor servicio de transporte<\/a>. S\u00f3lo ten\u00e9s que <a href=\"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/opina-sobre-transporte\" target=\"_blank\">responder unas preguntas<\/a> sobre tu experiencia con los colectivos. Te llevar\u00e1 s\u00f3lo unos minutos. De esto dependen las futuras transformaciones en el transporte p\u00fablico. \u00a1Dale click a la siguiente imagen y dejanos tus comentarios!<\/p>","rss_summary":"<p><strong>En el marco de la reestructuraci\u00f3n del servicio de transporte p\u00fablico de R\u00edo Grande, que incluy\u00f3 la incorporaci\u00f3n de <a href=\"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/nuevas-unidades-del-servicio-de-colectivos\" target=\"_blank\">nuevos colectivos<\/a> y la colocaci\u00f3n<\/strong> <strong>de garitas, sumamos m\u00e1s l\u00edneas para alcanzar a todos los vecinos<\/strong>, adem\u00e1s de puntos clave de nuestra ciudad, como centros de salud y escuelas.<\/p>\n","rss_summary_featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/L%C3%ADneas%20de%20colectivos%20de%20R%C3%ADo%20Grande.jpg","slug":"recorridos-de-colectivos","state":"PUBLISHED","subcategory":"normal_blog_post","synced_with_blog_root":true,"tag_ids":[5430346755],"tag_list":[],"tag_names":[],"template_path":"","template_path_for_render":"generated_layouts\/5518992581.html","title":"C\u00f3mo son los recorridos de colectivos tras la ampliaci\u00f3n del servicio","topic_ids":[5430346755],"topic_list":[],"topic_names":[],"topics":[5430346755],"translated_content":[],"tweet_immediately":false,"unpublished_at":0,"updated":1520270935120,"upsize_featured_image":false,"url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/recorridos-de-colectivos","use_featured_image":true,"views":0,"widget_containers":[],"widgetcontainers":[],"widgets":{"module_1506978622629435":{"body":{"email":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/email-24x24.png","network":"email"},"facebook":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/facebook-24x24.png","network":"facebook"},"google_plus":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/googleplus-24x24.png","network":"google_plus"},"linkedin":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/linkedin-24x24.png","network":"linkedin"},"pinterest":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/pinterest-24x24.png","network":"pinterest"},"twitter":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/twitter-24x24.png","network":"twitter"}},"child_css":[],"css":[],"id":"module_1506978622629435","label":"Social Sharing","name":"module_1506978622629435","smart_type":null,"type":"social_sharing"},"module_1507037604440482":{"body":{"email":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/email-24x24.png","network":"email"},"facebook":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/facebook-24x24.png","network":"facebook"},"google_plus":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/googleplus-24x24.png","network":"google_plus"},"linkedin":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/linkedin-24x24.png","network":"linkedin"},"pinterest":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/pinterest-24x24.png","network":"pinterest"},"twitter":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/twitter-24x24.png","network":"twitter"}},"child_css":[],"css":[],"id":"module_1507037604440482","label":"Fixed Social Sharing","name":"module_1507037604440482","smart_type":null,"type":"social_sharing"},"module_1507047465123517":{"body":{"value":"Si te gust\u00f3 este art\u00edculo puedes compartirlo"},"child_css":[],"css":[],"id":"module_1507047465123517","label":"Header","name":"module_1507047465123517","smart_type":null,"type":"header"},"module_1507059705444555":{"body":{"custom_widget_id":5366111640,"field_types":{"hidden_actual_post":"boolean","quantity_to_show":"text"},"module_id":1800602,"per_widget_wrapper_html":"","tag":"custom_widget","type":"custom_widget","widget_name":"MRG - Notas Relacionadas","wrapping_html":""},"child_css":[],"css":[],"id":"module_1507059705444555","label":"MRG - Notas Relacionadas","module_id":1800602,"name":"module_1507059705444555","smart_type":null,"type":"custom_widget"},"module_150905533993192":{"body":{"html":"{{cta('28653263-1e9f-41d1-bba4-22db54436b88','justifycenter')}}"},"child_css":[],"css":[],"id":"module_150905533993192","label":"CTA","name":"module_150905533993192","smart_type":null,"type":"rich_text"},"name":{"body":{"value":"C\u00f3mo son los recorridos de colectivos tras la ampliaci\u00f3n del servicio"},"child_css":[],"css":[],"id":"name","label":"T\u00edtulo","name":"name","type":"text"},"post_body":{"body":{"value":"<p><strong>En el marco de la reestructuraci\u00f3n del servicio de transporte p\u00fablico de R\u00edo Grande, que incluy\u00f3 la incorporaci\u00f3n de <a href=\"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/nuevas-unidades-del-servicio-de-colectivos\" target=\"_blank\">nuevos colectivos<\/a> y la colocaci\u00f3n<\/strong> <strong>de garitas, sumamos m\u00e1s l\u00edneas para alcanzar a todos los vecinos<\/strong>, adem\u00e1s de puntos clave de nuestra ciudad, como centros de salud y escuelas.<\/p>\n<!--more-->\n<p><strong>Las l\u00edneas pasan de 3 a 7<\/strong>, cada una con recorridos de colectivos espec\u00edficos que, en la cobertura general, incluyen a nuevos barrios, como Vapor Amadeo, Los Cisnes, Punta Popper y Esperanza.<\/p>\n<p>\u201cEstamos en condiciones de decir que vamos en camino de tener uno de los mejores sistemas de transporte p\u00fablico de la Patagonia, que priorizar\u00e1 el acceso de los vecinos a los centros de salud, a los centros educativos y a los centros comerciales y que ser\u00e1 una herramienta m\u00e1s de inclusi\u00f3n para todos los usuarios\u201d, <a href=\"http:\/\/www.surenio.com.ar\/2017\/12\/nuevas-lineas-recorridos-colectivos-2018\">destac\u00f3 el subsecretario de Gesti\u00f3n Ciudadana, Daniel Facio<\/a>.&nbsp;<\/p>\n<p>{{cta('ca12dc8d-3495-48c0-9327-ae01cdb6f5a6','justifyleft')}}<\/p>\n<p><span style=\"font-size: 30px;\">Mapa de recorridos de colectivo en R\u00edo Grande<\/span><\/p>\n<div><img src=\"https:\/\/lh3.googleusercontent.com\/77g09o83GIXg7gOp0j9au-ZvLSwB20WNiXQTG-_R3bhZFW2AGnYSJz1rEZdJEioORWzGGdy1wy0w87Mbr_cjkByokTdVd0bAlHrHPWDPGFbz4nABtVEsu7iej0ZpVZ-tOKLTFnOf\" width=\"1024\" style=\"width: 1024px;\" alt=\"Recorridos de colectivos\" title=\"Recorridos de colectivos\" caption=\"false\" data-constrained=\"true\"><\/div>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<table style=\"height: 1141px; width: 588px;\">\n<tbody>\n<tr>\n<td style=\"width: 190px; vertical-align: top;\">\n<p><strong>L\u00cdNEA A<\/strong><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">CHACRA II<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">IV- MUTUAL<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Centro de transferencia<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Av. Belgrano<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Av. San Mart\u00edn<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Av. Santa Fe<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Viedma<\/span><\/p>\n<p>Pellegrini<\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Luro Cambaceres<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Gob. Anad\u00f3n<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Santa Rosa<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Virrey Liniers<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Aerop. Argentina<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Pref. Naval<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Av. San Mart\u00edn<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Ram\u00f3n Cort\u00e9z<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Juan Visic<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Ra\u00fal Chifflet<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Av. San Mart\u00edn<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Ricardo Rojas<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Elcano<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Av. San Mart\u00edn<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Av. Belgrano<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Centro de transferencia<\/span><\/p>\n<\/td>\n<td style=\"width: 193px; vertical-align: top;\">\n<p><strong>L\u00cdNEA B<\/strong><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">INTEVU<\/span><\/p>\n<br>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Centro de transferencia<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Av. Belgrano<\/span><\/p>\n<p>Lassere<\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Cmte. L. Piedrabuena<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Av. San Mart\u00edn<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Libertad<\/span><\/p>\n<p>Per\u00f3n<\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Almafuerte<\/span><\/p>\n<p>Thorne<\/p>\n<p>Schweitzer<\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Alte. Brown<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">D'Agostini<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">25 de Mayo<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Presidente Ort\u00edz<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Jos\u00e9 Estrada<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Belisario Rold\u00e1n<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Av. Belgrano<\/span><\/p>\n<p>Col\u00f3n<\/p>\n<p>Per\u00f3n<\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Ricardo Rojas<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Elcano<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Av. San Mart\u00edn<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Av. Belgrano<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Centro de transferencia<\/span><\/p>\n<\/td>\n<td style=\"width: 195px; vertical-align: top;\">\n<p><strong>L\u00cdNEA C<\/strong><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">CHACRA XI<\/span><\/p>\n<br>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Centro de transferencia<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Av. Belgrano<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Av. San Mart\u00edn<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Don Bosco<\/span><\/p>\n<p>Bilbao<\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Islas Malvinas<\/span><\/p>\n<p>Koch<\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Guayaquil<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Vuelta de Obligado<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Los Calafates<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Lago Chepelmut<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Los \u00d1ires<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Arwenhol<\/span><\/p>\n<p>Echalaine<\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Playero Blanco<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Kaiken<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Playero Rojizo<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Ext. Cabo Santa<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">In\u00e9s<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Los Flamencos<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Vapor Asturiano<\/span><\/p>\n<\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n<table style=\"height: 874px;\" width=\"587\">\n<tbody>\n<tr>\n<td style=\"width: 288px; vertical-align: top;\">\n<p><strong>L\u00cdNEA D<\/strong><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">CHACRA XIII<\/span><\/p>\n<br>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Centro de transferencia<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Av. Belgrano<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Av. San Mart\u00edn<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Don Bosco<\/span><\/p>\n<p>Bilbao<\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Islas Malvinas<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Ruta Nacional 3<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Punta Popper<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Mariano Moreno<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Cabo Santa In\u00e9s<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">R\u00edo Grande<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Punta Popper<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Kaiken<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Playero Rojizo<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Ext. Cabo Santa In\u00e9s<\/span><\/p>\n<p>Los Flamencos<\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Vapor Alfonso<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Capit\u00e1n Banini<\/span><\/p>\n<\/td>\n<td style=\"width: 291px;\">\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Fernando Speroni<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Ext. Cabo Santa In\u00e9s<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Playero Rojizo<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Playero Blanco<\/span><\/p>\n<p>Echelaine<\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Arwenhol<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Los \u00d1ires<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Lago Chepelmut<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Los Calafates<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Vuelta de Obligado<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Guayaquil<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Roque S\u00e1enz Pe\u00f1a<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Ruta Comp. C<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Islas Malvinas<\/span><\/p>\n<p>Obligado<\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">25 de Mayo<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Av. San Mart\u00edn<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Ricardo Rojas<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Elcano<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Av. San Mart\u00edn<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Av. Belgrano<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Centro de transferencia<\/span><\/p>\n<\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n<table style=\"height: 1969px;\" width=\"587\">\n<tbody>\n<tr>\n<td style=\"width: 191px; vertical-align: top;\">\n<p><strong>L\u00cdNEA E<\/strong><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">AGP<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">MARGEN SUR<\/span><\/p>\n<br>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Centro de transferencia<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Av. Belgrano<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Lasserre<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Piedrabuena<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Av. San Mart\u00edn<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Beauvoir<\/span><\/p>\n<p>Pacheco<\/p>\n<p>O'Higgins<\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Herrera<\/span><\/p>\n<p>C. Mora<\/p>\n<p>Pacheco<\/p>\n<p>Milosevic<\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Monte<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Independencia<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Dos Lomas<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Albelos<\/span><\/p>\n<p>Ishton<\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Los Sauces<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Karunkika<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Tolhuin<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Mevi<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Hoiken<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">S\/N<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Yaghan<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Yourka<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Haiken<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Kekombosh<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Yahalve<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Yehuin<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Chawr<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Sin Nombre 83<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Oroski<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Wonska<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Tolhuin<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">El Alambrador<\/span><\/p>\n<p>Milosevic<\/p>\n<p>Pacheco<\/p>\n<p>Arteche<\/p>\n<p>O'Higgins<\/p>\n<p>Pacheco<\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Beauvoir<\/span><\/p>\n<p>Rojas<\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Elcano<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Av. San Mart\u00edn<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Av. Belgrano<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Centro de transferencia<\/span><\/p>\n<\/td>\n<td style=\"width: 192px; vertical-align: top;\">\n<p><strong>L\u00cdNEA F<\/strong><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">MARGEN SUR<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">ESPERANZA<\/span><\/p>\n<br>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Centro de transferencia<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Av. Belgrano<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Augusto Lasserre<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Cmte. L. Piedrabuena<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Av. San Mart\u00edn<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Beauvoir<\/span><\/p>\n<p>Pacheco<\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">El Alambrador<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Tolhuin<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Keninek<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Yahalve<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Puyen<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Sin Nombre 82<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Chawr<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Yewarsi<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Oroski<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Holpin<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Hoiken<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Mevi<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Tolhuin<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Karunkika<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Los Sauces<\/span><\/p>\n<p>Ishton<\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Albelos<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Dos Lomas<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Monte Independencia<\/span><\/p>\n<p>Milosevic<\/p>\n<p>Pacheco<\/p>\n<p>Arteche<\/p>\n<p>O'Higgins<\/p>\n<p>Pacheco<\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Beauvoir<\/span><\/p>\n<p>Rojas<\/p>\n<p>Elcano<\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Av. San Mart\u00edn<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Av. Belgrano<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Centro de transferencia<\/span><\/p>\n<\/td>\n<td style=\"width: 194px; vertical-align: top;\">\n<p><strong>L\u00cdNEA G<\/strong><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">MISI\u00d3N SALESIANA<\/span><\/p>\n<br>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Centro de transferencia<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Av. Belgrano<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Av. San Mart\u00edn<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Pref. Naval<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Ruta Nac. N\u00b03<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Misi\u00f3n Salesiana<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Ruta Nac. N\u00b03<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Prefectura Naval<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Santa Rosa<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Lapataia<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Ushuaia<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Entre R\u00edos<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Posadas<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Santa Fe<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Av. San Mart\u00edn<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Jos\u00e9 Estrada<\/span><\/p>\n<p>Ameghino<\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Centro de transferencia<\/span><\/p>\n<\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n<p>\u00bfQuer\u00e9s llevar con vos el detalle de las l\u00edneas de colectivos de R\u00edo Grande y saber en cu\u00e1nto llegar\u00e1 a tu parada? Descarg\u00e1 la aplicaci\u00f3n para celular \u201cCu\u00e1ndo llega City Bus\u201d.<\/p>\n<p>Tambi\u00e9n pod\u00e9s ayudarnos a seguir construyendo <a href=\"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/transporte-publico-en-rio-grande\" target=\"_blank\">un mejor servicio de transporte<\/a>. S\u00f3lo ten\u00e9s que <a href=\"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/opina-sobre-transporte\" target=\"_blank\">responder unas preguntas<\/a> sobre tu experiencia con los colectivos. Te llevar\u00e1 s\u00f3lo unos minutos. De esto dependen las futuras transformaciones en el transporte p\u00fablico. \u00a1Dale click a la siguiente imagen y dejanos tus comentarios!<\/p>"},"child_css":[],"css":[],"id":"post_body","label":"Cuerpo de la publicaci\u00f3n","name":"post_body","type":"rich_text"}}},{"ab":false,"ab_variation":false,"absolute_url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/cuando-llega-city-bus","allowed_slug_conflict":false,"analytics_page_id":"5583576349","analytics_page_type":"blog-post","archived":false,"are_comments_allowed":true,"attached_stylesheets":[],"author":"facundo.gari@andimol.com","author_at":1520020212894,"author_email":"facundo.gari@andimol.com","author_name":"Facundo Gari","author_user_id":4105051,"author_username":"facundo.gari@andimol.com","blog_author":{"avatar":"","bio":"","created":1509566668694,"deleted_at":0,"display_name":"Facundo Gari","email":"facundo.gari@andimol.com","facebook":"","full_name":"Facundo Gari","google_plus":"","gravatar_url":"https:\/\/app.hubspot.com\/settings\/avatar\/fa70de0d555ae8105bc2bf126728c214","has_social_profiles":false,"id":5415876035,"linkedin":"","portal_id":3039596,"slug":"facundo-gari","twitter":"","twitter_username":"","updated":1509566668694,"website":""},"blog_author_id":5415876035,"blog_post_author":{"avatar":"","bio":"","created":1509566668694,"deleted_at":0,"display_name":"Facundo Gari","email":"facundo.gari@andimol.com","facebook":"","full_name":"Facundo Gari","google_plus":"","gravatar_url":"https:\/\/app.hubspot.com\/settings\/avatar\/fa70de0d555ae8105bc2bf126728c214","has_social_profiles":false,"id":5415876035,"linkedin":"","portal_id":3039596,"slug":"facundo-gari","twitter":"","twitter_username":"","updated":1509566668694,"website":""},"blog_publish_to_social_media_task":"DONE","blueprint_type_id":0,"campaign":"931f7322-95df-4ee6-a4b0-6f1519b440de","campaign_name":"[PG] Transporte @AW","campaign_utm":"%5BPG%5D%20Transporte%20%40AW","category":3,"category_id":3,"comment_count":0,"composition_id":201588,"content_group":4972306924,"content_group_id":4972306924,"created":1518809165747,"created_time":1518809165747,"css":[],"css_text":"","ctas":{"28653263-1e9f-41d1-bba4-22db54436b88":{"full_html":"<!--HubSpot Call-to-Action Code --><span class=\"hs-cta-wrapper\" id=\"hs-cta-wrapper-28653263-1e9f-41d1-bba4-22db54436b88\"><span class=\"hs-cta-node hs-cta-28653263-1e9f-41d1-bba4-22db54436b88\" id=\"hs-cta-28653263-1e9f-41d1-bba4-22db54436b88\"><!--[if lte IE 8]><div id=\"hs-cta-ie-element\"><\/div><![endif]--><a href=\"https:\/\/cta-redirect.hubspot.com\/cta\/redirect\/3039596\/28653263-1e9f-41d1-bba4-22db54436b88\"  target=\"_blank\" ><img class=\"hs-cta-img\" id=\"hs-cta-img-28653263-1e9f-41d1-bba4-22db54436b88\" style=\"border-width:0px;\" height=\"214\" width=\"582\" src=\"https:\/\/no-cache.hubspot.com\/cta\/default\/3039596\/28653263-1e9f-41d1-bba4-22db54436b88.png\"  alt=\"Nuevo llamado a la acci\u00f3n\"\/><\/a><\/span><script charset=\"utf-8\" src=\"https:\/\/js.hscta.net\/cta\/current.js\"><\/script><script type=\"text\/javascript\"> hbspt.cta.load(3039596, '28653263-1e9f-41d1-bba4-22db54436b88', {}); <\/script><\/span><!-- end HubSpot Call-to-Action Code -->","image_html":"<!--HubSpot Call-to-Action Code --><span class=\"hs-cta-wrapper\" data-hs-img-pg=\"28653263-1e9f-41d1-bba4-22db54436b88\" id=\"hs-cta-wrapper-28653263-1e9f-41d1-bba4-22db54436b88\"><span class=\"hs-cta-node hs-cta-28653263-1e9f-41d1-bba4-22db54436b88\" id=\"hs-cta-28653263-1e9f-41d1-bba4-22db54436b88\"><a href=\"https:\/\/cta-image-cms2.hubspot.com\/ctas\/v2\/public\/cs\/ci\/?pg=28653263-1e9f-41d1-bba4-22db54436b88&pid=3039596&ecid={{encrypted_contact_id}}&hseid={{email_campaign_id}}&hsic={{impersonated_contact}}\"  target=\"_blank\" ><img class=\"hs-cta-img\" id=\"hs-cta-img-28653263-1e9f-41d1-bba4-22db54436b88\" style=\"border-width:0px;\" mce_noresize=\"1\" height=\"214\" width=\"582\" src=\"https:\/\/cta-image-cms2.hubspot.com\/ctas\/v2\/public\/cs\/il\/?pg=28653263-1e9f-41d1-bba4-22db54436b88&pid=3039596&ecid={{encrypted_contact_id}}&hseid={{email_campaign_id}}&hsic={{impersonated_contact}}\"  alt=\"Nuevo llamado a la acci\u00f3n\"\/><\/a><\/span><\/span><!-- end HubSpot Call-to-Action Code -->","image_src":"https:\/\/no-cache.hubspot.com\/cta\/default\/3039596\/28653263-1e9f-41d1-bba4-22db54436b88.png","image_editor":"<input type=\"button\" class=\"hs-cta-img hubspot-cta-button hs-mce-draggable\" data-hs-img-pg=\"28653263-1e9f-41d1-bba4-22db54436b88\" id=\"hs-cta-img-28653263-1e9f-41d1-bba4-22db54436b88\" style=\"width: 582px; height: 214px; background-image: url(https:\/\/no-cache.hubspot.com\/cta\/default\/3039596\/28653263-1e9f-41d1-bba4-22db54436b88.png); border: 0; background-color: transparent; background-repeat: no-repeat; -webkit-appearance: none; vertical-align: bottom\" \/>","image_email":"<!--HubSpot Call-to-Action Code --><span class=\"hs-cta-wrapper\" data-hs-img-pg=\"28653263-1e9f-41d1-bba4-22db54436b88\" id=\"hs-cta-wrapper-28653263-1e9f-41d1-bba4-22db54436b88\"><span class=\"hs-cta-node hs-cta-28653263-1e9f-41d1-bba4-22db54436b88\" id=\"hs-cta-28653263-1e9f-41d1-bba4-22db54436b88\"><a href=\"https:\/\/cta-image-cms2.hubspot.com\/ctas\/v2\/public\/cs\/ci\/?pg=28653263-1e9f-41d1-bba4-22db54436b88&pid=3039596&ecid={{encrypted_contact_id}}&hseid={{email_campaign_id}}&hsic={{impersonated_contact}}\"  target=\"_blank\" ><img class=\"hs-cta-img\" id=\"hs-cta-img-28653263-1e9f-41d1-bba4-22db54436b88\" style=\"border-width:0px;\" mce_noresize=\"1\" height=\"214\" width=\"582\" src=\"https:\/\/cta-image-cms2.hubspot.com\/ctas\/v2\/public\/cs\/il\/?pg=28653263-1e9f-41d1-bba4-22db54436b88&pid=3039596&ecid={{encrypted_contact_id}}&hseid={{email_campaign_id}}&hsic={{impersonated_contact}}\"  alt=\"Nuevo llamado a la acci\u00f3n\"\/><\/a><\/span><\/span><!-- end HubSpot Call-to-Action Code -->","token":"{{cta('28653263-1e9f-41d1-bba4-22db54436b88')}}","guid":"28653263-1e9f-41d1-bba4-22db54436b88"}},"current_state":"PUBLISHED","currently_published":true,"deleted_at":0,"domain":"","enable_google_amp_output_override":false,"featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/Stock%20images\/Closeup%20portrait%20of%20a%20woman%20using%20smartphone.jpeg","featured_image_alt_text":"Closeup portrait of a woman using smartphone","featured_image_height":0,"featured_image_length":0,"featured_image_width":0,"flex_areas":[],"freeze_date":1519232818000,"has_user_changes":true,"html_title":"Colectivos: paso a paso para descargar la app \u201cCu\u00e1ndo llega City Bus\u201d","id":5583576349,"is_captcha_required":true,"is_draft":false,"is_instant_email_enabled":true,"is_published":true,"is_social_publishing_enabled":true,"keywords":[{"keyword":"cu\u00e1ndo llega city bus","keyword_guid":"f2b0a7c9-d2ab-4382-a524-0b4ddec5dd55"},{"keyword":"aplicaci\u00f3n para celular de colectivos","keyword_guid":"e1b5c384-05ed-4324-88ca-5ea6d8d2453f"},{"keyword":"app de colectivos","keyword_guid":"f1e11677-b52e-4b8d-a162-02618faffd60"},{"keyword":"horario de los colectivos en r\u00edo grande","keyword_guid":"fb14be80-4c74-426e-bc26-41c123ed9ae6"}],"label":"Colectivos: paso a paso para descargar la app \u201cCu\u00e1ndo llega City Bus\u201d","layout_sections":[],"link_rel_canonical_url":"","list_template":"generated_layouts\/5516809288.html","live_domain":"info.riogrande.gob.ar","meta":{"post_body":"<p>Estamos mejorando el servicio de colectivos en R\u00edo Grande: adquirimos <a href=\"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/nuevas-unidades-del-servicio-de-colectivos\" target=\"_blank\">nuevas unidades<\/a>, sumamos garitas e incorporamos l\u00edneas hacia barrios que antes no ten\u00edan cobertura. Junto con City Bus, la empresa que brinda el servicio, tambi\u00e9n <a href=\"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/presentamos-la-aplicacion-para-celulares-cuando-llega-city-bus\" target=\"_blank\">lanzamos la aplicaci\u00f3n<\/a><strong> para celular \u201cCu\u00e1ndo llega City Bus\u201d, que permite conocer el tiempo de arribo a una parada<\/strong>.<\/p>\n<!--more-->\n<p>En una ciudad como la nuestra, que en muchos momentos del a\u00f1o tiene un clima dif\u00edcil y hasta hostil debido al fr\u00edo y el viento, conocer el momento exacto en que un colectivo pasa por determinada parada es una <a href=\"http:\/\/www.surenio.com.ar\/2018\/01\/presentaron-app-cuando-llega-city-bus\" target=\"_blank\">gran noticia<\/a> para todos los vecinos.<\/p>\n<p><strong>Queremos ayudarte a comenzar a utilizar esta aplicaci\u00f3n para celular de colectivos, explic\u00e1ndote c\u00f3mo descargarla y cu\u00e1les son las soluciones que brinda.<\/strong><\/p>\n<p>\u201cCu\u00e1ndo llega City Bus\u201d est\u00e1 disponible s\u00f3lo para Android. Estamos trabajando en una versi\u00f3n para iOS (iPhone).{{cta('ca12dc8d-3495-48c0-9327-ae01cdb6f5a6')}}<\/p>\n<h2>Descarg\u00e1 la aplicaci\u00f3n desde Play Store<\/h2>\n<p>Bajar \u201cCu\u00e1ndo llega City Bus\u201d de la tienda de aplicaciones de Android es tan simple como descargar cualquier otra aplicaci\u00f3n. Aqu\u00ed lo haremos paso a paso.<\/p>\n<p>1. Ingres\u00e1 a la Play Store. Aqui ves el \u00edcono con el que deber\u00edas encontrarla entre las aplicaciones de tu celular:<\/p>\n<div><img src=\"https:\/\/lh5.googleusercontent.com\/TH9ciin7jFeq_bJnz6MN3BRppCj8Npmz-S9LmkquZ71jDjKKr8x9r9SliW0iEpT2odBXFfnaZFPREh6puS9NxIIrsBHUWfGc2l3eE4q5CLSaV2bG2mYmlW1jpB2_l8mPLdD-U5VZ\" alt=\"Cu\u00e1ndo llega City Bus\" title=\"Cu\u00e1ndo llega City Bus\" width=\"583\" caption=\"false\" data-constrained=\"true\" style=\"width: 583px;\"><\/div>\n<p>2. Busc\u00e1 esta app de colectivos por su nombre: Cu\u00e1ndo llega City Bus.<\/p>\n<div><img src=\"https:\/\/lh6.googleusercontent.com\/wCHgk9jOouxhh-WpBPByLC9Aa5m74K0JsLNuzyVu3LmYnqR8L6bH-dfdUko4W0yAomKN36jnD-rT39x9N6PRw6qqSi-65sLCxTAL7QOvDlRz21V23DaaP6NnQk3ms1aFV8l59WOZ\" alt=\"Aplicaci\u00f3n para celular de colectivos\" title=\"Aplicaci\u00f3n para celular de colectivos\" width=\"583\" caption=\"false\" data-constrained=\"true\" style=\"width: 583px;\"><\/div>\n<p><strong>Una opci\u00f3n m\u00e1s simple: dale click <a href=\"https:\/\/play.google.com\/store\/apps\/details?id=efisat.cuandollega.smpcitybus&amp;hl=es\" target=\"_blank\">aqu\u00ed<\/a> desde tu celular para que se abra sin m\u00e1s.<\/strong><\/p>\n<p>3. Pod\u00e9s elegir la opci\u00f3n de \u201cInstalar\u201d. Si eleg\u00eds \u201cM\u00e1s informaci\u00f3n\u201d, podr\u00e1s acceder a im\u00e1genes de la aplicaci\u00f3n, el detalle de funciones y las opiniones de otros usuarios.<\/p>\n<p>4. Toc\u00e1 el bot\u00f3n de \u201cInstalar\u201d. La aplicaci\u00f3n te pedir\u00e1 permiso para acceder a cierta informaci\u00f3n en tu celular. Debes aceptar. Esa informaci\u00f3n se utiliza para brindarte la mejor experiencia en la tarea de reunirte con el colectivo que necesit\u00e1s para llegar a destino.<\/p>\n<div><img src=\"https:\/\/lh6.googleusercontent.com\/Blkp5_fZzxn-pMshVIXMlgg0r2vF1HN0wp2vWwVlpgkVcLzesCtqtRVDoOOuliU8DYod1EKOBnS4UkafERS263E0jqHV7nEMRcdVVUyT8UAAiYopUWTIDB1w_yqd_UzHTIr3-gjC\" alt=\"App de colectivos\" title=\"App de colectivos\" width=\"583\" caption=\"false\" data-constrained=\"true\" style=\"width: 583px;\"><\/div>\n<p>Una vez que aceptas, la descarga comienza. Puede llevar entre unos pocos segundos y dos minutos, dependiendo de la capacidad de tu celular y la conexi\u00f3n de Internet (te recomendamos hacerlo con wifi, aunque la aplicaci\u00f3n es tan liviana que tambi\u00e9n es posible con un plan de datos promedio).<\/p>\n<p>5. Cuando la aplicaci\u00f3n est\u00e9 lista, Play Store te lo har\u00e1 saber en la barra de notificaciones.<\/p>\n<div><img src=\"https:\/\/lh6.googleusercontent.com\/YxaCENwOGgK7qld32ZOCAon9BkIkKT1a2PJnVi03Rk-r8aiYMuA1SfnS-LeRNUZ9tJfRYMSG6SX8G0dPdX9MFM6S3xuggN7v_OpX-rb5QkIYSdKED-cRpJa-dV6aF0R1_7nGGAbX\" alt=\"Horario de los colectivos en R\u00edo Grande\" title=\"Horario de los colectivos en R\u00edo Grande\" width=\"583\" caption=\"false\" data-constrained=\"true\" style=\"width: 583px;\"><\/div>\n<p>S\u00f3lo te queda abrirla, a trav\u00e9s de esa notificaci\u00f3n o buscando el \u00edcono de la app entre las que ya tienes instaladas en tu celular.<\/p>\n<p>La app es absolutamente gratuita y no requiere registro ni m\u00e1s informaci\u00f3n que la que ya te ha solicitado de modo autom\u00e1tico.<\/p>\n<h2>Para qu\u00e9 sirve y c\u00f3mo usar la aplicaci\u00f3n \u201cCu\u00e1ndo llega City Bus\u201d<\/h2>\n<p>\u201cCu\u00e1ndo llega City Bus\u201d te permite conocer el horario de los colectivos en R\u00edo Grande. De acuerdo a la informaci\u00f3n que figura en la tienda de aplicaciones de Android, permite:<\/p>\n<ul>\n<li>Ver los <a href=\"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/recorridos-de-colectivos\" target=\"_blank\">recorridos<\/a> de cada colectivo en el mapa.<\/li>\n<li>Observar los \u00f3mnibus aproxim\u00e1ndose en el mapa.<\/li>\n<li>Almacenar paradas favoritas.<\/li>\n<li>Acceder a la informaci\u00f3n sobre el servicio a toda hora, todos los d\u00edas del a\u00f1o.<\/li>\n<li>Realizar consultas a trav\u00e9s del servicio de Internet del tel\u00e9fono, sin costo extra.<\/li>\n<li>Compartir la aplicaci\u00f3n y los pr\u00f3ximos arribos a trav\u00e9s de SMS y redes sociales.<\/li>\n<\/ul>\n<div><img src=\"https:\/\/lh3.googleusercontent.com\/-y7rqkgE0rP9TMZJg9uuqYqPgJk273p7TgPcp1dREC5vK5e3Kx-gGJ-sPLnL02O3aBok04ysIhPM8TUEHy5valF_2_CUxYy37R_byxYkQYC_Iqe33vxs2N6ZwlyQBK5bpwIUFtYY\" alt=\"Nuevo horario de los colectivos en R\u00edo Grande\" title=\"Nuevo horario de los colectivos en R\u00edo Grande\" width=\"583\" caption=\"false\" data-constrained=\"true\" style=\"width: 583px;\"><\/div>\n<p>\u201cCu\u00e1ndo llega City Bus\u201d es una aplicaci\u00f3n muy f\u00e1cil de usar y s\u00faper \u00fatil. Ya no tendr\u00e1s que esperar en la parada m\u00e1s tiempo del necesario ni tener dificultades para encontrar la parada que necesit\u00e1s. \u00a1Tenela en tu celular!<\/p>\n<p>Queremos saber <a href=\"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/opina-sobre-transporte\" target=\"_blank\">qu\u00e9 pens\u00e1s<\/a> sobre estos <a href=\"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/transporte-publico-en-rio-grande\" target=\"_blank\">cambios<\/a> en materia de transporte que estamos implementando. Por eso, te invitamos a responder unas pocas preguntas. S\u00f3lo te llevar\u00e1 unos minutos y nos permitir\u00e1 tomar m\u00e1s decisiones en el futuro. Dale click en la siguiente imagen y sumate a esta renovaci\u00f3n. \u00a1Gracias!<\/p>","composition_id":201588,"author_email":"facundo.gari@andimol.com","post_summary":"<p>Estamos mejorando el servicio de colectivos en R\u00edo Grande: adquirimos <a href=\"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/nuevas-unidades-del-servicio-de-colectivos\" target=\"_blank\">nuevas unidades<\/a>, sumamos garitas e incorporamos l\u00edneas hacia barrios que antes no ten\u00edan cobertura. Junto con City Bus, la empresa que brinda el servicio, tambi\u00e9n <a href=\"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/presentamos-la-aplicacion-para-celulares-cuando-llega-city-bus\" target=\"_blank\">lanzamos la aplicaci\u00f3n<\/a><strong> para celular \u201cCu\u00e1ndo llega City Bus\u201d, que permite conocer el tiempo de arribo a una parada<\/strong>.<\/p>\n","author_username":"facundo.gari@andimol.com","author_user_id":4105051,"has_user_changes":true,"last_edit_session_id":null,"last_edit_update_id":null,"html_title":"Colectivos: paso a paso para descargar la app \u201cCu\u00e1ndo llega City Bus\u201d","tag_ids":[5430346755],"topic_ids":[5430346755],"keywords":[{"keyword":"cu\u00e1ndo llega city bus","keyword_guid":"f2b0a7c9-d2ab-4382-a524-0b4ddec5dd55"},{"keyword":"aplicaci\u00f3n para celular de colectivos","keyword_guid":"e1b5c384-05ed-4324-88ca-5ea6d8d2453f"},{"keyword":"app de colectivos","keyword_guid":"f1e11677-b52e-4b8d-a162-02618faffd60"},{"keyword":"horario de los colectivos en r\u00edo grande","keyword_guid":"fb14be80-4c74-426e-bc26-41c123ed9ae6"}],"campaign_name":"[PG] Transporte @AW","campaign_utm":"%5BPG%5D%20Transporte%20%40AW","enable_google_amp_output_override":false,"featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/Stock%20images\/Closeup%20portrait%20of%20a%20woman%20using%20smartphone.jpeg","featured_image_alt_text":"Closeup portrait of a woman using smartphone","link_rel_canonical_url":"","meta_description":"Aprend\u00e9 a descargar la aplicaci\u00f3n Cu\u00e1ndo llega City Bus en tu celular. Con ella podr\u00e1s saber en cu\u00e1nto arribar\u00e1 tu colectivo a la parada. \u00a1Respond\u00e9 la encuesta!","publish_immediately":true,"use_featured_image":true,"rss_body":"<p>Estamos mejorando el servicio de colectivos en R\u00edo Grande: adquirimos <a href=\"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/nuevas-unidades-del-servicio-de-colectivos\" target=\"_blank\">nuevas unidades<\/a>, sumamos garitas e incorporamos l\u00edneas hacia barrios que antes no ten\u00edan cobertura. Junto con City Bus, la empresa que brinda el servicio, tambi\u00e9n <a href=\"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/presentamos-la-aplicacion-para-celulares-cuando-llega-city-bus\" target=\"_blank\">lanzamos la aplicaci\u00f3n<\/a><strong> para celular \u201cCu\u00e1ndo llega City Bus\u201d, que permite conocer el tiempo de arribo a una parada<\/strong>.<\/p>\n<!--more-->\n<p>En una ciudad como la nuestra, que en muchos momentos del a\u00f1o tiene un clima dif\u00edcil y hasta hostil debido al fr\u00edo y el viento, conocer el momento exacto en que un colectivo pasa por determinada parada es una <a href=\"http:\/\/www.surenio.com.ar\/2018\/01\/presentaron-app-cuando-llega-city-bus\" target=\"_blank\">gran noticia<\/a> para todos los vecinos.<\/p>\n<p><strong>Queremos ayudarte a comenzar a utilizar esta aplicaci\u00f3n para celular de colectivos, explic\u00e1ndote c\u00f3mo descargarla y cu\u00e1les son las soluciones que brinda.<\/strong><\/p>\n<p>\u201cCu\u00e1ndo llega City Bus\u201d est\u00e1 disponible s\u00f3lo para Android. Estamos trabajando en una versi\u00f3n para iOS (iPhone).{{cta('ca12dc8d-3495-48c0-9327-ae01cdb6f5a6')}}<\/p>\n<h2>Descarg\u00e1 la aplicaci\u00f3n desde Play Store<\/h2>\n<p>Bajar \u201cCu\u00e1ndo llega City Bus\u201d de la tienda de aplicaciones de Android es tan simple como descargar cualquier otra aplicaci\u00f3n. Aqu\u00ed lo haremos paso a paso.<\/p>\n<p>1. Ingres\u00e1 a la Play Store. Aqui ves el \u00edcono con el que deber\u00edas encontrarla entre las aplicaciones de tu celular:<\/p>\n<div><img src=\"https:\/\/lh5.googleusercontent.com\/TH9ciin7jFeq_bJnz6MN3BRppCj8Npmz-S9LmkquZ71jDjKKr8x9r9SliW0iEpT2odBXFfnaZFPREh6puS9NxIIrsBHUWfGc2l3eE4q5CLSaV2bG2mYmlW1jpB2_l8mPLdD-U5VZ\" alt=\"Cu\u00e1ndo llega City Bus\" title=\"Cu\u00e1ndo llega City Bus\" width=\"583\" caption=\"false\" data-constrained=\"true\" style=\"width: 583px;\"><\/div>\n<p>2. Busc\u00e1 esta app de colectivos por su nombre: Cu\u00e1ndo llega City Bus.<\/p>\n<div><img src=\"https:\/\/lh6.googleusercontent.com\/wCHgk9jOouxhh-WpBPByLC9Aa5m74K0JsLNuzyVu3LmYnqR8L6bH-dfdUko4W0yAomKN36jnD-rT39x9N6PRw6qqSi-65sLCxTAL7QOvDlRz21V23DaaP6NnQk3ms1aFV8l59WOZ\" alt=\"Aplicaci\u00f3n para celular de colectivos\" title=\"Aplicaci\u00f3n para celular de colectivos\" width=\"583\" caption=\"false\" data-constrained=\"true\" style=\"width: 583px;\"><\/div>\n<p><strong>Una opci\u00f3n m\u00e1s simple: dale click <a href=\"https:\/\/play.google.com\/store\/apps\/details?id=efisat.cuandollega.smpcitybus&amp;hl=es\" target=\"_blank\">aqu\u00ed<\/a> desde tu celular para que se abra sin m\u00e1s.<\/strong><\/p>\n<p>3. Pod\u00e9s elegir la opci\u00f3n de \u201cInstalar\u201d. Si eleg\u00eds \u201cM\u00e1s informaci\u00f3n\u201d, podr\u00e1s acceder a im\u00e1genes de la aplicaci\u00f3n, el detalle de funciones y las opiniones de otros usuarios.<\/p>\n<p>4. Toc\u00e1 el bot\u00f3n de \u201cInstalar\u201d. La aplicaci\u00f3n te pedir\u00e1 permiso para acceder a cierta informaci\u00f3n en tu celular. Debes aceptar. Esa informaci\u00f3n se utiliza para brindarte la mejor experiencia en la tarea de reunirte con el colectivo que necesit\u00e1s para llegar a destino.<\/p>\n<div><img src=\"https:\/\/lh6.googleusercontent.com\/Blkp5_fZzxn-pMshVIXMlgg0r2vF1HN0wp2vWwVlpgkVcLzesCtqtRVDoOOuliU8DYod1EKOBnS4UkafERS263E0jqHV7nEMRcdVVUyT8UAAiYopUWTIDB1w_yqd_UzHTIr3-gjC\" alt=\"App de colectivos\" title=\"App de colectivos\" width=\"583\" caption=\"false\" data-constrained=\"true\" style=\"width: 583px;\"><\/div>\n<p>Una vez que aceptas, la descarga comienza. Puede llevar entre unos pocos segundos y dos minutos, dependiendo de la capacidad de tu celular y la conexi\u00f3n de Internet (te recomendamos hacerlo con wifi, aunque la aplicaci\u00f3n es tan liviana que tambi\u00e9n es posible con un plan de datos promedio).<\/p>\n<p>5. Cuando la aplicaci\u00f3n est\u00e9 lista, Play Store te lo har\u00e1 saber en la barra de notificaciones.<\/p>\n<div><img src=\"https:\/\/lh6.googleusercontent.com\/YxaCENwOGgK7qld32ZOCAon9BkIkKT1a2PJnVi03Rk-r8aiYMuA1SfnS-LeRNUZ9tJfRYMSG6SX8G0dPdX9MFM6S3xuggN7v_OpX-rb5QkIYSdKED-cRpJa-dV6aF0R1_7nGGAbX\" alt=\"Horario de los colectivos en R\u00edo Grande\" title=\"Horario de los colectivos en R\u00edo Grande\" width=\"583\" caption=\"false\" data-constrained=\"true\" style=\"width: 583px;\"><\/div>\n<p>S\u00f3lo te queda abrirla, a trav\u00e9s de esa notificaci\u00f3n o buscando el \u00edcono de la app entre las que ya tienes instaladas en tu celular.<\/p>\n<p>La app es absolutamente gratuita y no requiere registro ni m\u00e1s informaci\u00f3n que la que ya te ha solicitado de modo autom\u00e1tico.<\/p>\n<h2>Para qu\u00e9 sirve y c\u00f3mo usar la aplicaci\u00f3n \u201cCu\u00e1ndo llega City Bus\u201d<\/h2>\n<p>\u201cCu\u00e1ndo llega City Bus\u201d te permite conocer el horario de los colectivos en R\u00edo Grande. De acuerdo a la informaci\u00f3n que figura en la tienda de aplicaciones de Android, permite:<\/p>\n<ul>\n<li>Ver los <a href=\"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/recorridos-de-colectivos\" target=\"_blank\">recorridos<\/a> de cada colectivo en el mapa.<\/li>\n<li>Observar los \u00f3mnibus aproxim\u00e1ndose en el mapa.<\/li>\n<li>Almacenar paradas favoritas.<\/li>\n<li>Acceder a la informaci\u00f3n sobre el servicio a toda hora, todos los d\u00edas del a\u00f1o.<\/li>\n<li>Realizar consultas a trav\u00e9s del servicio de Internet del tel\u00e9fono, sin costo extra.<\/li>\n<li>Compartir la aplicaci\u00f3n y los pr\u00f3ximos arribos a trav\u00e9s de SMS y redes sociales.<\/li>\n<\/ul>\n<div><img src=\"https:\/\/lh3.googleusercontent.com\/-y7rqkgE0rP9TMZJg9uuqYqPgJk273p7TgPcp1dREC5vK5e3Kx-gGJ-sPLnL02O3aBok04ysIhPM8TUEHy5valF_2_CUxYy37R_byxYkQYC_Iqe33vxs2N6ZwlyQBK5bpwIUFtYY\" alt=\"Nuevo horario de los colectivos en R\u00edo Grande\" title=\"Nuevo horario de los colectivos en R\u00edo Grande\" width=\"583\" caption=\"false\" data-constrained=\"true\" style=\"width: 583px;\"><\/div>\n<p>\u201cCu\u00e1ndo llega City Bus\u201d es una aplicaci\u00f3n muy f\u00e1cil de usar y s\u00faper \u00fatil. Ya no tendr\u00e1s que esperar en la parada m\u00e1s tiempo del necesario ni tener dificultades para encontrar la parada que necesit\u00e1s. \u00a1Tenela en tu celular!<\/p>\n<p>Queremos saber <a href=\"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/opina-sobre-transporte\" target=\"_blank\">qu\u00e9 pens\u00e1s<\/a> sobre estos <a href=\"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/transporte-publico-en-rio-grande\" target=\"_blank\">cambios<\/a> en materia de transporte que estamos implementando. Por eso, te invitamos a responder unas pocas preguntas. S\u00f3lo te llevar\u00e1 unos minutos y nos permitir\u00e1 tomar m\u00e1s decisiones en el futuro. Dale click en la siguiente imagen y sumate a esta renovaci\u00f3n. \u00a1Gracias!<\/p>","rss_summary":"<p>Estamos mejorando el servicio de colectivos en R\u00edo Grande: adquirimos <a href=\"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/nuevas-unidades-del-servicio-de-colectivos\" target=\"_blank\">nuevas unidades<\/a>, sumamos garitas e incorporamos l\u00edneas hacia barrios que antes no ten\u00edan cobertura. Junto con City Bus, la empresa que brinda el servicio, tambi\u00e9n <a href=\"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/presentamos-la-aplicacion-para-celulares-cuando-llega-city-bus\" target=\"_blank\">lanzamos la aplicaci\u00f3n<\/a><strong> para celular \u201cCu\u00e1ndo llega City Bus\u201d, que permite conocer el tiempo de arribo a una parada<\/strong>.<\/p>\n","blog_publish_to_social_media_task":"DONE","blog_post_schedule_task_uid":null},"meta_description":"Aprend\u00e9 a descargar la aplicaci\u00f3n Cu\u00e1ndo llega City Bus en tu celular. Con ella podr\u00e1s saber en cu\u00e1nto arribar\u00e1 tu colectivo a la parada. \u00a1Respond\u00e9 la encuesta!","name":"Colectivos: paso a paso para descargar la app \u201cCu\u00e1ndo llega City Bus\u201d","page_redirected":false,"page_title":"Colectivos: paso a paso para descargar la app \u201cCu\u00e1ndo llega City Bus\u201d","parent_blog":{"absolute_url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar","allow_comments":true,"amp_body_color":"#404040","amp_body_font":"'Helvetica Neue', Helvetica, Arial, sans-serif","amp_body_font_size":"18","amp_custom_css":"","amp_header_background_color":"#ffffff","amp_header_color":"#1e1e1e","amp_header_font":"'Helvetica Neue', Helvetica, Arial, sans-serif","amp_header_font_size":"36","amp_link_color":"#416bb3","amp_logo_alt":"","amp_logo_height":0,"amp_logo_src":"","amp_logo_width":0,"analytics_page_id":4972306924,"attached_stylesheets":[],"captcha_after_days":7,"captcha_always":false,"category_id":3,"close_comments_older":0,"comment_date_format":"medium","comment_form_guid":"0be52f45-0d91-42c9-8c61-d365e8b06d82","comment_max_thread_depth":1,"comment_moderation":false,"comment_notification_emails":[],"comment_should_create_contact":false,"comment_verification_text":"","created":1490639392827,"created_date_time":1490639392827,"daily_notification_email_id":"4972306984","default_group_style_id":"","default_notification_from_name":"Sample Author","default_notification_reply_to":"SampleAuthor@hubspot.com","deleted_at":0,"description":"","domain":"","domain_when_published":"info.riogrande.gob.ar","email_api_subscription_id":3275650,"enable_google_amp_output":false,"enable_social_auto_publishing":true,"html_footer":"","html_footer_is_shared":true,"html_head":"","html_head_is_shared":true,"html_keywords":[],"html_title":"Informaci\u00f3n sobre R\u00edo Grande","id":4972306924,"instant_notification_email_id":"4972306969","item_layout_id":5518992581,"item_template_is_shared":false,"item_template_path":"generated_layouts\/5518992581.html","language":"en_US","listing_layout_id":5516809288,"listing_template_path":"generated_layouts\/5516809288.html","live_domain":"info.riogrande.gob.ar","month_filter_format":"MMMM yyyy","monthly_notification_email_id":"4972307006","name":"Informaci\u00f3n sobre R\u00edo Grande","portal_id":3039596,"post_html_footer":"","post_html_head":"","posts_per_listing_page":10,"posts_per_rss_feed":10,"public_title":"Informaci\u00f3n sobre R\u00edo Grande","publish_date_format":"medium","resolved_domain":"info.riogrande.gob.ar","root_url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar","show_social_link_facebook":true,"show_social_link_google_plus":true,"show_social_link_linkedin":true,"show_social_link_twitter":true,"show_summary_in_emails":true,"show_summary_in_listing":true,"show_summary_in_rss":true,"slug":"","social_account_twitter":"","subscription_contacts_property":"blog_default_hubspot_blog_4972306924_subscription","subscription_form_guid":"5f99f118-2f1f-4c02-926d-091541258238","subscription_lists_by_type":{"daily":2,"instant":1,"monthly":4,"weekly":3},"updated":1516043396997,"updated_date_time":1516043396997,"url_base":"info.riogrande.gob.ar","url_segments":[],"use_featured_image_in_summary":true,"uses_default_template":false,"weekly_notification_email_id":"4972306993"},"personas":[],"placement_guids":[],"portal_id":3039596,"post_body":"<p>Estamos mejorando el servicio de colectivos en R\u00edo Grande: adquirimos <a href=\"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/nuevas-unidades-del-servicio-de-colectivos\" target=\"_blank\">nuevas unidades<\/a>, sumamos garitas e incorporamos l\u00edneas hacia barrios que antes no ten\u00edan cobertura. Junto con City Bus, la empresa que brinda el servicio, tambi\u00e9n <a href=\"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/presentamos-la-aplicacion-para-celulares-cuando-llega-city-bus\" target=\"_blank\">lanzamos la aplicaci\u00f3n<\/a><strong> para celular \u201cCu\u00e1ndo llega City Bus\u201d, que permite conocer el tiempo de arribo a una parada<\/strong>.<\/p>\n<!--more-->\n<p>En una ciudad como la nuestra, que en muchos momentos del a\u00f1o tiene un clima dif\u00edcil y hasta hostil debido al fr\u00edo y el viento, conocer el momento exacto en que un colectivo pasa por determinada parada es una <a href=\"http:\/\/www.surenio.com.ar\/2018\/01\/presentaron-app-cuando-llega-city-bus\" target=\"_blank\">gran noticia<\/a> para todos los vecinos.<\/p>\n<p><strong>Queremos ayudarte a comenzar a utilizar esta aplicaci\u00f3n para celular de colectivos, explic\u00e1ndote c\u00f3mo descargarla y cu\u00e1les son las soluciones que brinda.<\/strong><\/p>\n<p>\u201cCu\u00e1ndo llega City Bus\u201d est\u00e1 disponible s\u00f3lo para Android. Estamos trabajando en una versi\u00f3n para iOS (iPhone).{{cta('ca12dc8d-3495-48c0-9327-ae01cdb6f5a6')}}<\/p>\n<h2>Descarg\u00e1 la aplicaci\u00f3n desde Play Store<\/h2>\n<p>Bajar \u201cCu\u00e1ndo llega City Bus\u201d de la tienda de aplicaciones de Android es tan simple como descargar cualquier otra aplicaci\u00f3n. Aqu\u00ed lo haremos paso a paso.<\/p>\n<p>1. Ingres\u00e1 a la Play Store. Aqui ves el \u00edcono con el que deber\u00edas encontrarla entre las aplicaciones de tu celular:<\/p>\n<div><img src=\"https:\/\/lh5.googleusercontent.com\/TH9ciin7jFeq_bJnz6MN3BRppCj8Npmz-S9LmkquZ71jDjKKr8x9r9SliW0iEpT2odBXFfnaZFPREh6puS9NxIIrsBHUWfGc2l3eE4q5CLSaV2bG2mYmlW1jpB2_l8mPLdD-U5VZ\" alt=\"Cu\u00e1ndo llega City Bus\" title=\"Cu\u00e1ndo llega City Bus\" width=\"583\" caption=\"false\" data-constrained=\"true\" style=\"width: 583px;\"><\/div>\n<p>2. Busc\u00e1 esta app de colectivos por su nombre: Cu\u00e1ndo llega City Bus.<\/p>\n<div><img src=\"https:\/\/lh6.googleusercontent.com\/wCHgk9jOouxhh-WpBPByLC9Aa5m74K0JsLNuzyVu3LmYnqR8L6bH-dfdUko4W0yAomKN36jnD-rT39x9N6PRw6qqSi-65sLCxTAL7QOvDlRz21V23DaaP6NnQk3ms1aFV8l59WOZ\" alt=\"Aplicaci\u00f3n para celular de colectivos\" title=\"Aplicaci\u00f3n para celular de colectivos\" width=\"583\" caption=\"false\" data-constrained=\"true\" style=\"width: 583px;\"><\/div>\n<p><strong>Una opci\u00f3n m\u00e1s simple: dale click <a href=\"https:\/\/play.google.com\/store\/apps\/details?id=efisat.cuandollega.smpcitybus&amp;hl=es\" target=\"_blank\">aqu\u00ed<\/a> desde tu celular para que se abra sin m\u00e1s.<\/strong><\/p>\n<p>3. Pod\u00e9s elegir la opci\u00f3n de \u201cInstalar\u201d. Si eleg\u00eds \u201cM\u00e1s informaci\u00f3n\u201d, podr\u00e1s acceder a im\u00e1genes de la aplicaci\u00f3n, el detalle de funciones y las opiniones de otros usuarios.<\/p>\n<p>4. Toc\u00e1 el bot\u00f3n de \u201cInstalar\u201d. La aplicaci\u00f3n te pedir\u00e1 permiso para acceder a cierta informaci\u00f3n en tu celular. Debes aceptar. Esa informaci\u00f3n se utiliza para brindarte la mejor experiencia en la tarea de reunirte con el colectivo que necesit\u00e1s para llegar a destino.<\/p>\n<div><img src=\"https:\/\/lh6.googleusercontent.com\/Blkp5_fZzxn-pMshVIXMlgg0r2vF1HN0wp2vWwVlpgkVcLzesCtqtRVDoOOuliU8DYod1EKOBnS4UkafERS263E0jqHV7nEMRcdVVUyT8UAAiYopUWTIDB1w_yqd_UzHTIr3-gjC\" alt=\"App de colectivos\" title=\"App de colectivos\" width=\"583\" caption=\"false\" data-constrained=\"true\" style=\"width: 583px;\"><\/div>\n<p>Una vez que aceptas, la descarga comienza. Puede llevar entre unos pocos segundos y dos minutos, dependiendo de la capacidad de tu celular y la conexi\u00f3n de Internet (te recomendamos hacerlo con wifi, aunque la aplicaci\u00f3n es tan liviana que tambi\u00e9n es posible con un plan de datos promedio).<\/p>\n<p>5. Cuando la aplicaci\u00f3n est\u00e9 lista, Play Store te lo har\u00e1 saber en la barra de notificaciones.<\/p>\n<div><img src=\"https:\/\/lh6.googleusercontent.com\/YxaCENwOGgK7qld32ZOCAon9BkIkKT1a2PJnVi03Rk-r8aiYMuA1SfnS-LeRNUZ9tJfRYMSG6SX8G0dPdX9MFM6S3xuggN7v_OpX-rb5QkIYSdKED-cRpJa-dV6aF0R1_7nGGAbX\" alt=\"Horario de los colectivos en R\u00edo Grande\" title=\"Horario de los colectivos en R\u00edo Grande\" width=\"583\" caption=\"false\" data-constrained=\"true\" style=\"width: 583px;\"><\/div>\n<p>S\u00f3lo te queda abrirla, a trav\u00e9s de esa notificaci\u00f3n o buscando el \u00edcono de la app entre las que ya tienes instaladas en tu celular.<\/p>\n<p>La app es absolutamente gratuita y no requiere registro ni m\u00e1s informaci\u00f3n que la que ya te ha solicitado de modo autom\u00e1tico.<\/p>\n<h2>Para qu\u00e9 sirve y c\u00f3mo usar la aplicaci\u00f3n \u201cCu\u00e1ndo llega City Bus\u201d<\/h2>\n<p>\u201cCu\u00e1ndo llega City Bus\u201d te permite conocer el horario de los colectivos en R\u00edo Grande. De acuerdo a la informaci\u00f3n que figura en la tienda de aplicaciones de Android, permite:<\/p>\n<ul>\n<li>Ver los <a href=\"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/recorridos-de-colectivos\" target=\"_blank\">recorridos<\/a> de cada colectivo en el mapa.<\/li>\n<li>Observar los \u00f3mnibus aproxim\u00e1ndose en el mapa.<\/li>\n<li>Almacenar paradas favoritas.<\/li>\n<li>Acceder a la informaci\u00f3n sobre el servicio a toda hora, todos los d\u00edas del a\u00f1o.<\/li>\n<li>Realizar consultas a trav\u00e9s del servicio de Internet del tel\u00e9fono, sin costo extra.<\/li>\n<li>Compartir la aplicaci\u00f3n y los pr\u00f3ximos arribos a trav\u00e9s de SMS y redes sociales.<\/li>\n<\/ul>\n<div><img src=\"https:\/\/lh3.googleusercontent.com\/-y7rqkgE0rP9TMZJg9uuqYqPgJk273p7TgPcp1dREC5vK5e3Kx-gGJ-sPLnL02O3aBok04ysIhPM8TUEHy5valF_2_CUxYy37R_byxYkQYC_Iqe33vxs2N6ZwlyQBK5bpwIUFtYY\" alt=\"Nuevo horario de los colectivos en R\u00edo Grande\" title=\"Nuevo horario de los colectivos en R\u00edo Grande\" width=\"583\" caption=\"false\" data-constrained=\"true\" style=\"width: 583px;\"><\/div>\n<p>\u201cCu\u00e1ndo llega City Bus\u201d es una aplicaci\u00f3n muy f\u00e1cil de usar y s\u00faper \u00fatil. Ya no tendr\u00e1s que esperar en la parada m\u00e1s tiempo del necesario ni tener dificultades para encontrar la parada que necesit\u00e1s. \u00a1Tenela en tu celular!<\/p>\n<p>Queremos saber <a href=\"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/opina-sobre-transporte\" target=\"_blank\">qu\u00e9 pens\u00e1s<\/a> sobre estos <a href=\"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/transporte-publico-en-rio-grande\" target=\"_blank\">cambios<\/a> en materia de transporte que estamos implementando. Por eso, te invitamos a responder unas pocas preguntas. S\u00f3lo te llevar\u00e1 unos minutos y nos permitir\u00e1 tomar m\u00e1s decisiones en el futuro. Dale click en la siguiente imagen y sumate a esta renovaci\u00f3n. \u00a1Gracias!<\/p>","post_body_rss":"<p>Estamos mejorando el servicio de colectivos en R\u00edo Grande: adquirimos <a href=\"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/nuevas-unidades-del-servicio-de-colectivos\" target=\"_blank\">nuevas unidades<\/a>, sumamos garitas e incorporamos l\u00edneas hacia barrios que antes no ten\u00edan cobertura. Junto con City Bus, la empresa que brinda el servicio, tambi\u00e9n <a href=\"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/presentamos-la-aplicacion-para-celulares-cuando-llega-city-bus\" target=\"_blank\">lanzamos la aplicaci\u00f3n<\/a><strong> para celular \u201cCu\u00e1ndo llega City Bus\u201d, que permite conocer el tiempo de arribo a una parada<\/strong>.<\/p>\n<!--more-->\n<p>En una ciudad como la nuestra, que en muchos momentos del a\u00f1o tiene un clima dif\u00edcil y hasta hostil debido al fr\u00edo y el viento, conocer el momento exacto en que un colectivo pasa por determinada parada es una <a href=\"http:\/\/www.surenio.com.ar\/2018\/01\/presentaron-app-cuando-llega-city-bus\" target=\"_blank\">gran noticia<\/a> para todos los vecinos.<\/p>\n<p><strong>Queremos ayudarte a comenzar a utilizar esta aplicaci\u00f3n para celular de colectivos, explic\u00e1ndote c\u00f3mo descargarla y cu\u00e1les son las soluciones que brinda.<\/strong><\/p>\n<p>\u201cCu\u00e1ndo llega City Bus\u201d est\u00e1 disponible s\u00f3lo para Android. Estamos trabajando en una versi\u00f3n para iOS (iPhone).{{cta('ca12dc8d-3495-48c0-9327-ae01cdb6f5a6')}}<\/p>\n<h2>Descarg\u00e1 la aplicaci\u00f3n desde Play Store<\/h2>\n<p>Bajar \u201cCu\u00e1ndo llega City Bus\u201d de la tienda de aplicaciones de Android es tan simple como descargar cualquier otra aplicaci\u00f3n. Aqu\u00ed lo haremos paso a paso.<\/p>\n<p>1. Ingres\u00e1 a la Play Store. Aqui ves el \u00edcono con el que deber\u00edas encontrarla entre las aplicaciones de tu celular:<\/p>\n<div><img src=\"https:\/\/lh5.googleusercontent.com\/TH9ciin7jFeq_bJnz6MN3BRppCj8Npmz-S9LmkquZ71jDjKKr8x9r9SliW0iEpT2odBXFfnaZFPREh6puS9NxIIrsBHUWfGc2l3eE4q5CLSaV2bG2mYmlW1jpB2_l8mPLdD-U5VZ\" alt=\"Cu\u00e1ndo llega City Bus\" title=\"Cu\u00e1ndo llega City Bus\" width=\"583\" caption=\"false\" data-constrained=\"true\" style=\"width: 583px;\"><\/div>\n<p>2. Busc\u00e1 esta app de colectivos por su nombre: Cu\u00e1ndo llega City Bus.<\/p>\n<div><img src=\"https:\/\/lh6.googleusercontent.com\/wCHgk9jOouxhh-WpBPByLC9Aa5m74K0JsLNuzyVu3LmYnqR8L6bH-dfdUko4W0yAomKN36jnD-rT39x9N6PRw6qqSi-65sLCxTAL7QOvDlRz21V23DaaP6NnQk3ms1aFV8l59WOZ\" alt=\"Aplicaci\u00f3n para celular de colectivos\" title=\"Aplicaci\u00f3n para celular de colectivos\" width=\"583\" caption=\"false\" data-constrained=\"true\" style=\"width: 583px;\"><\/div>\n<p><strong>Una opci\u00f3n m\u00e1s simple: dale click <a href=\"https:\/\/play.google.com\/store\/apps\/details?id=efisat.cuandollega.smpcitybus&amp;hl=es\" target=\"_blank\">aqu\u00ed<\/a> desde tu celular para que se abra sin m\u00e1s.<\/strong><\/p>\n<p>3. Pod\u00e9s elegir la opci\u00f3n de \u201cInstalar\u201d. Si eleg\u00eds \u201cM\u00e1s informaci\u00f3n\u201d, podr\u00e1s acceder a im\u00e1genes de la aplicaci\u00f3n, el detalle de funciones y las opiniones de otros usuarios.<\/p>\n<p>4. Toc\u00e1 el bot\u00f3n de \u201cInstalar\u201d. La aplicaci\u00f3n te pedir\u00e1 permiso para acceder a cierta informaci\u00f3n en tu celular. Debes aceptar. Esa informaci\u00f3n se utiliza para brindarte la mejor experiencia en la tarea de reunirte con el colectivo que necesit\u00e1s para llegar a destino.<\/p>\n<div><img src=\"https:\/\/lh6.googleusercontent.com\/Blkp5_fZzxn-pMshVIXMlgg0r2vF1HN0wp2vWwVlpgkVcLzesCtqtRVDoOOuliU8DYod1EKOBnS4UkafERS263E0jqHV7nEMRcdVVUyT8UAAiYopUWTIDB1w_yqd_UzHTIr3-gjC\" alt=\"App de colectivos\" title=\"App de colectivos\" width=\"583\" caption=\"false\" data-constrained=\"true\" style=\"width: 583px;\"><\/div>\n<p>Una vez que aceptas, la descarga comienza. Puede llevar entre unos pocos segundos y dos minutos, dependiendo de la capacidad de tu celular y la conexi\u00f3n de Internet (te recomendamos hacerlo con wifi, aunque la aplicaci\u00f3n es tan liviana que tambi\u00e9n es posible con un plan de datos promedio).<\/p>\n<p>5. Cuando la aplicaci\u00f3n est\u00e9 lista, Play Store te lo har\u00e1 saber en la barra de notificaciones.<\/p>\n<div><img src=\"https:\/\/lh6.googleusercontent.com\/YxaCENwOGgK7qld32ZOCAon9BkIkKT1a2PJnVi03Rk-r8aiYMuA1SfnS-LeRNUZ9tJfRYMSG6SX8G0dPdX9MFM6S3xuggN7v_OpX-rb5QkIYSdKED-cRpJa-dV6aF0R1_7nGGAbX\" alt=\"Horario de los colectivos en R\u00edo Grande\" title=\"Horario de los colectivos en R\u00edo Grande\" width=\"583\" caption=\"false\" data-constrained=\"true\" style=\"width: 583px;\"><\/div>\n<p>S\u00f3lo te queda abrirla, a trav\u00e9s de esa notificaci\u00f3n o buscando el \u00edcono de la app entre las que ya tienes instaladas en tu celular.<\/p>\n<p>La app es absolutamente gratuita y no requiere registro ni m\u00e1s informaci\u00f3n que la que ya te ha solicitado de modo autom\u00e1tico.<\/p>\n<h2>Para qu\u00e9 sirve y c\u00f3mo usar la aplicaci\u00f3n \u201cCu\u00e1ndo llega City Bus\u201d<\/h2>\n<p>\u201cCu\u00e1ndo llega City Bus\u201d te permite conocer el horario de los colectivos en R\u00edo Grande. De acuerdo a la informaci\u00f3n que figura en la tienda de aplicaciones de Android, permite:<\/p>\n<ul>\n<li>Ver los <a href=\"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/recorridos-de-colectivos\" target=\"_blank\">recorridos<\/a> de cada colectivo en el mapa.<\/li>\n<li>Observar los \u00f3mnibus aproxim\u00e1ndose en el mapa.<\/li>\n<li>Almacenar paradas favoritas.<\/li>\n<li>Acceder a la informaci\u00f3n sobre el servicio a toda hora, todos los d\u00edas del a\u00f1o.<\/li>\n<li>Realizar consultas a trav\u00e9s del servicio de Internet del tel\u00e9fono, sin costo extra.<\/li>\n<li>Compartir la aplicaci\u00f3n y los pr\u00f3ximos arribos a trav\u00e9s de SMS y redes sociales.<\/li>\n<\/ul>\n<div><img src=\"https:\/\/lh3.googleusercontent.com\/-y7rqkgE0rP9TMZJg9uuqYqPgJk273p7TgPcp1dREC5vK5e3Kx-gGJ-sPLnL02O3aBok04ysIhPM8TUEHy5valF_2_CUxYy37R_byxYkQYC_Iqe33vxs2N6ZwlyQBK5bpwIUFtYY\" alt=\"Nuevo horario de los colectivos en R\u00edo Grande\" title=\"Nuevo horario de los colectivos en R\u00edo Grande\" width=\"583\" caption=\"false\" data-constrained=\"true\" style=\"width: 583px;\"><\/div>\n<p>\u201cCu\u00e1ndo llega City Bus\u201d es una aplicaci\u00f3n muy f\u00e1cil de usar y s\u00faper \u00fatil. Ya no tendr\u00e1s que esperar en la parada m\u00e1s tiempo del necesario ni tener dificultades para encontrar la parada que necesit\u00e1s. \u00a1Tenela en tu celular!<\/p>\n<p>Queremos saber <a href=\"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/opina-sobre-transporte\" target=\"_blank\">qu\u00e9 pens\u00e1s<\/a> sobre estos <a href=\"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/transporte-publico-en-rio-grande\" target=\"_blank\">cambios<\/a> en materia de transporte que estamos implementando. Por eso, te invitamos a responder unas pocas preguntas. S\u00f3lo te llevar\u00e1 unos minutos y nos permitir\u00e1 tomar m\u00e1s decisiones en el futuro. Dale click en la siguiente imagen y sumate a esta renovaci\u00f3n. \u00a1Gracias!<\/p>","post_email_content":"<html>\n <head><\/head>\n <body>\n  <p>Estamos mejorando el servicio de colectivos en R\u00edo Grande: adquirimos <a href=\"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/nuevas-unidades-del-servicio-de-colectivos\" target=\"_blank\">nuevas unidades<\/a>, sumamos garitas e incorporamos l\u00edneas hacia barrios que antes no ten\u00edan cobertura. Junto con City Bus, la empresa que brinda el servicio, tambi\u00e9n <a href=\"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/presentamos-la-aplicacion-para-celulares-cuando-llega-city-bus\" target=\"_blank\">lanzamos la aplicaci\u00f3n<\/a><strong> para celular \u201cCu\u00e1ndo llega City Bus\u201d, que permite conocer el tiempo de arribo a una parada<\/strong>.<\/p> \n <\/body>\n<\/html>","post_featured_image_if_enabled":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/Stock%20images\/Closeup%20portrait%20of%20a%20woman%20using%20smartphone.jpeg","post_list_content":"<html>\n <head><\/head>\n <body>\n  <p>Estamos mejorando el servicio de colectivos en R\u00edo Grande: adquirimos <a href=\"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/nuevas-unidades-del-servicio-de-colectivos\" target=\"_blank\">nuevas unidades<\/a>, sumamos garitas e incorporamos l\u00edneas hacia barrios que antes no ten\u00edan cobertura. Junto con City Bus, la empresa que brinda el servicio, tambi\u00e9n <a href=\"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/presentamos-la-aplicacion-para-celulares-cuando-llega-city-bus\" target=\"_blank\">lanzamos la aplicaci\u00f3n<\/a><strong> para celular \u201cCu\u00e1ndo llega City Bus\u201d, que permite conocer el tiempo de arribo a una parada<\/strong>.<\/p> \n <\/body>\n<\/html>","post_list_summary_featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/Stock%20images\/Closeup%20portrait%20of%20a%20woman%20using%20smartphone.jpeg","post_rss_content":"<html>\n <head><\/head>\n <body>\n  <p>Estamos mejorando el servicio de colectivos en R\u00edo Grande: adquirimos <a href=\"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/nuevas-unidades-del-servicio-de-colectivos\" target=\"_blank\">nuevas unidades<\/a>, sumamos garitas e incorporamos l\u00edneas hacia barrios que antes no ten\u00edan cobertura. Junto con City Bus, la empresa que brinda el servicio, tambi\u00e9n <a href=\"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/presentamos-la-aplicacion-para-celulares-cuando-llega-city-bus\" target=\"_blank\">lanzamos la aplicaci\u00f3n<\/a><strong> para celular \u201cCu\u00e1ndo llega City Bus\u201d, que permite conocer el tiempo de arribo a una parada<\/strong>.<\/p> \n <\/body>\n<\/html>","post_rss_summary_featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/Stock%20images\/Closeup%20portrait%20of%20a%20woman%20using%20smartphone.jpeg","post_summary":"<p>Estamos mejorando el servicio de colectivos en R\u00edo Grande: adquirimos <a href=\"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/nuevas-unidades-del-servicio-de-colectivos\" target=\"_blank\">nuevas unidades<\/a>, sumamos garitas e incorporamos l\u00edneas hacia barrios que antes no ten\u00edan cobertura. Junto con City Bus, la empresa que brinda el servicio, tambi\u00e9n <a href=\"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/presentamos-la-aplicacion-para-celulares-cuando-llega-city-bus\" target=\"_blank\">lanzamos la aplicaci\u00f3n<\/a><strong> para celular \u201cCu\u00e1ndo llega City Bus\u201d, que permite conocer el tiempo de arribo a una parada<\/strong>.<\/p>\n","post_summary_rss":"<html>\n <head><\/head>\n <body>\n  <p>Estamos mejorando el servicio de colectivos en R\u00edo Grande: adquirimos <a href=\"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/nuevas-unidades-del-servicio-de-colectivos\" target=\"_blank\">nuevas unidades<\/a>, sumamos garitas e incorporamos l\u00edneas hacia barrios que antes no ten\u00edan cobertura. Junto con City Bus, la empresa que brinda el servicio, tambi\u00e9n <a href=\"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/presentamos-la-aplicacion-para-celulares-cuando-llega-city-bus\" target=\"_blank\">lanzamos la aplicaci\u00f3n<\/a><strong> para celular \u201cCu\u00e1ndo llega City Bus\u201d, que permite conocer el tiempo de arribo a una parada<\/strong>.<\/p> \n <\/body>\n<\/html>","post_template":"generated_layouts\/5518992581.html","preview_key":"SanrOvgb","processing_status":"PUBLISHED","publish_date":1519232818000,"publish_date_local_time":1519232818000,"publish_date_localized":{"date":1519232818000,"format":"medium","language":"en_US"},"publish_immediately":true,"published_url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/cuando-llega-city-bus","resolved_domain":"info.riogrande.gob.ar","rss_body":"<p>Estamos mejorando el servicio de colectivos en R\u00edo Grande: adquirimos <a href=\"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/nuevas-unidades-del-servicio-de-colectivos\" target=\"_blank\">nuevas unidades<\/a>, sumamos garitas e incorporamos l\u00edneas hacia barrios que antes no ten\u00edan cobertura. Junto con City Bus, la empresa que brinda el servicio, tambi\u00e9n <a href=\"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/presentamos-la-aplicacion-para-celulares-cuando-llega-city-bus\" target=\"_blank\">lanzamos la aplicaci\u00f3n<\/a><strong> para celular \u201cCu\u00e1ndo llega City Bus\u201d, que permite conocer el tiempo de arribo a una parada<\/strong>.<\/p>\n<!--more-->\n<p>En una ciudad como la nuestra, que en muchos momentos del a\u00f1o tiene un clima dif\u00edcil y hasta hostil debido al fr\u00edo y el viento, conocer el momento exacto en que un colectivo pasa por determinada parada es una <a href=\"http:\/\/www.surenio.com.ar\/2018\/01\/presentaron-app-cuando-llega-city-bus\" target=\"_blank\">gran noticia<\/a> para todos los vecinos.<\/p>\n<p><strong>Queremos ayudarte a comenzar a utilizar esta aplicaci\u00f3n para celular de colectivos, explic\u00e1ndote c\u00f3mo descargarla y cu\u00e1les son las soluciones que brinda.<\/strong><\/p>\n<p>\u201cCu\u00e1ndo llega City Bus\u201d est\u00e1 disponible s\u00f3lo para Android. Estamos trabajando en una versi\u00f3n para iOS (iPhone).{{cta('ca12dc8d-3495-48c0-9327-ae01cdb6f5a6')}}<\/p>\n<h2>Descarg\u00e1 la aplicaci\u00f3n desde Play Store<\/h2>\n<p>Bajar \u201cCu\u00e1ndo llega City Bus\u201d de la tienda de aplicaciones de Android es tan simple como descargar cualquier otra aplicaci\u00f3n. Aqu\u00ed lo haremos paso a paso.<\/p>\n<p>1. Ingres\u00e1 a la Play Store. Aqui ves el \u00edcono con el que deber\u00edas encontrarla entre las aplicaciones de tu celular:<\/p>\n<div><img src=\"https:\/\/lh5.googleusercontent.com\/TH9ciin7jFeq_bJnz6MN3BRppCj8Npmz-S9LmkquZ71jDjKKr8x9r9SliW0iEpT2odBXFfnaZFPREh6puS9NxIIrsBHUWfGc2l3eE4q5CLSaV2bG2mYmlW1jpB2_l8mPLdD-U5VZ\" alt=\"Cu\u00e1ndo llega City Bus\" title=\"Cu\u00e1ndo llega City Bus\" width=\"583\" caption=\"false\" data-constrained=\"true\" style=\"width: 583px;\"><\/div>\n<p>2. Busc\u00e1 esta app de colectivos por su nombre: Cu\u00e1ndo llega City Bus.<\/p>\n<div><img src=\"https:\/\/lh6.googleusercontent.com\/wCHgk9jOouxhh-WpBPByLC9Aa5m74K0JsLNuzyVu3LmYnqR8L6bH-dfdUko4W0yAomKN36jnD-rT39x9N6PRw6qqSi-65sLCxTAL7QOvDlRz21V23DaaP6NnQk3ms1aFV8l59WOZ\" alt=\"Aplicaci\u00f3n para celular de colectivos\" title=\"Aplicaci\u00f3n para celular de colectivos\" width=\"583\" caption=\"false\" data-constrained=\"true\" style=\"width: 583px;\"><\/div>\n<p><strong>Una opci\u00f3n m\u00e1s simple: dale click <a href=\"https:\/\/play.google.com\/store\/apps\/details?id=efisat.cuandollega.smpcitybus&amp;hl=es\" target=\"_blank\">aqu\u00ed<\/a> desde tu celular para que se abra sin m\u00e1s.<\/strong><\/p>\n<p>3. Pod\u00e9s elegir la opci\u00f3n de \u201cInstalar\u201d. Si eleg\u00eds \u201cM\u00e1s informaci\u00f3n\u201d, podr\u00e1s acceder a im\u00e1genes de la aplicaci\u00f3n, el detalle de funciones y las opiniones de otros usuarios.<\/p>\n<p>4. Toc\u00e1 el bot\u00f3n de \u201cInstalar\u201d. La aplicaci\u00f3n te pedir\u00e1 permiso para acceder a cierta informaci\u00f3n en tu celular. Debes aceptar. Esa informaci\u00f3n se utiliza para brindarte la mejor experiencia en la tarea de reunirte con el colectivo que necesit\u00e1s para llegar a destino.<\/p>\n<div><img src=\"https:\/\/lh6.googleusercontent.com\/Blkp5_fZzxn-pMshVIXMlgg0r2vF1HN0wp2vWwVlpgkVcLzesCtqtRVDoOOuliU8DYod1EKOBnS4UkafERS263E0jqHV7nEMRcdVVUyT8UAAiYopUWTIDB1w_yqd_UzHTIr3-gjC\" alt=\"App de colectivos\" title=\"App de colectivos\" width=\"583\" caption=\"false\" data-constrained=\"true\" style=\"width: 583px;\"><\/div>\n<p>Una vez que aceptas, la descarga comienza. Puede llevar entre unos pocos segundos y dos minutos, dependiendo de la capacidad de tu celular y la conexi\u00f3n de Internet (te recomendamos hacerlo con wifi, aunque la aplicaci\u00f3n es tan liviana que tambi\u00e9n es posible con un plan de datos promedio).<\/p>\n<p>5. Cuando la aplicaci\u00f3n est\u00e9 lista, Play Store te lo har\u00e1 saber en la barra de notificaciones.<\/p>\n<div><img src=\"https:\/\/lh6.googleusercontent.com\/YxaCENwOGgK7qld32ZOCAon9BkIkKT1a2PJnVi03Rk-r8aiYMuA1SfnS-LeRNUZ9tJfRYMSG6SX8G0dPdX9MFM6S3xuggN7v_OpX-rb5QkIYSdKED-cRpJa-dV6aF0R1_7nGGAbX\" alt=\"Horario de los colectivos en R\u00edo Grande\" title=\"Horario de los colectivos en R\u00edo Grande\" width=\"583\" caption=\"false\" data-constrained=\"true\" style=\"width: 583px;\"><\/div>\n<p>S\u00f3lo te queda abrirla, a trav\u00e9s de esa notificaci\u00f3n o buscando el \u00edcono de la app entre las que ya tienes instaladas en tu celular.<\/p>\n<p>La app es absolutamente gratuita y no requiere registro ni m\u00e1s informaci\u00f3n que la que ya te ha solicitado de modo autom\u00e1tico.<\/p>\n<h2>Para qu\u00e9 sirve y c\u00f3mo usar la aplicaci\u00f3n \u201cCu\u00e1ndo llega City Bus\u201d<\/h2>\n<p>\u201cCu\u00e1ndo llega City Bus\u201d te permite conocer el horario de los colectivos en R\u00edo Grande. De acuerdo a la informaci\u00f3n que figura en la tienda de aplicaciones de Android, permite:<\/p>\n<ul>\n<li>Ver los <a href=\"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/recorridos-de-colectivos\" target=\"_blank\">recorridos<\/a> de cada colectivo en el mapa.<\/li>\n<li>Observar los \u00f3mnibus aproxim\u00e1ndose en el mapa.<\/li>\n<li>Almacenar paradas favoritas.<\/li>\n<li>Acceder a la informaci\u00f3n sobre el servicio a toda hora, todos los d\u00edas del a\u00f1o.<\/li>\n<li>Realizar consultas a trav\u00e9s del servicio de Internet del tel\u00e9fono, sin costo extra.<\/li>\n<li>Compartir la aplicaci\u00f3n y los pr\u00f3ximos arribos a trav\u00e9s de SMS y redes sociales.<\/li>\n<\/ul>\n<div><img src=\"https:\/\/lh3.googleusercontent.com\/-y7rqkgE0rP9TMZJg9uuqYqPgJk273p7TgPcp1dREC5vK5e3Kx-gGJ-sPLnL02O3aBok04ysIhPM8TUEHy5valF_2_CUxYy37R_byxYkQYC_Iqe33vxs2N6ZwlyQBK5bpwIUFtYY\" alt=\"Nuevo horario de los colectivos en R\u00edo Grande\" title=\"Nuevo horario de los colectivos en R\u00edo Grande\" width=\"583\" caption=\"false\" data-constrained=\"true\" style=\"width: 583px;\"><\/div>\n<p>\u201cCu\u00e1ndo llega City Bus\u201d es una aplicaci\u00f3n muy f\u00e1cil de usar y s\u00faper \u00fatil. Ya no tendr\u00e1s que esperar en la parada m\u00e1s tiempo del necesario ni tener dificultades para encontrar la parada que necesit\u00e1s. \u00a1Tenela en tu celular!<\/p>\n<p>Queremos saber <a href=\"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/opina-sobre-transporte\" target=\"_blank\">qu\u00e9 pens\u00e1s<\/a> sobre estos <a href=\"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/transporte-publico-en-rio-grande\" target=\"_blank\">cambios<\/a> en materia de transporte que estamos implementando. Por eso, te invitamos a responder unas pocas preguntas. S\u00f3lo te llevar\u00e1 unos minutos y nos permitir\u00e1 tomar m\u00e1s decisiones en el futuro. Dale click en la siguiente imagen y sumate a esta renovaci\u00f3n. \u00a1Gracias!<\/p>","rss_summary":"<p>Estamos mejorando el servicio de colectivos en R\u00edo Grande: adquirimos <a href=\"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/nuevas-unidades-del-servicio-de-colectivos\" target=\"_blank\">nuevas unidades<\/a>, sumamos garitas e incorporamos l\u00edneas hacia barrios que antes no ten\u00edan cobertura. Junto con City Bus, la empresa que brinda el servicio, tambi\u00e9n <a href=\"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/presentamos-la-aplicacion-para-celulares-cuando-llega-city-bus\" target=\"_blank\">lanzamos la aplicaci\u00f3n<\/a><strong> para celular \u201cCu\u00e1ndo llega City Bus\u201d, que permite conocer el tiempo de arribo a una parada<\/strong>.<\/p>\n","rss_summary_featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/Stock%20images\/Closeup%20portrait%20of%20a%20woman%20using%20smartphone.jpeg","slug":"cuando-llega-city-bus","state":"PUBLISHED","subcategory":"normal_blog_post","synced_with_blog_root":true,"tag_ids":[5430346755],"tag_list":[],"tag_names":[],"template_path":"","template_path_for_render":"generated_layouts\/5518992581.html","title":"Colectivos: paso a paso para descargar la app \u201cCu\u00e1ndo llega City Bus\u201d","topic_ids":[5430346755],"topic_list":[],"topic_names":[],"topics":[5430346755],"translated_content":[],"tweet_immediately":false,"unpublished_at":0,"updated":1520020212894,"upsize_featured_image":false,"url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/cuando-llega-city-bus","use_featured_image":true,"views":0,"widget_containers":[],"widgetcontainers":[],"widgets":{"module_1506978622629435":{"body":{"email":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/email-24x24.png","network":"email"},"facebook":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/facebook-24x24.png","network":"facebook"},"google_plus":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/googleplus-24x24.png","network":"google_plus"},"linkedin":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/linkedin-24x24.png","network":"linkedin"},"pinterest":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/pinterest-24x24.png","network":"pinterest"},"twitter":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/twitter-24x24.png","network":"twitter"}},"child_css":[],"css":[],"id":"module_1506978622629435","label":"Social Sharing","name":"module_1506978622629435","smart_type":null,"type":"social_sharing"},"module_1507037604440482":{"body":{"email":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/email-24x24.png","network":"email"},"facebook":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/facebook-24x24.png","network":"facebook"},"google_plus":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/googleplus-24x24.png","network":"google_plus"},"linkedin":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/linkedin-24x24.png","network":"linkedin"},"pinterest":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/pinterest-24x24.png","network":"pinterest"},"twitter":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/twitter-24x24.png","network":"twitter"}},"child_css":[],"css":[],"id":"module_1507037604440482","label":"Fixed Social Sharing","name":"module_1507037604440482","smart_type":null,"type":"social_sharing"},"module_1507047465123517":{"body":{"value":"Si te gust\u00f3 este art\u00edculo puedes compartirlo"},"child_css":[],"css":[],"id":"module_1507047465123517","label":"Header","name":"module_1507047465123517","smart_type":null,"type":"header"},"module_1507059705444555":{"body":{"custom_widget_id":5366111640,"field_types":{"hidden_actual_post":"boolean","quantity_to_show":"text"},"module_id":1800602,"per_widget_wrapper_html":"","tag":"custom_widget","type":"custom_widget","widget_name":"MRG - Notas Relacionadas","wrapping_html":""},"child_css":[],"css":[],"id":"module_1507059705444555","label":"MRG - Notas Relacionadas","module_id":1800602,"name":"module_1507059705444555","smart_type":null,"type":"custom_widget"},"module_150905533993192":{"body":{"html":"{{cta('28653263-1e9f-41d1-bba4-22db54436b88','justifycenter')}}"},"child_css":[],"css":[],"id":"module_150905533993192","label":"CTA","name":"module_150905533993192","smart_type":null,"type":"rich_text"},"name":{"body":{"value":"Colectivos: paso a paso para descargar la app \u201cCu\u00e1ndo llega City Bus\u201d"},"child_css":[],"css":[],"id":"name","label":"T\u00edtulo","name":"name","type":"text"},"post_body":{"body":{"value":"<p>Estamos mejorando el servicio de colectivos en R\u00edo Grande: adquirimos <a href=\"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/nuevas-unidades-del-servicio-de-colectivos\" target=\"_blank\">nuevas unidades<\/a>, sumamos garitas e incorporamos l\u00edneas hacia barrios que antes no ten\u00edan cobertura. Junto con City Bus, la empresa que brinda el servicio, tambi\u00e9n <a href=\"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/presentamos-la-aplicacion-para-celulares-cuando-llega-city-bus\" target=\"_blank\">lanzamos la aplicaci\u00f3n<\/a><strong> para celular \u201cCu\u00e1ndo llega City Bus\u201d, que permite conocer el tiempo de arribo a una parada<\/strong>.<\/p>\n<!--more-->\n<p>En una ciudad como la nuestra, que en muchos momentos del a\u00f1o tiene un clima dif\u00edcil y hasta hostil debido al fr\u00edo y el viento, conocer el momento exacto en que un colectivo pasa por determinada parada es una <a href=\"http:\/\/www.surenio.com.ar\/2018\/01\/presentaron-app-cuando-llega-city-bus\" target=\"_blank\">gran noticia<\/a> para todos los vecinos.<\/p>\n<p><strong>Queremos ayudarte a comenzar a utilizar esta aplicaci\u00f3n para celular de colectivos, explic\u00e1ndote c\u00f3mo descargarla y cu\u00e1les son las soluciones que brinda.<\/strong><\/p>\n<p>\u201cCu\u00e1ndo llega City Bus\u201d est\u00e1 disponible s\u00f3lo para Android. Estamos trabajando en una versi\u00f3n para iOS (iPhone).{{cta('ca12dc8d-3495-48c0-9327-ae01cdb6f5a6')}}<\/p>\n<h2>Descarg\u00e1 la aplicaci\u00f3n desde Play Store<\/h2>\n<p>Bajar \u201cCu\u00e1ndo llega City Bus\u201d de la tienda de aplicaciones de Android es tan simple como descargar cualquier otra aplicaci\u00f3n. Aqu\u00ed lo haremos paso a paso.<\/p>\n<p>1. Ingres\u00e1 a la Play Store. Aqui ves el \u00edcono con el que deber\u00edas encontrarla entre las aplicaciones de tu celular:<\/p>\n<div><img src=\"https:\/\/lh5.googleusercontent.com\/TH9ciin7jFeq_bJnz6MN3BRppCj8Npmz-S9LmkquZ71jDjKKr8x9r9SliW0iEpT2odBXFfnaZFPREh6puS9NxIIrsBHUWfGc2l3eE4q5CLSaV2bG2mYmlW1jpB2_l8mPLdD-U5VZ\" alt=\"Cu\u00e1ndo llega City Bus\" title=\"Cu\u00e1ndo llega City Bus\" width=\"583\" caption=\"false\" data-constrained=\"true\" style=\"width: 583px;\"><\/div>\n<p>2. Busc\u00e1 esta app de colectivos por su nombre: Cu\u00e1ndo llega City Bus.<\/p>\n<div><img src=\"https:\/\/lh6.googleusercontent.com\/wCHgk9jOouxhh-WpBPByLC9Aa5m74K0JsLNuzyVu3LmYnqR8L6bH-dfdUko4W0yAomKN36jnD-rT39x9N6PRw6qqSi-65sLCxTAL7QOvDlRz21V23DaaP6NnQk3ms1aFV8l59WOZ\" alt=\"Aplicaci\u00f3n para celular de colectivos\" title=\"Aplicaci\u00f3n para celular de colectivos\" width=\"583\" caption=\"false\" data-constrained=\"true\" style=\"width: 583px;\"><\/div>\n<p><strong>Una opci\u00f3n m\u00e1s simple: dale click <a href=\"https:\/\/play.google.com\/store\/apps\/details?id=efisat.cuandollega.smpcitybus&amp;hl=es\" target=\"_blank\">aqu\u00ed<\/a> desde tu celular para que se abra sin m\u00e1s.<\/strong><\/p>\n<p>3. Pod\u00e9s elegir la opci\u00f3n de \u201cInstalar\u201d. Si eleg\u00eds \u201cM\u00e1s informaci\u00f3n\u201d, podr\u00e1s acceder a im\u00e1genes de la aplicaci\u00f3n, el detalle de funciones y las opiniones de otros usuarios.<\/p>\n<p>4. Toc\u00e1 el bot\u00f3n de \u201cInstalar\u201d. La aplicaci\u00f3n te pedir\u00e1 permiso para acceder a cierta informaci\u00f3n en tu celular. Debes aceptar. Esa informaci\u00f3n se utiliza para brindarte la mejor experiencia en la tarea de reunirte con el colectivo que necesit\u00e1s para llegar a destino.<\/p>\n<div><img src=\"https:\/\/lh6.googleusercontent.com\/Blkp5_fZzxn-pMshVIXMlgg0r2vF1HN0wp2vWwVlpgkVcLzesCtqtRVDoOOuliU8DYod1EKOBnS4UkafERS263E0jqHV7nEMRcdVVUyT8UAAiYopUWTIDB1w_yqd_UzHTIr3-gjC\" alt=\"App de colectivos\" title=\"App de colectivos\" width=\"583\" caption=\"false\" data-constrained=\"true\" style=\"width: 583px;\"><\/div>\n<p>Una vez que aceptas, la descarga comienza. Puede llevar entre unos pocos segundos y dos minutos, dependiendo de la capacidad de tu celular y la conexi\u00f3n de Internet (te recomendamos hacerlo con wifi, aunque la aplicaci\u00f3n es tan liviana que tambi\u00e9n es posible con un plan de datos promedio).<\/p>\n<p>5. Cuando la aplicaci\u00f3n est\u00e9 lista, Play Store te lo har\u00e1 saber en la barra de notificaciones.<\/p>\n<div><img src=\"https:\/\/lh6.googleusercontent.com\/YxaCENwOGgK7qld32ZOCAon9BkIkKT1a2PJnVi03Rk-r8aiYMuA1SfnS-LeRNUZ9tJfRYMSG6SX8G0dPdX9MFM6S3xuggN7v_OpX-rb5QkIYSdKED-cRpJa-dV6aF0R1_7nGGAbX\" alt=\"Horario de los colectivos en R\u00edo Grande\" title=\"Horario de los colectivos en R\u00edo Grande\" width=\"583\" caption=\"false\" data-constrained=\"true\" style=\"width: 583px;\"><\/div>\n<p>S\u00f3lo te queda abrirla, a trav\u00e9s de esa notificaci\u00f3n o buscando el \u00edcono de la app entre las que ya tienes instaladas en tu celular.<\/p>\n<p>La app es absolutamente gratuita y no requiere registro ni m\u00e1s informaci\u00f3n que la que ya te ha solicitado de modo autom\u00e1tico.<\/p>\n<h2>Para qu\u00e9 sirve y c\u00f3mo usar la aplicaci\u00f3n \u201cCu\u00e1ndo llega City Bus\u201d<\/h2>\n<p>\u201cCu\u00e1ndo llega City Bus\u201d te permite conocer el horario de los colectivos en R\u00edo Grande. De acuerdo a la informaci\u00f3n que figura en la tienda de aplicaciones de Android, permite:<\/p>\n<ul>\n<li>Ver los <a href=\"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/recorridos-de-colectivos\" target=\"_blank\">recorridos<\/a> de cada colectivo en el mapa.<\/li>\n<li>Observar los \u00f3mnibus aproxim\u00e1ndose en el mapa.<\/li>\n<li>Almacenar paradas favoritas.<\/li>\n<li>Acceder a la informaci\u00f3n sobre el servicio a toda hora, todos los d\u00edas del a\u00f1o.<\/li>\n<li>Realizar consultas a trav\u00e9s del servicio de Internet del tel\u00e9fono, sin costo extra.<\/li>\n<li>Compartir la aplicaci\u00f3n y los pr\u00f3ximos arribos a trav\u00e9s de SMS y redes sociales.<\/li>\n<\/ul>\n<div><img src=\"https:\/\/lh3.googleusercontent.com\/-y7rqkgE0rP9TMZJg9uuqYqPgJk273p7TgPcp1dREC5vK5e3Kx-gGJ-sPLnL02O3aBok04ysIhPM8TUEHy5valF_2_CUxYy37R_byxYkQYC_Iqe33vxs2N6ZwlyQBK5bpwIUFtYY\" alt=\"Nuevo horario de los colectivos en R\u00edo Grande\" title=\"Nuevo horario de los colectivos en R\u00edo Grande\" width=\"583\" caption=\"false\" data-constrained=\"true\" style=\"width: 583px;\"><\/div>\n<p>\u201cCu\u00e1ndo llega City Bus\u201d es una aplicaci\u00f3n muy f\u00e1cil de usar y s\u00faper \u00fatil. Ya no tendr\u00e1s que esperar en la parada m\u00e1s tiempo del necesario ni tener dificultades para encontrar la parada que necesit\u00e1s. \u00a1Tenela en tu celular!<\/p>\n<p>Queremos saber <a href=\"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/opina-sobre-transporte\" target=\"_blank\">qu\u00e9 pens\u00e1s<\/a> sobre estos <a href=\"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/transporte-publico-en-rio-grande\" target=\"_blank\">cambios<\/a> en materia de transporte que estamos implementando. Por eso, te invitamos a responder unas pocas preguntas. S\u00f3lo te llevar\u00e1 unos minutos y nos permitir\u00e1 tomar m\u00e1s decisiones en el futuro. Dale click en la siguiente imagen y sumate a esta renovaci\u00f3n. \u00a1Gracias!<\/p>"},"child_css":[],"css":[],"id":"post_body","label":"Cuerpo de la publicaci\u00f3n","name":"post_body","type":"rich_text"}}},{"ab":false,"ab_variation":false,"absolute_url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/transporte-publico-en-rio-grande","allowed_slug_conflict":false,"analytics_page_id":"5584587526","analytics_page_type":"blog-post","archived":false,"are_comments_allowed":true,"attached_stylesheets":[],"author":"facundo.gari@andimol.com","author_at":1520020392388,"author_email":"facundo.gari@andimol.com","author_name":"Facundo Gari","author_user_id":4105051,"author_username":"facundo.gari@andimol.com","blog_author":{"avatar":"","bio":"","created":1509566668694,"deleted_at":0,"display_name":"Facundo Gari","email":"facundo.gari@andimol.com","facebook":"","full_name":"Facundo Gari","google_plus":"","gravatar_url":"https:\/\/app.hubspot.com\/settings\/avatar\/fa70de0d555ae8105bc2bf126728c214","has_social_profiles":false,"id":5415876035,"linkedin":"","portal_id":3039596,"slug":"facundo-gari","twitter":"","twitter_username":"","updated":1509566668694,"website":""},"blog_author_id":5415876035,"blog_post_author":{"avatar":"","bio":"","created":1509566668694,"deleted_at":0,"display_name":"Facundo Gari","email":"facundo.gari@andimol.com","facebook":"","full_name":"Facundo Gari","google_plus":"","gravatar_url":"https:\/\/app.hubspot.com\/settings\/avatar\/fa70de0d555ae8105bc2bf126728c214","has_social_profiles":false,"id":5415876035,"linkedin":"","portal_id":3039596,"slug":"facundo-gari","twitter":"","twitter_username":"","updated":1509566668694,"website":""},"blueprint_type_id":0,"campaign":"931f7322-95df-4ee6-a4b0-6f1519b440de","campaign_name":"[PG] Transporte @AW","campaign_utm":"%5BPG%5D%20Transporte%20%40AW","category":3,"category_id":3,"comment_count":0,"composition_id":201565,"content_group":4972306924,"content_group_id":4972306924,"created":1518807870770,"created_time":1518807870770,"css":[],"css_text":"","ctas":{"28653263-1e9f-41d1-bba4-22db54436b88":{"full_html":"<!--HubSpot Call-to-Action Code --><span class=\"hs-cta-wrapper\" id=\"hs-cta-wrapper-28653263-1e9f-41d1-bba4-22db54436b88\"><span class=\"hs-cta-node hs-cta-28653263-1e9f-41d1-bba4-22db54436b88\" id=\"hs-cta-28653263-1e9f-41d1-bba4-22db54436b88\"><!--[if lte IE 8]><div id=\"hs-cta-ie-element\"><\/div><![endif]--><a href=\"https:\/\/cta-redirect.hubspot.com\/cta\/redirect\/3039596\/28653263-1e9f-41d1-bba4-22db54436b88\"  target=\"_blank\" ><img class=\"hs-cta-img\" id=\"hs-cta-img-28653263-1e9f-41d1-bba4-22db54436b88\" style=\"border-width:0px;\" height=\"214\" width=\"582\" src=\"https:\/\/no-cache.hubspot.com\/cta\/default\/3039596\/28653263-1e9f-41d1-bba4-22db54436b88.png\"  alt=\"Nuevo llamado a la acci\u00f3n\"\/><\/a><\/span><script charset=\"utf-8\" src=\"https:\/\/js.hscta.net\/cta\/current.js\"><\/script><script type=\"text\/javascript\"> hbspt.cta.load(3039596, '28653263-1e9f-41d1-bba4-22db54436b88', {}); <\/script><\/span><!-- end HubSpot Call-to-Action Code -->","image_html":"<!--HubSpot Call-to-Action Code --><span class=\"hs-cta-wrapper\" data-hs-img-pg=\"28653263-1e9f-41d1-bba4-22db54436b88\" id=\"hs-cta-wrapper-28653263-1e9f-41d1-bba4-22db54436b88\"><span class=\"hs-cta-node hs-cta-28653263-1e9f-41d1-bba4-22db54436b88\" id=\"hs-cta-28653263-1e9f-41d1-bba4-22db54436b88\"><a href=\"https:\/\/cta-image-cms2.hubspot.com\/ctas\/v2\/public\/cs\/ci\/?pg=28653263-1e9f-41d1-bba4-22db54436b88&pid=3039596&ecid={{encrypted_contact_id}}&hseid={{email_campaign_id}}&hsic={{impersonated_contact}}\"  target=\"_blank\" ><img class=\"hs-cta-img\" id=\"hs-cta-img-28653263-1e9f-41d1-bba4-22db54436b88\" style=\"border-width:0px;\" mce_noresize=\"1\" height=\"214\" width=\"582\" src=\"https:\/\/cta-image-cms2.hubspot.com\/ctas\/v2\/public\/cs\/il\/?pg=28653263-1e9f-41d1-bba4-22db54436b88&pid=3039596&ecid={{encrypted_contact_id}}&hseid={{email_campaign_id}}&hsic={{impersonated_contact}}\"  alt=\"Nuevo llamado a la acci\u00f3n\"\/><\/a><\/span><\/span><!-- end HubSpot Call-to-Action Code -->","image_src":"https:\/\/no-cache.hubspot.com\/cta\/default\/3039596\/28653263-1e9f-41d1-bba4-22db54436b88.png","image_editor":"<input type=\"button\" class=\"hs-cta-img hubspot-cta-button hs-mce-draggable\" data-hs-img-pg=\"28653263-1e9f-41d1-bba4-22db54436b88\" id=\"hs-cta-img-28653263-1e9f-41d1-bba4-22db54436b88\" style=\"width: 582px; height: 214px; background-image: url(https:\/\/no-cache.hubspot.com\/cta\/default\/3039596\/28653263-1e9f-41d1-bba4-22db54436b88.png); border: 0; background-color: transparent; background-repeat: no-repeat; -webkit-appearance: none; vertical-align: bottom\" \/>","image_email":"<!--HubSpot Call-to-Action Code --><span class=\"hs-cta-wrapper\" data-hs-img-pg=\"28653263-1e9f-41d1-bba4-22db54436b88\" id=\"hs-cta-wrapper-28653263-1e9f-41d1-bba4-22db54436b88\"><span class=\"hs-cta-node hs-cta-28653263-1e9f-41d1-bba4-22db54436b88\" id=\"hs-cta-28653263-1e9f-41d1-bba4-22db54436b88\"><a href=\"https:\/\/cta-image-cms2.hubspot.com\/ctas\/v2\/public\/cs\/ci\/?pg=28653263-1e9f-41d1-bba4-22db54436b88&pid=3039596&ecid={{encrypted_contact_id}}&hseid={{email_campaign_id}}&hsic={{impersonated_contact}}\"  target=\"_blank\" ><img class=\"hs-cta-img\" id=\"hs-cta-img-28653263-1e9f-41d1-bba4-22db54436b88\" style=\"border-width:0px;\" mce_noresize=\"1\" height=\"214\" width=\"582\" src=\"https:\/\/cta-image-cms2.hubspot.com\/ctas\/v2\/public\/cs\/il\/?pg=28653263-1e9f-41d1-bba4-22db54436b88&pid=3039596&ecid={{encrypted_contact_id}}&hseid={{email_campaign_id}}&hsic={{impersonated_contact}}\"  alt=\"Nuevo llamado a la acci\u00f3n\"\/><\/a><\/span><\/span><!-- end HubSpot Call-to-Action Code -->","token":"{{cta('28653263-1e9f-41d1-bba4-22db54436b88')}}","guid":"28653263-1e9f-41d1-bba4-22db54436b88"}},"current_state":"PUBLISHED","currently_published":true,"deleted_at":0,"domain":"","enable_google_amp_output_override":false,"featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/transporte%20p%C3%BAblico%20en%20R%C3%ADo%20Grande.jpg","featured_image_alt_text":"transporte p\u00fablico en R\u00edo Grande","featured_image_height":0,"featured_image_length":0,"featured_image_width":0,"flex_areas":[],"freeze_date":1519156800000,"has_user_changes":true,"html_title":"Por qu\u00e9 apostamos por el transporte p\u00fablico en R\u00edo Grande","id":5584587526,"is_captcha_required":true,"is_draft":false,"is_instant_email_enabled":true,"is_published":true,"is_social_publishing_enabled":true,"keywords":[{"keyword":"transporte p\u00fablico en r\u00edo grande","keyword_guid":"a41fa97a-d674-496e-ba84-6aa7e9b95557"},{"keyword":"nuevos colectivos","keyword_guid":"7a45e63f-1a7a-487f-94ca-00e51b6daa71"},{"keyword":"por qu\u00e9 es importante el transporte p\u00fablico","keyword_guid":"c90d49d6-243d-45f0-9a7b-ee2cd7bb0f7f"}],"label":"Por qu\u00e9 apostamos por el transporte p\u00fablico en R\u00edo Grande","layout_sections":[],"link_rel_canonical_url":"","list_template":"generated_layouts\/5516809288.html","live_domain":"info.riogrande.gob.ar","meta":{"post_body":"<p>Los <a href=\"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/nuevas-unidades-del-servicio-de-colectivos\" target=\"_blank\">nuevos colectivos<\/a> pueden transportar m\u00e1s de 60 personas a la vez utilizando la misma superficie que dos coches con ocho personas en total, lo que supone menos tr\u00e1fico. Y no es la \u00fanica ventaja que tienen: <strong>hay razones hist\u00f3ricas, urban\u00edsticas, productivas, medioambientales, de seguridad y clim\u00e1ticas que explican por qu\u00e9 apostamos por el transporte p\u00fablico en R\u00edo Grande<\/strong> y por qu\u00e9 <a href=\"http:\/\/www.lavoz.com.ar\/ciudadanos\/estos-son-los-mejores-sistemas-de-transporte-del-mundo\" target=\"_blank\">lo hacen las principales ciudades del mundo<\/a>.<\/p>\n<!--more-->\n<p>R\u00edo Grande tiene 12.181 km\u00b2 de superficie y una poblaci\u00f3n que en 2010 era de 66.475 habitantes, de acuerdo al <a href=\"https:\/\/www.riogrande.gob.ar\/wp-content\/uploads\/subidas\/observatorio_estadistico\/Publicaciones\/Otros_Temas\/Informe%20Censo%202010%20-%20Localidad%20de%20R%C3%ADo%20Grande.pdf\" target=\"_blank\">\u00faltimo censo nacional<\/a>, y que ahora se estima superior a las 80 mil. Nuevos barrios aparecen en la periferia con apenas a\u00f1os de diferencia, y este crecimiento demogr\u00e1fico le imprime a la gesti\u00f3n municipal un desaf\u00edo constante: el de dar respuesta en varios frentes a las necesidades y derechos de todas las personas que habitan este suelo austral.<\/p>\n<p>En materia de transporte, y de acuerdo a las condiciones clim\u00e1ticas, econ\u00f3micas y sociales de R\u00edo Grande, <strong>el colectivo se erige como la opci\u00f3n m\u00e1s apropiada, debido a su bajo costo en relaci\u00f3n a su alto rendimiento<\/strong>. Un colectivo puede trasladar grandes contingentes de personas a trav\u00e9s de amplios tramos de superficie, y la planificaci\u00f3n del servicio es vers\u00e1til como lo es la demograf\u00eda riograndense.&nbsp;{{cta('ca12dc8d-3495-48c0-9327-ae01cdb6f5a6')}}<\/p>\n<h2><video width=\"600\" height=\"300\" controls=\"controls\">\n<source src=\"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/Campa%C3%B1a%20Transporte\/nuevos%20colectivos%20de%20r%C3%ADo%20grande.mp4\" type=\"video\/mp4\"><\/video><\/h2>\n<h2>Por qu\u00e9 es importante el transporte p\u00fablico<\/h2>\n<p>El transporte p\u00fablico es una opci\u00f3n superadora frente al transporte privado particular en estos aspectos:<\/p>\n<ul>\n<li>El crecimiento de R\u00edo Grande deviene en que los ciudadanos habiten barrios perif\u00e9ricos, alejados del centro. <strong>Viajar en coche a casa desde all\u00ed se hace muy costoso<\/strong>.<\/li>\n<li><strong>Usar el transporte p\u00fablico es en general m\u00e1s barato que el coche privado<\/strong>. Calcul\u00e1 los gastos del autom\u00f3vil: su mantenimiento, seguro, <a href=\"https:\/\/www.riogrande.gob.ar\/ciudad\/estacionamiento-medido\/\" target=\"_blank\">estacionamiento<\/a> y combustible, y comparalos con los que ten\u00e9s al viajar en colectivo.<\/li>\n<li><strong>El aumento del parque automotor provoca congestiones en el tr\u00e1nsito<\/strong>, e incluso atascos. Eso es tiempo perdido, costo extra por demoras para el comercio y degradaci\u00f3n de la calidad de vida de quienes viven en las calles atascadas.<\/li>\n<li>Un autom\u00f3vil permanece estacionado el 95% de su vida \u00fatil y utiliza entre 20 y 50 veces m\u00e1s espacio urbano que el transporte p\u00fablico. <strong>Con un buen servicio de transportes, el espacio de los autos particulares podr\u00eda ser para espacios verdes o sendas para bicicletas<\/strong>.<\/li>\n<li>La contaminaci\u00f3n que produce el tr\u00e1fico representa el 2% del PBI en pa\u00edses desarrollados. <strong>El veh\u00edculo privado produce tres veces m\u00e1s emisiones de gas invernadero que el transporte p\u00fablico<\/strong>.<\/li>\n<\/ul>\n<h2><img src=\"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/por%20qu%C3%A9%20es%20importante%20el%20transporte%20p%C3%BAblico.jpg\" alt=\"por qu\u00e9 es importante el transporte p\u00fablico.jpg\" width=\"1024\" style=\"width: 1024px; display: block; margin-left: auto; margin-right: auto;\"><\/h2>\n<h2>Qu\u00e9 estamos haciendo en R\u00edo Grande<\/h2>\n<p><strong>En R\u00edo Grande estamos afrontando una transformaci\u00f3n integral del sistema de transporte, con el objetivo de ponerlo a la vanguardia<\/strong>. Licitamos el servicio y se lo otorgamos a City Bus, empresa con la que trabajamos en cada mejora.<\/p>\n<p>Necesitamos llegar a los nuevos barrios, como Vapor Amadeo, Los Cisnes, Punta Popper y Esperanza, por eso sumamos unidades, <a href=\"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/recorridos-de-colectivos\" target=\"_blank\">l\u00edneas y recorridos<\/a>. Necesitamos protegernos del fr\u00edo y el viento, por eso invertimos en colectivos con sistemas de doble calefacci\u00f3n. Necesitamos conocer a qu\u00e9 hora pasar\u00e1n los colectivos, para no pasar fr\u00edo esperando, y por eso incorporamos tecnolog\u00eda de rastreo y desarrollamos una <a href=\"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/cuando-llega-city-bus\" target=\"_blank\">aplicaci\u00f3n<\/a> para que tu celular te diga en cu\u00e1ntos minutos llega el pr\u00f3ximo. Necesitamos mantenernos comunicados, por eso los colectivos tienen puertos USB de carga de celulares. Necesitamos entrar todos, y por eso nos ocupamos de que las unidades tengan accesos amplios y rampas autom\u00e1ticas para sillas de rueda.<\/p>\n<p>Y colocamos nuevas garitas. Y seguimos asfaltando calles. Porque esto es importante para vos, es importante para todos. \u00bfC\u00f3mo lo sabemos? Porque te lo preguntamos. Y queremos volver a pregunt\u00e1rtelo.<\/p>\n<p><strong>A trav\u00e9s de unas pocas <\/strong><a href=\"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/opina-sobre-transporte\" target=\"_blank\">preguntas<\/a><strong>, obtenemos miradas y opiniones que nos ayudan a dar los siguientes pasos <\/strong>en materia de transporte. \u00a1Dale click a la siguiente imagen y respond\u00e9 para ayudarnos a encontrar m\u00e1s motivos para crecer!<\/p>","composition_id":201565,"author_email":"facundo.gari@andimol.com","post_summary":"<p>Los <a href=\"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/nuevas-unidades-del-servicio-de-colectivos\" target=\"_blank\">nuevos colectivos<\/a> pueden transportar m\u00e1s de 60 personas a la vez utilizando la misma superficie que dos coches con ocho personas en total, lo que supone menos tr\u00e1fico. Y no es la \u00fanica ventaja que tienen: <strong>hay razones hist\u00f3ricas, urban\u00edsticas, productivas, medioambientales, de seguridad y clim\u00e1ticas que explican por qu\u00e9 apostamos por el transporte p\u00fablico en R\u00edo Grande<\/strong> y por qu\u00e9 <a href=\"http:\/\/www.lavoz.com.ar\/ciudadanos\/estos-son-los-mejores-sistemas-de-transporte-del-mundo\" target=\"_blank\">lo hacen las principales ciudades del mundo<\/a>.<\/p>\n","author_username":"facundo.gari@andimol.com","author_user_id":4105051,"has_user_changes":true,"last_edit_session_id":null,"last_edit_update_id":null,"html_title":"Por qu\u00e9 apostamos por el transporte p\u00fablico en R\u00edo Grande","tag_ids":[5430346755],"topic_ids":[5430346755],"keywords":[{"keyword":"transporte p\u00fablico en r\u00edo grande","keyword_guid":"a41fa97a-d674-496e-ba84-6aa7e9b95557"},{"keyword":"nuevos colectivos","keyword_guid":"7a45e63f-1a7a-487f-94ca-00e51b6daa71"},{"keyword":"por qu\u00e9 es importante el transporte p\u00fablico","keyword_guid":"c90d49d6-243d-45f0-9a7b-ee2cd7bb0f7f"}],"campaign_name":"[PG] Transporte @AW","campaign_utm":"%5BPG%5D%20Transporte%20%40AW","enable_google_amp_output_override":false,"featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/transporte%20p%C3%BAblico%20en%20R%C3%ADo%20Grande.jpg","featured_image_alt_text":"transporte p\u00fablico en R\u00edo Grande","link_rel_canonical_url":"","meta_description":"El transporte p\u00fablico abarata costos familiares y municipales, mejora el tr\u00e1nsito, libera espacio comunal y disminuye la contaminaci\u00f3n.","publish_immediately":false,"use_featured_image":true,"rss_body":"<p>Los <a href=\"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/nuevas-unidades-del-servicio-de-colectivos\" target=\"_blank\">nuevos colectivos<\/a> pueden transportar m\u00e1s de 60 personas a la vez utilizando la misma superficie que dos coches con ocho personas en total, lo que supone menos tr\u00e1fico. Y no es la \u00fanica ventaja que tienen: <strong>hay razones hist\u00f3ricas, urban\u00edsticas, productivas, medioambientales, de seguridad y clim\u00e1ticas que explican por qu\u00e9 apostamos por el transporte p\u00fablico en R\u00edo Grande<\/strong> y por qu\u00e9 <a href=\"http:\/\/www.lavoz.com.ar\/ciudadanos\/estos-son-los-mejores-sistemas-de-transporte-del-mundo\" target=\"_blank\">lo hacen las principales ciudades del mundo<\/a>.<\/p>\n<!--more-->\n<p>R\u00edo Grande tiene 12.181 km\u00b2 de superficie y una poblaci\u00f3n que en 2010 era de 66.475 habitantes, de acuerdo al <a href=\"https:\/\/www.riogrande.gob.ar\/wp-content\/uploads\/subidas\/observatorio_estadistico\/Publicaciones\/Otros_Temas\/Informe%20Censo%202010%20-%20Localidad%20de%20R%C3%ADo%20Grande.pdf\" target=\"_blank\">\u00faltimo censo nacional<\/a>, y que ahora se estima superior a las 80 mil. Nuevos barrios aparecen en la periferia con apenas a\u00f1os de diferencia, y este crecimiento demogr\u00e1fico le imprime a la gesti\u00f3n municipal un desaf\u00edo constante: el de dar respuesta en varios frentes a las necesidades y derechos de todas las personas que habitan este suelo austral.<\/p>\n<p>En materia de transporte, y de acuerdo a las condiciones clim\u00e1ticas, econ\u00f3micas y sociales de R\u00edo Grande, <strong>el colectivo se erige como la opci\u00f3n m\u00e1s apropiada, debido a su bajo costo en relaci\u00f3n a su alto rendimiento<\/strong>. Un colectivo puede trasladar grandes contingentes de personas a trav\u00e9s de amplios tramos de superficie, y la planificaci\u00f3n del servicio es vers\u00e1til como lo es la demograf\u00eda riograndense.&nbsp;{{cta('ca12dc8d-3495-48c0-9327-ae01cdb6f5a6')}}<\/p>\n<h2><video width=\"600\" height=\"300\" controls=\"controls\">\n<source src=\"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/Campa%C3%B1a%20Transporte\/nuevos%20colectivos%20de%20r%C3%ADo%20grande.mp4\" type=\"video\/mp4\"><\/video><\/h2>\n<h2>Por qu\u00e9 es importante el transporte p\u00fablico<\/h2>\n<p>El transporte p\u00fablico es una opci\u00f3n superadora frente al transporte privado particular en estos aspectos:<\/p>\n<ul>\n<li>El crecimiento de R\u00edo Grande deviene en que los ciudadanos habiten barrios perif\u00e9ricos, alejados del centro. <strong>Viajar en coche a casa desde all\u00ed se hace muy costoso<\/strong>.<\/li>\n<li><strong>Usar el transporte p\u00fablico es en general m\u00e1s barato que el coche privado<\/strong>. Calcul\u00e1 los gastos del autom\u00f3vil: su mantenimiento, seguro, <a href=\"https:\/\/www.riogrande.gob.ar\/ciudad\/estacionamiento-medido\/\" target=\"_blank\">estacionamiento<\/a> y combustible, y comparalos con los que ten\u00e9s al viajar en colectivo.<\/li>\n<li><strong>El aumento del parque automotor provoca congestiones en el tr\u00e1nsito<\/strong>, e incluso atascos. Eso es tiempo perdido, costo extra por demoras para el comercio y degradaci\u00f3n de la calidad de vida de quienes viven en las calles atascadas.<\/li>\n<li>Un autom\u00f3vil permanece estacionado el 95% de su vida \u00fatil y utiliza entre 20 y 50 veces m\u00e1s espacio urbano que el transporte p\u00fablico. <strong>Con un buen servicio de transportes, el espacio de los autos particulares podr\u00eda ser para espacios verdes o sendas para bicicletas<\/strong>.<\/li>\n<li>La contaminaci\u00f3n que produce el tr\u00e1fico representa el 2% del PBI en pa\u00edses desarrollados. <strong>El veh\u00edculo privado produce tres veces m\u00e1s emisiones de gas invernadero que el transporte p\u00fablico<\/strong>.<\/li>\n<\/ul>\n<h2><img src=\"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/por%20qu%C3%A9%20es%20importante%20el%20transporte%20p%C3%BAblico.jpg\" alt=\"por qu\u00e9 es importante el transporte p\u00fablico.jpg\" width=\"1024\" style=\"width: 1024px; display: block; margin-left: auto; margin-right: auto;\"><\/h2>\n<h2>Qu\u00e9 estamos haciendo en R\u00edo Grande<\/h2>\n<p><strong>En R\u00edo Grande estamos afrontando una transformaci\u00f3n integral del sistema de transporte, con el objetivo de ponerlo a la vanguardia<\/strong>. Licitamos el servicio y se lo otorgamos a City Bus, empresa con la que trabajamos en cada mejora.<\/p>\n<p>Necesitamos llegar a los nuevos barrios, como Vapor Amadeo, Los Cisnes, Punta Popper y Esperanza, por eso sumamos unidades, <a href=\"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/recorridos-de-colectivos\" target=\"_blank\">l\u00edneas y recorridos<\/a>. Necesitamos protegernos del fr\u00edo y el viento, por eso invertimos en colectivos con sistemas de doble calefacci\u00f3n. Necesitamos conocer a qu\u00e9 hora pasar\u00e1n los colectivos, para no pasar fr\u00edo esperando, y por eso incorporamos tecnolog\u00eda de rastreo y desarrollamos una <a href=\"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/cuando-llega-city-bus\" target=\"_blank\">aplicaci\u00f3n<\/a> para que tu celular te diga en cu\u00e1ntos minutos llega el pr\u00f3ximo. Necesitamos mantenernos comunicados, por eso los colectivos tienen puertos USB de carga de celulares. Necesitamos entrar todos, y por eso nos ocupamos de que las unidades tengan accesos amplios y rampas autom\u00e1ticas para sillas de rueda.<\/p>\n<p>Y colocamos nuevas garitas. Y seguimos asfaltando calles. Porque esto es importante para vos, es importante para todos. \u00bfC\u00f3mo lo sabemos? Porque te lo preguntamos. Y queremos volver a pregunt\u00e1rtelo.<\/p>\n<p><strong>A trav\u00e9s de unas pocas <\/strong><a href=\"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/opina-sobre-transporte\" target=\"_blank\">preguntas<\/a><strong>, obtenemos miradas y opiniones que nos ayudan a dar los siguientes pasos <\/strong>en materia de transporte. \u00a1Dale click a la siguiente imagen y respond\u00e9 para ayudarnos a encontrar m\u00e1s motivos para crecer!<\/p>","rss_summary":"<p>Los <a href=\"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/nuevas-unidades-del-servicio-de-colectivos\" target=\"_blank\">nuevos colectivos<\/a> pueden transportar m\u00e1s de 60 personas a la vez utilizando la misma superficie que dos coches con ocho personas en total, lo que supone menos tr\u00e1fico. Y no es la \u00fanica ventaja que tienen: <strong>hay razones hist\u00f3ricas, urban\u00edsticas, productivas, medioambientales, de seguridad y clim\u00e1ticas que explican por qu\u00e9 apostamos por el transporte p\u00fablico en R\u00edo Grande<\/strong> y por qu\u00e9 <a href=\"http:\/\/www.lavoz.com.ar\/ciudadanos\/estos-son-los-mejores-sistemas-de-transporte-del-mundo\" target=\"_blank\">lo hacen las principales ciudades del mundo<\/a>.<\/p>\n","blog_post_schedule_task_uid":null},"meta_description":"El transporte p\u00fablico abarata costos familiares y municipales, mejora el tr\u00e1nsito, libera espacio comunal y disminuye la contaminaci\u00f3n.","name":"Por qu\u00e9 apostamos por el transporte p\u00fablico en R\u00edo Grande","page_redirected":false,"page_title":"Por qu\u00e9 apostamos por el transporte p\u00fablico en R\u00edo Grande","parent_blog":{"absolute_url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar","allow_comments":true,"amp_body_color":"#404040","amp_body_font":"'Helvetica Neue', Helvetica, Arial, sans-serif","amp_body_font_size":"18","amp_custom_css":"","amp_header_background_color":"#ffffff","amp_header_color":"#1e1e1e","amp_header_font":"'Helvetica Neue', Helvetica, Arial, sans-serif","amp_header_font_size":"36","amp_link_color":"#416bb3","amp_logo_alt":"","amp_logo_height":0,"amp_logo_src":"","amp_logo_width":0,"analytics_page_id":4972306924,"attached_stylesheets":[],"captcha_after_days":7,"captcha_always":false,"category_id":3,"close_comments_older":0,"comment_date_format":"medium","comment_form_guid":"0be52f45-0d91-42c9-8c61-d365e8b06d82","comment_max_thread_depth":1,"comment_moderation":false,"comment_notification_emails":[],"comment_should_create_contact":false,"comment_verification_text":"","created":1490639392827,"created_date_time":1490639392827,"daily_notification_email_id":"4972306984","default_group_style_id":"","default_notification_from_name":"Sample Author","default_notification_reply_to":"SampleAuthor@hubspot.com","deleted_at":0,"description":"","domain":"","domain_when_published":"info.riogrande.gob.ar","email_api_subscription_id":3275650,"enable_google_amp_output":false,"enable_social_auto_publishing":true,"html_footer":"","html_footer_is_shared":true,"html_head":"","html_head_is_shared":true,"html_keywords":[],"html_title":"Informaci\u00f3n sobre R\u00edo Grande","id":4972306924,"instant_notification_email_id":"4972306969","item_layout_id":5518992581,"item_template_is_shared":false,"item_template_path":"generated_layouts\/5518992581.html","language":"en_US","listing_layout_id":5516809288,"listing_template_path":"generated_layouts\/5516809288.html","live_domain":"info.riogrande.gob.ar","month_filter_format":"MMMM yyyy","monthly_notification_email_id":"4972307006","name":"Informaci\u00f3n sobre R\u00edo Grande","portal_id":3039596,"post_html_footer":"","post_html_head":"","posts_per_listing_page":10,"posts_per_rss_feed":10,"public_title":"Informaci\u00f3n sobre R\u00edo Grande","publish_date_format":"medium","resolved_domain":"info.riogrande.gob.ar","root_url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar","show_social_link_facebook":true,"show_social_link_google_plus":true,"show_social_link_linkedin":true,"show_social_link_twitter":true,"show_summary_in_emails":true,"show_summary_in_listing":true,"show_summary_in_rss":true,"slug":"","social_account_twitter":"","subscription_contacts_property":"blog_default_hubspot_blog_4972306924_subscription","subscription_form_guid":"5f99f118-2f1f-4c02-926d-091541258238","subscription_lists_by_type":{"daily":2,"instant":1,"monthly":4,"weekly":3},"updated":1516043396997,"updated_date_time":1516043396997,"url_base":"info.riogrande.gob.ar","url_segments":[],"use_featured_image_in_summary":true,"uses_default_template":false,"weekly_notification_email_id":"4972306993"},"personas":[],"placement_guids":[],"portal_id":3039596,"post_body":"<p>Los <a href=\"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/nuevas-unidades-del-servicio-de-colectivos\" target=\"_blank\">nuevos colectivos<\/a> pueden transportar m\u00e1s de 60 personas a la vez utilizando la misma superficie que dos coches con ocho personas en total, lo que supone menos tr\u00e1fico. Y no es la \u00fanica ventaja que tienen: <strong>hay razones hist\u00f3ricas, urban\u00edsticas, productivas, medioambientales, de seguridad y clim\u00e1ticas que explican por qu\u00e9 apostamos por el transporte p\u00fablico en R\u00edo Grande<\/strong> y por qu\u00e9 <a href=\"http:\/\/www.lavoz.com.ar\/ciudadanos\/estos-son-los-mejores-sistemas-de-transporte-del-mundo\" target=\"_blank\">lo hacen las principales ciudades del mundo<\/a>.<\/p>\n<!--more-->\n<p>R\u00edo Grande tiene 12.181 km\u00b2 de superficie y una poblaci\u00f3n que en 2010 era de 66.475 habitantes, de acuerdo al <a href=\"https:\/\/www.riogrande.gob.ar\/wp-content\/uploads\/subidas\/observatorio_estadistico\/Publicaciones\/Otros_Temas\/Informe%20Censo%202010%20-%20Localidad%20de%20R%C3%ADo%20Grande.pdf\" target=\"_blank\">\u00faltimo censo nacional<\/a>, y que ahora se estima superior a las 80 mil. Nuevos barrios aparecen en la periferia con apenas a\u00f1os de diferencia, y este crecimiento demogr\u00e1fico le imprime a la gesti\u00f3n municipal un desaf\u00edo constante: el de dar respuesta en varios frentes a las necesidades y derechos de todas las personas que habitan este suelo austral.<\/p>\n<p>En materia de transporte, y de acuerdo a las condiciones clim\u00e1ticas, econ\u00f3micas y sociales de R\u00edo Grande, <strong>el colectivo se erige como la opci\u00f3n m\u00e1s apropiada, debido a su bajo costo en relaci\u00f3n a su alto rendimiento<\/strong>. Un colectivo puede trasladar grandes contingentes de personas a trav\u00e9s de amplios tramos de superficie, y la planificaci\u00f3n del servicio es vers\u00e1til como lo es la demograf\u00eda riograndense.&nbsp;{{cta('ca12dc8d-3495-48c0-9327-ae01cdb6f5a6')}}<\/p>\n<h2><video width=\"600\" height=\"300\" controls=\"controls\">\n<source src=\"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/Campa%C3%B1a%20Transporte\/nuevos%20colectivos%20de%20r%C3%ADo%20grande.mp4\" type=\"video\/mp4\"><\/video><\/h2>\n<h2>Por qu\u00e9 es importante el transporte p\u00fablico<\/h2>\n<p>El transporte p\u00fablico es una opci\u00f3n superadora frente al transporte privado particular en estos aspectos:<\/p>\n<ul>\n<li>El crecimiento de R\u00edo Grande deviene en que los ciudadanos habiten barrios perif\u00e9ricos, alejados del centro. <strong>Viajar en coche a casa desde all\u00ed se hace muy costoso<\/strong>.<\/li>\n<li><strong>Usar el transporte p\u00fablico es en general m\u00e1s barato que el coche privado<\/strong>. Calcul\u00e1 los gastos del autom\u00f3vil: su mantenimiento, seguro, <a href=\"https:\/\/www.riogrande.gob.ar\/ciudad\/estacionamiento-medido\/\" target=\"_blank\">estacionamiento<\/a> y combustible, y comparalos con los que ten\u00e9s al viajar en colectivo.<\/li>\n<li><strong>El aumento del parque automotor provoca congestiones en el tr\u00e1nsito<\/strong>, e incluso atascos. Eso es tiempo perdido, costo extra por demoras para el comercio y degradaci\u00f3n de la calidad de vida de quienes viven en las calles atascadas.<\/li>\n<li>Un autom\u00f3vil permanece estacionado el 95% de su vida \u00fatil y utiliza entre 20 y 50 veces m\u00e1s espacio urbano que el transporte p\u00fablico. <strong>Con un buen servicio de transportes, el espacio de los autos particulares podr\u00eda ser para espacios verdes o sendas para bicicletas<\/strong>.<\/li>\n<li>La contaminaci\u00f3n que produce el tr\u00e1fico representa el 2% del PBI en pa\u00edses desarrollados. <strong>El veh\u00edculo privado produce tres veces m\u00e1s emisiones de gas invernadero que el transporte p\u00fablico<\/strong>.<\/li>\n<\/ul>\n<h2><img src=\"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/por%20qu%C3%A9%20es%20importante%20el%20transporte%20p%C3%BAblico.jpg\" alt=\"por qu\u00e9 es importante el transporte p\u00fablico.jpg\" width=\"1024\" style=\"width: 1024px; display: block; margin-left: auto; margin-right: auto;\"><\/h2>\n<h2>Qu\u00e9 estamos haciendo en R\u00edo Grande<\/h2>\n<p><strong>En R\u00edo Grande estamos afrontando una transformaci\u00f3n integral del sistema de transporte, con el objetivo de ponerlo a la vanguardia<\/strong>. Licitamos el servicio y se lo otorgamos a City Bus, empresa con la que trabajamos en cada mejora.<\/p>\n<p>Necesitamos llegar a los nuevos barrios, como Vapor Amadeo, Los Cisnes, Punta Popper y Esperanza, por eso sumamos unidades, <a href=\"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/recorridos-de-colectivos\" target=\"_blank\">l\u00edneas y recorridos<\/a>. Necesitamos protegernos del fr\u00edo y el viento, por eso invertimos en colectivos con sistemas de doble calefacci\u00f3n. Necesitamos conocer a qu\u00e9 hora pasar\u00e1n los colectivos, para no pasar fr\u00edo esperando, y por eso incorporamos tecnolog\u00eda de rastreo y desarrollamos una <a href=\"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/cuando-llega-city-bus\" target=\"_blank\">aplicaci\u00f3n<\/a> para que tu celular te diga en cu\u00e1ntos minutos llega el pr\u00f3ximo. Necesitamos mantenernos comunicados, por eso los colectivos tienen puertos USB de carga de celulares. Necesitamos entrar todos, y por eso nos ocupamos de que las unidades tengan accesos amplios y rampas autom\u00e1ticas para sillas de rueda.<\/p>\n<p>Y colocamos nuevas garitas. Y seguimos asfaltando calles. Porque esto es importante para vos, es importante para todos. \u00bfC\u00f3mo lo sabemos? Porque te lo preguntamos. Y queremos volver a pregunt\u00e1rtelo.<\/p>\n<p><strong>A trav\u00e9s de unas pocas <\/strong><a href=\"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/opina-sobre-transporte\" target=\"_blank\">preguntas<\/a><strong>, obtenemos miradas y opiniones que nos ayudan a dar los siguientes pasos <\/strong>en materia de transporte. \u00a1Dale click a la siguiente imagen y respond\u00e9 para ayudarnos a encontrar m\u00e1s motivos para crecer!<\/p>","post_body_rss":"<p>Los <a href=\"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/nuevas-unidades-del-servicio-de-colectivos\" target=\"_blank\">nuevos colectivos<\/a> pueden transportar m\u00e1s de 60 personas a la vez utilizando la misma superficie que dos coches con ocho personas en total, lo que supone menos tr\u00e1fico. Y no es la \u00fanica ventaja que tienen: <strong>hay razones hist\u00f3ricas, urban\u00edsticas, productivas, medioambientales, de seguridad y clim\u00e1ticas que explican por qu\u00e9 apostamos por el transporte p\u00fablico en R\u00edo Grande<\/strong> y por qu\u00e9 <a href=\"http:\/\/www.lavoz.com.ar\/ciudadanos\/estos-son-los-mejores-sistemas-de-transporte-del-mundo\" target=\"_blank\">lo hacen las principales ciudades del mundo<\/a>.<\/p>\n<!--more-->\n<p>R\u00edo Grande tiene 12.181 km\u00b2 de superficie y una poblaci\u00f3n que en 2010 era de 66.475 habitantes, de acuerdo al <a href=\"https:\/\/www.riogrande.gob.ar\/wp-content\/uploads\/subidas\/observatorio_estadistico\/Publicaciones\/Otros_Temas\/Informe%20Censo%202010%20-%20Localidad%20de%20R%C3%ADo%20Grande.pdf\" target=\"_blank\">\u00faltimo censo nacional<\/a>, y que ahora se estima superior a las 80 mil. Nuevos barrios aparecen en la periferia con apenas a\u00f1os de diferencia, y este crecimiento demogr\u00e1fico le imprime a la gesti\u00f3n municipal un desaf\u00edo constante: el de dar respuesta en varios frentes a las necesidades y derechos de todas las personas que habitan este suelo austral.<\/p>\n<p>En materia de transporte, y de acuerdo a las condiciones clim\u00e1ticas, econ\u00f3micas y sociales de R\u00edo Grande, <strong>el colectivo se erige como la opci\u00f3n m\u00e1s apropiada, debido a su bajo costo en relaci\u00f3n a su alto rendimiento<\/strong>. Un colectivo puede trasladar grandes contingentes de personas a trav\u00e9s de amplios tramos de superficie, y la planificaci\u00f3n del servicio es vers\u00e1til como lo es la demograf\u00eda riograndense.&nbsp;{{cta('ca12dc8d-3495-48c0-9327-ae01cdb6f5a6')}}<\/p>\n<h2><video width=\"600\" height=\"300\" controls=\"controls\">\n<source src=\"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/Campa%C3%B1a%20Transporte\/nuevos%20colectivos%20de%20r%C3%ADo%20grande.mp4\" type=\"video\/mp4\"><\/video><\/h2>\n<h2>Por qu\u00e9 es importante el transporte p\u00fablico<\/h2>\n<p>El transporte p\u00fablico es una opci\u00f3n superadora frente al transporte privado particular en estos aspectos:<\/p>\n<ul>\n<li>El crecimiento de R\u00edo Grande deviene en que los ciudadanos habiten barrios perif\u00e9ricos, alejados del centro. <strong>Viajar en coche a casa desde all\u00ed se hace muy costoso<\/strong>.<\/li>\n<li><strong>Usar el transporte p\u00fablico es en general m\u00e1s barato que el coche privado<\/strong>. Calcul\u00e1 los gastos del autom\u00f3vil: su mantenimiento, seguro, <a href=\"https:\/\/www.riogrande.gob.ar\/ciudad\/estacionamiento-medido\/\" target=\"_blank\">estacionamiento<\/a> y combustible, y comparalos con los que ten\u00e9s al viajar en colectivo.<\/li>\n<li><strong>El aumento del parque automotor provoca congestiones en el tr\u00e1nsito<\/strong>, e incluso atascos. Eso es tiempo perdido, costo extra por demoras para el comercio y degradaci\u00f3n de la calidad de vida de quienes viven en las calles atascadas.<\/li>\n<li>Un autom\u00f3vil permanece estacionado el 95% de su vida \u00fatil y utiliza entre 20 y 50 veces m\u00e1s espacio urbano que el transporte p\u00fablico. <strong>Con un buen servicio de transportes, el espacio de los autos particulares podr\u00eda ser para espacios verdes o sendas para bicicletas<\/strong>.<\/li>\n<li>La contaminaci\u00f3n que produce el tr\u00e1fico representa el 2% del PBI en pa\u00edses desarrollados. <strong>El veh\u00edculo privado produce tres veces m\u00e1s emisiones de gas invernadero que el transporte p\u00fablico<\/strong>.<\/li>\n<\/ul>\n<h2><img src=\"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/por%20qu%C3%A9%20es%20importante%20el%20transporte%20p%C3%BAblico.jpg\" alt=\"por qu\u00e9 es importante el transporte p\u00fablico.jpg\" width=\"1024\" style=\"width: 1024px; display: block; margin-left: auto; margin-right: auto;\"><\/h2>\n<h2>Qu\u00e9 estamos haciendo en R\u00edo Grande<\/h2>\n<p><strong>En R\u00edo Grande estamos afrontando una transformaci\u00f3n integral del sistema de transporte, con el objetivo de ponerlo a la vanguardia<\/strong>. Licitamos el servicio y se lo otorgamos a City Bus, empresa con la que trabajamos en cada mejora.<\/p>\n<p>Necesitamos llegar a los nuevos barrios, como Vapor Amadeo, Los Cisnes, Punta Popper y Esperanza, por eso sumamos unidades, <a href=\"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/recorridos-de-colectivos\" target=\"_blank\">l\u00edneas y recorridos<\/a>. Necesitamos protegernos del fr\u00edo y el viento, por eso invertimos en colectivos con sistemas de doble calefacci\u00f3n. Necesitamos conocer a qu\u00e9 hora pasar\u00e1n los colectivos, para no pasar fr\u00edo esperando, y por eso incorporamos tecnolog\u00eda de rastreo y desarrollamos una <a href=\"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/cuando-llega-city-bus\" target=\"_blank\">aplicaci\u00f3n<\/a> para que tu celular te diga en cu\u00e1ntos minutos llega el pr\u00f3ximo. Necesitamos mantenernos comunicados, por eso los colectivos tienen puertos USB de carga de celulares. Necesitamos entrar todos, y por eso nos ocupamos de que las unidades tengan accesos amplios y rampas autom\u00e1ticas para sillas de rueda.<\/p>\n<p>Y colocamos nuevas garitas. Y seguimos asfaltando calles. Porque esto es importante para vos, es importante para todos. \u00bfC\u00f3mo lo sabemos? Porque te lo preguntamos. Y queremos volver a pregunt\u00e1rtelo.<\/p>\n<p><strong>A trav\u00e9s de unas pocas <\/strong><a href=\"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/opina-sobre-transporte\" target=\"_blank\">preguntas<\/a><strong>, obtenemos miradas y opiniones que nos ayudan a dar los siguientes pasos <\/strong>en materia de transporte. \u00a1Dale click a la siguiente imagen y respond\u00e9 para ayudarnos a encontrar m\u00e1s motivos para crecer!<\/p>","post_email_content":"<html>\n <head><\/head>\n <body>\n  <p>Los <a href=\"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/nuevas-unidades-del-servicio-de-colectivos\" target=\"_blank\">nuevos colectivos<\/a> pueden transportar m\u00e1s de 60 personas a la vez utilizando la misma superficie que dos coches con ocho personas en total, lo que supone menos tr\u00e1fico. Y no es la \u00fanica ventaja que tienen: <strong>hay razones hist\u00f3ricas, urban\u00edsticas, productivas, medioambientales, de seguridad y clim\u00e1ticas que explican por qu\u00e9 apostamos por el transporte p\u00fablico en R\u00edo Grande<\/strong> y por qu\u00e9 <a href=\"http:\/\/www.lavoz.com.ar\/ciudadanos\/estos-son-los-mejores-sistemas-de-transporte-del-mundo\" target=\"_blank\">lo hacen las principales ciudades del mundo<\/a>.<\/p> \n <\/body>\n<\/html>","post_featured_image_if_enabled":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/transporte%20p%C3%BAblico%20en%20R%C3%ADo%20Grande.jpg","post_list_content":"<html>\n <head><\/head>\n <body>\n  <p>Los <a href=\"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/nuevas-unidades-del-servicio-de-colectivos\" target=\"_blank\">nuevos colectivos<\/a> pueden transportar m\u00e1s de 60 personas a la vez utilizando la misma superficie que dos coches con ocho personas en total, lo que supone menos tr\u00e1fico. Y no es la \u00fanica ventaja que tienen: <strong>hay razones hist\u00f3ricas, urban\u00edsticas, productivas, medioambientales, de seguridad y clim\u00e1ticas que explican por qu\u00e9 apostamos por el transporte p\u00fablico en R\u00edo Grande<\/strong> y por qu\u00e9 <a href=\"http:\/\/www.lavoz.com.ar\/ciudadanos\/estos-son-los-mejores-sistemas-de-transporte-del-mundo\" target=\"_blank\">lo hacen las principales ciudades del mundo<\/a>.<\/p> \n <\/body>\n<\/html>","post_list_summary_featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/transporte%20p%C3%BAblico%20en%20R%C3%ADo%20Grande.jpg","post_rss_content":"<html>\n <head><\/head>\n <body>\n  <p>Los <a href=\"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/nuevas-unidades-del-servicio-de-colectivos\" target=\"_blank\">nuevos colectivos<\/a> pueden transportar m\u00e1s de 60 personas a la vez utilizando la misma superficie que dos coches con ocho personas en total, lo que supone menos tr\u00e1fico. Y no es la \u00fanica ventaja que tienen: <strong>hay razones hist\u00f3ricas, urban\u00edsticas, productivas, medioambientales, de seguridad y clim\u00e1ticas que explican por qu\u00e9 apostamos por el transporte p\u00fablico en R\u00edo Grande<\/strong> y por qu\u00e9 <a href=\"http:\/\/www.lavoz.com.ar\/ciudadanos\/estos-son-los-mejores-sistemas-de-transporte-del-mundo\" target=\"_blank\">lo hacen las principales ciudades del mundo<\/a>.<\/p> \n <\/body>\n<\/html>","post_rss_summary_featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/transporte%20p%C3%BAblico%20en%20R%C3%ADo%20Grande.jpg","post_summary":"<p>Los <a href=\"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/nuevas-unidades-del-servicio-de-colectivos\" target=\"_blank\">nuevos colectivos<\/a> pueden transportar m\u00e1s de 60 personas a la vez utilizando la misma superficie que dos coches con ocho personas en total, lo que supone menos tr\u00e1fico. Y no es la \u00fanica ventaja que tienen: <strong>hay razones hist\u00f3ricas, urban\u00edsticas, productivas, medioambientales, de seguridad y clim\u00e1ticas que explican por qu\u00e9 apostamos por el transporte p\u00fablico en R\u00edo Grande<\/strong> y por qu\u00e9 <a href=\"http:\/\/www.lavoz.com.ar\/ciudadanos\/estos-son-los-mejores-sistemas-de-transporte-del-mundo\" target=\"_blank\">lo hacen las principales ciudades del mundo<\/a>.<\/p>\n","post_summary_rss":"<html>\n <head><\/head>\n <body>\n  <p>Los <a href=\"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/nuevas-unidades-del-servicio-de-colectivos\" target=\"_blank\">nuevos colectivos<\/a> pueden transportar m\u00e1s de 60 personas a la vez utilizando la misma superficie que dos coches con ocho personas en total, lo que supone menos tr\u00e1fico. Y no es la \u00fanica ventaja que tienen: <strong>hay razones hist\u00f3ricas, urban\u00edsticas, productivas, medioambientales, de seguridad y clim\u00e1ticas que explican por qu\u00e9 apostamos por el transporte p\u00fablico en R\u00edo Grande<\/strong> y por qu\u00e9 <a href=\"http:\/\/www.lavoz.com.ar\/ciudadanos\/estos-son-los-mejores-sistemas-de-transporte-del-mundo\" target=\"_blank\">lo hacen las principales ciudades del mundo<\/a>.<\/p> \n <\/body>\n<\/html>","post_template":"generated_layouts\/5518992581.html","preview_key":"xiSyRGez","processing_status":"PUBLISHED","publish_date":1519156800000,"publish_date_local_time":1519156800000,"publish_date_localized":{"date":1519156800000,"format":"medium","language":"en_US"},"publish_immediately":false,"published_url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/transporte-publico-en-rio-grande","resolved_domain":"info.riogrande.gob.ar","rss_body":"<p>Los <a href=\"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/nuevas-unidades-del-servicio-de-colectivos\" target=\"_blank\">nuevos colectivos<\/a> pueden transportar m\u00e1s de 60 personas a la vez utilizando la misma superficie que dos coches con ocho personas en total, lo que supone menos tr\u00e1fico. Y no es la \u00fanica ventaja que tienen: <strong>hay razones hist\u00f3ricas, urban\u00edsticas, productivas, medioambientales, de seguridad y clim\u00e1ticas que explican por qu\u00e9 apostamos por el transporte p\u00fablico en R\u00edo Grande<\/strong> y por qu\u00e9 <a href=\"http:\/\/www.lavoz.com.ar\/ciudadanos\/estos-son-los-mejores-sistemas-de-transporte-del-mundo\" target=\"_blank\">lo hacen las principales ciudades del mundo<\/a>.<\/p>\n<!--more-->\n<p>R\u00edo Grande tiene 12.181 km\u00b2 de superficie y una poblaci\u00f3n que en 2010 era de 66.475 habitantes, de acuerdo al <a href=\"https:\/\/www.riogrande.gob.ar\/wp-content\/uploads\/subidas\/observatorio_estadistico\/Publicaciones\/Otros_Temas\/Informe%20Censo%202010%20-%20Localidad%20de%20R%C3%ADo%20Grande.pdf\" target=\"_blank\">\u00faltimo censo nacional<\/a>, y que ahora se estima superior a las 80 mil. Nuevos barrios aparecen en la periferia con apenas a\u00f1os de diferencia, y este crecimiento demogr\u00e1fico le imprime a la gesti\u00f3n municipal un desaf\u00edo constante: el de dar respuesta en varios frentes a las necesidades y derechos de todas las personas que habitan este suelo austral.<\/p>\n<p>En materia de transporte, y de acuerdo a las condiciones clim\u00e1ticas, econ\u00f3micas y sociales de R\u00edo Grande, <strong>el colectivo se erige como la opci\u00f3n m\u00e1s apropiada, debido a su bajo costo en relaci\u00f3n a su alto rendimiento<\/strong>. Un colectivo puede trasladar grandes contingentes de personas a trav\u00e9s de amplios tramos de superficie, y la planificaci\u00f3n del servicio es vers\u00e1til como lo es la demograf\u00eda riograndense.&nbsp;{{cta('ca12dc8d-3495-48c0-9327-ae01cdb6f5a6')}}<\/p>\n<h2><video width=\"600\" height=\"300\" controls=\"controls\">\n<source src=\"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/Campa%C3%B1a%20Transporte\/nuevos%20colectivos%20de%20r%C3%ADo%20grande.mp4\" type=\"video\/mp4\"><\/video><\/h2>\n<h2>Por qu\u00e9 es importante el transporte p\u00fablico<\/h2>\n<p>El transporte p\u00fablico es una opci\u00f3n superadora frente al transporte privado particular en estos aspectos:<\/p>\n<ul>\n<li>El crecimiento de R\u00edo Grande deviene en que los ciudadanos habiten barrios perif\u00e9ricos, alejados del centro. <strong>Viajar en coche a casa desde all\u00ed se hace muy costoso<\/strong>.<\/li>\n<li><strong>Usar el transporte p\u00fablico es en general m\u00e1s barato que el coche privado<\/strong>. Calcul\u00e1 los gastos del autom\u00f3vil: su mantenimiento, seguro, <a href=\"https:\/\/www.riogrande.gob.ar\/ciudad\/estacionamiento-medido\/\" target=\"_blank\">estacionamiento<\/a> y combustible, y comparalos con los que ten\u00e9s al viajar en colectivo.<\/li>\n<li><strong>El aumento del parque automotor provoca congestiones en el tr\u00e1nsito<\/strong>, e incluso atascos. Eso es tiempo perdido, costo extra por demoras para el comercio y degradaci\u00f3n de la calidad de vida de quienes viven en las calles atascadas.<\/li>\n<li>Un autom\u00f3vil permanece estacionado el 95% de su vida \u00fatil y utiliza entre 20 y 50 veces m\u00e1s espacio urbano que el transporte p\u00fablico. <strong>Con un buen servicio de transportes, el espacio de los autos particulares podr\u00eda ser para espacios verdes o sendas para bicicletas<\/strong>.<\/li>\n<li>La contaminaci\u00f3n que produce el tr\u00e1fico representa el 2% del PBI en pa\u00edses desarrollados. <strong>El veh\u00edculo privado produce tres veces m\u00e1s emisiones de gas invernadero que el transporte p\u00fablico<\/strong>.<\/li>\n<\/ul>\n<h2><img src=\"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/por%20qu%C3%A9%20es%20importante%20el%20transporte%20p%C3%BAblico.jpg\" alt=\"por qu\u00e9 es importante el transporte p\u00fablico.jpg\" width=\"1024\" style=\"width: 1024px; display: block; margin-left: auto; margin-right: auto;\"><\/h2>\n<h2>Qu\u00e9 estamos haciendo en R\u00edo Grande<\/h2>\n<p><strong>En R\u00edo Grande estamos afrontando una transformaci\u00f3n integral del sistema de transporte, con el objetivo de ponerlo a la vanguardia<\/strong>. Licitamos el servicio y se lo otorgamos a City Bus, empresa con la que trabajamos en cada mejora.<\/p>\n<p>Necesitamos llegar a los nuevos barrios, como Vapor Amadeo, Los Cisnes, Punta Popper y Esperanza, por eso sumamos unidades, <a href=\"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/recorridos-de-colectivos\" target=\"_blank\">l\u00edneas y recorridos<\/a>. Necesitamos protegernos del fr\u00edo y el viento, por eso invertimos en colectivos con sistemas de doble calefacci\u00f3n. Necesitamos conocer a qu\u00e9 hora pasar\u00e1n los colectivos, para no pasar fr\u00edo esperando, y por eso incorporamos tecnolog\u00eda de rastreo y desarrollamos una <a href=\"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/cuando-llega-city-bus\" target=\"_blank\">aplicaci\u00f3n<\/a> para que tu celular te diga en cu\u00e1ntos minutos llega el pr\u00f3ximo. Necesitamos mantenernos comunicados, por eso los colectivos tienen puertos USB de carga de celulares. Necesitamos entrar todos, y por eso nos ocupamos de que las unidades tengan accesos amplios y rampas autom\u00e1ticas para sillas de rueda.<\/p>\n<p>Y colocamos nuevas garitas. Y seguimos asfaltando calles. Porque esto es importante para vos, es importante para todos. \u00bfC\u00f3mo lo sabemos? Porque te lo preguntamos. Y queremos volver a pregunt\u00e1rtelo.<\/p>\n<p><strong>A trav\u00e9s de unas pocas <\/strong><a href=\"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/opina-sobre-transporte\" target=\"_blank\">preguntas<\/a><strong>, obtenemos miradas y opiniones que nos ayudan a dar los siguientes pasos <\/strong>en materia de transporte. \u00a1Dale click a la siguiente imagen y respond\u00e9 para ayudarnos a encontrar m\u00e1s motivos para crecer!<\/p>","rss_summary":"<p>Los <a href=\"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/nuevas-unidades-del-servicio-de-colectivos\" target=\"_blank\">nuevos colectivos<\/a> pueden transportar m\u00e1s de 60 personas a la vez utilizando la misma superficie que dos coches con ocho personas en total, lo que supone menos tr\u00e1fico. Y no es la \u00fanica ventaja que tienen: <strong>hay razones hist\u00f3ricas, urban\u00edsticas, productivas, medioambientales, de seguridad y clim\u00e1ticas que explican por qu\u00e9 apostamos por el transporte p\u00fablico en R\u00edo Grande<\/strong> y por qu\u00e9 <a href=\"http:\/\/www.lavoz.com.ar\/ciudadanos\/estos-son-los-mejores-sistemas-de-transporte-del-mundo\" target=\"_blank\">lo hacen las principales ciudades del mundo<\/a>.<\/p>\n","rss_summary_featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/transporte%20p%C3%BAblico%20en%20R%C3%ADo%20Grande.jpg","slug":"transporte-publico-en-rio-grande","state":"PUBLISHED","subcategory":"normal_blog_post","synced_with_blog_root":true,"tag_ids":[5430346755],"tag_list":[],"tag_names":[],"template_path":"","template_path_for_render":"generated_layouts\/5518992581.html","title":"Por qu\u00e9 apostamos por el transporte p\u00fablico en R\u00edo Grande","topic_ids":[5430346755],"topic_list":[],"topic_names":[],"topics":[5430346755],"translated_content":[],"tweet_immediately":false,"unpublished_at":0,"updated":1520020392388,"upsize_featured_image":false,"url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/transporte-publico-en-rio-grande","use_featured_image":true,"views":0,"widget_containers":[],"widgetcontainers":[],"widgets":{"module_1506978622629435":{"body":{"email":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/email-24x24.png","network":"email"},"facebook":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/facebook-24x24.png","network":"facebook"},"google_plus":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/googleplus-24x24.png","network":"google_plus"},"linkedin":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/linkedin-24x24.png","network":"linkedin"},"pinterest":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/pinterest-24x24.png","network":"pinterest"},"twitter":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/twitter-24x24.png","network":"twitter"}},"child_css":[],"css":[],"id":"module_1506978622629435","label":"Social Sharing","name":"module_1506978622629435","smart_type":null,"type":"social_sharing"},"module_1507037604440482":{"body":{"email":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/email-24x24.png","network":"email"},"facebook":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/facebook-24x24.png","network":"facebook"},"google_plus":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/googleplus-24x24.png","network":"google_plus"},"linkedin":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/linkedin-24x24.png","network":"linkedin"},"pinterest":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/pinterest-24x24.png","network":"pinterest"},"twitter":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/twitter-24x24.png","network":"twitter"}},"child_css":[],"css":[],"id":"module_1507037604440482","label":"Fixed Social Sharing","name":"module_1507037604440482","smart_type":null,"type":"social_sharing"},"module_1507047465123517":{"body":{"value":"Si te gust\u00f3 este art\u00edculo puedes compartirlo"},"child_css":[],"css":[],"id":"module_1507047465123517","label":"Header","name":"module_1507047465123517","smart_type":null,"type":"header"},"module_1507059705444555":{"body":{"custom_widget_id":5366111640,"field_types":{"hidden_actual_post":"boolean","quantity_to_show":"text"},"module_id":1800602,"per_widget_wrapper_html":"","tag":"custom_widget","type":"custom_widget","widget_name":"MRG - Notas Relacionadas","wrapping_html":""},"child_css":[],"css":[],"id":"module_1507059705444555","label":"MRG - Notas Relacionadas","module_id":1800602,"name":"module_1507059705444555","smart_type":null,"type":"custom_widget"},"module_150905533993192":{"body":{"html":"{{cta('28653263-1e9f-41d1-bba4-22db54436b88')}}"},"child_css":[],"css":[],"id":"module_150905533993192","label":"CTA","name":"module_150905533993192","smart_type":null,"type":"rich_text"},"name":{"body":{"value":"Por qu\u00e9 apostamos por el transporte p\u00fablico en R\u00edo Grande"},"child_css":[],"css":[],"id":"name","label":"T\u00edtulo","name":"name","type":"text"},"post_body":{"body":{"value":"<p>Los <a href=\"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/nuevas-unidades-del-servicio-de-colectivos\" target=\"_blank\">nuevos colectivos<\/a> pueden transportar m\u00e1s de 60 personas a la vez utilizando la misma superficie que dos coches con ocho personas en total, lo que supone menos tr\u00e1fico. Y no es la \u00fanica ventaja que tienen: <strong>hay razones hist\u00f3ricas, urban\u00edsticas, productivas, medioambientales, de seguridad y clim\u00e1ticas que explican por qu\u00e9 apostamos por el transporte p\u00fablico en R\u00edo Grande<\/strong> y por qu\u00e9 <a href=\"http:\/\/www.lavoz.com.ar\/ciudadanos\/estos-son-los-mejores-sistemas-de-transporte-del-mundo\" target=\"_blank\">lo hacen las principales ciudades del mundo<\/a>.<\/p>\n<!--more-->\n<p>R\u00edo Grande tiene 12.181 km\u00b2 de superficie y una poblaci\u00f3n que en 2010 era de 66.475 habitantes, de acuerdo al <a href=\"https:\/\/www.riogrande.gob.ar\/wp-content\/uploads\/subidas\/observatorio_estadistico\/Publicaciones\/Otros_Temas\/Informe%20Censo%202010%20-%20Localidad%20de%20R%C3%ADo%20Grande.pdf\" target=\"_blank\">\u00faltimo censo nacional<\/a>, y que ahora se estima superior a las 80 mil. Nuevos barrios aparecen en la periferia con apenas a\u00f1os de diferencia, y este crecimiento demogr\u00e1fico le imprime a la gesti\u00f3n municipal un desaf\u00edo constante: el de dar respuesta en varios frentes a las necesidades y derechos de todas las personas que habitan este suelo austral.<\/p>\n<p>En materia de transporte, y de acuerdo a las condiciones clim\u00e1ticas, econ\u00f3micas y sociales de R\u00edo Grande, <strong>el colectivo se erige como la opci\u00f3n m\u00e1s apropiada, debido a su bajo costo en relaci\u00f3n a su alto rendimiento<\/strong>. Un colectivo puede trasladar grandes contingentes de personas a trav\u00e9s de amplios tramos de superficie, y la planificaci\u00f3n del servicio es vers\u00e1til como lo es la demograf\u00eda riograndense.&nbsp;{{cta('ca12dc8d-3495-48c0-9327-ae01cdb6f5a6')}}<\/p>\n<h2><video width=\"600\" height=\"300\" controls=\"controls\">\n<source src=\"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/Campa%C3%B1a%20Transporte\/nuevos%20colectivos%20de%20r%C3%ADo%20grande.mp4\" type=\"video\/mp4\"><\/video><\/h2>\n<h2>Por qu\u00e9 es importante el transporte p\u00fablico<\/h2>\n<p>El transporte p\u00fablico es una opci\u00f3n superadora frente al transporte privado particular en estos aspectos:<\/p>\n<ul>\n<li>El crecimiento de R\u00edo Grande deviene en que los ciudadanos habiten barrios perif\u00e9ricos, alejados del centro. <strong>Viajar en coche a casa desde all\u00ed se hace muy costoso<\/strong>.<\/li>\n<li><strong>Usar el transporte p\u00fablico es en general m\u00e1s barato que el coche privado<\/strong>. Calcul\u00e1 los gastos del autom\u00f3vil: su mantenimiento, seguro, <a href=\"https:\/\/www.riogrande.gob.ar\/ciudad\/estacionamiento-medido\/\" target=\"_blank\">estacionamiento<\/a> y combustible, y comparalos con los que ten\u00e9s al viajar en colectivo.<\/li>\n<li><strong>El aumento del parque automotor provoca congestiones en el tr\u00e1nsito<\/strong>, e incluso atascos. Eso es tiempo perdido, costo extra por demoras para el comercio y degradaci\u00f3n de la calidad de vida de quienes viven en las calles atascadas.<\/li>\n<li>Un autom\u00f3vil permanece estacionado el 95% de su vida \u00fatil y utiliza entre 20 y 50 veces m\u00e1s espacio urbano que el transporte p\u00fablico. <strong>Con un buen servicio de transportes, el espacio de los autos particulares podr\u00eda ser para espacios verdes o sendas para bicicletas<\/strong>.<\/li>\n<li>La contaminaci\u00f3n que produce el tr\u00e1fico representa el 2% del PBI en pa\u00edses desarrollados. <strong>El veh\u00edculo privado produce tres veces m\u00e1s emisiones de gas invernadero que el transporte p\u00fablico<\/strong>.<\/li>\n<\/ul>\n<h2><img src=\"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/por%20qu%C3%A9%20es%20importante%20el%20transporte%20p%C3%BAblico.jpg\" alt=\"por qu\u00e9 es importante el transporte p\u00fablico.jpg\" width=\"1024\" style=\"width: 1024px; display: block; margin-left: auto; margin-right: auto;\"><\/h2>\n<h2>Qu\u00e9 estamos haciendo en R\u00edo Grande<\/h2>\n<p><strong>En R\u00edo Grande estamos afrontando una transformaci\u00f3n integral del sistema de transporte, con el objetivo de ponerlo a la vanguardia<\/strong>. Licitamos el servicio y se lo otorgamos a City Bus, empresa con la que trabajamos en cada mejora.<\/p>\n<p>Necesitamos llegar a los nuevos barrios, como Vapor Amadeo, Los Cisnes, Punta Popper y Esperanza, por eso sumamos unidades, <a href=\"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/recorridos-de-colectivos\" target=\"_blank\">l\u00edneas y recorridos<\/a>. Necesitamos protegernos del fr\u00edo y el viento, por eso invertimos en colectivos con sistemas de doble calefacci\u00f3n. Necesitamos conocer a qu\u00e9 hora pasar\u00e1n los colectivos, para no pasar fr\u00edo esperando, y por eso incorporamos tecnolog\u00eda de rastreo y desarrollamos una <a href=\"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/cuando-llega-city-bus\" target=\"_blank\">aplicaci\u00f3n<\/a> para que tu celular te diga en cu\u00e1ntos minutos llega el pr\u00f3ximo. Necesitamos mantenernos comunicados, por eso los colectivos tienen puertos USB de carga de celulares. Necesitamos entrar todos, y por eso nos ocupamos de que las unidades tengan accesos amplios y rampas autom\u00e1ticas para sillas de rueda.<\/p>\n<p>Y colocamos nuevas garitas. Y seguimos asfaltando calles. Porque esto es importante para vos, es importante para todos. \u00bfC\u00f3mo lo sabemos? Porque te lo preguntamos. Y queremos volver a pregunt\u00e1rtelo.<\/p>\n<p><strong>A trav\u00e9s de unas pocas <\/strong><a href=\"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/opina-sobre-transporte\" target=\"_blank\">preguntas<\/a><strong>, obtenemos miradas y opiniones que nos ayudan a dar los siguientes pasos <\/strong>en materia de transporte. \u00a1Dale click a la siguiente imagen y respond\u00e9 para ayudarnos a encontrar m\u00e1s motivos para crecer!<\/p>"},"child_css":[],"css":[],"id":"post_body","label":"Cuerpo de la publicaci\u00f3n","name":"post_body","type":"rich_text"}}},{"ab":false,"ab_variation":false,"absolute_url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/nuevas-unidades-del-servicio-de-colectivos","allowed_slug_conflict":false,"analytics_page_id":"5583538510","analytics_page_type":"blog-post","archived":false,"are_comments_allowed":true,"attached_stylesheets":[],"author":"facundo.gari@andimol.com","author_at":1520019944066,"author_email":"facundo.gari@andimol.com","author_name":"Facundo Gari","author_user_id":4105051,"author_username":"facundo.gari@andimol.com","blog_author":{"avatar":"","bio":"","created":1509566668694,"deleted_at":0,"display_name":"Facundo Gari","email":"facundo.gari@andimol.com","facebook":"","full_name":"Facundo Gari","google_plus":"","gravatar_url":"https:\/\/app.hubspot.com\/settings\/avatar\/fa70de0d555ae8105bc2bf126728c214","has_social_profiles":false,"id":5415876035,"linkedin":"","portal_id":3039596,"slug":"facundo-gari","twitter":"","twitter_username":"","updated":1509566668694,"website":""},"blog_author_id":5415876035,"blog_post_author":{"avatar":"","bio":"","created":1509566668694,"deleted_at":0,"display_name":"Facundo Gari","email":"facundo.gari@andimol.com","facebook":"","full_name":"Facundo Gari","google_plus":"","gravatar_url":"https:\/\/app.hubspot.com\/settings\/avatar\/fa70de0d555ae8105bc2bf126728c214","has_social_profiles":false,"id":5415876035,"linkedin":"","portal_id":3039596,"slug":"facundo-gari","twitter":"","twitter_username":"","updated":1509566668694,"website":""},"blueprint_type_id":0,"campaign":"931f7322-95df-4ee6-a4b0-6f1519b440de","campaign_name":"[PG] Transporte @AW","campaign_utm":"%5BPG%5D%20Transporte%20%40AW","category":3,"category_id":3,"comment_count":0,"composition_id":201547,"content_group":4972306924,"content_group_id":4972306924,"created":1518806810746,"created_time":1518806810746,"css":[],"css_text":"","ctas":{"28653263-1e9f-41d1-bba4-22db54436b88":{"full_html":"<!--HubSpot Call-to-Action Code --><span class=\"hs-cta-wrapper\" id=\"hs-cta-wrapper-28653263-1e9f-41d1-bba4-22db54436b88\"><span class=\"hs-cta-node hs-cta-28653263-1e9f-41d1-bba4-22db54436b88\" id=\"hs-cta-28653263-1e9f-41d1-bba4-22db54436b88\"><!--[if lte IE 8]><div id=\"hs-cta-ie-element\"><\/div><![endif]--><a href=\"https:\/\/cta-redirect.hubspot.com\/cta\/redirect\/3039596\/28653263-1e9f-41d1-bba4-22db54436b88\"  target=\"_blank\" ><img class=\"hs-cta-img\" id=\"hs-cta-img-28653263-1e9f-41d1-bba4-22db54436b88\" style=\"border-width:0px;\" height=\"214\" width=\"582\" src=\"https:\/\/no-cache.hubspot.com\/cta\/default\/3039596\/28653263-1e9f-41d1-bba4-22db54436b88.png\"  alt=\"Nuevo llamado a la acci\u00f3n\"\/><\/a><\/span><script charset=\"utf-8\" src=\"https:\/\/js.hscta.net\/cta\/current.js\"><\/script><script type=\"text\/javascript\"> hbspt.cta.load(3039596, '28653263-1e9f-41d1-bba4-22db54436b88', {}); <\/script><\/span><!-- end HubSpot Call-to-Action Code -->","image_html":"<!--HubSpot Call-to-Action Code --><span class=\"hs-cta-wrapper\" data-hs-img-pg=\"28653263-1e9f-41d1-bba4-22db54436b88\" id=\"hs-cta-wrapper-28653263-1e9f-41d1-bba4-22db54436b88\"><span class=\"hs-cta-node hs-cta-28653263-1e9f-41d1-bba4-22db54436b88\" id=\"hs-cta-28653263-1e9f-41d1-bba4-22db54436b88\"><a href=\"https:\/\/cta-image-cms2.hubspot.com\/ctas\/v2\/public\/cs\/ci\/?pg=28653263-1e9f-41d1-bba4-22db54436b88&pid=3039596&ecid={{encrypted_contact_id}}&hseid={{email_campaign_id}}&hsic={{impersonated_contact}}\"  target=\"_blank\" ><img class=\"hs-cta-img\" id=\"hs-cta-img-28653263-1e9f-41d1-bba4-22db54436b88\" style=\"border-width:0px;\" mce_noresize=\"1\" height=\"214\" width=\"582\" src=\"https:\/\/cta-image-cms2.hubspot.com\/ctas\/v2\/public\/cs\/il\/?pg=28653263-1e9f-41d1-bba4-22db54436b88&pid=3039596&ecid={{encrypted_contact_id}}&hseid={{email_campaign_id}}&hsic={{impersonated_contact}}\"  alt=\"Nuevo llamado a la acci\u00f3n\"\/><\/a><\/span><\/span><!-- end HubSpot Call-to-Action Code -->","image_src":"https:\/\/no-cache.hubspot.com\/cta\/default\/3039596\/28653263-1e9f-41d1-bba4-22db54436b88.png","image_editor":"<input type=\"button\" class=\"hs-cta-img hubspot-cta-button hs-mce-draggable\" data-hs-img-pg=\"28653263-1e9f-41d1-bba4-22db54436b88\" id=\"hs-cta-img-28653263-1e9f-41d1-bba4-22db54436b88\" style=\"width: 582px; height: 214px; background-image: url(https:\/\/no-cache.hubspot.com\/cta\/default\/3039596\/28653263-1e9f-41d1-bba4-22db54436b88.png); border: 0; background-color: transparent; background-repeat: no-repeat; -webkit-appearance: none; vertical-align: bottom\" \/>","image_email":"<!--HubSpot Call-to-Action Code --><span class=\"hs-cta-wrapper\" data-hs-img-pg=\"28653263-1e9f-41d1-bba4-22db54436b88\" id=\"hs-cta-wrapper-28653263-1e9f-41d1-bba4-22db54436b88\"><span class=\"hs-cta-node hs-cta-28653263-1e9f-41d1-bba4-22db54436b88\" id=\"hs-cta-28653263-1e9f-41d1-bba4-22db54436b88\"><a href=\"https:\/\/cta-image-cms2.hubspot.com\/ctas\/v2\/public\/cs\/ci\/?pg=28653263-1e9f-41d1-bba4-22db54436b88&pid=3039596&ecid={{encrypted_contact_id}}&hseid={{email_campaign_id}}&hsic={{impersonated_contact}}\"  target=\"_blank\" ><img class=\"hs-cta-img\" id=\"hs-cta-img-28653263-1e9f-41d1-bba4-22db54436b88\" style=\"border-width:0px;\" mce_noresize=\"1\" height=\"214\" width=\"582\" src=\"https:\/\/cta-image-cms2.hubspot.com\/ctas\/v2\/public\/cs\/il\/?pg=28653263-1e9f-41d1-bba4-22db54436b88&pid=3039596&ecid={{encrypted_contact_id}}&hseid={{email_campaign_id}}&hsic={{impersonated_contact}}\"  alt=\"Nuevo llamado a la acci\u00f3n\"\/><\/a><\/span><\/span><!-- end HubSpot Call-to-Action Code -->","token":"{{cta('28653263-1e9f-41d1-bba4-22db54436b88')}}","guid":"28653263-1e9f-41d1-bba4-22db54436b88"}},"current_state":"PUBLISHED","currently_published":true,"deleted_at":0,"domain":"","enable_google_amp_output_override":false,"featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/Servicio%20de%20colectivos.jpg","featured_image_alt_text":"Servicio de colectivos","featured_image_height":0,"featured_image_length":0,"featured_image_width":0,"flex_areas":[],"freeze_date":1519142400000,"has_user_changes":true,"html_title":"C\u00f3mo son las nuevas unidades del servicio de colectivos","id":5583538510,"is_captcha_required":true,"is_draft":false,"is_instant_email_enabled":true,"is_published":true,"is_social_publishing_enabled":true,"keywords":[{"keyword":"servicio de colectivos","keyword_guid":"47e9d381-7006-4b3e-bc10-5aca3aa01d92"},{"keyword":"transporte p\u00fablico de r\u00edo grande","keyword_guid":"b24884c3-98bd-4d9e-b81b-6beb50e9c61e"},{"keyword":"servicio de transporte p\u00fablico","keyword_guid":"fde59185-af91-4625-b20b-61c34016c8c3"},{"keyword":"colectivos de r\u00edo grande","keyword_guid":"ed75996b-46bd-49ac-b23b-2e6669254c9a"}],"label":"C\u00f3mo son las nuevas unidades del servicio de colectivos","layout_sections":[],"link_rel_canonical_url":"","list_template":"generated_layouts\/5516809288.html","live_domain":"info.riogrande.gob.ar","meta":{"post_body":"<p><strong>Estamos transformando el transporte p\u00fablico de R\u00edo Grande, con el objetivo de volverlo un servicio ejemplar en Tierra del Fuego y la Argentina<\/strong>. Y lo estamos haciendo juntos, vali\u00e9ndonos de las opiniones de cada vecino para tomar las decisiones apropiadas.<\/p>\n<!--more-->\n<p>Una de las primeras acciones que llevamos adelante fue la incorporaci\u00f3n de 26 unidades a la flota de colectivos, para aumentar a su vez las l\u00edneas y las garitas.<\/p>\n<p><strong>M\u00e1s <a href=\"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/recorridos-de-colectivos\" target=\"_blank\">recorridos<\/a> y m\u00e1s paradas de colectivos significan m\u00e1s cobertura de este servicio p\u00fablico esencial para el crecimiento de la ciudad<\/strong>: en colectivo vamos al trabajo y a la escuela, en colectivo vamos al natatorio y al museo, en colectivo vamos a reunirnos con amigos y familiares. El transporte p\u00fablico es integrador. Es <em>colectivo<\/em>.<\/p>\n<p>No s\u00f3lo eso: tener un <a href=\"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/transporte-publico-en-rio-grande\" target=\"_blank\">transporte p\u00fablico eficiente<\/a> deviene en que m\u00e1s usuarios se decidan a usarlo, en lugar de utilizar sus autos particulares, y eso tiende a disminuir la contaminaci\u00f3n atmosf\u00e9rica. El transporte rodado en zonas urbanas es <a href=\"http:\/\/www.tysmagazine.com\/impacto-del-transporte-publico-medio-ambiente\/\" target=\"_blank\">responsable del 75% de las emisiones de gases de efecto invernadero<\/a> en las principales ciudades del mundo.<\/p>\n<p><strong>Mejores colectivos, m\u00e1s l\u00edneas y m\u00e1s frecuencia son factores clave para alcanzar el servicio de transporte que so\u00f1amos<\/strong>, y es algo en lo que pone el acento City Bus, la empresa que obtuvo la licitaci\u00f3n para brindar el servicio.<\/p>\n<p>Durante la presentaci\u00f3n de las instalaciones de la empresa en R\u00edo Grande, el intendente Gustavo Melella subray\u00f3 las mejoras en el servicio de transporte p\u00fablico y lo calific\u00f3 como \u201cel mejor de toda la Patagonia\u201d. En la misma sinton\u00eda, Ariel Ledesma, de City Bus, resalt\u00f3 el \u201ccambio de 180 grados en la prestaci\u00f3n del servicio\u201d que significan \u201clas unidades cero kil\u00f3metro y mejores frecuencias\u201d.<\/p>\n<p>{{cta('ca12dc8d-3495-48c0-9327-ae01cdb6f5a6','justifyleft')}}<\/p>\n<p><img src=\"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/Transporte%20p%C3%BAblico%20de%20R%C3%ADo%20Grande.jpg\" alt=\"Transporte p\u00fablico de R\u00edo Grande.jpg\" width=\"1024\" style=\"width: 1024px; display: block; margin-left: auto; margin-right: auto;\"><\/p>\n<h2>C\u00f3mo son los nuevos colectivos<\/h2>\n<p><strong>Los nuevos colectivos son de \u00faltima generaci\u00f3n. Cuentan con doble calefacci\u00f3n, monitores led de 32 pulgadas, sistemas GPS, USB para recargar el celular mientras lleg\u00e1s a tu destino y rampas autom\u00e1ticas para sillas de rueda<\/strong>, entre otras caracter\u00edsticas. En detalle:<\/p>\n<ul>\n<li>Las nuevas unidades son de primeras marcas: 4 del fabricante alem\u00e1n Volkswagen y 14 del sello italiano Iveco.<\/li>\n<li>Los nuevos colectivos son adquiridos 0KM por la empresa City Bus, que obtuvo la licitaci\u00f3n para brindar el servicio de transporte p\u00fablico.<\/li>\n<li>Todos estos colectivos est\u00e1n equipados con doble calefacci\u00f3n para asegurar el confort de los pasajeros frente a las bajas temperaturas de la regi\u00f3n.<\/li>\n<li>En l\u00ednea con las pol\u00edticas de inclusi\u00f3n municipales, poseen rampas autom\u00e1ticas y puertas de un metro de ancho, aptas para sillas de ruedas.<\/li>\n<li>Cuentan con monitores LED de 32 pulgadas, para proyectar contenidos de promoci\u00f3n de buenas pr\u00e1cticas ciudadanas y brindar informaci\u00f3n sobre recorrido y clima.<\/li>\n<li>Tienen instalados sistemas GPS, que permiten el funcionamiento de la app <a href=\"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/cuando-llega-city-bus\" target=\"_blank\">\u201cCu\u00e1ndo llega City Bus\u201d<\/a>, ya disponible para Android. Y poseen puertos USB para cargar el celular.<\/li>\n<\/ul>\n<p>\u00a1Ten\u00e9 la SUBE cargada para disfrutar tu primer viaje en los nuevos colectivos!<\/p>\n<h2>Qu\u00e9 necesitamos de vos<\/h2>\n<p>El desaf\u00edo de mejorar el transporte p\u00fablico es tan grande como la demanda social que hab\u00eda al respecto. \u00c9ste es un camino que, como se\u00f1alamos, recorremos juntos.<\/p>\n<p>Por eso estamos en permanente relevamiento de opiniones y sugerencias. En junio de 2017, sobre 490 personas el 21% entend\u00eda que la calidad del servicio de colectivos de R\u00edo Grande era mala; tres meses despu\u00e9s, un 77% opinaba que era bueno; y en octubre, lo mismo pensaba un 94.5%. Los <a href=\"https:\/\/www.riogrande.gob.ar\/nuevo-servicio-transporte-publico-pasajeros-rio-grande-mejora-sustancialmente\/\" target=\"_blank\">encuestados opinaron<\/a> asimismo sobre otros aspectos vinculados, como los tiempos de espera en las garitas, que disminuyeron notoriamente.<\/p>\n<p>Ahora necesitamos que vos respondas <a href=\"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/opina-sobre-transporte\" target=\"_blank\">unas pocas preguntas<\/a>, que nos permitir\u00e1n saber qu\u00e9 pens\u00e1s con respecto a estos cambios y cu\u00e1les son los pr\u00f3ximos pasos que debemos dar para tener los colectivos que todos queremos. \u00a1Dale click a la siguiente imagen y respond\u00e9!<\/p>","composition_id":201547,"author_email":"facundo.gari@andimol.com","post_summary":"<p><strong>Estamos transformando el transporte p\u00fablico de R\u00edo Grande, con el objetivo de volverlo un servicio ejemplar en Tierra del Fuego y la Argentina<\/strong>. Y lo estamos haciendo juntos, vali\u00e9ndonos de las opiniones de cada vecino para tomar las decisiones apropiadas.<\/p>\n","author_username":"facundo.gari@andimol.com","author_user_id":4105051,"has_user_changes":true,"last_edit_session_id":null,"last_edit_update_id":null,"html_title":"C\u00f3mo son las nuevas unidades del servicio de colectivos","tag_ids":[5430346755],"topic_ids":[5430346755],"keywords":[{"keyword":"servicio de colectivos","keyword_guid":"47e9d381-7006-4b3e-bc10-5aca3aa01d92"},{"keyword":"transporte p\u00fablico de r\u00edo grande","keyword_guid":"b24884c3-98bd-4d9e-b81b-6beb50e9c61e"},{"keyword":"servicio de transporte p\u00fablico","keyword_guid":"fde59185-af91-4625-b20b-61c34016c8c3"},{"keyword":"colectivos de r\u00edo grande","keyword_guid":"ed75996b-46bd-49ac-b23b-2e6669254c9a"}],"campaign_name":"[PG] Transporte @AW","campaign_utm":"%5BPG%5D%20Transporte%20%40AW","enable_google_amp_output_override":false,"featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/Servicio%20de%20colectivos.jpg","featured_image_alt_text":"Servicio de colectivos","link_rel_canonical_url":"","meta_description":"Conoc\u00e9 las comodidades y caracter\u00edsticas de los nuevos colectivos de R\u00edo Grande: calefacci\u00f3n, monitores led y rampa para silla de rueda.","publish_immediately":false,"use_featured_image":true,"rss_body":"<p><strong>Estamos transformando el transporte p\u00fablico de R\u00edo Grande, con el objetivo de volverlo un servicio ejemplar en Tierra del Fuego y la Argentina<\/strong>. Y lo estamos haciendo juntos, vali\u00e9ndonos de las opiniones de cada vecino para tomar las decisiones apropiadas.<\/p>\n<!--more-->\n<p>Una de las primeras acciones que llevamos adelante fue la incorporaci\u00f3n de 26 unidades a la flota de colectivos, para aumentar a su vez las l\u00edneas y las garitas.<\/p>\n<p><strong>M\u00e1s <a href=\"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/recorridos-de-colectivos\" target=\"_blank\">recorridos<\/a> y m\u00e1s paradas de colectivos significan m\u00e1s cobertura de este servicio p\u00fablico esencial para el crecimiento de la ciudad<\/strong>: en colectivo vamos al trabajo y a la escuela, en colectivo vamos al natatorio y al museo, en colectivo vamos a reunirnos con amigos y familiares. El transporte p\u00fablico es integrador. Es <em>colectivo<\/em>.<\/p>\n<p>No s\u00f3lo eso: tener un <a href=\"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/transporte-publico-en-rio-grande\" target=\"_blank\">transporte p\u00fablico eficiente<\/a> deviene en que m\u00e1s usuarios se decidan a usarlo, en lugar de utilizar sus autos particulares, y eso tiende a disminuir la contaminaci\u00f3n atmosf\u00e9rica. El transporte rodado en zonas urbanas es <a href=\"http:\/\/www.tysmagazine.com\/impacto-del-transporte-publico-medio-ambiente\/\" target=\"_blank\">responsable del 75% de las emisiones de gases de efecto invernadero<\/a> en las principales ciudades del mundo.<\/p>\n<p><strong>Mejores colectivos, m\u00e1s l\u00edneas y m\u00e1s frecuencia son factores clave para alcanzar el servicio de transporte que so\u00f1amos<\/strong>, y es algo en lo que pone el acento City Bus, la empresa que obtuvo la licitaci\u00f3n para brindar el servicio.<\/p>\n<p>Durante la presentaci\u00f3n de las instalaciones de la empresa en R\u00edo Grande, el intendente Gustavo Melella subray\u00f3 las mejoras en el servicio de transporte p\u00fablico y lo calific\u00f3 como \u201cel mejor de toda la Patagonia\u201d. En la misma sinton\u00eda, Ariel Ledesma, de City Bus, resalt\u00f3 el \u201ccambio de 180 grados en la prestaci\u00f3n del servicio\u201d que significan \u201clas unidades cero kil\u00f3metro y mejores frecuencias\u201d.<\/p>\n<p>{{cta('ca12dc8d-3495-48c0-9327-ae01cdb6f5a6','justifyleft')}}<\/p>\n<p><img src=\"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/Transporte%20p%C3%BAblico%20de%20R%C3%ADo%20Grande.jpg\" alt=\"Transporte p\u00fablico de R\u00edo Grande.jpg\" width=\"1024\" style=\"width: 1024px; display: block; margin-left: auto; margin-right: auto;\"><\/p>\n<h2>C\u00f3mo son los nuevos colectivos<\/h2>\n<p><strong>Los nuevos colectivos son de \u00faltima generaci\u00f3n. Cuentan con doble calefacci\u00f3n, monitores led de 32 pulgadas, sistemas GPS, USB para recargar el celular mientras lleg\u00e1s a tu destino y rampas autom\u00e1ticas para sillas de rueda<\/strong>, entre otras caracter\u00edsticas. En detalle:<\/p>\n<ul>\n<li>Las nuevas unidades son de primeras marcas: 4 del fabricante alem\u00e1n Volkswagen y 14 del sello italiano Iveco.<\/li>\n<li>Los nuevos colectivos son adquiridos 0KM por la empresa City Bus, que obtuvo la licitaci\u00f3n para brindar el servicio de transporte p\u00fablico.<\/li>\n<li>Todos estos colectivos est\u00e1n equipados con doble calefacci\u00f3n para asegurar el confort de los pasajeros frente a las bajas temperaturas de la regi\u00f3n.<\/li>\n<li>En l\u00ednea con las pol\u00edticas de inclusi\u00f3n municipales, poseen rampas autom\u00e1ticas y puertas de un metro de ancho, aptas para sillas de ruedas.<\/li>\n<li>Cuentan con monitores LED de 32 pulgadas, para proyectar contenidos de promoci\u00f3n de buenas pr\u00e1cticas ciudadanas y brindar informaci\u00f3n sobre recorrido y clima.<\/li>\n<li>Tienen instalados sistemas GPS, que permiten el funcionamiento de la app <a href=\"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/cuando-llega-city-bus\" target=\"_blank\">\u201cCu\u00e1ndo llega City Bus\u201d<\/a>, ya disponible para Android. Y poseen puertos USB para cargar el celular.<\/li>\n<\/ul>\n<p>\u00a1Ten\u00e9 la SUBE cargada para disfrutar tu primer viaje en los nuevos colectivos!<\/p>\n<h2>Qu\u00e9 necesitamos de vos<\/h2>\n<p>El desaf\u00edo de mejorar el transporte p\u00fablico es tan grande como la demanda social que hab\u00eda al respecto. \u00c9ste es un camino que, como se\u00f1alamos, recorremos juntos.<\/p>\n<p>Por eso estamos en permanente relevamiento de opiniones y sugerencias. En junio de 2017, sobre 490 personas el 21% entend\u00eda que la calidad del servicio de colectivos de R\u00edo Grande era mala; tres meses despu\u00e9s, un 77% opinaba que era bueno; y en octubre, lo mismo pensaba un 94.5%. Los <a href=\"https:\/\/www.riogrande.gob.ar\/nuevo-servicio-transporte-publico-pasajeros-rio-grande-mejora-sustancialmente\/\" target=\"_blank\">encuestados opinaron<\/a> asimismo sobre otros aspectos vinculados, como los tiempos de espera en las garitas, que disminuyeron notoriamente.<\/p>\n<p>Ahora necesitamos que vos respondas <a href=\"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/opina-sobre-transporte\" target=\"_blank\">unas pocas preguntas<\/a>, que nos permitir\u00e1n saber qu\u00e9 pens\u00e1s con respecto a estos cambios y cu\u00e1les son los pr\u00f3ximos pasos que debemos dar para tener los colectivos que todos queremos. \u00a1Dale click a la siguiente imagen y respond\u00e9!<\/p>","rss_summary":"<p><strong>Estamos transformando el transporte p\u00fablico de R\u00edo Grande, con el objetivo de volverlo un servicio ejemplar en Tierra del Fuego y la Argentina<\/strong>. Y lo estamos haciendo juntos, vali\u00e9ndonos de las opiniones de cada vecino para tomar las decisiones apropiadas.<\/p>\n","blog_post_schedule_task_uid":null},"meta_description":"Conoc\u00e9 las comodidades y caracter\u00edsticas de los nuevos colectivos de R\u00edo Grande: calefacci\u00f3n, monitores led y rampa para silla de rueda.","name":"C\u00f3mo son las nuevas unidades del servicio de colectivos","page_redirected":false,"page_title":"C\u00f3mo son las nuevas unidades del servicio de colectivos","parent_blog":{"absolute_url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar","allow_comments":true,"amp_body_color":"#404040","amp_body_font":"'Helvetica Neue', Helvetica, Arial, sans-serif","amp_body_font_size":"18","amp_custom_css":"","amp_header_background_color":"#ffffff","amp_header_color":"#1e1e1e","amp_header_font":"'Helvetica Neue', Helvetica, Arial, sans-serif","amp_header_font_size":"36","amp_link_color":"#416bb3","amp_logo_alt":"","amp_logo_height":0,"amp_logo_src":"","amp_logo_width":0,"analytics_page_id":4972306924,"attached_stylesheets":[],"captcha_after_days":7,"captcha_always":false,"category_id":3,"close_comments_older":0,"comment_date_format":"medium","comment_form_guid":"0be52f45-0d91-42c9-8c61-d365e8b06d82","comment_max_thread_depth":1,"comment_moderation":false,"comment_notification_emails":[],"comment_should_create_contact":false,"comment_verification_text":"","created":1490639392827,"created_date_time":1490639392827,"daily_notification_email_id":"4972306984","default_group_style_id":"","default_notification_from_name":"Sample Author","default_notification_reply_to":"SampleAuthor@hubspot.com","deleted_at":0,"description":"","domain":"","domain_when_published":"info.riogrande.gob.ar","email_api_subscription_id":3275650,"enable_google_amp_output":false,"enable_social_auto_publishing":true,"html_footer":"","html_footer_is_shared":true,"html_head":"","html_head_is_shared":true,"html_keywords":[],"html_title":"Informaci\u00f3n sobre R\u00edo Grande","id":4972306924,"instant_notification_email_id":"4972306969","item_layout_id":5518992581,"item_template_is_shared":false,"item_template_path":"generated_layouts\/5518992581.html","language":"en_US","listing_layout_id":5516809288,"listing_template_path":"generated_layouts\/5516809288.html","live_domain":"info.riogrande.gob.ar","month_filter_format":"MMMM yyyy","monthly_notification_email_id":"4972307006","name":"Informaci\u00f3n sobre R\u00edo Grande","portal_id":3039596,"post_html_footer":"","post_html_head":"","posts_per_listing_page":10,"posts_per_rss_feed":10,"public_title":"Informaci\u00f3n sobre R\u00edo Grande","publish_date_format":"medium","resolved_domain":"info.riogrande.gob.ar","root_url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar","show_social_link_facebook":true,"show_social_link_google_plus":true,"show_social_link_linkedin":true,"show_social_link_twitter":true,"show_summary_in_emails":true,"show_summary_in_listing":true,"show_summary_in_rss":true,"slug":"","social_account_twitter":"","subscription_contacts_property":"blog_default_hubspot_blog_4972306924_subscription","subscription_form_guid":"5f99f118-2f1f-4c02-926d-091541258238","subscription_lists_by_type":{"daily":2,"instant":1,"monthly":4,"weekly":3},"updated":1516043396997,"updated_date_time":1516043396997,"url_base":"info.riogrande.gob.ar","url_segments":[],"use_featured_image_in_summary":true,"uses_default_template":false,"weekly_notification_email_id":"4972306993"},"personas":[],"placement_guids":[],"portal_id":3039596,"post_body":"<p><strong>Estamos transformando el transporte p\u00fablico de R\u00edo Grande, con el objetivo de volverlo un servicio ejemplar en Tierra del Fuego y la Argentina<\/strong>. Y lo estamos haciendo juntos, vali\u00e9ndonos de las opiniones de cada vecino para tomar las decisiones apropiadas.<\/p>\n<!--more-->\n<p>Una de las primeras acciones que llevamos adelante fue la incorporaci\u00f3n de 26 unidades a la flota de colectivos, para aumentar a su vez las l\u00edneas y las garitas.<\/p>\n<p><strong>M\u00e1s <a href=\"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/recorridos-de-colectivos\" target=\"_blank\">recorridos<\/a> y m\u00e1s paradas de colectivos significan m\u00e1s cobertura de este servicio p\u00fablico esencial para el crecimiento de la ciudad<\/strong>: en colectivo vamos al trabajo y a la escuela, en colectivo vamos al natatorio y al museo, en colectivo vamos a reunirnos con amigos y familiares. El transporte p\u00fablico es integrador. Es <em>colectivo<\/em>.<\/p>\n<p>No s\u00f3lo eso: tener un <a href=\"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/transporte-publico-en-rio-grande\" target=\"_blank\">transporte p\u00fablico eficiente<\/a> deviene en que m\u00e1s usuarios se decidan a usarlo, en lugar de utilizar sus autos particulares, y eso tiende a disminuir la contaminaci\u00f3n atmosf\u00e9rica. El transporte rodado en zonas urbanas es <a href=\"http:\/\/www.tysmagazine.com\/impacto-del-transporte-publico-medio-ambiente\/\" target=\"_blank\">responsable del 75% de las emisiones de gases de efecto invernadero<\/a> en las principales ciudades del mundo.<\/p>\n<p><strong>Mejores colectivos, m\u00e1s l\u00edneas y m\u00e1s frecuencia son factores clave para alcanzar el servicio de transporte que so\u00f1amos<\/strong>, y es algo en lo que pone el acento City Bus, la empresa que obtuvo la licitaci\u00f3n para brindar el servicio.<\/p>\n<p>Durante la presentaci\u00f3n de las instalaciones de la empresa en R\u00edo Grande, el intendente Gustavo Melella subray\u00f3 las mejoras en el servicio de transporte p\u00fablico y lo calific\u00f3 como \u201cel mejor de toda la Patagonia\u201d. En la misma sinton\u00eda, Ariel Ledesma, de City Bus, resalt\u00f3 el \u201ccambio de 180 grados en la prestaci\u00f3n del servicio\u201d que significan \u201clas unidades cero kil\u00f3metro y mejores frecuencias\u201d.<\/p>\n<p>{{cta('ca12dc8d-3495-48c0-9327-ae01cdb6f5a6','justifyleft')}}<\/p>\n<p><img src=\"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/Transporte%20p%C3%BAblico%20de%20R%C3%ADo%20Grande.jpg\" alt=\"Transporte p\u00fablico de R\u00edo Grande.jpg\" width=\"1024\" style=\"width: 1024px; display: block; margin-left: auto; margin-right: auto;\"><\/p>\n<h2>C\u00f3mo son los nuevos colectivos<\/h2>\n<p><strong>Los nuevos colectivos son de \u00faltima generaci\u00f3n. Cuentan con doble calefacci\u00f3n, monitores led de 32 pulgadas, sistemas GPS, USB para recargar el celular mientras lleg\u00e1s a tu destino y rampas autom\u00e1ticas para sillas de rueda<\/strong>, entre otras caracter\u00edsticas. En detalle:<\/p>\n<ul>\n<li>Las nuevas unidades son de primeras marcas: 4 del fabricante alem\u00e1n Volkswagen y 14 del sello italiano Iveco.<\/li>\n<li>Los nuevos colectivos son adquiridos 0KM por la empresa City Bus, que obtuvo la licitaci\u00f3n para brindar el servicio de transporte p\u00fablico.<\/li>\n<li>Todos estos colectivos est\u00e1n equipados con doble calefacci\u00f3n para asegurar el confort de los pasajeros frente a las bajas temperaturas de la regi\u00f3n.<\/li>\n<li>En l\u00ednea con las pol\u00edticas de inclusi\u00f3n municipales, poseen rampas autom\u00e1ticas y puertas de un metro de ancho, aptas para sillas de ruedas.<\/li>\n<li>Cuentan con monitores LED de 32 pulgadas, para proyectar contenidos de promoci\u00f3n de buenas pr\u00e1cticas ciudadanas y brindar informaci\u00f3n sobre recorrido y clima.<\/li>\n<li>Tienen instalados sistemas GPS, que permiten el funcionamiento de la app <a href=\"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/cuando-llega-city-bus\" target=\"_blank\">\u201cCu\u00e1ndo llega City Bus\u201d<\/a>, ya disponible para Android. Y poseen puertos USB para cargar el celular.<\/li>\n<\/ul>\n<p>\u00a1Ten\u00e9 la SUBE cargada para disfrutar tu primer viaje en los nuevos colectivos!<\/p>\n<h2>Qu\u00e9 necesitamos de vos<\/h2>\n<p>El desaf\u00edo de mejorar el transporte p\u00fablico es tan grande como la demanda social que hab\u00eda al respecto. \u00c9ste es un camino que, como se\u00f1alamos, recorremos juntos.<\/p>\n<p>Por eso estamos en permanente relevamiento de opiniones y sugerencias. En junio de 2017, sobre 490 personas el 21% entend\u00eda que la calidad del servicio de colectivos de R\u00edo Grande era mala; tres meses despu\u00e9s, un 77% opinaba que era bueno; y en octubre, lo mismo pensaba un 94.5%. Los <a href=\"https:\/\/www.riogrande.gob.ar\/nuevo-servicio-transporte-publico-pasajeros-rio-grande-mejora-sustancialmente\/\" target=\"_blank\">encuestados opinaron<\/a> asimismo sobre otros aspectos vinculados, como los tiempos de espera en las garitas, que disminuyeron notoriamente.<\/p>\n<p>Ahora necesitamos que vos respondas <a href=\"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/opina-sobre-transporte\" target=\"_blank\">unas pocas preguntas<\/a>, que nos permitir\u00e1n saber qu\u00e9 pens\u00e1s con respecto a estos cambios y cu\u00e1les son los pr\u00f3ximos pasos que debemos dar para tener los colectivos que todos queremos. \u00a1Dale click a la siguiente imagen y respond\u00e9!<\/p>","post_body_rss":"<p><strong>Estamos transformando el transporte p\u00fablico de R\u00edo Grande, con el objetivo de volverlo un servicio ejemplar en Tierra del Fuego y la Argentina<\/strong>. Y lo estamos haciendo juntos, vali\u00e9ndonos de las opiniones de cada vecino para tomar las decisiones apropiadas.<\/p>\n<!--more-->\n<p>Una de las primeras acciones que llevamos adelante fue la incorporaci\u00f3n de 26 unidades a la flota de colectivos, para aumentar a su vez las l\u00edneas y las garitas.<\/p>\n<p><strong>M\u00e1s <a href=\"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/recorridos-de-colectivos\" target=\"_blank\">recorridos<\/a> y m\u00e1s paradas de colectivos significan m\u00e1s cobertura de este servicio p\u00fablico esencial para el crecimiento de la ciudad<\/strong>: en colectivo vamos al trabajo y a la escuela, en colectivo vamos al natatorio y al museo, en colectivo vamos a reunirnos con amigos y familiares. El transporte p\u00fablico es integrador. Es <em>colectivo<\/em>.<\/p>\n<p>No s\u00f3lo eso: tener un <a href=\"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/transporte-publico-en-rio-grande\" target=\"_blank\">transporte p\u00fablico eficiente<\/a> deviene en que m\u00e1s usuarios se decidan a usarlo, en lugar de utilizar sus autos particulares, y eso tiende a disminuir la contaminaci\u00f3n atmosf\u00e9rica. El transporte rodado en zonas urbanas es <a href=\"http:\/\/www.tysmagazine.com\/impacto-del-transporte-publico-medio-ambiente\/\" target=\"_blank\">responsable del 75% de las emisiones de gases de efecto invernadero<\/a> en las principales ciudades del mundo.<\/p>\n<p><strong>Mejores colectivos, m\u00e1s l\u00edneas y m\u00e1s frecuencia son factores clave para alcanzar el servicio de transporte que so\u00f1amos<\/strong>, y es algo en lo que pone el acento City Bus, la empresa que obtuvo la licitaci\u00f3n para brindar el servicio.<\/p>\n<p>Durante la presentaci\u00f3n de las instalaciones de la empresa en R\u00edo Grande, el intendente Gustavo Melella subray\u00f3 las mejoras en el servicio de transporte p\u00fablico y lo calific\u00f3 como \u201cel mejor de toda la Patagonia\u201d. En la misma sinton\u00eda, Ariel Ledesma, de City Bus, resalt\u00f3 el \u201ccambio de 180 grados en la prestaci\u00f3n del servicio\u201d que significan \u201clas unidades cero kil\u00f3metro y mejores frecuencias\u201d.<\/p>\n<p>{{cta('ca12dc8d-3495-48c0-9327-ae01cdb6f5a6','justifyleft')}}<\/p>\n<p><img src=\"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/Transporte%20p%C3%BAblico%20de%20R%C3%ADo%20Grande.jpg\" alt=\"Transporte p\u00fablico de R\u00edo Grande.jpg\" width=\"1024\" style=\"width: 1024px; display: block; margin-left: auto; margin-right: auto;\"><\/p>\n<h2>C\u00f3mo son los nuevos colectivos<\/h2>\n<p><strong>Los nuevos colectivos son de \u00faltima generaci\u00f3n. Cuentan con doble calefacci\u00f3n, monitores led de 32 pulgadas, sistemas GPS, USB para recargar el celular mientras lleg\u00e1s a tu destino y rampas autom\u00e1ticas para sillas de rueda<\/strong>, entre otras caracter\u00edsticas. En detalle:<\/p>\n<ul>\n<li>Las nuevas unidades son de primeras marcas: 4 del fabricante alem\u00e1n Volkswagen y 14 del sello italiano Iveco.<\/li>\n<li>Los nuevos colectivos son adquiridos 0KM por la empresa City Bus, que obtuvo la licitaci\u00f3n para brindar el servicio de transporte p\u00fablico.<\/li>\n<li>Todos estos colectivos est\u00e1n equipados con doble calefacci\u00f3n para asegurar el confort de los pasajeros frente a las bajas temperaturas de la regi\u00f3n.<\/li>\n<li>En l\u00ednea con las pol\u00edticas de inclusi\u00f3n municipales, poseen rampas autom\u00e1ticas y puertas de un metro de ancho, aptas para sillas de ruedas.<\/li>\n<li>Cuentan con monitores LED de 32 pulgadas, para proyectar contenidos de promoci\u00f3n de buenas pr\u00e1cticas ciudadanas y brindar informaci\u00f3n sobre recorrido y clima.<\/li>\n<li>Tienen instalados sistemas GPS, que permiten el funcionamiento de la app <a href=\"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/cuando-llega-city-bus\" target=\"_blank\">\u201cCu\u00e1ndo llega City Bus\u201d<\/a>, ya disponible para Android. Y poseen puertos USB para cargar el celular.<\/li>\n<\/ul>\n<p>\u00a1Ten\u00e9 la SUBE cargada para disfrutar tu primer viaje en los nuevos colectivos!<\/p>\n<h2>Qu\u00e9 necesitamos de vos<\/h2>\n<p>El desaf\u00edo de mejorar el transporte p\u00fablico es tan grande como la demanda social que hab\u00eda al respecto. \u00c9ste es un camino que, como se\u00f1alamos, recorremos juntos.<\/p>\n<p>Por eso estamos en permanente relevamiento de opiniones y sugerencias. En junio de 2017, sobre 490 personas el 21% entend\u00eda que la calidad del servicio de colectivos de R\u00edo Grande era mala; tres meses despu\u00e9s, un 77% opinaba que era bueno; y en octubre, lo mismo pensaba un 94.5%. Los <a href=\"https:\/\/www.riogrande.gob.ar\/nuevo-servicio-transporte-publico-pasajeros-rio-grande-mejora-sustancialmente\/\" target=\"_blank\">encuestados opinaron<\/a> asimismo sobre otros aspectos vinculados, como los tiempos de espera en las garitas, que disminuyeron notoriamente.<\/p>\n<p>Ahora necesitamos que vos respondas <a href=\"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/opina-sobre-transporte\" target=\"_blank\">unas pocas preguntas<\/a>, que nos permitir\u00e1n saber qu\u00e9 pens\u00e1s con respecto a estos cambios y cu\u00e1les son los pr\u00f3ximos pasos que debemos dar para tener los colectivos que todos queremos. \u00a1Dale click a la siguiente imagen y respond\u00e9!<\/p>","post_email_content":"<html>\n <head><\/head>\n <body>\n  <p><strong>Estamos transformando el transporte p\u00fablico de R\u00edo Grande, con el objetivo de volverlo un servicio ejemplar en Tierra del Fuego y la Argentina<\/strong>. Y lo estamos haciendo juntos, vali\u00e9ndonos de las opiniones de cada vecino para tomar las decisiones apropiadas.<\/p> \n <\/body>\n<\/html>","post_featured_image_if_enabled":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/Servicio%20de%20colectivos.jpg","post_list_content":"<html>\n <head><\/head>\n <body>\n  <p><strong>Estamos transformando el transporte p\u00fablico de R\u00edo Grande, con el objetivo de volverlo un servicio ejemplar en Tierra del Fuego y la Argentina<\/strong>. Y lo estamos haciendo juntos, vali\u00e9ndonos de las opiniones de cada vecino para tomar las decisiones apropiadas.<\/p> \n <\/body>\n<\/html>","post_list_summary_featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/Servicio%20de%20colectivos.jpg","post_rss_content":"<html>\n <head><\/head>\n <body>\n  <p><strong>Estamos transformando el transporte p\u00fablico de R\u00edo Grande, con el objetivo de volverlo un servicio ejemplar en Tierra del Fuego y la Argentina<\/strong>. Y lo estamos haciendo juntos, vali\u00e9ndonos de las opiniones de cada vecino para tomar las decisiones apropiadas.<\/p> \n <\/body>\n<\/html>","post_rss_summary_featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/Servicio%20de%20colectivos.jpg","post_summary":"<p><strong>Estamos transformando el transporte p\u00fablico de R\u00edo Grande, con el objetivo de volverlo un servicio ejemplar en Tierra del Fuego y la Argentina<\/strong>. Y lo estamos haciendo juntos, vali\u00e9ndonos de las opiniones de cada vecino para tomar las decisiones apropiadas.<\/p>\n","post_summary_rss":"<html>\n <head><\/head>\n <body>\n  <p><strong>Estamos transformando el transporte p\u00fablico de R\u00edo Grande, con el objetivo de volverlo un servicio ejemplar en Tierra del Fuego y la Argentina<\/strong>. Y lo estamos haciendo juntos, vali\u00e9ndonos de las opiniones de cada vecino para tomar las decisiones apropiadas.<\/p> \n <\/body>\n<\/html>","post_template":"generated_layouts\/5518992581.html","preview_key":"eYhAZKzU","processing_status":"PUBLISHED","publish_date":1519142400000,"publish_date_local_time":1519142400000,"publish_date_localized":{"date":1519142400000,"format":"medium","language":"en_US"},"publish_immediately":false,"published_url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/nuevas-unidades-del-servicio-de-colectivos","resolved_domain":"info.riogrande.gob.ar","rss_body":"<p><strong>Estamos transformando el transporte p\u00fablico de R\u00edo Grande, con el objetivo de volverlo un servicio ejemplar en Tierra del Fuego y la Argentina<\/strong>. Y lo estamos haciendo juntos, vali\u00e9ndonos de las opiniones de cada vecino para tomar las decisiones apropiadas.<\/p>\n<!--more-->\n<p>Una de las primeras acciones que llevamos adelante fue la incorporaci\u00f3n de 26 unidades a la flota de colectivos, para aumentar a su vez las l\u00edneas y las garitas.<\/p>\n<p><strong>M\u00e1s <a href=\"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/recorridos-de-colectivos\" target=\"_blank\">recorridos<\/a> y m\u00e1s paradas de colectivos significan m\u00e1s cobertura de este servicio p\u00fablico esencial para el crecimiento de la ciudad<\/strong>: en colectivo vamos al trabajo y a la escuela, en colectivo vamos al natatorio y al museo, en colectivo vamos a reunirnos con amigos y familiares. El transporte p\u00fablico es integrador. Es <em>colectivo<\/em>.<\/p>\n<p>No s\u00f3lo eso: tener un <a href=\"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/transporte-publico-en-rio-grande\" target=\"_blank\">transporte p\u00fablico eficiente<\/a> deviene en que m\u00e1s usuarios se decidan a usarlo, en lugar de utilizar sus autos particulares, y eso tiende a disminuir la contaminaci\u00f3n atmosf\u00e9rica. El transporte rodado en zonas urbanas es <a href=\"http:\/\/www.tysmagazine.com\/impacto-del-transporte-publico-medio-ambiente\/\" target=\"_blank\">responsable del 75% de las emisiones de gases de efecto invernadero<\/a> en las principales ciudades del mundo.<\/p>\n<p><strong>Mejores colectivos, m\u00e1s l\u00edneas y m\u00e1s frecuencia son factores clave para alcanzar el servicio de transporte que so\u00f1amos<\/strong>, y es algo en lo que pone el acento City Bus, la empresa que obtuvo la licitaci\u00f3n para brindar el servicio.<\/p>\n<p>Durante la presentaci\u00f3n de las instalaciones de la empresa en R\u00edo Grande, el intendente Gustavo Melella subray\u00f3 las mejoras en el servicio de transporte p\u00fablico y lo calific\u00f3 como \u201cel mejor de toda la Patagonia\u201d. En la misma sinton\u00eda, Ariel Ledesma, de City Bus, resalt\u00f3 el \u201ccambio de 180 grados en la prestaci\u00f3n del servicio\u201d que significan \u201clas unidades cero kil\u00f3metro y mejores frecuencias\u201d.<\/p>\n<p>{{cta('ca12dc8d-3495-48c0-9327-ae01cdb6f5a6','justifyleft')}}<\/p>\n<p><img src=\"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/Transporte%20p%C3%BAblico%20de%20R%C3%ADo%20Grande.jpg\" alt=\"Transporte p\u00fablico de R\u00edo Grande.jpg\" width=\"1024\" style=\"width: 1024px; display: block; margin-left: auto; margin-right: auto;\"><\/p>\n<h2>C\u00f3mo son los nuevos colectivos<\/h2>\n<p><strong>Los nuevos colectivos son de \u00faltima generaci\u00f3n. Cuentan con doble calefacci\u00f3n, monitores led de 32 pulgadas, sistemas GPS, USB para recargar el celular mientras lleg\u00e1s a tu destino y rampas autom\u00e1ticas para sillas de rueda<\/strong>, entre otras caracter\u00edsticas. En detalle:<\/p>\n<ul>\n<li>Las nuevas unidades son de primeras marcas: 4 del fabricante alem\u00e1n Volkswagen y 14 del sello italiano Iveco.<\/li>\n<li>Los nuevos colectivos son adquiridos 0KM por la empresa City Bus, que obtuvo la licitaci\u00f3n para brindar el servicio de transporte p\u00fablico.<\/li>\n<li>Todos estos colectivos est\u00e1n equipados con doble calefacci\u00f3n para asegurar el confort de los pasajeros frente a las bajas temperaturas de la regi\u00f3n.<\/li>\n<li>En l\u00ednea con las pol\u00edticas de inclusi\u00f3n municipales, poseen rampas autom\u00e1ticas y puertas de un metro de ancho, aptas para sillas de ruedas.<\/li>\n<li>Cuentan con monitores LED de 32 pulgadas, para proyectar contenidos de promoci\u00f3n de buenas pr\u00e1cticas ciudadanas y brindar informaci\u00f3n sobre recorrido y clima.<\/li>\n<li>Tienen instalados sistemas GPS, que permiten el funcionamiento de la app <a href=\"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/cuando-llega-city-bus\" target=\"_blank\">\u201cCu\u00e1ndo llega City Bus\u201d<\/a>, ya disponible para Android. Y poseen puertos USB para cargar el celular.<\/li>\n<\/ul>\n<p>\u00a1Ten\u00e9 la SUBE cargada para disfrutar tu primer viaje en los nuevos colectivos!<\/p>\n<h2>Qu\u00e9 necesitamos de vos<\/h2>\n<p>El desaf\u00edo de mejorar el transporte p\u00fablico es tan grande como la demanda social que hab\u00eda al respecto. \u00c9ste es un camino que, como se\u00f1alamos, recorremos juntos.<\/p>\n<p>Por eso estamos en permanente relevamiento de opiniones y sugerencias. En junio de 2017, sobre 490 personas el 21% entend\u00eda que la calidad del servicio de colectivos de R\u00edo Grande era mala; tres meses despu\u00e9s, un 77% opinaba que era bueno; y en octubre, lo mismo pensaba un 94.5%. Los <a href=\"https:\/\/www.riogrande.gob.ar\/nuevo-servicio-transporte-publico-pasajeros-rio-grande-mejora-sustancialmente\/\" target=\"_blank\">encuestados opinaron<\/a> asimismo sobre otros aspectos vinculados, como los tiempos de espera en las garitas, que disminuyeron notoriamente.<\/p>\n<p>Ahora necesitamos que vos respondas <a href=\"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/opina-sobre-transporte\" target=\"_blank\">unas pocas preguntas<\/a>, que nos permitir\u00e1n saber qu\u00e9 pens\u00e1s con respecto a estos cambios y cu\u00e1les son los pr\u00f3ximos pasos que debemos dar para tener los colectivos que todos queremos. \u00a1Dale click a la siguiente imagen y respond\u00e9!<\/p>","rss_summary":"<p><strong>Estamos transformando el transporte p\u00fablico de R\u00edo Grande, con el objetivo de volverlo un servicio ejemplar en Tierra del Fuego y la Argentina<\/strong>. Y lo estamos haciendo juntos, vali\u00e9ndonos de las opiniones de cada vecino para tomar las decisiones apropiadas.<\/p>\n","rss_summary_featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/Servicio%20de%20colectivos.jpg","slug":"nuevas-unidades-del-servicio-de-colectivos","state":"PUBLISHED","subcategory":"normal_blog_post","synced_with_blog_root":true,"tag_ids":[5430346755],"tag_list":[],"tag_names":[],"template_path":"","template_path_for_render":"generated_layouts\/5518992581.html","title":"C\u00f3mo son las nuevas unidades del servicio de colectivos","topic_ids":[5430346755],"topic_list":[],"topic_names":[],"topics":[5430346755],"translated_content":[],"tweet_immediately":false,"unpublished_at":0,"updated":1520019944066,"upsize_featured_image":false,"url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/nuevas-unidades-del-servicio-de-colectivos","use_featured_image":true,"views":0,"widget_containers":[],"widgetcontainers":[],"widgets":{"module_1506978622629435":{"body":{"email":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/email-24x24.png","network":"email"},"facebook":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/facebook-24x24.png","network":"facebook"},"google_plus":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/googleplus-24x24.png","network":"google_plus"},"linkedin":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/linkedin-24x24.png","network":"linkedin"},"pinterest":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/pinterest-24x24.png","network":"pinterest"},"twitter":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/twitter-24x24.png","network":"twitter"}},"child_css":[],"css":[],"id":"module_1506978622629435","label":"Social Sharing","name":"module_1506978622629435","smart_type":null,"type":"social_sharing"},"module_1507037604440482":{"body":{"email":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/email-24x24.png","network":"email"},"facebook":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/facebook-24x24.png","network":"facebook"},"google_plus":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/googleplus-24x24.png","network":"google_plus"},"linkedin":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/linkedin-24x24.png","network":"linkedin"},"pinterest":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/pinterest-24x24.png","network":"pinterest"},"twitter":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/twitter-24x24.png","network":"twitter"}},"child_css":[],"css":[],"id":"module_1507037604440482","label":"Fixed Social Sharing","name":"module_1507037604440482","smart_type":null,"type":"social_sharing"},"module_1507047465123517":{"body":{"value":"Si te gust\u00f3 este art\u00edculo puedes compartirlo"},"child_css":[],"css":[],"id":"module_1507047465123517","label":"Header","name":"module_1507047465123517","smart_type":null,"type":"header"},"module_1507059705444555":{"body":{"custom_widget_id":5366111640,"field_types":{"hidden_actual_post":"boolean","quantity_to_show":"text"},"module_id":1800602,"per_widget_wrapper_html":"","tag":"custom_widget","type":"custom_widget","widget_name":"MRG - Notas Relacionadas","wrapping_html":""},"child_css":[],"css":[],"id":"module_1507059705444555","label":"MRG - Notas Relacionadas","module_id":1800602,"name":"module_1507059705444555","smart_type":null,"type":"custom_widget"},"module_150905533993192":{"body":{"html":"{{cta('28653263-1e9f-41d1-bba4-22db54436b88','justifycenter')}}"},"child_css":[],"css":[],"id":"module_150905533993192","label":"CTA","name":"module_150905533993192","smart_type":null,"type":"rich_text"},"name":{"body":{"value":"C\u00f3mo son las nuevas unidades del servicio de colectivos"},"child_css":[],"css":[],"id":"name","label":"T\u00edtulo","name":"name","type":"text"},"post_body":{"body":{"value":"<p><strong>Estamos transformando el transporte p\u00fablico de R\u00edo Grande, con el objetivo de volverlo un servicio ejemplar en Tierra del Fuego y la Argentina<\/strong>. Y lo estamos haciendo juntos, vali\u00e9ndonos de las opiniones de cada vecino para tomar las decisiones apropiadas.<\/p>\n<!--more-->\n<p>Una de las primeras acciones que llevamos adelante fue la incorporaci\u00f3n de 26 unidades a la flota de colectivos, para aumentar a su vez las l\u00edneas y las garitas.<\/p>\n<p><strong>M\u00e1s <a href=\"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/recorridos-de-colectivos\" target=\"_blank\">recorridos<\/a> y m\u00e1s paradas de colectivos significan m\u00e1s cobertura de este servicio p\u00fablico esencial para el crecimiento de la ciudad<\/strong>: en colectivo vamos al trabajo y a la escuela, en colectivo vamos al natatorio y al museo, en colectivo vamos a reunirnos con amigos y familiares. El transporte p\u00fablico es integrador. Es <em>colectivo<\/em>.<\/p>\n<p>No s\u00f3lo eso: tener un <a href=\"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/transporte-publico-en-rio-grande\" target=\"_blank\">transporte p\u00fablico eficiente<\/a> deviene en que m\u00e1s usuarios se decidan a usarlo, en lugar de utilizar sus autos particulares, y eso tiende a disminuir la contaminaci\u00f3n atmosf\u00e9rica. El transporte rodado en zonas urbanas es <a href=\"http:\/\/www.tysmagazine.com\/impacto-del-transporte-publico-medio-ambiente\/\" target=\"_blank\">responsable del 75% de las emisiones de gases de efecto invernadero<\/a> en las principales ciudades del mundo.<\/p>\n<p><strong>Mejores colectivos, m\u00e1s l\u00edneas y m\u00e1s frecuencia son factores clave para alcanzar el servicio de transporte que so\u00f1amos<\/strong>, y es algo en lo que pone el acento City Bus, la empresa que obtuvo la licitaci\u00f3n para brindar el servicio.<\/p>\n<p>Durante la presentaci\u00f3n de las instalaciones de la empresa en R\u00edo Grande, el intendente Gustavo Melella subray\u00f3 las mejoras en el servicio de transporte p\u00fablico y lo calific\u00f3 como \u201cel mejor de toda la Patagonia\u201d. En la misma sinton\u00eda, Ariel Ledesma, de City Bus, resalt\u00f3 el \u201ccambio de 180 grados en la prestaci\u00f3n del servicio\u201d que significan \u201clas unidades cero kil\u00f3metro y mejores frecuencias\u201d.<\/p>\n<p>{{cta('ca12dc8d-3495-48c0-9327-ae01cdb6f5a6','justifyleft')}}<\/p>\n<p><img src=\"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/Transporte%20p%C3%BAblico%20de%20R%C3%ADo%20Grande.jpg\" alt=\"Transporte p\u00fablico de R\u00edo Grande.jpg\" width=\"1024\" style=\"width: 1024px; display: block; margin-left: auto; margin-right: auto;\"><\/p>\n<h2>C\u00f3mo son los nuevos colectivos<\/h2>\n<p><strong>Los nuevos colectivos son de \u00faltima generaci\u00f3n. Cuentan con doble calefacci\u00f3n, monitores led de 32 pulgadas, sistemas GPS, USB para recargar el celular mientras lleg\u00e1s a tu destino y rampas autom\u00e1ticas para sillas de rueda<\/strong>, entre otras caracter\u00edsticas. En detalle:<\/p>\n<ul>\n<li>Las nuevas unidades son de primeras marcas: 4 del fabricante alem\u00e1n Volkswagen y 14 del sello italiano Iveco.<\/li>\n<li>Los nuevos colectivos son adquiridos 0KM por la empresa City Bus, que obtuvo la licitaci\u00f3n para brindar el servicio de transporte p\u00fablico.<\/li>\n<li>Todos estos colectivos est\u00e1n equipados con doble calefacci\u00f3n para asegurar el confort de los pasajeros frente a las bajas temperaturas de la regi\u00f3n.<\/li>\n<li>En l\u00ednea con las pol\u00edticas de inclusi\u00f3n municipales, poseen rampas autom\u00e1ticas y puertas de un metro de ancho, aptas para sillas de ruedas.<\/li>\n<li>Cuentan con monitores LED de 32 pulgadas, para proyectar contenidos de promoci\u00f3n de buenas pr\u00e1cticas ciudadanas y brindar informaci\u00f3n sobre recorrido y clima.<\/li>\n<li>Tienen instalados sistemas GPS, que permiten el funcionamiento de la app <a href=\"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/cuando-llega-city-bus\" target=\"_blank\">\u201cCu\u00e1ndo llega City Bus\u201d<\/a>, ya disponible para Android. Y poseen puertos USB para cargar el celular.<\/li>\n<\/ul>\n<p>\u00a1Ten\u00e9 la SUBE cargada para disfrutar tu primer viaje en los nuevos colectivos!<\/p>\n<h2>Qu\u00e9 necesitamos de vos<\/h2>\n<p>El desaf\u00edo de mejorar el transporte p\u00fablico es tan grande como la demanda social que hab\u00eda al respecto. \u00c9ste es un camino que, como se\u00f1alamos, recorremos juntos.<\/p>\n<p>Por eso estamos en permanente relevamiento de opiniones y sugerencias. En junio de 2017, sobre 490 personas el 21% entend\u00eda que la calidad del servicio de colectivos de R\u00edo Grande era mala; tres meses despu\u00e9s, un 77% opinaba que era bueno; y en octubre, lo mismo pensaba un 94.5%. Los <a href=\"https:\/\/www.riogrande.gob.ar\/nuevo-servicio-transporte-publico-pasajeros-rio-grande-mejora-sustancialmente\/\" target=\"_blank\">encuestados opinaron<\/a> asimismo sobre otros aspectos vinculados, como los tiempos de espera en las garitas, que disminuyeron notoriamente.<\/p>\n<p>Ahora necesitamos que vos respondas <a href=\"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/opina-sobre-transporte\" target=\"_blank\">unas pocas preguntas<\/a>, que nos permitir\u00e1n saber qu\u00e9 pens\u00e1s con respecto a estos cambios y cu\u00e1les son los pr\u00f3ximos pasos que debemos dar para tener los colectivos que todos queremos. \u00a1Dale click a la siguiente imagen y respond\u00e9!<\/p>"},"child_css":[],"css":[],"id":"post_body","label":"Cuerpo de la publicaci\u00f3n","name":"post_body","type":"rich_text"}}}]