[{"ab":false,"ab_variation":false,"absolute_url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/implementaremos-el-bachillerato-popular-en-la-ciudad","allowed_slug_conflict":false,"analytics_page_id":"5705436729","analytics_page_type":"blog-post","archived":false,"are_comments_allowed":true,"attached_stylesheets":[],"author":"julietagrosso19@gmail.com","author_at":1523887438655,"author_email":"julietagrosso19@gmail.com","author_name":"Mar\u00eda Julieta Grosso","author_user_id":4973931,"author_username":"julietagrosso19@gmail.com","blog_author":{"avatar":"","bio":"","created":1510925432050,"deleted_at":0,"display_name":"Julieta Grosso","email":"julietagrosso19@gmail.com","facebook":"","full_name":"Julieta Grosso","google_plus":"","gravatar_url":"https:\/\/app.hubspot.com\/settings\/avatar\/a64236d01061946870c4a3fa3db8123b","has_social_profiles":false,"id":5440322683,"linkedin":"","portal_id":3039596,"slug":"julieta-grosso","twitter":"","twitter_username":"","updated":1510925450362,"user_id":4973931,"username":"julietagrosso19@gmail.com","website":""},"blog_author_id":5440322683,"blog_post_author":{"avatar":"","bio":"","created":1510925432050,"deleted_at":0,"display_name":"Julieta Grosso","email":"julietagrosso19@gmail.com","facebook":"","full_name":"Julieta Grosso","google_plus":"","gravatar_url":"https:\/\/app.hubspot.com\/settings\/avatar\/a64236d01061946870c4a3fa3db8123b","has_social_profiles":false,"id":5440322683,"linkedin":"","portal_id":3039596,"slug":"julieta-grosso","twitter":"","twitter_username":"","updated":1510925450362,"user_id":4973931,"username":"julietagrosso19@gmail.com","website":""},"blog_publish_to_social_media_task":"DONE","blueprint_type_id":0,"category":3,"category_id":3,"comment_count":0,"composition_id":0,"content_group":4972306924,"content_group_id":4972306924,"created":1523885212599,"created_time":1523885212599,"css":[],"css_text":"","ctas":[],"current_state":"PUBLISHED","currently_published":true,"deleted_at":0,"domain":"","enable_google_amp_output_override":false,"featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/Educacion.jpg","featured_image_alt_text":"Educacion","featured_image_height":0,"featured_image_length":0,"featured_image_width":0,"flex_areas":[],"freeze_date":1523885975000,"has_user_changes":true,"html_title":"Implementaremos el Bachillerato Popular en la ciudad","id":5705436729,"is_captcha_required":true,"is_draft":false,"is_instant_email_enabled":true,"is_published":true,"is_social_publishing_enabled":true,"keywords":[],"label":"Implementaremos el Bachillerato Popular en la ciudad","layout_sections":[],"link_rel_canonical_url":"","list_template":"generated_layouts\/5516809288.html","live_domain":"info.riogrande.gob.ar","meta":{"author_email":"julietagrosso19@gmail.com","post_summary":"<h3 style=\"text-align: center;\"><em>Estar\u00e1 destinado a j\u00f3venes y adultos mayores de 17 a\u00f1os que por cualquier circunstancia no hayan iniciado o completado el colegio de nivel medio.<\/em><\/h3>\n<p>&nbsp;<\/p>\n","author_username":"julietagrosso19@gmail.com","author_user_id":4973931,"has_user_changes":true,"last_edit_session_id":null,"last_edit_update_id":null,"html_title":"Implementaremos el Bachillerato Popular en la ciudad","tag_ids":[5359089365],"topic_ids":[5359089365],"keywords":[],"campaign_name":null,"campaign_utm":null,"enable_google_amp_output_override":false,"featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/Educacion.jpg","featured_image_alt_text":"Educacion","link_rel_canonical_url":"","meta_description":"Iniciativa que se pondr\u00e1 en marcha a partir de un convenio firmado por el intendente Gustavo Melella con la RIOSAL (Red de Investigadores y Organizaciones Sociales de Latinoam\u00e9rica) y el Sindicato Unificado de Trabajadores de la Educaci\u00f3n Fueguina.","post_body":"<h3 style=\"text-align: center;\"><em>Estar\u00e1 destinado a j\u00f3venes y adultos mayores de 17 a\u00f1os que por cualquier circunstancia no hayan iniciado o completado el colegio de nivel medio.<\/em><\/h3>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<!--more-->\n<p style=\"text-align: justify;\">El Municipio de R\u00edo Grande ultima los detalles para la <strong>implementaci\u00f3n en la ciudad del programa Bachillerato Popular<\/strong>, <strong>iniciativa que se pondr\u00e1 en marcha a partir de un convenio firmado por el intendente Gustavo Melella con la RIOSAL (Red de Investigadores y Organizaciones Sociales de Latinoam\u00e9rica) y el Sindicato Unificado de Trabajadores de la Educaci\u00f3n Fueguina.<\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span>El programa est\u00e1 destinado a j\u00f3venes y adultos mayores de 17 a\u00f1os que por cualquier circunstancia no hayan iniciado o completado el colegio secundario.<\/span> <span>Generando herramientas para evitar la deserci\u00f3n escolar generamos inclusi\u00f3n.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El director de Educaci\u00f3n -dependiente de la Secretar\u00eda de Promoci\u00f3n Social- Pablo L\u00f3pez Silva, record\u00f3 que \u201clos bachilleratos populares surgieron como una respuesta a un modelo que expuls\u00f3 a mucha gente de la escuela en la d\u00e9cada de los \u201890 y en la crisis del 2001\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cDesde el Municipio pensamos que implementar un programa de estas caracter\u00edsticas en R\u00edo Grande es una manera de incluir a muchos j\u00f3venes y adultos que por determinadas situaciones no hayan tenido acceso o no hayan terminado la escuela secundaria\u201d, explic\u00f3.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">En este sentido, L\u00f3pez Silva asegur\u00f3 que \u201cla modalidad de cursada prev\u00e9 mecanismos y horarios flexibles para que los alumnos puedan estudiar, sin sacrificar por supuesto calidad educativa, pero ofreciendo un sistema distinto al de la escuela tradicional\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">L\u00f3pez Silva indic\u00f3 adem\u00e1s que \u201cse ha presentado a la Provincia un plan de estudio y la solicitud de apertura de estos bachilleratos sin respuesta, por lo que en principio trabajaremos como anexo del Bachillerato Popular de Chilavert quien va a acreditar y validar todo el trayecto educativo que tiene una duraci\u00f3n de tres a\u00f1os\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Finalmente, el funcionario inform\u00f3 que en la segunda semana de mayo la Directora de la RIOSAL visitar\u00e1 nuestra ciudad para realizar una capacitaci\u00f3n a los docentes que dictar\u00e1n las materias.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Los j\u00f3venes o adultos interesados en inscribirse en el Bachillerato Popular deber\u00e1n dirigirse antes del 20 de abril al CGP Padre Zink (Pellegrini esq. Viedma), a la Casa Municipal (Portol\u00e1n 465 \u2013 Margen Sur), a la biblioteca El Muelle (Keninek 321 \u2013 Margen Sur) en los horarios de 09:00hs a 16:00hs o a las oficinas de SUTEF (Fagnano 1148) de 09:00hs a 12:00hs y de 17:00hs a 19:30hs donde deber\u00e1n presentar su DNI, el certificado de finalizaci\u00f3n de escuela primaria o el certificado parcial de secundaria. <\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">En los mismos lugares se recibir\u00e1n Curr\u00edculum Vitae de los docentes que se postulen para dictar las diversas materias.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Sobre esto, el Funcionario aclar\u00f3 que los docentes que dictar\u00e1n las materias \u201cdeber\u00e1n estar encuadrados en las normativas vigentes, con la condici\u00f3n excluyente de estar inscriptos en la Junta de Clasificaci\u00f3n y Disciplina de la Provincia. Una mesa intersectorial con organizaciones vinculadas a la educaci\u00f3n y a la formaci\u00f3n docente, como el Instituto Provincial de Ense\u00f1anza Superior, definir\u00e1 qui\u00e9nes est\u00e1n m\u00e1s calificados para encarar la tarea\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Acciones encaradas por el Municipio para generar oportunidades de formaci\u00f3n y el desarrollo integral de los ciudadanos con un mayor acceso a la Educaci\u00f3n:<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">&nbsp;<\/p>\n<ul>\n<li style=\"text-align: justify;\">Se ha fortalecido el Programa de Sistema de Protecci\u00f3n de Derechos de la Infancia y la Adolescencia, en un trabajo articulado con otras instituciones de la provincia y la Naci\u00f3n.<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\">En el 2017 se dict\u00f3 la Licenciatura en Educaci\u00f3n Secundaria, carrera dictada en nuestra ciudad a partir de un convenio con la Universidad 3 de febrero.<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\">El a\u00f1o pasado, se capacit\u00f3 a m\u00e1s de 3.000 docentes de toda la provincia y se acompa\u00f1a diariamente a m\u00e1s de 50 instituciones educativas de Tierra del Fuego.<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\">Se otorgaron 200 BECAS MUNICIPALES DE POST-T\u00cdTULO para docentes que realizan la Licenciatura en Educaci\u00f3n gracias al convenio que tenemos con la Universidad de Tres de Febrero y otras con la Universidad Salesiana.<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\">Se entregaron 550 BECAS A ESTUDIANTES UNIVERSITARIOS que estudian dentro y fuera de la provincia. Hoy muy pocos municipios del pa\u00eds tienen un programa de estas caracter\u00edsticas.<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\">Se implementando el programa <a href=\"https:\/\/www.ecured.cu\/Programa_cubano_de_Alfabetizaci%C3%B3n_Yo_S%C3%AD_Puedo\" rel=\" noopener\" target=\"_blank\">YO S\u00cd PUEDO<\/a>, que es un objetivo del Bicentenario y una pol\u00edtica p\u00fablica de nuestra gesti\u00f3n que ni un vecino que no sepa leer y escribir, iniciativa que recibi\u00f3 el reconocimiento de la UNESCO. Este a\u00f1o el programa llegar\u00e1 a Ushuaia en convenio con la UNTDF.<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\">Este a\u00f1o se llevar\u00e1 adelante el programa de Inclusi\u00f3n Digital.<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\">Este a\u00f1o adem\u00e1s se realizar\u00e1 el primer <a href=\"\/presentamos-el-primer-congreso-internacional-de-educacion\" rel=\" noopener\" target=\"_blank\">Congreso Internacional de Educaci\u00f3n<\/a> en la ciudad con la participaci\u00f3n de pedagogos de primer nivel nacional e internacional.<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\">Con la Universidad Nacional de Quilmes se ofrecer\u00e1 en la ciudad el dictado de la Especializaci\u00f3n en Gobierno Local y Maestr\u00eda en Gobierno Local con la modalidad a distancia.<\/li>\n<\/ul>","publish_immediately":true,"use_featured_image":true,"rss_body":"<h3 style=\"text-align: center;\"><em>Estar\u00e1 destinado a j\u00f3venes y adultos mayores de 17 a\u00f1os que por cualquier circunstancia no hayan iniciado o completado el colegio de nivel medio.<\/em><\/h3>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<!--more-->\n<p style=\"text-align: justify;\">El Municipio de R\u00edo Grande ultima los detalles para la <strong>implementaci\u00f3n en la ciudad del programa Bachillerato Popular<\/strong>, <strong>iniciativa que se pondr\u00e1 en marcha a partir de un convenio firmado por el intendente Gustavo Melella con la RIOSAL (Red de Investigadores y Organizaciones Sociales de Latinoam\u00e9rica) y el Sindicato Unificado de Trabajadores de la Educaci\u00f3n Fueguina.<\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span>El programa est\u00e1 destinado a j\u00f3venes y adultos mayores de 17 a\u00f1os que por cualquier circunstancia no hayan iniciado o completado el colegio secundario.<\/span> <span>Generando herramientas para evitar la deserci\u00f3n escolar generamos inclusi\u00f3n.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El director de Educaci\u00f3n -dependiente de la Secretar\u00eda de Promoci\u00f3n Social- Pablo L\u00f3pez Silva, record\u00f3 que \u201clos bachilleratos populares surgieron como una respuesta a un modelo que expuls\u00f3 a mucha gente de la escuela en la d\u00e9cada de los \u201890 y en la crisis del 2001\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cDesde el Municipio pensamos que implementar un programa de estas caracter\u00edsticas en R\u00edo Grande es una manera de incluir a muchos j\u00f3venes y adultos que por determinadas situaciones no hayan tenido acceso o no hayan terminado la escuela secundaria\u201d, explic\u00f3.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">En este sentido, L\u00f3pez Silva asegur\u00f3 que \u201cla modalidad de cursada prev\u00e9 mecanismos y horarios flexibles para que los alumnos puedan estudiar, sin sacrificar por supuesto calidad educativa, pero ofreciendo un sistema distinto al de la escuela tradicional\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">L\u00f3pez Silva indic\u00f3 adem\u00e1s que \u201cse ha presentado a la Provincia un plan de estudio y la solicitud de apertura de estos bachilleratos sin respuesta, por lo que en principio trabajaremos como anexo del Bachillerato Popular de Chilavert quien va a acreditar y validar todo el trayecto educativo que tiene una duraci\u00f3n de tres a\u00f1os\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Finalmente, el funcionario inform\u00f3 que en la segunda semana de mayo la Directora de la RIOSAL visitar\u00e1 nuestra ciudad para realizar una capacitaci\u00f3n a los docentes que dictar\u00e1n las materias.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Los j\u00f3venes o adultos interesados en inscribirse en el Bachillerato Popular deber\u00e1n dirigirse antes del 20 de abril al CGP Padre Zink (Pellegrini esq. Viedma), a la Casa Municipal (Portol\u00e1n 465 \u2013 Margen Sur), a la biblioteca El Muelle (Keninek 321 \u2013 Margen Sur) en los horarios de 09:00hs a 16:00hs o a las oficinas de SUTEF (Fagnano 1148) de 09:00hs a 12:00hs y de 17:00hs a 19:30hs donde deber\u00e1n presentar su DNI, el certificado de finalizaci\u00f3n de escuela primaria o el certificado parcial de secundaria. <\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">En los mismos lugares se recibir\u00e1n Curr\u00edculum Vitae de los docentes que se postulen para dictar las diversas materias.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Sobre esto, el Funcionario aclar\u00f3 que los docentes que dictar\u00e1n las materias \u201cdeber\u00e1n estar encuadrados en las normativas vigentes, con la condici\u00f3n excluyente de estar inscriptos en la Junta de Clasificaci\u00f3n y Disciplina de la Provincia. Una mesa intersectorial con organizaciones vinculadas a la educaci\u00f3n y a la formaci\u00f3n docente, como el Instituto Provincial de Ense\u00f1anza Superior, definir\u00e1 qui\u00e9nes est\u00e1n m\u00e1s calificados para encarar la tarea\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Acciones encaradas por el Municipio para generar oportunidades de formaci\u00f3n y el desarrollo integral de los ciudadanos con un mayor acceso a la Educaci\u00f3n:<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">&nbsp;<\/p>\n<ul>\n<li style=\"text-align: justify;\">Se ha fortalecido el Programa de Sistema de Protecci\u00f3n de Derechos de la Infancia y la Adolescencia, en un trabajo articulado con otras instituciones de la provincia y la Naci\u00f3n.<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\">En el 2017 se dict\u00f3 la Licenciatura en Educaci\u00f3n Secundaria, carrera dictada en nuestra ciudad a partir de un convenio con la Universidad 3 de febrero.<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\">El a\u00f1o pasado, se capacit\u00f3 a m\u00e1s de 3.000 docentes de toda la provincia y se acompa\u00f1a diariamente a m\u00e1s de 50 instituciones educativas de Tierra del Fuego.<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\">Se otorgaron 200 BECAS MUNICIPALES DE POST-T\u00cdTULO para docentes que realizan la Licenciatura en Educaci\u00f3n gracias al convenio que tenemos con la Universidad de Tres de Febrero y otras con la Universidad Salesiana.<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\">Se entregaron 550 BECAS A ESTUDIANTES UNIVERSITARIOS que estudian dentro y fuera de la provincia. Hoy muy pocos municipios del pa\u00eds tienen un programa de estas caracter\u00edsticas.<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\">Se implementando el programa <a href=\"https:\/\/www.ecured.cu\/Programa_cubano_de_Alfabetizaci%C3%B3n_Yo_S%C3%AD_Puedo\" rel=\" noopener\" target=\"_blank\">YO S\u00cd PUEDO<\/a>, que es un objetivo del Bicentenario y una pol\u00edtica p\u00fablica de nuestra gesti\u00f3n que ni un vecino que no sepa leer y escribir, iniciativa que recibi\u00f3 el reconocimiento de la UNESCO. Este a\u00f1o el programa llegar\u00e1 a Ushuaia en convenio con la UNTDF.<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\">Este a\u00f1o se llevar\u00e1 adelante el programa de Inclusi\u00f3n Digital.<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\">Este a\u00f1o adem\u00e1s se realizar\u00e1 el primer <a href=\"\/presentamos-el-primer-congreso-internacional-de-educacion\" rel=\" noopener\" target=\"_blank\">Congreso Internacional de Educaci\u00f3n<\/a> en la ciudad con la participaci\u00f3n de pedagogos de primer nivel nacional e internacional.<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\">Con la Universidad Nacional de Quilmes se ofrecer\u00e1 en la ciudad el dictado de la Especializaci\u00f3n en Gobierno Local y Maestr\u00eda en Gobierno Local con la modalidad a distancia.<\/li>\n<\/ul>","rss_summary":"<h3 style=\"text-align: center;\"><em>Estar\u00e1 destinado a j\u00f3venes y adultos mayores de 17 a\u00f1os que por cualquier circunstancia no hayan iniciado o completado el colegio de nivel medio.<\/em><\/h3>\n<p>&nbsp;<\/p>\n","blog_publish_to_social_media_task":"DONE","blog_post_schedule_task_uid":null},"meta_description":"Iniciativa que se pondr\u00e1 en marcha a partir de un convenio firmado por el intendente Gustavo Melella con la RIOSAL (Red de Investigadores y Organizaciones Sociales de Latinoam\u00e9rica) y el Sindicato Unificado de Trabajadores de la Educaci\u00f3n Fueguina.","name":"Implementaremos el Bachillerato Popular en la ciudad","page_redirected":false,"page_title":"Implementaremos el Bachillerato Popular en la ciudad","parent_blog":{"absolute_url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar","allow_comments":true,"amp_body_color":"#404040","amp_body_font":"'Helvetica Neue', Helvetica, Arial, sans-serif","amp_body_font_size":"18","amp_custom_css":"","amp_header_background_color":"#ffffff","amp_header_color":"#1e1e1e","amp_header_font":"'Helvetica Neue', Helvetica, Arial, sans-serif","amp_header_font_size":"36","amp_link_color":"#416bb3","amp_logo_alt":"","amp_logo_height":0,"amp_logo_src":"","amp_logo_width":0,"analytics_page_id":4972306924,"attached_stylesheets":[],"captcha_after_days":7,"captcha_always":false,"category_id":3,"close_comments_older":0,"comment_date_format":"medium","comment_form_guid":"0be52f45-0d91-42c9-8c61-d365e8b06d82","comment_max_thread_depth":1,"comment_moderation":false,"comment_notification_emails":[],"comment_should_create_contact":false,"comment_verification_text":"","created":1490639392827,"created_date_time":1490639392827,"daily_notification_email_id":"4972306984","default_group_style_id":"","default_notification_from_name":"Sample Author","default_notification_reply_to":"SampleAuthor@hubspot.com","deleted_at":0,"description":"","domain":"","domain_when_published":"info.riogrande.gob.ar","email_api_subscription_id":3275650,"enable_google_amp_output":false,"enable_social_auto_publishing":true,"html_footer":"","html_footer_is_shared":true,"html_head":"","html_head_is_shared":true,"html_keywords":[],"html_title":"Informaci\u00f3n sobre R\u00edo Grande","id":4972306924,"instant_notification_email_id":"4972306969","item_layout_id":5518992581,"item_template_is_shared":false,"item_template_path":"generated_layouts\/5518992581.html","language":"en_US","listing_layout_id":5516809288,"listing_template_path":"generated_layouts\/5516809288.html","live_domain":"info.riogrande.gob.ar","month_filter_format":"MMMM yyyy","monthly_notification_email_id":"4972307006","name":"Informaci\u00f3n sobre R\u00edo Grande","portal_id":3039596,"post_html_footer":"","post_html_head":"","posts_per_listing_page":10,"posts_per_rss_feed":10,"public_title":"Informaci\u00f3n sobre R\u00edo Grande","publish_date_format":"medium","resolved_domain":"info.riogrande.gob.ar","root_url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar","show_social_link_facebook":true,"show_social_link_google_plus":true,"show_social_link_linkedin":true,"show_social_link_twitter":true,"show_summary_in_emails":true,"show_summary_in_listing":true,"show_summary_in_rss":true,"slug":"","social_account_twitter":"","subscription_contacts_property":"blog_default_hubspot_blog_4972306924_subscription","subscription_form_guid":"5f99f118-2f1f-4c02-926d-091541258238","subscription_lists_by_type":{"daily":2,"instant":1,"monthly":4,"weekly":3},"updated":1516043396997,"updated_date_time":1516043396997,"url_base":"info.riogrande.gob.ar","url_segments":[],"use_featured_image_in_summary":true,"uses_default_template":false,"weekly_notification_email_id":"4972306993"},"personas":[],"placement_guids":[],"portal_id":3039596,"post_body":"<h3 style=\"text-align: center;\"><em>Estar\u00e1 destinado a j\u00f3venes y adultos mayores de 17 a\u00f1os que por cualquier circunstancia no hayan iniciado o completado el colegio de nivel medio.<\/em><\/h3>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<!--more-->\n<p style=\"text-align: justify;\">El Municipio de R\u00edo Grande ultima los detalles para la <strong>implementaci\u00f3n en la ciudad del programa Bachillerato Popular<\/strong>, <strong>iniciativa que se pondr\u00e1 en marcha a partir de un convenio firmado por el intendente Gustavo Melella con la RIOSAL (Red de Investigadores y Organizaciones Sociales de Latinoam\u00e9rica) y el Sindicato Unificado de Trabajadores de la Educaci\u00f3n Fueguina.<\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span>El programa est\u00e1 destinado a j\u00f3venes y adultos mayores de 17 a\u00f1os que por cualquier circunstancia no hayan iniciado o completado el colegio secundario.<\/span> <span>Generando herramientas para evitar la deserci\u00f3n escolar generamos inclusi\u00f3n.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El director de Educaci\u00f3n -dependiente de la Secretar\u00eda de Promoci\u00f3n Social- Pablo L\u00f3pez Silva, record\u00f3 que \u201clos bachilleratos populares surgieron como una respuesta a un modelo que expuls\u00f3 a mucha gente de la escuela en la d\u00e9cada de los \u201890 y en la crisis del 2001\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cDesde el Municipio pensamos que implementar un programa de estas caracter\u00edsticas en R\u00edo Grande es una manera de incluir a muchos j\u00f3venes y adultos que por determinadas situaciones no hayan tenido acceso o no hayan terminado la escuela secundaria\u201d, explic\u00f3.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">En este sentido, L\u00f3pez Silva asegur\u00f3 que \u201cla modalidad de cursada prev\u00e9 mecanismos y horarios flexibles para que los alumnos puedan estudiar, sin sacrificar por supuesto calidad educativa, pero ofreciendo un sistema distinto al de la escuela tradicional\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">L\u00f3pez Silva indic\u00f3 adem\u00e1s que \u201cse ha presentado a la Provincia un plan de estudio y la solicitud de apertura de estos bachilleratos sin respuesta, por lo que en principio trabajaremos como anexo del Bachillerato Popular de Chilavert quien va a acreditar y validar todo el trayecto educativo que tiene una duraci\u00f3n de tres a\u00f1os\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Finalmente, el funcionario inform\u00f3 que en la segunda semana de mayo la Directora de la RIOSAL visitar\u00e1 nuestra ciudad para realizar una capacitaci\u00f3n a los docentes que dictar\u00e1n las materias.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Los j\u00f3venes o adultos interesados en inscribirse en el Bachillerato Popular deber\u00e1n dirigirse antes del 20 de abril al CGP Padre Zink (Pellegrini esq. Viedma), a la Casa Municipal (Portol\u00e1n 465 \u2013 Margen Sur), a la biblioteca El Muelle (Keninek 321 \u2013 Margen Sur) en los horarios de 09:00hs a 16:00hs o a las oficinas de SUTEF (Fagnano 1148) de 09:00hs a 12:00hs y de 17:00hs a 19:30hs donde deber\u00e1n presentar su DNI, el certificado de finalizaci\u00f3n de escuela primaria o el certificado parcial de secundaria. <\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">En los mismos lugares se recibir\u00e1n Curr\u00edculum Vitae de los docentes que se postulen para dictar las diversas materias.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Sobre esto, el Funcionario aclar\u00f3 que los docentes que dictar\u00e1n las materias \u201cdeber\u00e1n estar encuadrados en las normativas vigentes, con la condici\u00f3n excluyente de estar inscriptos en la Junta de Clasificaci\u00f3n y Disciplina de la Provincia. Una mesa intersectorial con organizaciones vinculadas a la educaci\u00f3n y a la formaci\u00f3n docente, como el Instituto Provincial de Ense\u00f1anza Superior, definir\u00e1 qui\u00e9nes est\u00e1n m\u00e1s calificados para encarar la tarea\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Acciones encaradas por el Municipio para generar oportunidades de formaci\u00f3n y el desarrollo integral de los ciudadanos con un mayor acceso a la Educaci\u00f3n:<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">&nbsp;<\/p>\n<ul>\n<li style=\"text-align: justify;\">Se ha fortalecido el Programa de Sistema de Protecci\u00f3n de Derechos de la Infancia y la Adolescencia, en un trabajo articulado con otras instituciones de la provincia y la Naci\u00f3n.<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\">En el 2017 se dict\u00f3 la Licenciatura en Educaci\u00f3n Secundaria, carrera dictada en nuestra ciudad a partir de un convenio con la Universidad 3 de febrero.<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\">El a\u00f1o pasado, se capacit\u00f3 a m\u00e1s de 3.000 docentes de toda la provincia y se acompa\u00f1a diariamente a m\u00e1s de 50 instituciones educativas de Tierra del Fuego.<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\">Se otorgaron 200 BECAS MUNICIPALES DE POST-T\u00cdTULO para docentes que realizan la Licenciatura en Educaci\u00f3n gracias al convenio que tenemos con la Universidad de Tres de Febrero y otras con la Universidad Salesiana.<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\">Se entregaron 550 BECAS A ESTUDIANTES UNIVERSITARIOS que estudian dentro y fuera de la provincia. Hoy muy pocos municipios del pa\u00eds tienen un programa de estas caracter\u00edsticas.<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\">Se implementando el programa <a href=\"https:\/\/www.ecured.cu\/Programa_cubano_de_Alfabetizaci%C3%B3n_Yo_S%C3%AD_Puedo\" rel=\" noopener\" target=\"_blank\">YO S\u00cd PUEDO<\/a>, que es un objetivo del Bicentenario y una pol\u00edtica p\u00fablica de nuestra gesti\u00f3n que ni un vecino que no sepa leer y escribir, iniciativa que recibi\u00f3 el reconocimiento de la UNESCO. Este a\u00f1o el programa llegar\u00e1 a Ushuaia en convenio con la UNTDF.<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\">Este a\u00f1o se llevar\u00e1 adelante el programa de Inclusi\u00f3n Digital.<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\">Este a\u00f1o adem\u00e1s se realizar\u00e1 el primer <a href=\"\/presentamos-el-primer-congreso-internacional-de-educacion\" rel=\" noopener\" target=\"_blank\">Congreso Internacional de Educaci\u00f3n<\/a> en la ciudad con la participaci\u00f3n de pedagogos de primer nivel nacional e internacional.<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\">Con la Universidad Nacional de Quilmes se ofrecer\u00e1 en la ciudad el dictado de la Especializaci\u00f3n en Gobierno Local y Maestr\u00eda en Gobierno Local con la modalidad a distancia.<\/li>\n<\/ul>","post_body_rss":"<h3 style=\"text-align: center;\"><em>Estar\u00e1 destinado a j\u00f3venes y adultos mayores de 17 a\u00f1os que por cualquier circunstancia no hayan iniciado o completado el colegio de nivel medio.<\/em><\/h3>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<!--more-->\n<p style=\"text-align: justify;\">El Municipio de R\u00edo Grande ultima los detalles para la <strong>implementaci\u00f3n en la ciudad del programa Bachillerato Popular<\/strong>, <strong>iniciativa que se pondr\u00e1 en marcha a partir de un convenio firmado por el intendente Gustavo Melella con la RIOSAL (Red de Investigadores y Organizaciones Sociales de Latinoam\u00e9rica) y el Sindicato Unificado de Trabajadores de la Educaci\u00f3n Fueguina.<\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span>El programa est\u00e1 destinado a j\u00f3venes y adultos mayores de 17 a\u00f1os que por cualquier circunstancia no hayan iniciado o completado el colegio secundario.<\/span> <span>Generando herramientas para evitar la deserci\u00f3n escolar generamos inclusi\u00f3n.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El director de Educaci\u00f3n -dependiente de la Secretar\u00eda de Promoci\u00f3n Social- Pablo L\u00f3pez Silva, record\u00f3 que \u201clos bachilleratos populares surgieron como una respuesta a un modelo que expuls\u00f3 a mucha gente de la escuela en la d\u00e9cada de los \u201890 y en la crisis del 2001\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cDesde el Municipio pensamos que implementar un programa de estas caracter\u00edsticas en R\u00edo Grande es una manera de incluir a muchos j\u00f3venes y adultos que por determinadas situaciones no hayan tenido acceso o no hayan terminado la escuela secundaria\u201d, explic\u00f3.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">En este sentido, L\u00f3pez Silva asegur\u00f3 que \u201cla modalidad de cursada prev\u00e9 mecanismos y horarios flexibles para que los alumnos puedan estudiar, sin sacrificar por supuesto calidad educativa, pero ofreciendo un sistema distinto al de la escuela tradicional\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">L\u00f3pez Silva indic\u00f3 adem\u00e1s que \u201cse ha presentado a la Provincia un plan de estudio y la solicitud de apertura de estos bachilleratos sin respuesta, por lo que en principio trabajaremos como anexo del Bachillerato Popular de Chilavert quien va a acreditar y validar todo el trayecto educativo que tiene una duraci\u00f3n de tres a\u00f1os\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Finalmente, el funcionario inform\u00f3 que en la segunda semana de mayo la Directora de la RIOSAL visitar\u00e1 nuestra ciudad para realizar una capacitaci\u00f3n a los docentes que dictar\u00e1n las materias.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Los j\u00f3venes o adultos interesados en inscribirse en el Bachillerato Popular deber\u00e1n dirigirse antes del 20 de abril al CGP Padre Zink (Pellegrini esq. Viedma), a la Casa Municipal (Portol\u00e1n 465 \u2013 Margen Sur), a la biblioteca El Muelle (Keninek 321 \u2013 Margen Sur) en los horarios de 09:00hs a 16:00hs o a las oficinas de SUTEF (Fagnano 1148) de 09:00hs a 12:00hs y de 17:00hs a 19:30hs donde deber\u00e1n presentar su DNI, el certificado de finalizaci\u00f3n de escuela primaria o el certificado parcial de secundaria. <\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">En los mismos lugares se recibir\u00e1n Curr\u00edculum Vitae de los docentes que se postulen para dictar las diversas materias.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Sobre esto, el Funcionario aclar\u00f3 que los docentes que dictar\u00e1n las materias \u201cdeber\u00e1n estar encuadrados en las normativas vigentes, con la condici\u00f3n excluyente de estar inscriptos en la Junta de Clasificaci\u00f3n y Disciplina de la Provincia. Una mesa intersectorial con organizaciones vinculadas a la educaci\u00f3n y a la formaci\u00f3n docente, como el Instituto Provincial de Ense\u00f1anza Superior, definir\u00e1 qui\u00e9nes est\u00e1n m\u00e1s calificados para encarar la tarea\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Acciones encaradas por el Municipio para generar oportunidades de formaci\u00f3n y el desarrollo integral de los ciudadanos con un mayor acceso a la Educaci\u00f3n:<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">&nbsp;<\/p>\n<ul>\n<li style=\"text-align: justify;\">Se ha fortalecido el Programa de Sistema de Protecci\u00f3n de Derechos de la Infancia y la Adolescencia, en un trabajo articulado con otras instituciones de la provincia y la Naci\u00f3n.<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\">En el 2017 se dict\u00f3 la Licenciatura en Educaci\u00f3n Secundaria, carrera dictada en nuestra ciudad a partir de un convenio con la Universidad 3 de febrero.<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\">El a\u00f1o pasado, se capacit\u00f3 a m\u00e1s de 3.000 docentes de toda la provincia y se acompa\u00f1a diariamente a m\u00e1s de 50 instituciones educativas de Tierra del Fuego.<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\">Se otorgaron 200 BECAS MUNICIPALES DE POST-T\u00cdTULO para docentes que realizan la Licenciatura en Educaci\u00f3n gracias al convenio que tenemos con la Universidad de Tres de Febrero y otras con la Universidad Salesiana.<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\">Se entregaron 550 BECAS A ESTUDIANTES UNIVERSITARIOS que estudian dentro y fuera de la provincia. Hoy muy pocos municipios del pa\u00eds tienen un programa de estas caracter\u00edsticas.<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\">Se implementando el programa <a href=\"https:\/\/www.ecured.cu\/Programa_cubano_de_Alfabetizaci%C3%B3n_Yo_S%C3%AD_Puedo\" rel=\" noopener\" target=\"_blank\">YO S\u00cd PUEDO<\/a>, que es un objetivo del Bicentenario y una pol\u00edtica p\u00fablica de nuestra gesti\u00f3n que ni un vecino que no sepa leer y escribir, iniciativa que recibi\u00f3 el reconocimiento de la UNESCO. Este a\u00f1o el programa llegar\u00e1 a Ushuaia en convenio con la UNTDF.<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\">Este a\u00f1o se llevar\u00e1 adelante el programa de Inclusi\u00f3n Digital.<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\">Este a\u00f1o adem\u00e1s se realizar\u00e1 el primer <a href=\"\/presentamos-el-primer-congreso-internacional-de-educacion\" rel=\" noopener\" target=\"_blank\">Congreso Internacional de Educaci\u00f3n<\/a> en la ciudad con la participaci\u00f3n de pedagogos de primer nivel nacional e internacional.<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\">Con la Universidad Nacional de Quilmes se ofrecer\u00e1 en la ciudad el dictado de la Especializaci\u00f3n en Gobierno Local y Maestr\u00eda en Gobierno Local con la modalidad a distancia.<\/li>\n<\/ul>","post_email_content":"<html>\n <head><\/head>\n <body>\n  <h3 style=\"text-align: center;\"><em>Estar\u00e1 destinado a j\u00f3venes y adultos mayores de 17 a\u00f1os que por cualquier circunstancia no hayan iniciado o completado el colegio de nivel medio.<\/em><\/h3> \n  <p>&nbsp;<\/p> \n <\/body>\n<\/html>","post_featured_image_if_enabled":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/Educacion.jpg","post_list_content":"<html>\n <head><\/head>\n <body>\n  <h3 style=\"text-align: center;\"><em>Estar\u00e1 destinado a j\u00f3venes y adultos mayores de 17 a\u00f1os que por cualquier circunstancia no hayan iniciado o completado el colegio de nivel medio.<\/em><\/h3> \n  <p>&nbsp;<\/p> \n <\/body>\n<\/html>","post_list_summary_featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/Educacion.jpg","post_rss_content":"<html>\n <head><\/head>\n <body>\n  <h3 style=\"text-align: center;\"><em>Estar\u00e1 destinado a j\u00f3venes y adultos mayores de 17 a\u00f1os que por cualquier circunstancia no hayan iniciado o completado el colegio de nivel medio.<\/em><\/h3> \n  <p>&nbsp;<\/p> \n <\/body>\n<\/html>","post_rss_summary_featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/Educacion.jpg","post_summary":"<h3 style=\"text-align: center;\"><em>Estar\u00e1 destinado a j\u00f3venes y adultos mayores de 17 a\u00f1os que por cualquier circunstancia no hayan iniciado o completado el colegio de nivel medio.<\/em><\/h3>\n<p>&nbsp;<\/p>\n","post_summary_rss":"<html>\n <head><\/head>\n <body>\n  <h3 style=\"text-align: center;\"><em>Estar\u00e1 destinado a j\u00f3venes y adultos mayores de 17 a\u00f1os que por cualquier circunstancia no hayan iniciado o completado el colegio de nivel medio.<\/em><\/h3> \n  <p>&nbsp;<\/p> \n <\/body>\n<\/html>","post_template":"generated_layouts\/5518992581.html","preview_key":"CaIAWsbd","processing_status":"PUBLISHED","publish_date":1523885975000,"publish_date_local_time":1523885975000,"publish_date_localized":{"date":1523885975000,"format":"medium","language":"en_US"},"publish_immediately":true,"published_url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/implementaremos-el-bachillerato-popular-en-la-ciudad","resolved_domain":"info.riogrande.gob.ar","rss_body":"<h3 style=\"text-align: center;\"><em>Estar\u00e1 destinado a j\u00f3venes y adultos mayores de 17 a\u00f1os que por cualquier circunstancia no hayan iniciado o completado el colegio de nivel medio.<\/em><\/h3>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<!--more-->\n<p style=\"text-align: justify;\">El Municipio de R\u00edo Grande ultima los detalles para la <strong>implementaci\u00f3n en la ciudad del programa Bachillerato Popular<\/strong>, <strong>iniciativa que se pondr\u00e1 en marcha a partir de un convenio firmado por el intendente Gustavo Melella con la RIOSAL (Red de Investigadores y Organizaciones Sociales de Latinoam\u00e9rica) y el Sindicato Unificado de Trabajadores de la Educaci\u00f3n Fueguina.<\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span>El programa est\u00e1 destinado a j\u00f3venes y adultos mayores de 17 a\u00f1os que por cualquier circunstancia no hayan iniciado o completado el colegio secundario.<\/span> <span>Generando herramientas para evitar la deserci\u00f3n escolar generamos inclusi\u00f3n.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El director de Educaci\u00f3n -dependiente de la Secretar\u00eda de Promoci\u00f3n Social- Pablo L\u00f3pez Silva, record\u00f3 que \u201clos bachilleratos populares surgieron como una respuesta a un modelo que expuls\u00f3 a mucha gente de la escuela en la d\u00e9cada de los \u201890 y en la crisis del 2001\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cDesde el Municipio pensamos que implementar un programa de estas caracter\u00edsticas en R\u00edo Grande es una manera de incluir a muchos j\u00f3venes y adultos que por determinadas situaciones no hayan tenido acceso o no hayan terminado la escuela secundaria\u201d, explic\u00f3.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">En este sentido, L\u00f3pez Silva asegur\u00f3 que \u201cla modalidad de cursada prev\u00e9 mecanismos y horarios flexibles para que los alumnos puedan estudiar, sin sacrificar por supuesto calidad educativa, pero ofreciendo un sistema distinto al de la escuela tradicional\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">L\u00f3pez Silva indic\u00f3 adem\u00e1s que \u201cse ha presentado a la Provincia un plan de estudio y la solicitud de apertura de estos bachilleratos sin respuesta, por lo que en principio trabajaremos como anexo del Bachillerato Popular de Chilavert quien va a acreditar y validar todo el trayecto educativo que tiene una duraci\u00f3n de tres a\u00f1os\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Finalmente, el funcionario inform\u00f3 que en la segunda semana de mayo la Directora de la RIOSAL visitar\u00e1 nuestra ciudad para realizar una capacitaci\u00f3n a los docentes que dictar\u00e1n las materias.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Los j\u00f3venes o adultos interesados en inscribirse en el Bachillerato Popular deber\u00e1n dirigirse antes del 20 de abril al CGP Padre Zink (Pellegrini esq. Viedma), a la Casa Municipal (Portol\u00e1n 465 \u2013 Margen Sur), a la biblioteca El Muelle (Keninek 321 \u2013 Margen Sur) en los horarios de 09:00hs a 16:00hs o a las oficinas de SUTEF (Fagnano 1148) de 09:00hs a 12:00hs y de 17:00hs a 19:30hs donde deber\u00e1n presentar su DNI, el certificado de finalizaci\u00f3n de escuela primaria o el certificado parcial de secundaria. <\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">En los mismos lugares se recibir\u00e1n Curr\u00edculum Vitae de los docentes que se postulen para dictar las diversas materias.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Sobre esto, el Funcionario aclar\u00f3 que los docentes que dictar\u00e1n las materias \u201cdeber\u00e1n estar encuadrados en las normativas vigentes, con la condici\u00f3n excluyente de estar inscriptos en la Junta de Clasificaci\u00f3n y Disciplina de la Provincia. Una mesa intersectorial con organizaciones vinculadas a la educaci\u00f3n y a la formaci\u00f3n docente, como el Instituto Provincial de Ense\u00f1anza Superior, definir\u00e1 qui\u00e9nes est\u00e1n m\u00e1s calificados para encarar la tarea\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Acciones encaradas por el Municipio para generar oportunidades de formaci\u00f3n y el desarrollo integral de los ciudadanos con un mayor acceso a la Educaci\u00f3n:<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">&nbsp;<\/p>\n<ul>\n<li style=\"text-align: justify;\">Se ha fortalecido el Programa de Sistema de Protecci\u00f3n de Derechos de la Infancia y la Adolescencia, en un trabajo articulado con otras instituciones de la provincia y la Naci\u00f3n.<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\">En el 2017 se dict\u00f3 la Licenciatura en Educaci\u00f3n Secundaria, carrera dictada en nuestra ciudad a partir de un convenio con la Universidad 3 de febrero.<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\">El a\u00f1o pasado, se capacit\u00f3 a m\u00e1s de 3.000 docentes de toda la provincia y se acompa\u00f1a diariamente a m\u00e1s de 50 instituciones educativas de Tierra del Fuego.<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\">Se otorgaron 200 BECAS MUNICIPALES DE POST-T\u00cdTULO para docentes que realizan la Licenciatura en Educaci\u00f3n gracias al convenio que tenemos con la Universidad de Tres de Febrero y otras con la Universidad Salesiana.<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\">Se entregaron 550 BECAS A ESTUDIANTES UNIVERSITARIOS que estudian dentro y fuera de la provincia. Hoy muy pocos municipios del pa\u00eds tienen un programa de estas caracter\u00edsticas.<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\">Se implementando el programa <a href=\"https:\/\/www.ecured.cu\/Programa_cubano_de_Alfabetizaci%C3%B3n_Yo_S%C3%AD_Puedo\" rel=\" noopener\" target=\"_blank\">YO S\u00cd PUEDO<\/a>, que es un objetivo del Bicentenario y una pol\u00edtica p\u00fablica de nuestra gesti\u00f3n que ni un vecino que no sepa leer y escribir, iniciativa que recibi\u00f3 el reconocimiento de la UNESCO. Este a\u00f1o el programa llegar\u00e1 a Ushuaia en convenio con la UNTDF.<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\">Este a\u00f1o se llevar\u00e1 adelante el programa de Inclusi\u00f3n Digital.<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\">Este a\u00f1o adem\u00e1s se realizar\u00e1 el primer <a href=\"\/presentamos-el-primer-congreso-internacional-de-educacion\" rel=\" noopener\" target=\"_blank\">Congreso Internacional de Educaci\u00f3n<\/a> en la ciudad con la participaci\u00f3n de pedagogos de primer nivel nacional e internacional.<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\">Con la Universidad Nacional de Quilmes se ofrecer\u00e1 en la ciudad el dictado de la Especializaci\u00f3n en Gobierno Local y Maestr\u00eda en Gobierno Local con la modalidad a distancia.<\/li>\n<\/ul>","rss_summary":"<h3 style=\"text-align: center;\"><em>Estar\u00e1 destinado a j\u00f3venes y adultos mayores de 17 a\u00f1os que por cualquier circunstancia no hayan iniciado o completado el colegio de nivel medio.<\/em><\/h3>\n<p>&nbsp;<\/p>\n","rss_summary_featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/Educacion.jpg","slug":"implementaremos-el-bachillerato-popular-en-la-ciudad","state":"PUBLISHED","subcategory":"normal_blog_post","synced_with_blog_root":true,"tag_ids":[5359089365],"tag_list":[],"tag_names":[],"template_path":"","template_path_for_render":"generated_layouts\/5518992581.html","title":"Implementaremos el Bachillerato Popular en la ciudad","topic_ids":[5359089365],"topic_list":[],"topic_names":[],"topics":[5359089365],"translated_content":[],"tweet_immediately":false,"unpublished_at":0,"updated":1523887438655,"upsize_featured_image":false,"url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/implementaremos-el-bachillerato-popular-en-la-ciudad","use_featured_image":true,"views":0,"widget_containers":[],"widgetcontainers":[],"widgets":{"module_1506978622629435":{"body":{"email":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/email-24x24.png","network":"email"},"facebook":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/facebook-24x24.png","network":"facebook"},"google_plus":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/googleplus-24x24.png","network":"google_plus"},"linkedin":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/linkedin-24x24.png","network":"linkedin"},"pinterest":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/pinterest-24x24.png","network":"pinterest"},"twitter":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/twitter-24x24.png","network":"twitter"}},"child_css":[],"css":[],"id":"module_1506978622629435","label":"Social Sharing","name":"module_1506978622629435","smart_type":null,"type":"social_sharing"},"module_1507037604440482":{"body":{"email":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/email-24x24.png","network":"email"},"facebook":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/facebook-24x24.png","network":"facebook"},"google_plus":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/googleplus-24x24.png","network":"google_plus"},"linkedin":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/linkedin-24x24.png","network":"linkedin"},"pinterest":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/pinterest-24x24.png","network":"pinterest"},"twitter":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/twitter-24x24.png","network":"twitter"}},"child_css":[],"css":[],"id":"module_1507037604440482","label":"Fixed Social Sharing","name":"module_1507037604440482","smart_type":null,"type":"social_sharing"},"module_1507047465123517":{"body":{"value":"Si te gust\u00f3 este art\u00edculo puedes compartirlo"},"child_css":[],"css":[],"id":"module_1507047465123517","label":"Header","name":"module_1507047465123517","smart_type":null,"type":"header"},"module_1507059705444555":{"body":{"custom_widget_id":5366111640,"field_types":{"hidden_actual_post":"boolean","quantity_to_show":"text"},"module_id":1800602,"per_widget_wrapper_html":"","tag":"custom_widget","type":"custom_widget","widget_name":"MRG - Notas Relacionadas","wrapping_html":""},"child_css":[],"css":[],"id":"module_1507059705444555","label":"MRG - Notas Relacionadas","module_id":1800602,"name":"module_1507059705444555","smart_type":null,"type":"custom_widget"},"module_150905533993192":{"body":{"html":""},"child_css":[],"css":[],"id":"module_150905533993192","label":"CTA","name":"module_150905533993192","smart_type":null,"type":"rich_text"}}},{"ab":false,"ab_variation":false,"absolute_url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/fomentamos-el-desarrollo-de-la-industria-de-videojuegos","allowed_slug_conflict":false,"analytics_page_id":"5623480718","analytics_page_type":"blog-post","archived":false,"are_comments_allowed":true,"attached_stylesheets":[],"author":"mariaflorencianavarro84@gmail.com","author_at":1520340627862,"author_email":"mariaflorencianavarro84@gmail.com","author_name":"Florencia Navarro","author_user_id":4503404,"author_username":"mariaflorencianavarro84@gmail.com","blog_author":{"avatar":"","bio":"","created":1510060365458,"deleted_at":0,"display_name":"Florencia Navarro","email":"mariaflorencianavarro84@gmail.com","facebook":"","full_name":"Florencia Navarro","google_plus":"","gravatar_url":"https:\/\/app.hubspot.com\/settings\/avatar\/5eec3b47c78be01bd26b6e3edbeab18c","has_social_profiles":false,"id":5423545990,"linkedin":"","portal_id":3039596,"slug":"florencia-navarro","twitter":"","twitter_username":"","updated":1510060386115,"user_id":4503404,"username":"mariaflorencianavarro84@gmail.com","website":""},"blog_author_id":5423545990,"blog_post_author":{"avatar":"","bio":"","created":1510060365458,"deleted_at":0,"display_name":"Florencia Navarro","email":"mariaflorencianavarro84@gmail.com","facebook":"","full_name":"Florencia Navarro","google_plus":"","gravatar_url":"https:\/\/app.hubspot.com\/settings\/avatar\/5eec3b47c78be01bd26b6e3edbeab18c","has_social_profiles":false,"id":5423545990,"linkedin":"","portal_id":3039596,"slug":"florencia-navarro","twitter":"","twitter_username":"","updated":1510060386115,"user_id":4503404,"username":"mariaflorencianavarro84@gmail.com","website":""},"blog_publish_to_social_media_task":"DONE","blueprint_type_id":0,"category":3,"category_id":3,"comment_count":0,"composition_id":0,"content_group":4972306924,"content_group_id":4972306924,"created":1520338571912,"created_time":1520338571912,"css":[],"css_text":"","ctas":[],"current_state":"PUBLISHED","currently_published":true,"deleted_at":0,"domain":"","enable_google_amp_output_override":false,"featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/videojuegos.jpg","featured_image_alt_text":"videojuegos","featured_image_height":0,"featured_image_length":0,"featured_image_width":0,"flex_areas":[],"freeze_date":1520339701341,"has_user_changes":true,"html_title":"Fomentamos el desarrollo de la industria de videojuegos","id":5623480718,"is_captcha_required":true,"is_draft":false,"is_instant_email_enabled":true,"is_published":true,"is_social_publishing_enabled":true,"keywords":[],"label":"Fomentamos el desarrollo de la industria de videojuegos","layout_sections":[],"link_rel_canonical_url":"","list_template":"generated_layouts\/5516809288.html","live_domain":"info.riogrande.gob.ar","meta":{"author_email":"mariaflorencianavarro84@gmail.com","post_summary":"<p style=\"text-align: justify;\">Este lunes el Municipio de R\u00edo Grande a trav\u00e9s de la Secretar\u00eda de Promoci\u00f3n Social firm\u00f3 en Buenos Aires un <strong>convenio<\/strong> con la<strong> <a href=\"http:\/\/www.adva.com.ar\/\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">Asociaci\u00f3n Civil de Desarrolladores de Videojuegos Argentinos (ADVA) <\/a><\/strong> <\/p>\n","author_username":"mariaflorencianavarro84@gmail.com","author_user_id":4503404,"has_user_changes":true,"last_edit_session_id":null,"last_edit_update_id":null,"html_title":"Fomentamos el desarrollo de la industria de videojuegos","tag_ids":[5359089365,4972307056],"topic_ids":[5359089365,4972307056],"keywords":[],"campaign_name":null,"campaign_utm":null,"enable_google_amp_output_override":false,"featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/videojuegos.jpg","featured_image_alt_text":"videojuegos","link_rel_canonical_url":"","meta_description":"Este lunes el Municipio a trav\u00e9s de la Secretar\u00eda de Promoci\u00f3n Social firm\u00f3 en Buenos Aires un convenio con la Asociaci\u00f3n Civil de Desarrolladores de Videojuegos Argentino para que ambas instituciones colaboren en proyectos sobre nuevas tecnolog\u00edas y desarrollo profesional de videojuegos. \n","post_body":"<p style=\"text-align: justify;\">Este lunes el Municipio de R\u00edo Grande a trav\u00e9s de la Secretar\u00eda de Promoci\u00f3n Social firm\u00f3 en Buenos Aires un <strong>convenio<\/strong> con la<strong> <a href=\"http:\/\/www.adva.com.ar\/\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">Asociaci\u00f3n Civil de Desarrolladores de Videojuegos Argentinos (ADVA) <\/a><\/strong> <\/p>\n<!--more--><p style=\"text-align: justify;\">El acuerdo tiene por objetivo la <strong>colaboraci\u00f3n conjunta<\/strong> de ambas instituciones en proyectos de<strong> investigaci\u00f3n<\/strong> y cursos de <strong>formaci\u00f3n<\/strong> vinculados a las <strong>nuevas tecnolog\u00edas<\/strong> y al <strong>desarrollo profesional de videojuegos<\/strong>.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">La titular del \u00e1rea, DI Anal\u00eda Cubino, dijo al respecto que \u201ces un convenio muy importante para la ciudad porque estamos <strong>pensando la industria creativa como una alternativa de producci\u00f3n<\/strong>\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cEstamos concretando los primeros pasos para trabajar junto a esta asociaci\u00f3n y desarrollar una serie de acciones como capacitaciones y producciones que oportunamente iremos informando\u201d, agreg\u00f3. <\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Asimismo, subray\u00f3 que \u201cen R\u00edo Grande hay mucho p\u00fablico joven que consume <strong>videojuegos<\/strong> pero nosotros creemos que tambi\u00e9n es posible producirlos, y trataremos de acompa\u00f1ar y fortalecer esta oportunidad de crecimiento\u201d. <\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Finalmente, la funcionaria asegur\u00f3 que \u201cbuscaremos tambi\u00e9n descubrir la complementariedad de otras disciplinas como la m\u00fasica y el dise\u00f1o que son parte de esta industria creativa\u201d y destac\u00f3 que \u201cesto brindar\u00e1 opciones a muchos j\u00f3venes en nuestra ciudad que est\u00e9n interesados en introducirse en estas especialidades\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Es una nueva alternativa que estar\u00e1 desarroll\u00e1ndose en el <strong>Espacio para el Desarrollo Laboral y Tecnol\u00f3gico<\/strong> de la ciudad, sitio en el que se est\u00e1n generando iniciativas innovadoras para la ciudad de R\u00edo Grande <a href=\"http:\/\/actualidadtdf.com.ar\/rio-grande-cuenta-con-el-primer-espacio-para-el-desarrollo-laboral-y-tecnologico-de-la-region\/\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">R\u00edo Grande cuenta con el primer Espacio para el Desarrollo Laboral y Tecnol\u00f3gico de la regi\u00f3n<\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El Espacio para el Desarrollo Laboral y Tecnol\u00f3gico se ha convertido en un sitio para formar para el autoempleo y la recalificaci\u00f3n laboral de oficios tradicionales; pero tambi\u00e9n respondiendo al desaf\u00edo que el mundo plantea, con la <strong>formaci\u00f3n en nuevas tecnolog\u00edas<\/strong>.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">La Presidenta de ADVA, Martina Santoro, coment\u00f3 que \u201cnuestra asociaci\u00f3n se dedica a <strong>fomentar el desarrollo de videojuegos<\/strong> a trav\u00e9s de herramientas como <strong>capacitaciones<\/strong>, relacionadas a tem\u00e1ticas como la <strong>programaci\u00f3n<\/strong>, el <strong>dise\u00f1o<\/strong>, el <strong>arte<\/strong> y la <strong>m\u00fasica<\/strong>. Tambi\u00e9n realizamos misiones comerciales en todo el mundo, adem\u00e1s de invitar a compradores internacionales a nuestro pa\u00eds para que se re\u00fanan con desarrolladores locales para alcanzar acuerdos y contrataciones\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cEntendemos que en la ciudad de R\u00edo Grande hay un grupo de entusiastas que quieren desarrollarse en este sentido y estamos muy contentos de poder sumar nuestro apoyo y nuestra experiencia para que puedan lograrlo\u201d, subray\u00f3. <\/p>","publish_immediately":true,"use_featured_image":true,"rss_body":"<p style=\"text-align: justify;\">Este lunes el Municipio de R\u00edo Grande a trav\u00e9s de la Secretar\u00eda de Promoci\u00f3n Social firm\u00f3 en Buenos Aires un <strong>convenio<\/strong> con la<strong> <a href=\"http:\/\/www.adva.com.ar\/\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">Asociaci\u00f3n Civil de Desarrolladores de Videojuegos Argentinos (ADVA) <\/a><\/strong> <\/p>\n<!--more--><p style=\"text-align: justify;\">El acuerdo tiene por objetivo la <strong>colaboraci\u00f3n conjunta<\/strong> de ambas instituciones en proyectos de<strong> investigaci\u00f3n<\/strong> y cursos de <strong>formaci\u00f3n<\/strong> vinculados a las <strong>nuevas tecnolog\u00edas<\/strong> y al <strong>desarrollo profesional de videojuegos<\/strong>.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">La titular del \u00e1rea, DI Anal\u00eda Cubino, dijo al respecto que \u201ces un convenio muy importante para la ciudad porque estamos <strong>pensando la industria creativa como una alternativa de producci\u00f3n<\/strong>\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cEstamos concretando los primeros pasos para trabajar junto a esta asociaci\u00f3n y desarrollar una serie de acciones como capacitaciones y producciones que oportunamente iremos informando\u201d, agreg\u00f3. <\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Asimismo, subray\u00f3 que \u201cen R\u00edo Grande hay mucho p\u00fablico joven que consume <strong>videojuegos<\/strong> pero nosotros creemos que tambi\u00e9n es posible producirlos, y trataremos de acompa\u00f1ar y fortalecer esta oportunidad de crecimiento\u201d. <\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Finalmente, la funcionaria asegur\u00f3 que \u201cbuscaremos tambi\u00e9n descubrir la complementariedad de otras disciplinas como la m\u00fasica y el dise\u00f1o que son parte de esta industria creativa\u201d y destac\u00f3 que \u201cesto brindar\u00e1 opciones a muchos j\u00f3venes en nuestra ciudad que est\u00e9n interesados en introducirse en estas especialidades\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Es una nueva alternativa que estar\u00e1 desarroll\u00e1ndose en el <strong>Espacio para el Desarrollo Laboral y Tecnol\u00f3gico<\/strong> de la ciudad, sitio en el que se est\u00e1n generando iniciativas innovadoras para la ciudad de R\u00edo Grande <a href=\"http:\/\/actualidadtdf.com.ar\/rio-grande-cuenta-con-el-primer-espacio-para-el-desarrollo-laboral-y-tecnologico-de-la-region\/\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">R\u00edo Grande cuenta con el primer Espacio para el Desarrollo Laboral y Tecnol\u00f3gico de la regi\u00f3n<\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El Espacio para el Desarrollo Laboral y Tecnol\u00f3gico se ha convertido en un sitio para formar para el autoempleo y la recalificaci\u00f3n laboral de oficios tradicionales; pero tambi\u00e9n respondiendo al desaf\u00edo que el mundo plantea, con la <strong>formaci\u00f3n en nuevas tecnolog\u00edas<\/strong>.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">La Presidenta de ADVA, Martina Santoro, coment\u00f3 que \u201cnuestra asociaci\u00f3n se dedica a <strong>fomentar el desarrollo de videojuegos<\/strong> a trav\u00e9s de herramientas como <strong>capacitaciones<\/strong>, relacionadas a tem\u00e1ticas como la <strong>programaci\u00f3n<\/strong>, el <strong>dise\u00f1o<\/strong>, el <strong>arte<\/strong> y la <strong>m\u00fasica<\/strong>. Tambi\u00e9n realizamos misiones comerciales en todo el mundo, adem\u00e1s de invitar a compradores internacionales a nuestro pa\u00eds para que se re\u00fanan con desarrolladores locales para alcanzar acuerdos y contrataciones\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cEntendemos que en la ciudad de R\u00edo Grande hay un grupo de entusiastas que quieren desarrollarse en este sentido y estamos muy contentos de poder sumar nuestro apoyo y nuestra experiencia para que puedan lograrlo\u201d, subray\u00f3. <\/p>","rss_summary":"<p style=\"text-align: justify;\">Este lunes el Municipio de R\u00edo Grande a trav\u00e9s de la Secretar\u00eda de Promoci\u00f3n Social firm\u00f3 en Buenos Aires un <strong>convenio<\/strong> con la<strong> <a href=\"http:\/\/www.adva.com.ar\/\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">Asociaci\u00f3n Civil de Desarrolladores de Videojuegos Argentinos (ADVA) <\/a><\/strong> <\/p>\n","blog_post_schedule_task_uid":null,"blog_publish_to_social_media_task":"DONE"},"meta_description":"Este lunes el Municipio a trav\u00e9s de la Secretar\u00eda de Promoci\u00f3n Social firm\u00f3 en Buenos Aires un convenio con la Asociaci\u00f3n Civil de Desarrolladores de Videojuegos Argentino para que ambas instituciones colaboren en proyectos sobre nuevas tecnolog\u00edas y desarrollo profesional de videojuegos. \n","name":"Fomentamos el desarrollo de la industria de videojuegos","page_redirected":false,"page_title":"Fomentamos el desarrollo de la industria de videojuegos","parent_blog":{"absolute_url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar","allow_comments":true,"amp_body_color":"#404040","amp_body_font":"'Helvetica Neue', Helvetica, Arial, sans-serif","amp_body_font_size":"18","amp_custom_css":"","amp_header_background_color":"#ffffff","amp_header_color":"#1e1e1e","amp_header_font":"'Helvetica Neue', Helvetica, Arial, sans-serif","amp_header_font_size":"36","amp_link_color":"#416bb3","amp_logo_alt":"","amp_logo_height":0,"amp_logo_src":"","amp_logo_width":0,"analytics_page_id":4972306924,"attached_stylesheets":[],"captcha_after_days":7,"captcha_always":false,"category_id":3,"close_comments_older":0,"comment_date_format":"medium","comment_form_guid":"0be52f45-0d91-42c9-8c61-d365e8b06d82","comment_max_thread_depth":1,"comment_moderation":false,"comment_notification_emails":[],"comment_should_create_contact":false,"comment_verification_text":"","created":1490639392827,"created_date_time":1490639392827,"daily_notification_email_id":"4972306984","default_group_style_id":"","default_notification_from_name":"Sample Author","default_notification_reply_to":"SampleAuthor@hubspot.com","deleted_at":0,"description":"","domain":"","domain_when_published":"info.riogrande.gob.ar","email_api_subscription_id":3275650,"enable_google_amp_output":false,"enable_social_auto_publishing":true,"html_footer":"","html_footer_is_shared":true,"html_head":"","html_head_is_shared":true,"html_keywords":[],"html_title":"Informaci\u00f3n sobre R\u00edo Grande","id":4972306924,"instant_notification_email_id":"4972306969","item_layout_id":5518992581,"item_template_is_shared":false,"item_template_path":"generated_layouts\/5518992581.html","language":"en_US","listing_layout_id":5516809288,"listing_template_path":"generated_layouts\/5516809288.html","live_domain":"info.riogrande.gob.ar","month_filter_format":"MMMM yyyy","monthly_notification_email_id":"4972307006","name":"Informaci\u00f3n sobre R\u00edo Grande","portal_id":3039596,"post_html_footer":"","post_html_head":"","posts_per_listing_page":10,"posts_per_rss_feed":10,"public_title":"Informaci\u00f3n sobre R\u00edo Grande","publish_date_format":"medium","resolved_domain":"info.riogrande.gob.ar","root_url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar","show_social_link_facebook":true,"show_social_link_google_plus":true,"show_social_link_linkedin":true,"show_social_link_twitter":true,"show_summary_in_emails":true,"show_summary_in_listing":true,"show_summary_in_rss":true,"slug":"","social_account_twitter":"","subscription_contacts_property":"blog_default_hubspot_blog_4972306924_subscription","subscription_form_guid":"5f99f118-2f1f-4c02-926d-091541258238","subscription_lists_by_type":{"daily":2,"instant":1,"monthly":4,"weekly":3},"updated":1516043396997,"updated_date_time":1516043396997,"url_base":"info.riogrande.gob.ar","url_segments":[],"use_featured_image_in_summary":true,"uses_default_template":false,"weekly_notification_email_id":"4972306993"},"personas":[],"placement_guids":[],"portal_id":3039596,"post_body":"<p style=\"text-align: justify;\">Este lunes el Municipio de R\u00edo Grande a trav\u00e9s de la Secretar\u00eda de Promoci\u00f3n Social firm\u00f3 en Buenos Aires un <strong>convenio<\/strong> con la<strong> <a href=\"http:\/\/www.adva.com.ar\/\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">Asociaci\u00f3n Civil de Desarrolladores de Videojuegos Argentinos (ADVA) <\/a><\/strong> <\/p>\n<!--more--><p style=\"text-align: justify;\">El acuerdo tiene por objetivo la <strong>colaboraci\u00f3n conjunta<\/strong> de ambas instituciones en proyectos de<strong> investigaci\u00f3n<\/strong> y cursos de <strong>formaci\u00f3n<\/strong> vinculados a las <strong>nuevas tecnolog\u00edas<\/strong> y al <strong>desarrollo profesional de videojuegos<\/strong>.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">La titular del \u00e1rea, DI Anal\u00eda Cubino, dijo al respecto que \u201ces un convenio muy importante para la ciudad porque estamos <strong>pensando la industria creativa como una alternativa de producci\u00f3n<\/strong>\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cEstamos concretando los primeros pasos para trabajar junto a esta asociaci\u00f3n y desarrollar una serie de acciones como capacitaciones y producciones que oportunamente iremos informando\u201d, agreg\u00f3. <\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Asimismo, subray\u00f3 que \u201cen R\u00edo Grande hay mucho p\u00fablico joven que consume <strong>videojuegos<\/strong> pero nosotros creemos que tambi\u00e9n es posible producirlos, y trataremos de acompa\u00f1ar y fortalecer esta oportunidad de crecimiento\u201d. <\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Finalmente, la funcionaria asegur\u00f3 que \u201cbuscaremos tambi\u00e9n descubrir la complementariedad de otras disciplinas como la m\u00fasica y el dise\u00f1o que son parte de esta industria creativa\u201d y destac\u00f3 que \u201cesto brindar\u00e1 opciones a muchos j\u00f3venes en nuestra ciudad que est\u00e9n interesados en introducirse en estas especialidades\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Es una nueva alternativa que estar\u00e1 desarroll\u00e1ndose en el <strong>Espacio para el Desarrollo Laboral y Tecnol\u00f3gico<\/strong> de la ciudad, sitio en el que se est\u00e1n generando iniciativas innovadoras para la ciudad de R\u00edo Grande <a href=\"http:\/\/actualidadtdf.com.ar\/rio-grande-cuenta-con-el-primer-espacio-para-el-desarrollo-laboral-y-tecnologico-de-la-region\/\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">R\u00edo Grande cuenta con el primer Espacio para el Desarrollo Laboral y Tecnol\u00f3gico de la regi\u00f3n<\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El Espacio para el Desarrollo Laboral y Tecnol\u00f3gico se ha convertido en un sitio para formar para el autoempleo y la recalificaci\u00f3n laboral de oficios tradicionales; pero tambi\u00e9n respondiendo al desaf\u00edo que el mundo plantea, con la <strong>formaci\u00f3n en nuevas tecnolog\u00edas<\/strong>.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">La Presidenta de ADVA, Martina Santoro, coment\u00f3 que \u201cnuestra asociaci\u00f3n se dedica a <strong>fomentar el desarrollo de videojuegos<\/strong> a trav\u00e9s de herramientas como <strong>capacitaciones<\/strong>, relacionadas a tem\u00e1ticas como la <strong>programaci\u00f3n<\/strong>, el <strong>dise\u00f1o<\/strong>, el <strong>arte<\/strong> y la <strong>m\u00fasica<\/strong>. Tambi\u00e9n realizamos misiones comerciales en todo el mundo, adem\u00e1s de invitar a compradores internacionales a nuestro pa\u00eds para que se re\u00fanan con desarrolladores locales para alcanzar acuerdos y contrataciones\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cEntendemos que en la ciudad de R\u00edo Grande hay un grupo de entusiastas que quieren desarrollarse en este sentido y estamos muy contentos de poder sumar nuestro apoyo y nuestra experiencia para que puedan lograrlo\u201d, subray\u00f3. <\/p>","post_body_rss":"<p style=\"text-align: justify;\">Este lunes el Municipio de R\u00edo Grande a trav\u00e9s de la Secretar\u00eda de Promoci\u00f3n Social firm\u00f3 en Buenos Aires un <strong>convenio<\/strong> con la<strong> <a href=\"http:\/\/www.adva.com.ar\/\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">Asociaci\u00f3n Civil de Desarrolladores de Videojuegos Argentinos (ADVA) <\/a><\/strong> <\/p>\n<!--more--><p style=\"text-align: justify;\">El acuerdo tiene por objetivo la <strong>colaboraci\u00f3n conjunta<\/strong> de ambas instituciones en proyectos de<strong> investigaci\u00f3n<\/strong> y cursos de <strong>formaci\u00f3n<\/strong> vinculados a las <strong>nuevas tecnolog\u00edas<\/strong> y al <strong>desarrollo profesional de videojuegos<\/strong>.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">La titular del \u00e1rea, DI Anal\u00eda Cubino, dijo al respecto que \u201ces un convenio muy importante para la ciudad porque estamos <strong>pensando la industria creativa como una alternativa de producci\u00f3n<\/strong>\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cEstamos concretando los primeros pasos para trabajar junto a esta asociaci\u00f3n y desarrollar una serie de acciones como capacitaciones y producciones que oportunamente iremos informando\u201d, agreg\u00f3. <\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Asimismo, subray\u00f3 que \u201cen R\u00edo Grande hay mucho p\u00fablico joven que consume <strong>videojuegos<\/strong> pero nosotros creemos que tambi\u00e9n es posible producirlos, y trataremos de acompa\u00f1ar y fortalecer esta oportunidad de crecimiento\u201d. <\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Finalmente, la funcionaria asegur\u00f3 que \u201cbuscaremos tambi\u00e9n descubrir la complementariedad de otras disciplinas como la m\u00fasica y el dise\u00f1o que son parte de esta industria creativa\u201d y destac\u00f3 que \u201cesto brindar\u00e1 opciones a muchos j\u00f3venes en nuestra ciudad que est\u00e9n interesados en introducirse en estas especialidades\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Es una nueva alternativa que estar\u00e1 desarroll\u00e1ndose en el <strong>Espacio para el Desarrollo Laboral y Tecnol\u00f3gico<\/strong> de la ciudad, sitio en el que se est\u00e1n generando iniciativas innovadoras para la ciudad de R\u00edo Grande <a href=\"http:\/\/actualidadtdf.com.ar\/rio-grande-cuenta-con-el-primer-espacio-para-el-desarrollo-laboral-y-tecnologico-de-la-region\/\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">R\u00edo Grande cuenta con el primer Espacio para el Desarrollo Laboral y Tecnol\u00f3gico de la regi\u00f3n<\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El Espacio para el Desarrollo Laboral y Tecnol\u00f3gico se ha convertido en un sitio para formar para el autoempleo y la recalificaci\u00f3n laboral de oficios tradicionales; pero tambi\u00e9n respondiendo al desaf\u00edo que el mundo plantea, con la <strong>formaci\u00f3n en nuevas tecnolog\u00edas<\/strong>.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">La Presidenta de ADVA, Martina Santoro, coment\u00f3 que \u201cnuestra asociaci\u00f3n se dedica a <strong>fomentar el desarrollo de videojuegos<\/strong> a trav\u00e9s de herramientas como <strong>capacitaciones<\/strong>, relacionadas a tem\u00e1ticas como la <strong>programaci\u00f3n<\/strong>, el <strong>dise\u00f1o<\/strong>, el <strong>arte<\/strong> y la <strong>m\u00fasica<\/strong>. Tambi\u00e9n realizamos misiones comerciales en todo el mundo, adem\u00e1s de invitar a compradores internacionales a nuestro pa\u00eds para que se re\u00fanan con desarrolladores locales para alcanzar acuerdos y contrataciones\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cEntendemos que en la ciudad de R\u00edo Grande hay un grupo de entusiastas que quieren desarrollarse en este sentido y estamos muy contentos de poder sumar nuestro apoyo y nuestra experiencia para que puedan lograrlo\u201d, subray\u00f3. <\/p>","post_email_content":"<html>\n <head><\/head>\n <body>\n  <p style=\"text-align: justify;\">Este lunes el Municipio de R\u00edo Grande a trav\u00e9s de la Secretar\u00eda de Promoci\u00f3n Social firm\u00f3 en Buenos Aires un <strong>convenio<\/strong> con la<strong> <a href=\"http:\/\/www.adva.com.ar\/\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">Asociaci\u00f3n Civil de Desarrolladores de Videojuegos Argentinos (ADVA) <\/a><\/strong> <\/p> \n <\/body>\n<\/html>","post_featured_image_if_enabled":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/videojuegos.jpg","post_list_content":"<html>\n <head><\/head>\n <body>\n  <p style=\"text-align: justify;\">Este lunes el Municipio de R\u00edo Grande a trav\u00e9s de la Secretar\u00eda de Promoci\u00f3n Social firm\u00f3 en Buenos Aires un <strong>convenio<\/strong> con la<strong> <a href=\"http:\/\/www.adva.com.ar\/\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">Asociaci\u00f3n Civil de Desarrolladores de Videojuegos Argentinos (ADVA) <\/a><\/strong> <\/p> \n <\/body>\n<\/html>","post_list_summary_featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/videojuegos.jpg","post_rss_content":"<html>\n <head><\/head>\n <body>\n  <p style=\"text-align: justify;\">Este lunes el Municipio de R\u00edo Grande a trav\u00e9s de la Secretar\u00eda de Promoci\u00f3n Social firm\u00f3 en Buenos Aires un <strong>convenio<\/strong> con la<strong> <a href=\"http:\/\/www.adva.com.ar\/\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">Asociaci\u00f3n Civil de Desarrolladores de Videojuegos Argentinos (ADVA) <\/a><\/strong> <\/p> \n <\/body>\n<\/html>","post_rss_summary_featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/videojuegos.jpg","post_summary":"<p style=\"text-align: justify;\">Este lunes el Municipio de R\u00edo Grande a trav\u00e9s de la Secretar\u00eda de Promoci\u00f3n Social firm\u00f3 en Buenos Aires un <strong>convenio<\/strong> con la<strong> <a href=\"http:\/\/www.adva.com.ar\/\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">Asociaci\u00f3n Civil de Desarrolladores de Videojuegos Argentinos (ADVA) <\/a><\/strong> <\/p>\n","post_summary_rss":"<html>\n <head><\/head>\n <body>\n  <p style=\"text-align: justify;\">Este lunes el Municipio de R\u00edo Grande a trav\u00e9s de la Secretar\u00eda de Promoci\u00f3n Social firm\u00f3 en Buenos Aires un <strong>convenio<\/strong> con la<strong> <a href=\"http:\/\/www.adva.com.ar\/\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">Asociaci\u00f3n Civil de Desarrolladores de Videojuegos Argentinos (ADVA) <\/a><\/strong> <\/p> \n <\/body>\n<\/html>","post_template":"generated_layouts\/5518992581.html","preview_key":"SZSofKHa","processing_status":"PUBLISHED","publish_date":1520339701341,"publish_date_local_time":1520339701341,"publish_date_localized":{"date":1520339701341,"format":"medium","language":"en_US"},"publish_immediately":true,"published_url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/fomentamos-el-desarrollo-de-la-industria-de-videojuegos","resolved_domain":"info.riogrande.gob.ar","rss_body":"<p style=\"text-align: justify;\">Este lunes el Municipio de R\u00edo Grande a trav\u00e9s de la Secretar\u00eda de Promoci\u00f3n Social firm\u00f3 en Buenos Aires un <strong>convenio<\/strong> con la<strong> <a href=\"http:\/\/www.adva.com.ar\/\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">Asociaci\u00f3n Civil de Desarrolladores de Videojuegos Argentinos (ADVA) <\/a><\/strong> <\/p>\n<!--more--><p style=\"text-align: justify;\">El acuerdo tiene por objetivo la <strong>colaboraci\u00f3n conjunta<\/strong> de ambas instituciones en proyectos de<strong> investigaci\u00f3n<\/strong> y cursos de <strong>formaci\u00f3n<\/strong> vinculados a las <strong>nuevas tecnolog\u00edas<\/strong> y al <strong>desarrollo profesional de videojuegos<\/strong>.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">La titular del \u00e1rea, DI Anal\u00eda Cubino, dijo al respecto que \u201ces un convenio muy importante para la ciudad porque estamos <strong>pensando la industria creativa como una alternativa de producci\u00f3n<\/strong>\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cEstamos concretando los primeros pasos para trabajar junto a esta asociaci\u00f3n y desarrollar una serie de acciones como capacitaciones y producciones que oportunamente iremos informando\u201d, agreg\u00f3. <\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Asimismo, subray\u00f3 que \u201cen R\u00edo Grande hay mucho p\u00fablico joven que consume <strong>videojuegos<\/strong> pero nosotros creemos que tambi\u00e9n es posible producirlos, y trataremos de acompa\u00f1ar y fortalecer esta oportunidad de crecimiento\u201d. <\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Finalmente, la funcionaria asegur\u00f3 que \u201cbuscaremos tambi\u00e9n descubrir la complementariedad de otras disciplinas como la m\u00fasica y el dise\u00f1o que son parte de esta industria creativa\u201d y destac\u00f3 que \u201cesto brindar\u00e1 opciones a muchos j\u00f3venes en nuestra ciudad que est\u00e9n interesados en introducirse en estas especialidades\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Es una nueva alternativa que estar\u00e1 desarroll\u00e1ndose en el <strong>Espacio para el Desarrollo Laboral y Tecnol\u00f3gico<\/strong> de la ciudad, sitio en el que se est\u00e1n generando iniciativas innovadoras para la ciudad de R\u00edo Grande <a href=\"http:\/\/actualidadtdf.com.ar\/rio-grande-cuenta-con-el-primer-espacio-para-el-desarrollo-laboral-y-tecnologico-de-la-region\/\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">R\u00edo Grande cuenta con el primer Espacio para el Desarrollo Laboral y Tecnol\u00f3gico de la regi\u00f3n<\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El Espacio para el Desarrollo Laboral y Tecnol\u00f3gico se ha convertido en un sitio para formar para el autoempleo y la recalificaci\u00f3n laboral de oficios tradicionales; pero tambi\u00e9n respondiendo al desaf\u00edo que el mundo plantea, con la <strong>formaci\u00f3n en nuevas tecnolog\u00edas<\/strong>.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">La Presidenta de ADVA, Martina Santoro, coment\u00f3 que \u201cnuestra asociaci\u00f3n se dedica a <strong>fomentar el desarrollo de videojuegos<\/strong> a trav\u00e9s de herramientas como <strong>capacitaciones<\/strong>, relacionadas a tem\u00e1ticas como la <strong>programaci\u00f3n<\/strong>, el <strong>dise\u00f1o<\/strong>, el <strong>arte<\/strong> y la <strong>m\u00fasica<\/strong>. Tambi\u00e9n realizamos misiones comerciales en todo el mundo, adem\u00e1s de invitar a compradores internacionales a nuestro pa\u00eds para que se re\u00fanan con desarrolladores locales para alcanzar acuerdos y contrataciones\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cEntendemos que en la ciudad de R\u00edo Grande hay un grupo de entusiastas que quieren desarrollarse en este sentido y estamos muy contentos de poder sumar nuestro apoyo y nuestra experiencia para que puedan lograrlo\u201d, subray\u00f3. <\/p>","rss_summary":"<p style=\"text-align: justify;\">Este lunes el Municipio de R\u00edo Grande a trav\u00e9s de la Secretar\u00eda de Promoci\u00f3n Social firm\u00f3 en Buenos Aires un <strong>convenio<\/strong> con la<strong> <a href=\"http:\/\/www.adva.com.ar\/\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">Asociaci\u00f3n Civil de Desarrolladores de Videojuegos Argentinos (ADVA) <\/a><\/strong> <\/p>\n","rss_summary_featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/videojuegos.jpg","slug":"fomentamos-el-desarrollo-de-la-industria-de-videojuegos","state":"PUBLISHED","subcategory":"normal_blog_post","synced_with_blog_root":true,"tag_ids":[5359089365,4972307056],"tag_list":[],"tag_names":[],"template_path":"","template_path_for_render":"generated_layouts\/5518992581.html","title":"Fomentamos el desarrollo de la industria de videojuegos","topic_ids":[5359089365,4972307056],"topic_list":[],"topic_names":[],"topics":[5359089365,4972307056],"translated_content":[],"tweet_immediately":false,"unpublished_at":0,"updated":1520340627862,"upsize_featured_image":false,"url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/fomentamos-el-desarrollo-de-la-industria-de-videojuegos","use_featured_image":true,"views":0,"widget_containers":[],"widgetcontainers":[],"widgets":{"module_1506978622629435":{"body":{"email":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/email-24x24.png","network":"email"},"facebook":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/facebook-24x24.png","network":"facebook"},"google_plus":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/googleplus-24x24.png","network":"google_plus"},"linkedin":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/linkedin-24x24.png","network":"linkedin"},"pinterest":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/pinterest-24x24.png","network":"pinterest"},"twitter":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/twitter-24x24.png","network":"twitter"}},"child_css":[],"css":[],"id":"module_1506978622629435","label":"Social Sharing","name":"module_1506978622629435","smart_type":null,"type":"social_sharing"},"module_1507037604440482":{"body":{"email":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/email-24x24.png","network":"email"},"facebook":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/facebook-24x24.png","network":"facebook"},"google_plus":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/googleplus-24x24.png","network":"google_plus"},"linkedin":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/linkedin-24x24.png","network":"linkedin"},"pinterest":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/pinterest-24x24.png","network":"pinterest"},"twitter":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/twitter-24x24.png","network":"twitter"}},"child_css":[],"css":[],"id":"module_1507037604440482","label":"Fixed Social Sharing","name":"module_1507037604440482","smart_type":null,"type":"social_sharing"},"module_1507047465123517":{"body":{"value":"Si te gust\u00f3 este art\u00edculo puedes compartirlo"},"child_css":[],"css":[],"id":"module_1507047465123517","label":"Header","name":"module_1507047465123517","smart_type":null,"type":"header"},"module_1507059705444555":{"body":{"custom_widget_id":5366111640,"field_types":{"hidden_actual_post":"boolean","quantity_to_show":"text"},"module_id":1800602,"per_widget_wrapper_html":"","tag":"custom_widget","type":"custom_widget","widget_name":"MRG - Notas Relacionadas","wrapping_html":""},"child_css":[],"css":[],"id":"module_1507059705444555","label":"MRG - Notas Relacionadas","module_id":1800602,"name":"module_1507059705444555","smart_type":null,"type":"custom_widget"},"module_150905533993192":{"body":{"html":""},"child_css":[],"css":[],"id":"module_150905533993192","label":"CTA","name":"module_150905533993192","smart_type":null,"type":"rich_text"},"name":{"body":{"value":"Fomentamos el desarrollo de la industria de videojuegos"},"child_css":[],"css":[],"id":"name","label":"T\u00edtulo","name":"name","type":"text"},"post_body":{"body":{"value":"<p style=\"text-align: justify;\">Este lunes el Municipio de R\u00edo Grande a trav\u00e9s de la Secretar\u00eda de Promoci\u00f3n Social firm\u00f3 en Buenos Aires un <strong>convenio<\/strong> con la<strong> <a href=\"http:\/\/www.adva.com.ar\/\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">Asociaci\u00f3n Civil de Desarrolladores de Videojuegos Argentinos (ADVA) <\/a><\/strong> <\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El acuerdo tiene por objetivo la <strong>colaboraci\u00f3n conjunta<\/strong> de ambas instituciones en proyectos de<strong> investigaci\u00f3n<\/strong> y cursos de <strong>formaci\u00f3n<\/strong> vinculados a las <strong>nuevas tecnolog\u00edas<\/strong> y al <strong>desarrollo profesional de videojuegos<\/strong>.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">La titular del \u00e1rea, DI Anal\u00eda Cubino, dijo al respecto que \u201ces un convenio muy importante para la ciudad porque estamos <strong>pensando la industria creativa como una alternativa de producci\u00f3n<\/strong>\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cEstamos concretando los primeros pasos para trabajar junto a esta asociaci\u00f3n y desarrollar una serie de acciones como capacitaciones y producciones que oportunamente iremos informando\u201d, agreg\u00f3. <\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Asimismo, subray\u00f3 que \u201cen R\u00edo Grande hay mucho p\u00fablico joven que consume <strong>videojuegos<\/strong> pero nosotros creemos que tambi\u00e9n es posible producirlos, y trataremos de acompa\u00f1ar y fortalecer esta oportunidad de crecimiento\u201d. <\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Finalmente, la funcionaria asegur\u00f3 que \u201cbuscaremos tambi\u00e9n descubrir la complementariedad de otras disciplinas como la m\u00fasica y el dise\u00f1o que son parte de esta industria creativa\u201d y destac\u00f3 que \u201cesto brindar\u00e1 opciones a muchos j\u00f3venes en nuestra ciudad que est\u00e9n interesados en introducirse en estas especialidades\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Es una nueva alternativa que estar\u00e1 desarroll\u00e1ndose en el <strong>Espacio para el Desarrollo Laboral y Tecnol\u00f3gico<\/strong> de la ciudad, sitio en el que se est\u00e1n generando iniciativas innovadoras para la ciudad de R\u00edo Grande <a href=\"http:\/\/actualidadtdf.com.ar\/rio-grande-cuenta-con-el-primer-espacio-para-el-desarrollo-laboral-y-tecnologico-de-la-region\/\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">R\u00edo Grande cuenta con el primer Espacio para el Desarrollo Laboral y Tecnol\u00f3gico de la regi\u00f3n<\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El Espacio para el Desarrollo Laboral y Tecnol\u00f3gico se ha convertido en un sitio para formar para el autoempleo y la recalificaci\u00f3n laboral de oficios tradicionales; pero tambi\u00e9n respondiendo al desaf\u00edo que el mundo plantea, con la <strong>formaci\u00f3n en nuevas tecnolog\u00edas<\/strong>.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">La Presidenta de ADVA, Martina Santoro, coment\u00f3 que \u201cnuestra asociaci\u00f3n se dedica a <strong>fomentar el desarrollo de videojuegos<\/strong> a trav\u00e9s de herramientas como <strong>capacitaciones<\/strong>, relacionadas a tem\u00e1ticas como la <strong>programaci\u00f3n<\/strong>, el <strong>dise\u00f1o<\/strong>, el <strong>arte<\/strong> y la <strong>m\u00fasica<\/strong>. Tambi\u00e9n realizamos misiones comerciales en todo el mundo, adem\u00e1s de invitar a compradores internacionales a nuestro pa\u00eds para que se re\u00fanan con desarrolladores locales para alcanzar acuerdos y contrataciones\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cEntendemos que en la ciudad de R\u00edo Grande hay un grupo de entusiastas que quieren desarrollarse en este sentido y estamos muy contentos de poder sumar nuestro apoyo y nuestra experiencia para que puedan lograrlo\u201d, subray\u00f3. <\/p>"},"child_css":[],"css":[],"id":"post_body","label":"Cuerpo de la publicaci\u00f3n","name":"post_body","type":"rich_text"}}},{"ab":false,"ab_variation":false,"absolute_url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/lanzamos-el-programa-de-becas-municipales-2018","allowed_slug_conflict":false,"analytics_page_id":"5618590330","analytics_page_type":"blog-post","archived":false,"are_comments_allowed":true,"attached_stylesheets":[],"author":"mariaflorencianavarro84@gmail.com","author_at":1520213925543,"author_email":"mariaflorencianavarro84@gmail.com","author_name":"Florencia Navarro","author_user_id":4503404,"author_username":"mariaflorencianavarro84@gmail.com","blog_author":{"avatar":"","bio":"","created":1510060365458,"deleted_at":0,"display_name":"Florencia Navarro","email":"mariaflorencianavarro84@gmail.com","facebook":"","full_name":"Florencia Navarro","google_plus":"","gravatar_url":"https:\/\/app.hubspot.com\/settings\/avatar\/5eec3b47c78be01bd26b6e3edbeab18c","has_social_profiles":false,"id":5423545990,"linkedin":"","portal_id":3039596,"slug":"florencia-navarro","twitter":"","twitter_username":"","updated":1510060386115,"user_id":4503404,"username":"mariaflorencianavarro84@gmail.com","website":""},"blog_author_id":5423545990,"blog_post_author":{"avatar":"","bio":"","created":1510060365458,"deleted_at":0,"display_name":"Florencia Navarro","email":"mariaflorencianavarro84@gmail.com","facebook":"","full_name":"Florencia Navarro","google_plus":"","gravatar_url":"https:\/\/app.hubspot.com\/settings\/avatar\/5eec3b47c78be01bd26b6e3edbeab18c","has_social_profiles":false,"id":5423545990,"linkedin":"","portal_id":3039596,"slug":"florencia-navarro","twitter":"","twitter_username":"","updated":1510060386115,"user_id":4503404,"username":"mariaflorencianavarro84@gmail.com","website":""},"blog_publish_to_social_media_task":"DONE","blueprint_type_id":0,"category":3,"category_id":3,"comment_count":0,"composition_id":0,"content_group":4972306924,"content_group_id":4972306924,"created":1520212622303,"created_time":1520212622303,"css":[],"css_text":"","ctas":[],"current_state":"PUBLISHED","currently_published":true,"deleted_at":0,"domain":"","enable_google_amp_output_override":false,"featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/Becas.jpg","featured_image_alt_text":"Becas","featured_image_height":0,"featured_image_length":0,"featured_image_width":0,"flex_areas":[],"freeze_date":1520213003957,"has_user_changes":true,"html_title":"Lanzamos el programa de becas municipales 2018","id":5618590330,"is_captcha_required":true,"is_draft":false,"is_instant_email_enabled":true,"is_published":true,"is_social_publishing_enabled":true,"keywords":[],"label":"Lanzamos el programa de becas municipales 2018","layout_sections":[],"link_rel_canonical_url":"","list_template":"generated_layouts\/5516809288.html","live_domain":"info.riogrande.gob.ar","meta":{"author_email":"mariaflorencianavarro84@gmail.com","post_summary":"<h3 style=\"text-align: center;\"><em>El a\u00f1o pasado se otorgaron m\u00e1s de 500 becas y este a\u00f1o se prev\u00e9 superar las 700, siempre teniendo en cuenta el nivel de demanda que se presente.<\/em><\/h3>\n<p style=\"text-align: justify;\">&nbsp;El Municipio de R\u00edo Grande a trav\u00e9s de la Secretar\u00eda de Promoci\u00f3n Social iniciar\u00e1 ma\u00f1ana lunes 5 de marzo el <strong>Programa de Becas Municipales 2018<\/strong>. El beneficio est\u00e1 dirigido a <strong>estudiantes de nivel terciario o universitario<\/strong> que est\u00e9n iniciando o <strong>que cursen sus carreras en la Provincia o en cualquier lugar del pa\u00eds.<\/strong> Est\u00e1n incluidas tanto las <strong>instituciones p\u00fablicas como privadas<\/strong>.<\/p>\n","author_username":"mariaflorencianavarro84@gmail.com","author_user_id":4503404,"has_user_changes":true,"last_edit_session_id":null,"last_edit_update_id":null,"html_title":"Lanzamos el programa de becas municipales 2018","tag_ids":[5359089365],"topic_ids":[5359089365],"keywords":[],"campaign_name":null,"campaign_utm":null,"enable_google_amp_output_override":false,"featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/Becas.jpg","featured_image_alt_text":"Becas","link_rel_canonical_url":"","meta_description":"El Municipio de R\u00edo Grande iniciar\u00e1 ma\u00f1ana lunes 5 de marzo el Programa de Becas Municipales 2018. El beneficio est\u00e1 dirigido a estudiantes de nivel terciario o universitario que est\u00e9n iniciando o que cursen sus carreras en la Provincia o en cualquier lugar del pa\u00eds. ","post_body":"<h3 style=\"text-align: center;\"><em>El a\u00f1o pasado se otorgaron m\u00e1s de 500 becas y este a\u00f1o se prev\u00e9 superar las 700, siempre teniendo en cuenta el nivel de demanda que se presente.<\/em><\/h3>\n<p style=\"text-align: justify;\">&nbsp;El Municipio de R\u00edo Grande a trav\u00e9s de la Secretar\u00eda de Promoci\u00f3n Social iniciar\u00e1 ma\u00f1ana lunes 5 de marzo el <strong>Programa de Becas Municipales 2018<\/strong>. El beneficio est\u00e1 dirigido a <strong>estudiantes de nivel terciario o universitario<\/strong> que est\u00e9n iniciando o <strong>que cursen sus carreras en la Provincia o en cualquier lugar del pa\u00eds.<\/strong> Est\u00e1n incluidas tanto las <strong>instituciones p\u00fablicas como privadas<\/strong>.<\/p>\n<!--more--><p style=\"text-align: justify;\">El director de Educaci\u00f3n, Lic. Pablo L\u00f3pez Silva, coment\u00f3 al respecto que \u201cse trata de un <strong>acompa\u00f1amiento econ\u00f3mico de 2.500 pesos desde Abril hasta Noviembre<\/strong> para todos aquellos que lo necesiten, independientemente del lugar donde estudien o la carrera que cursen\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cEl a\u00f1o pasado <strong>se otorgaron m\u00e1s de 500 becas y este a\u00f1o tenemos previsto superar las 700<\/strong>, siempre teniendo en cuenta el nivel de demanda que se presente\u201d, agreg\u00f3.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Asimismo, L\u00f3pez Silva destac\u00f3 que \u201cla intenci\u00f3n es adem\u00e1s ofrecer alg\u00fan tipo de apoyo acad\u00e9mico que brinde herramientas a los chicos para facilitarles el estudio y que puedan <strong>mejorar su proceso de aprendizaje<\/strong>\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El funcionario indic\u00f3 adem\u00e1s que \u201csi bien habr\u00e1 un per\u00edodo de inscripci\u00f3n para solicitar el beneficio, los estudiantes lo podr\u00e1n solicitar en cualquier momento del a\u00f1o, porque puede ocurrir que en este momento no lo necesiten pero que por alguna situaci\u00f3n particular s\u00ed lo hagan m\u00e1s adelante\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Finalmente, el director inform\u00f3 que \u201c<strong>a partir del lunes 5 de marzo se estar\u00e1 brindando toda la informaci\u00f3n<\/strong> <strong>sobre los requisitos a presentar para la obtenci\u00f3n de la beca<\/strong> en la Casa Municipal de Margen Sur (Portolan 465), en la Biblioteca El Muelle (Keninek 321 \u2013 Margen Sur), en el CGP Padre Zink (Viedma y Pellegrini \u2013 Chacra II) y en el Centro Comunitario de Chacra XI (Halc\u00f3n Peregrino y Playero Blanco), mientras que del 15 al 31 de marzo se receptar\u00e1 la documentaci\u00f3n de los solicitantes en estos mismos lugares\u201d.&nbsp;<\/p>","publish_immediately":true,"use_featured_image":true,"rss_body":"<h3 style=\"text-align: center;\"><em>El a\u00f1o pasado se otorgaron m\u00e1s de 500 becas y este a\u00f1o se prev\u00e9 superar las 700, siempre teniendo en cuenta el nivel de demanda que se presente.<\/em><\/h3>\n<p style=\"text-align: justify;\">&nbsp;El Municipio de R\u00edo Grande a trav\u00e9s de la Secretar\u00eda de Promoci\u00f3n Social iniciar\u00e1 ma\u00f1ana lunes 5 de marzo el <strong>Programa de Becas Municipales 2018<\/strong>. El beneficio est\u00e1 dirigido a <strong>estudiantes de nivel terciario o universitario<\/strong> que est\u00e9n iniciando o <strong>que cursen sus carreras en la Provincia o en cualquier lugar del pa\u00eds.<\/strong> Est\u00e1n incluidas tanto las <strong>instituciones p\u00fablicas como privadas<\/strong>.<\/p>\n<!--more--><p style=\"text-align: justify;\">El director de Educaci\u00f3n, Lic. Pablo L\u00f3pez Silva, coment\u00f3 al respecto que \u201cse trata de un <strong>acompa\u00f1amiento econ\u00f3mico de 2.500 pesos desde Abril hasta Noviembre<\/strong> para todos aquellos que lo necesiten, independientemente del lugar donde estudien o la carrera que cursen\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cEl a\u00f1o pasado <strong>se otorgaron m\u00e1s de 500 becas y este a\u00f1o tenemos previsto superar las 700<\/strong>, siempre teniendo en cuenta el nivel de demanda que se presente\u201d, agreg\u00f3.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Asimismo, L\u00f3pez Silva destac\u00f3 que \u201cla intenci\u00f3n es adem\u00e1s ofrecer alg\u00fan tipo de apoyo acad\u00e9mico que brinde herramientas a los chicos para facilitarles el estudio y que puedan <strong>mejorar su proceso de aprendizaje<\/strong>\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El funcionario indic\u00f3 adem\u00e1s que \u201csi bien habr\u00e1 un per\u00edodo de inscripci\u00f3n para solicitar el beneficio, los estudiantes lo podr\u00e1n solicitar en cualquier momento del a\u00f1o, porque puede ocurrir que en este momento no lo necesiten pero que por alguna situaci\u00f3n particular s\u00ed lo hagan m\u00e1s adelante\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Finalmente, el director inform\u00f3 que \u201c<strong>a partir del lunes 5 de marzo se estar\u00e1 brindando toda la informaci\u00f3n<\/strong> <strong>sobre los requisitos a presentar para la obtenci\u00f3n de la beca<\/strong> en la Casa Municipal de Margen Sur (Portolan 465), en la Biblioteca El Muelle (Keninek 321 \u2013 Margen Sur), en el CGP Padre Zink (Viedma y Pellegrini \u2013 Chacra II) y en el Centro Comunitario de Chacra XI (Halc\u00f3n Peregrino y Playero Blanco), mientras que del 15 al 31 de marzo se receptar\u00e1 la documentaci\u00f3n de los solicitantes en estos mismos lugares\u201d.&nbsp;<\/p>","rss_summary":"<h3 style=\"text-align: center;\"><em>El a\u00f1o pasado se otorgaron m\u00e1s de 500 becas y este a\u00f1o se prev\u00e9 superar las 700, siempre teniendo en cuenta el nivel de demanda que se presente.<\/em><\/h3>\n<p style=\"text-align: justify;\">&nbsp;El Municipio de R\u00edo Grande a trav\u00e9s de la Secretar\u00eda de Promoci\u00f3n Social iniciar\u00e1 ma\u00f1ana lunes 5 de marzo el <strong>Programa de Becas Municipales 2018<\/strong>. El beneficio est\u00e1 dirigido a <strong>estudiantes de nivel terciario o universitario<\/strong> que est\u00e9n iniciando o <strong>que cursen sus carreras en la Provincia o en cualquier lugar del pa\u00eds.<\/strong> Est\u00e1n incluidas tanto las <strong>instituciones p\u00fablicas como privadas<\/strong>.<\/p>\n","blog_post_schedule_task_uid":null,"blog_publish_to_social_media_task":"DONE"},"meta_description":"El Municipio de R\u00edo Grande iniciar\u00e1 ma\u00f1ana lunes 5 de marzo el Programa de Becas Municipales 2018. El beneficio est\u00e1 dirigido a estudiantes de nivel terciario o universitario que est\u00e9n iniciando o que cursen sus carreras en la Provincia o en cualquier lugar del pa\u00eds. ","name":"Lanzamos el programa de becas municipales 2018","page_redirected":false,"page_title":"Lanzamos el programa de becas municipales 2018","parent_blog":{"absolute_url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar","allow_comments":true,"amp_body_color":"#404040","amp_body_font":"'Helvetica Neue', Helvetica, Arial, sans-serif","amp_body_font_size":"18","amp_custom_css":"","amp_header_background_color":"#ffffff","amp_header_color":"#1e1e1e","amp_header_font":"'Helvetica Neue', Helvetica, Arial, sans-serif","amp_header_font_size":"36","amp_link_color":"#416bb3","amp_logo_alt":"","amp_logo_height":0,"amp_logo_src":"","amp_logo_width":0,"analytics_page_id":4972306924,"attached_stylesheets":[],"captcha_after_days":7,"captcha_always":false,"category_id":3,"close_comments_older":0,"comment_date_format":"medium","comment_form_guid":"0be52f45-0d91-42c9-8c61-d365e8b06d82","comment_max_thread_depth":1,"comment_moderation":false,"comment_notification_emails":[],"comment_should_create_contact":false,"comment_verification_text":"","created":1490639392827,"created_date_time":1490639392827,"daily_notification_email_id":"4972306984","default_group_style_id":"","default_notification_from_name":"Sample Author","default_notification_reply_to":"SampleAuthor@hubspot.com","deleted_at":0,"description":"","domain":"","domain_when_published":"info.riogrande.gob.ar","email_api_subscription_id":3275650,"enable_google_amp_output":false,"enable_social_auto_publishing":true,"html_footer":"","html_footer_is_shared":true,"html_head":"","html_head_is_shared":true,"html_keywords":[],"html_title":"Informaci\u00f3n sobre R\u00edo Grande","id":4972306924,"instant_notification_email_id":"4972306969","item_layout_id":5518992581,"item_template_is_shared":false,"item_template_path":"generated_layouts\/5518992581.html","language":"en_US","listing_layout_id":5516809288,"listing_template_path":"generated_layouts\/5516809288.html","live_domain":"info.riogrande.gob.ar","month_filter_format":"MMMM yyyy","monthly_notification_email_id":"4972307006","name":"Informaci\u00f3n sobre R\u00edo Grande","portal_id":3039596,"post_html_footer":"","post_html_head":"","posts_per_listing_page":10,"posts_per_rss_feed":10,"public_title":"Informaci\u00f3n sobre R\u00edo Grande","publish_date_format":"medium","resolved_domain":"info.riogrande.gob.ar","root_url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar","show_social_link_facebook":true,"show_social_link_google_plus":true,"show_social_link_linkedin":true,"show_social_link_twitter":true,"show_summary_in_emails":true,"show_summary_in_listing":true,"show_summary_in_rss":true,"slug":"","social_account_twitter":"","subscription_contacts_property":"blog_default_hubspot_blog_4972306924_subscription","subscription_form_guid":"5f99f118-2f1f-4c02-926d-091541258238","subscription_lists_by_type":{"daily":2,"instant":1,"monthly":4,"weekly":3},"updated":1516043396997,"updated_date_time":1516043396997,"url_base":"info.riogrande.gob.ar","url_segments":[],"use_featured_image_in_summary":true,"uses_default_template":false,"weekly_notification_email_id":"4972306993"},"personas":[],"placement_guids":[],"portal_id":3039596,"post_body":"<h3 style=\"text-align: center;\"><em>El a\u00f1o pasado se otorgaron m\u00e1s de 500 becas y este a\u00f1o se prev\u00e9 superar las 700, siempre teniendo en cuenta el nivel de demanda que se presente.<\/em><\/h3>\n<p style=\"text-align: justify;\">&nbsp;El Municipio de R\u00edo Grande a trav\u00e9s de la Secretar\u00eda de Promoci\u00f3n Social iniciar\u00e1 ma\u00f1ana lunes 5 de marzo el <strong>Programa de Becas Municipales 2018<\/strong>. El beneficio est\u00e1 dirigido a <strong>estudiantes de nivel terciario o universitario<\/strong> que est\u00e9n iniciando o <strong>que cursen sus carreras en la Provincia o en cualquier lugar del pa\u00eds.<\/strong> Est\u00e1n incluidas tanto las <strong>instituciones p\u00fablicas como privadas<\/strong>.<\/p>\n<!--more--><p style=\"text-align: justify;\">El director de Educaci\u00f3n, Lic. Pablo L\u00f3pez Silva, coment\u00f3 al respecto que \u201cse trata de un <strong>acompa\u00f1amiento econ\u00f3mico de 2.500 pesos desde Abril hasta Noviembre<\/strong> para todos aquellos que lo necesiten, independientemente del lugar donde estudien o la carrera que cursen\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cEl a\u00f1o pasado <strong>se otorgaron m\u00e1s de 500 becas y este a\u00f1o tenemos previsto superar las 700<\/strong>, siempre teniendo en cuenta el nivel de demanda que se presente\u201d, agreg\u00f3.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Asimismo, L\u00f3pez Silva destac\u00f3 que \u201cla intenci\u00f3n es adem\u00e1s ofrecer alg\u00fan tipo de apoyo acad\u00e9mico que brinde herramientas a los chicos para facilitarles el estudio y que puedan <strong>mejorar su proceso de aprendizaje<\/strong>\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El funcionario indic\u00f3 adem\u00e1s que \u201csi bien habr\u00e1 un per\u00edodo de inscripci\u00f3n para solicitar el beneficio, los estudiantes lo podr\u00e1n solicitar en cualquier momento del a\u00f1o, porque puede ocurrir que en este momento no lo necesiten pero que por alguna situaci\u00f3n particular s\u00ed lo hagan m\u00e1s adelante\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Finalmente, el director inform\u00f3 que \u201c<strong>a partir del lunes 5 de marzo se estar\u00e1 brindando toda la informaci\u00f3n<\/strong> <strong>sobre los requisitos a presentar para la obtenci\u00f3n de la beca<\/strong> en la Casa Municipal de Margen Sur (Portolan 465), en la Biblioteca El Muelle (Keninek 321 \u2013 Margen Sur), en el CGP Padre Zink (Viedma y Pellegrini \u2013 Chacra II) y en el Centro Comunitario de Chacra XI (Halc\u00f3n Peregrino y Playero Blanco), mientras que del 15 al 31 de marzo se receptar\u00e1 la documentaci\u00f3n de los solicitantes en estos mismos lugares\u201d.&nbsp;<\/p>","post_body_rss":"<h3 style=\"text-align: center;\"><em>El a\u00f1o pasado se otorgaron m\u00e1s de 500 becas y este a\u00f1o se prev\u00e9 superar las 700, siempre teniendo en cuenta el nivel de demanda que se presente.<\/em><\/h3>\n<p style=\"text-align: justify;\">&nbsp;El Municipio de R\u00edo Grande a trav\u00e9s de la Secretar\u00eda de Promoci\u00f3n Social iniciar\u00e1 ma\u00f1ana lunes 5 de marzo el <strong>Programa de Becas Municipales 2018<\/strong>. El beneficio est\u00e1 dirigido a <strong>estudiantes de nivel terciario o universitario<\/strong> que est\u00e9n iniciando o <strong>que cursen sus carreras en la Provincia o en cualquier lugar del pa\u00eds.<\/strong> Est\u00e1n incluidas tanto las <strong>instituciones p\u00fablicas como privadas<\/strong>.<\/p>\n<!--more--><p style=\"text-align: justify;\">El director de Educaci\u00f3n, Lic. Pablo L\u00f3pez Silva, coment\u00f3 al respecto que \u201cse trata de un <strong>acompa\u00f1amiento econ\u00f3mico de 2.500 pesos desde Abril hasta Noviembre<\/strong> para todos aquellos que lo necesiten, independientemente del lugar donde estudien o la carrera que cursen\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cEl a\u00f1o pasado <strong>se otorgaron m\u00e1s de 500 becas y este a\u00f1o tenemos previsto superar las 700<\/strong>, siempre teniendo en cuenta el nivel de demanda que se presente\u201d, agreg\u00f3.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Asimismo, L\u00f3pez Silva destac\u00f3 que \u201cla intenci\u00f3n es adem\u00e1s ofrecer alg\u00fan tipo de apoyo acad\u00e9mico que brinde herramientas a los chicos para facilitarles el estudio y que puedan <strong>mejorar su proceso de aprendizaje<\/strong>\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El funcionario indic\u00f3 adem\u00e1s que \u201csi bien habr\u00e1 un per\u00edodo de inscripci\u00f3n para solicitar el beneficio, los estudiantes lo podr\u00e1n solicitar en cualquier momento del a\u00f1o, porque puede ocurrir que en este momento no lo necesiten pero que por alguna situaci\u00f3n particular s\u00ed lo hagan m\u00e1s adelante\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Finalmente, el director inform\u00f3 que \u201c<strong>a partir del lunes 5 de marzo se estar\u00e1 brindando toda la informaci\u00f3n<\/strong> <strong>sobre los requisitos a presentar para la obtenci\u00f3n de la beca<\/strong> en la Casa Municipal de Margen Sur (Portolan 465), en la Biblioteca El Muelle (Keninek 321 \u2013 Margen Sur), en el CGP Padre Zink (Viedma y Pellegrini \u2013 Chacra II) y en el Centro Comunitario de Chacra XI (Halc\u00f3n Peregrino y Playero Blanco), mientras que del 15 al 31 de marzo se receptar\u00e1 la documentaci\u00f3n de los solicitantes en estos mismos lugares\u201d.&nbsp;<\/p>","post_email_content":"<html>\n <head><\/head>\n <body>\n  <h3 style=\"text-align: center;\"><em>El a\u00f1o pasado se otorgaron m\u00e1s de 500 becas y este a\u00f1o se prev\u00e9 superar las 700, siempre teniendo en cuenta el nivel de demanda que se presente.<\/em><\/h3> \n  <p style=\"text-align: justify;\">&nbsp;El Municipio de R\u00edo Grande a trav\u00e9s de la Secretar\u00eda de Promoci\u00f3n Social iniciar\u00e1 ma\u00f1ana lunes 5 de marzo el <strong>Programa de Becas Municipales 2018<\/strong>. El beneficio est\u00e1 dirigido a <strong>estudiantes de nivel terciario o universitario<\/strong> que est\u00e9n iniciando o <strong>que cursen sus carreras en la Provincia o en cualquier lugar del pa\u00eds.<\/strong> Est\u00e1n incluidas tanto las <strong>instituciones p\u00fablicas como privadas<\/strong>.<\/p> \n <\/body>\n<\/html>","post_featured_image_if_enabled":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/Becas.jpg","post_list_content":"<html>\n <head><\/head>\n <body>\n  <h3 style=\"text-align: center;\"><em>El a\u00f1o pasado se otorgaron m\u00e1s de 500 becas y este a\u00f1o se prev\u00e9 superar las 700, siempre teniendo en cuenta el nivel de demanda que se presente.<\/em><\/h3> \n  <p style=\"text-align: justify;\">&nbsp;El Municipio de R\u00edo Grande a trav\u00e9s de la Secretar\u00eda de Promoci\u00f3n Social iniciar\u00e1 ma\u00f1ana lunes 5 de marzo el <strong>Programa de Becas Municipales 2018<\/strong>. El beneficio est\u00e1 dirigido a <strong>estudiantes de nivel terciario o universitario<\/strong> que est\u00e9n iniciando o <strong>que cursen sus carreras en la Provincia o en cualquier lugar del pa\u00eds.<\/strong> Est\u00e1n incluidas tanto las <strong>instituciones p\u00fablicas como privadas<\/strong>.<\/p> \n <\/body>\n<\/html>","post_list_summary_featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/Becas.jpg","post_rss_content":"<html>\n <head><\/head>\n <body>\n  <h3 style=\"text-align: center;\"><em>El a\u00f1o pasado se otorgaron m\u00e1s de 500 becas y este a\u00f1o se prev\u00e9 superar las 700, siempre teniendo en cuenta el nivel de demanda que se presente.<\/em><\/h3> \n  <p style=\"text-align: justify;\">&nbsp;El Municipio de R\u00edo Grande a trav\u00e9s de la Secretar\u00eda de Promoci\u00f3n Social iniciar\u00e1 ma\u00f1ana lunes 5 de marzo el <strong>Programa de Becas Municipales 2018<\/strong>. El beneficio est\u00e1 dirigido a <strong>estudiantes de nivel terciario o universitario<\/strong> que est\u00e9n iniciando o <strong>que cursen sus carreras en la Provincia o en cualquier lugar del pa\u00eds.<\/strong> Est\u00e1n incluidas tanto las <strong>instituciones p\u00fablicas como privadas<\/strong>.<\/p> \n <\/body>\n<\/html>","post_rss_summary_featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/Becas.jpg","post_summary":"<h3 style=\"text-align: center;\"><em>El a\u00f1o pasado se otorgaron m\u00e1s de 500 becas y este a\u00f1o se prev\u00e9 superar las 700, siempre teniendo en cuenta el nivel de demanda que se presente.<\/em><\/h3>\n<p style=\"text-align: justify;\">&nbsp;El Municipio de R\u00edo Grande a trav\u00e9s de la Secretar\u00eda de Promoci\u00f3n Social iniciar\u00e1 ma\u00f1ana lunes 5 de marzo el <strong>Programa de Becas Municipales 2018<\/strong>. El beneficio est\u00e1 dirigido a <strong>estudiantes de nivel terciario o universitario<\/strong> que est\u00e9n iniciando o <strong>que cursen sus carreras en la Provincia o en cualquier lugar del pa\u00eds.<\/strong> Est\u00e1n incluidas tanto las <strong>instituciones p\u00fablicas como privadas<\/strong>.<\/p>\n","post_summary_rss":"<html>\n <head><\/head>\n <body>\n  <h3 style=\"text-align: center;\"><em>El a\u00f1o pasado se otorgaron m\u00e1s de 500 becas y este a\u00f1o se prev\u00e9 superar las 700, siempre teniendo en cuenta el nivel de demanda que se presente.<\/em><\/h3> \n  <p style=\"text-align: justify;\">&nbsp;El Municipio de R\u00edo Grande a trav\u00e9s de la Secretar\u00eda de Promoci\u00f3n Social iniciar\u00e1 ma\u00f1ana lunes 5 de marzo el <strong>Programa de Becas Municipales 2018<\/strong>. El beneficio est\u00e1 dirigido a <strong>estudiantes de nivel terciario o universitario<\/strong> que est\u00e9n iniciando o <strong>que cursen sus carreras en la Provincia o en cualquier lugar del pa\u00eds.<\/strong> Est\u00e1n incluidas tanto las <strong>instituciones p\u00fablicas como privadas<\/strong>.<\/p> \n <\/body>\n<\/html>","post_template":"generated_layouts\/5518992581.html","preview_key":"oPGxOwFB","processing_status":"PUBLISHED","publish_date":1520213003957,"publish_date_local_time":1520213003957,"publish_date_localized":{"date":1520213003957,"format":"medium","language":"en_US"},"publish_immediately":true,"published_url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/lanzamos-el-programa-de-becas-municipales-2018","resolved_domain":"info.riogrande.gob.ar","rss_body":"<h3 style=\"text-align: center;\"><em>El a\u00f1o pasado se otorgaron m\u00e1s de 500 becas y este a\u00f1o se prev\u00e9 superar las 700, siempre teniendo en cuenta el nivel de demanda que se presente.<\/em><\/h3>\n<p style=\"text-align: justify;\">&nbsp;El Municipio de R\u00edo Grande a trav\u00e9s de la Secretar\u00eda de Promoci\u00f3n Social iniciar\u00e1 ma\u00f1ana lunes 5 de marzo el <strong>Programa de Becas Municipales 2018<\/strong>. El beneficio est\u00e1 dirigido a <strong>estudiantes de nivel terciario o universitario<\/strong> que est\u00e9n iniciando o <strong>que cursen sus carreras en la Provincia o en cualquier lugar del pa\u00eds.<\/strong> Est\u00e1n incluidas tanto las <strong>instituciones p\u00fablicas como privadas<\/strong>.<\/p>\n<!--more--><p style=\"text-align: justify;\">El director de Educaci\u00f3n, Lic. Pablo L\u00f3pez Silva, coment\u00f3 al respecto que \u201cse trata de un <strong>acompa\u00f1amiento econ\u00f3mico de 2.500 pesos desde Abril hasta Noviembre<\/strong> para todos aquellos que lo necesiten, independientemente del lugar donde estudien o la carrera que cursen\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cEl a\u00f1o pasado <strong>se otorgaron m\u00e1s de 500 becas y este a\u00f1o tenemos previsto superar las 700<\/strong>, siempre teniendo en cuenta el nivel de demanda que se presente\u201d, agreg\u00f3.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Asimismo, L\u00f3pez Silva destac\u00f3 que \u201cla intenci\u00f3n es adem\u00e1s ofrecer alg\u00fan tipo de apoyo acad\u00e9mico que brinde herramientas a los chicos para facilitarles el estudio y que puedan <strong>mejorar su proceso de aprendizaje<\/strong>\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El funcionario indic\u00f3 adem\u00e1s que \u201csi bien habr\u00e1 un per\u00edodo de inscripci\u00f3n para solicitar el beneficio, los estudiantes lo podr\u00e1n solicitar en cualquier momento del a\u00f1o, porque puede ocurrir que en este momento no lo necesiten pero que por alguna situaci\u00f3n particular s\u00ed lo hagan m\u00e1s adelante\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Finalmente, el director inform\u00f3 que \u201c<strong>a partir del lunes 5 de marzo se estar\u00e1 brindando toda la informaci\u00f3n<\/strong> <strong>sobre los requisitos a presentar para la obtenci\u00f3n de la beca<\/strong> en la Casa Municipal de Margen Sur (Portolan 465), en la Biblioteca El Muelle (Keninek 321 \u2013 Margen Sur), en el CGP Padre Zink (Viedma y Pellegrini \u2013 Chacra II) y en el Centro Comunitario de Chacra XI (Halc\u00f3n Peregrino y Playero Blanco), mientras que del 15 al 31 de marzo se receptar\u00e1 la documentaci\u00f3n de los solicitantes en estos mismos lugares\u201d.&nbsp;<\/p>","rss_summary":"<h3 style=\"text-align: center;\"><em>El a\u00f1o pasado se otorgaron m\u00e1s de 500 becas y este a\u00f1o se prev\u00e9 superar las 700, siempre teniendo en cuenta el nivel de demanda que se presente.<\/em><\/h3>\n<p style=\"text-align: justify;\">&nbsp;El Municipio de R\u00edo Grande a trav\u00e9s de la Secretar\u00eda de Promoci\u00f3n Social iniciar\u00e1 ma\u00f1ana lunes 5 de marzo el <strong>Programa de Becas Municipales 2018<\/strong>. El beneficio est\u00e1 dirigido a <strong>estudiantes de nivel terciario o universitario<\/strong> que est\u00e9n iniciando o <strong>que cursen sus carreras en la Provincia o en cualquier lugar del pa\u00eds.<\/strong> Est\u00e1n incluidas tanto las <strong>instituciones p\u00fablicas como privadas<\/strong>.<\/p>\n","rss_summary_featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/Becas.jpg","slug":"lanzamos-el-programa-de-becas-municipales-2018","state":"PUBLISHED","subcategory":"normal_blog_post","synced_with_blog_root":true,"tag_ids":[5359089365],"tag_list":[],"tag_names":[],"template_path":"","template_path_for_render":"generated_layouts\/5518992581.html","title":"Lanzamos el programa de becas municipales 2018","topic_ids":[5359089365],"topic_list":[],"topic_names":[],"topics":[5359089365],"translated_content":[],"tweet_immediately":false,"unpublished_at":0,"updated":1520213925543,"upsize_featured_image":false,"url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/lanzamos-el-programa-de-becas-municipales-2018","use_featured_image":true,"views":0,"widget_containers":[],"widgetcontainers":[],"widgets":{"module_1506978622629435":{"body":{"email":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/email-24x24.png","network":"email"},"facebook":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/facebook-24x24.png","network":"facebook"},"google_plus":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/googleplus-24x24.png","network":"google_plus"},"linkedin":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/linkedin-24x24.png","network":"linkedin"},"pinterest":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/pinterest-24x24.png","network":"pinterest"},"twitter":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/twitter-24x24.png","network":"twitter"}},"child_css":[],"css":[],"id":"module_1506978622629435","label":"Social Sharing","name":"module_1506978622629435","smart_type":null,"type":"social_sharing"},"module_1507037604440482":{"body":{"email":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/email-24x24.png","network":"email"},"facebook":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/facebook-24x24.png","network":"facebook"},"google_plus":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/googleplus-24x24.png","network":"google_plus"},"linkedin":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/linkedin-24x24.png","network":"linkedin"},"pinterest":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/pinterest-24x24.png","network":"pinterest"},"twitter":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/twitter-24x24.png","network":"twitter"}},"child_css":[],"css":[],"id":"module_1507037604440482","label":"Fixed Social Sharing","name":"module_1507037604440482","smart_type":null,"type":"social_sharing"},"module_1507047465123517":{"body":{"value":"Si te gust\u00f3 este art\u00edculo puedes compartirlo"},"child_css":[],"css":[],"id":"module_1507047465123517","label":"Header","name":"module_1507047465123517","smart_type":null,"type":"header"},"module_1507059705444555":{"body":{"custom_widget_id":5366111640,"field_types":{"hidden_actual_post":"boolean","quantity_to_show":"text"},"module_id":1800602,"per_widget_wrapper_html":"","tag":"custom_widget","type":"custom_widget","widget_name":"MRG - Notas Relacionadas","wrapping_html":""},"child_css":[],"css":[],"id":"module_1507059705444555","label":"MRG - Notas Relacionadas","module_id":1800602,"name":"module_1507059705444555","smart_type":null,"type":"custom_widget"},"module_150905533993192":{"body":{"html":""},"child_css":[],"css":[],"id":"module_150905533993192","label":"CTA","name":"module_150905533993192","smart_type":null,"type":"rich_text"},"name":{"body":{"value":"Lanzamos el programa de becas municipales 2018"},"child_css":[],"css":[],"id":"name","label":"T\u00edtulo","name":"name","type":"text"},"post_body":{"body":{"value":"<h3 style=\"text-align: center;\"><em>El a\u00f1o pasado se otorgaron m\u00e1s de 500 becas y este a\u00f1o se prev\u00e9 superar las 700, siempre teniendo en cuenta el nivel de demanda que se presente.<\/em><\/h3>\n<p style=\"text-align: justify;\">&nbsp;El Municipio de R\u00edo Grande a trav\u00e9s de la Secretar\u00eda de Promoci\u00f3n Social iniciar\u00e1 ma\u00f1ana lunes 5 de marzo el <strong>Programa de Becas Municipales 2018<\/strong>. El beneficio est\u00e1 dirigido a <strong>estudiantes de nivel terciario o universitario<\/strong> que est\u00e9n iniciando o <strong>que cursen sus carreras en la Provincia o en cualquier lugar del pa\u00eds.<\/strong> Est\u00e1n incluidas tanto las <strong>instituciones p\u00fablicas como privadas<\/strong>.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El director de Educaci\u00f3n, Lic. Pablo L\u00f3pez Silva, coment\u00f3 al respecto que \u201cse trata de un <strong>acompa\u00f1amiento econ\u00f3mico de 2.500 pesos desde Abril hasta Noviembre<\/strong> para todos aquellos que lo necesiten, independientemente del lugar donde estudien o la carrera que cursen\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cEl a\u00f1o pasado <strong>se otorgaron m\u00e1s de 500 becas y este a\u00f1o tenemos previsto superar las 700<\/strong>, siempre teniendo en cuenta el nivel de demanda que se presente\u201d, agreg\u00f3.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Asimismo, L\u00f3pez Silva destac\u00f3 que \u201cla intenci\u00f3n es adem\u00e1s ofrecer alg\u00fan tipo de apoyo acad\u00e9mico que brinde herramientas a los chicos para facilitarles el estudio y que puedan <strong>mejorar su proceso de aprendizaje<\/strong>\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El funcionario indic\u00f3 adem\u00e1s que \u201csi bien habr\u00e1 un per\u00edodo de inscripci\u00f3n para solicitar el beneficio, los estudiantes lo podr\u00e1n solicitar en cualquier momento del a\u00f1o, porque puede ocurrir que en este momento no lo necesiten pero que por alguna situaci\u00f3n particular s\u00ed lo hagan m\u00e1s adelante\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Finalmente, el director inform\u00f3 que \u201c<strong>a partir del lunes 5 de marzo se estar\u00e1 brindando toda la informaci\u00f3n<\/strong> <strong>sobre los requisitos a presentar para la obtenci\u00f3n de la beca<\/strong> en la Casa Municipal de Margen Sur (Portolan 465), en la Biblioteca El Muelle (Keninek 321 \u2013 Margen Sur), en el CGP Padre Zink (Viedma y Pellegrini \u2013 Chacra II) y en el Centro Comunitario de Chacra XI (Halc\u00f3n Peregrino y Playero Blanco), mientras que del 15 al 31 de marzo se receptar\u00e1 la documentaci\u00f3n de los solicitantes en estos mismos lugares\u201d.&nbsp;<\/p>"},"child_css":[],"css":[],"id":"post_body","label":"Cuerpo de la publicaci\u00f3n","name":"post_body","type":"rich_text"}}},{"ab":false,"ab_variation":false,"absolute_url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/presentamos-el-primer-congreso-internacional-de-educacion","allowed_slug_conflict":false,"analytics_page_id":"5604721435","analytics_page_type":"blog-post","archived":false,"are_comments_allowed":true,"attached_stylesheets":[],"author":"lucila@andimol.com","author_at":1523550354779,"author_email":"lucila@andimol.com","author_name":"Lucila Abal","author_user_id":1472904,"author_username":"lucila@andimol.com","blog_author":{"avatar":"","bio":"","created":1510060365458,"deleted_at":0,"display_name":"Florencia Navarro","email":"mariaflorencianavarro84@gmail.com","facebook":"","full_name":"Florencia Navarro","google_plus":"","gravatar_url":"https:\/\/app.hubspot.com\/settings\/avatar\/5eec3b47c78be01bd26b6e3edbeab18c","has_social_profiles":false,"id":5423545990,"linkedin":"","portal_id":3039596,"slug":"florencia-navarro","twitter":"","twitter_username":"","updated":1510060386115,"user_id":4503404,"username":"mariaflorencianavarro84@gmail.com","website":""},"blog_author_id":5423545990,"blog_post_author":{"avatar":"","bio":"","created":1510060365458,"deleted_at":0,"display_name":"Florencia Navarro","email":"mariaflorencianavarro84@gmail.com","facebook":"","full_name":"Florencia Navarro","google_plus":"","gravatar_url":"https:\/\/app.hubspot.com\/settings\/avatar\/5eec3b47c78be01bd26b6e3edbeab18c","has_social_profiles":false,"id":5423545990,"linkedin":"","portal_id":3039596,"slug":"florencia-navarro","twitter":"","twitter_username":"","updated":1510060386115,"user_id":4503404,"username":"mariaflorencianavarro84@gmail.com","website":""},"blog_publish_to_social_media_task":"DONE","blueprint_type_id":0,"campaign":"02226138-1110-4071-bf07-64e321dba3a7","campaign_name":"[PG] Educaci\u00f3n @AW","campaign_utm":"%5BPG%5D%20Educaci%C3%B3n%20%40AW","category":3,"category_id":3,"comment_count":0,"composition_id":0,"content_group":4972306924,"content_group_id":4972306924,"created":1519754947643,"created_time":1519754947643,"css":[],"css_text":"","ctas":[],"current_state":"PUBLISHED","currently_published":true,"deleted_at":0,"domain":"","enable_google_amp_output_override":false,"featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/Sin%20t%C3%ADtulo.jpg","featured_image_alt_text":"Sin t\u00edtulo","featured_image_height":0,"featured_image_length":0,"featured_image_width":0,"flex_areas":[],"freeze_date":1519755972000,"has_user_changes":true,"html_title":"Presentamos el primer congreso internacional de educaci\u00f3n","id":5604721435,"is_captcha_required":true,"is_draft":false,"is_instant_email_enabled":true,"is_published":true,"is_social_publishing_enabled":true,"keywords":[],"label":"Presentamos el primer congreso internacional de educaci\u00f3n","layout_sections":[],"link_rel_canonical_url":"","list_template":"generated_layouts\/5516809288.html","live_domain":"info.riogrande.gob.ar","meta":{"author_email":"lucila@andimol.com","post_summary":"<p style=\"text-align: justify;\">Este martes, el Municipio de R\u00edo Grande a trav\u00e9s de la Secretar\u00eda de Promoci\u00f3n Social anunci\u00f3 la realizaci\u00f3n del <strong>Primer Congreso Internacional \u201cEducaci\u00f3n e Inclusi\u00f3n desde el Sur\u201d<\/strong>, evento que se desarrollar\u00e1 en nuestra ciudad los <strong>d\u00edas 18, 19 y 20 de octubre<\/strong>.<\/p>\n","author_username":"lucila@andimol.com","author_user_id":1472904,"has_user_changes":true,"last_edit_session_id":null,"last_edit_update_id":null,"html_title":"Presentamos el primer congreso internacional de educaci\u00f3n","tag_ids":[5667376910,5359089365],"topic_ids":[5667376910,5359089365],"keywords":[],"campaign_name":"[PG] Educaci\u00f3n @AW","campaign_utm":"%5BPG%5D%20Educaci%C3%B3n%20%40AW","enable_google_amp_output_override":false,"featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/Sin%20t%C3%ADtulo.jpg","featured_image_alt_text":"Sin t\u00edtulo","link_rel_canonical_url":"","meta_description":"El Municipio de R\u00edo Grande a trav\u00e9s de la Secretar\u00eda de Promoci\u00f3n Social anunci\u00f3 la realizaci\u00f3n del Primer Congreso Internacional \u201cEducaci\u00f3n e Inclusi\u00f3n desde el Sur\u201d, evento que se desarrollar\u00e1 en nuestra ciudad los d\u00edas 18, 19 y 20 de octubre. ","post_body":"<p style=\"text-align: justify;\">Este martes, el Municipio de R\u00edo Grande a trav\u00e9s de la Secretar\u00eda de Promoci\u00f3n Social anunci\u00f3 la realizaci\u00f3n del <strong>Primer Congreso Internacional \u201cEducaci\u00f3n e Inclusi\u00f3n desde el Sur\u201d<\/strong>, evento que se desarrollar\u00e1 en nuestra ciudad los <strong>d\u00edas 18, 19 y 20 de octubre<\/strong>.<\/p>\n<!--more--><p style=\"text-align: justify;\">El mismo estar\u00e1 orientado<strong> a docentes, estudiantes de profesorados, equipos directivos y representantes de instituciones educativas <\/strong>de todos los niveles. <strong>Participar\u00e1n pedagogos de nivel internacional<\/strong> de la talla de Philippe Meirieu, Marco Ra\u00fal Mej\u00eda, Flavia Rerigi, Orlando Nano Balbo, Alejandra Birgin, Patricia Sadovsky, Carlos Skliar, Marcela Mart\u00ednez, Graciela Favilli y Ver\u00f3nica Piovani. <\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El acto estuvo encabezado por el Intendente Prof. Gustavo Melella quien estuvo acompa\u00f1ado de funcionarios del Gabinete Municipal. Estuvieron presentes representantes de instituciones educativas, docentes y alumnos de carreras de Profesorado.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El Jefe Comunal expres\u00f3 que \u201ces importante para nosotros <strong>acompa\u00f1ar el proceso educativo de los chicos y j\u00f3venes de nuestra ciudad<\/strong> porque entendemos que la escuela tiene una funci\u00f3n social que es fundamental\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cHay muchas herramientas a trav\u00e9s de las cuales el Municipio aporta al <strong>fortalecimiento educativo<\/strong> como el boleto estudiantil gratuito, las becas universitarias para m\u00e1s de 500 chicos, el acuerdo de precios para la compra de productos escolares a precios especiales, los kit escolares que entregamos a m\u00e1s de 3 mil chicos en la ciudad, las becas para la Licenciatura en Educaci\u00f3n Secundaria o los seminarios del a\u00f1o pasado; pero hemos decidido avanzar en un espacio m\u00e1s para pensar el rol de la escuela y el rol docente en nuestra ciudad\u201d, resalt\u00f3.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">En este sentido, sostuvo que \u201cla idea es <strong>ayudar a nuestras instituciones educativas<\/strong> a discutir los temas y desaf\u00edos de hoy con la mirada de pedagogos de reconocimiento internacional\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Asimismo, Melella destac\u00f3 que \u201ca partir de este espacio de reflexi\u00f3n la intenci\u00f3n es marcar algunas l\u00edneas de acci\u00f3n para comenzar a trabajar en nuestras escuelas\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Finalmente, el Intendente indic\u00f3 que \u201chemos enviado el requerimiento al Ministerio de Educaci\u00f3n de la Provincia y al Ministerio de Educaci\u00f3n de la Naci\u00f3n para que el Congreso sea reconocido oficialmente\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Por su parte, la secretaria de Promoci\u00f3n Social, DI Anal\u00eda Cubino, dijo que \u201ces un hecho in\u00e9dito en nuestra ciudad que nos llena de orgullo\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cHemos planteado un modo distinto de trabajo que pondr\u00e1 \u00e9nfasis en las experiencias propias de las instituciones, las cuales ser\u00e1n parte del congreso con sus ponencias\u201d, detall\u00f3.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Finalmente, la funcionaria subray\u00f3 que \u201cestamos proponiendo lo mejor para la ciudad y lo mejor para acompa\u00f1ar los relatos de las instituciones que tienen mucho para contar\u201d y anunci\u00f3 que \u201cvamos a publicar adem\u00e1s todas las ponencias del congreso en un libro que se pueda compartir a nivel nacional e internacional\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Las diversas mesas de trabajo para comenzar a preparar las exposiciones comenzar\u00e1n en el mes de abril y se extender\u00e1n hasta el mes de octubre.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Los interesados en informarse se pueden comunicar v\u00eda mail a congresointernacionaleducaci\u00f3n@riogrande.gob.ar o llamar al tel\u00e9fono de la Direcci\u00f3n de Educaci\u00f3n (426800).<\/p>","publish_immediately":true,"use_featured_image":true,"rss_body":"<p style=\"text-align: justify;\">Este martes, el Municipio de R\u00edo Grande a trav\u00e9s de la Secretar\u00eda de Promoci\u00f3n Social anunci\u00f3 la realizaci\u00f3n del <strong>Primer Congreso Internacional \u201cEducaci\u00f3n e Inclusi\u00f3n desde el Sur\u201d<\/strong>, evento que se desarrollar\u00e1 en nuestra ciudad los <strong>d\u00edas 18, 19 y 20 de octubre<\/strong>.<\/p>\n<!--more--><p style=\"text-align: justify;\">El mismo estar\u00e1 orientado<strong> a docentes, estudiantes de profesorados, equipos directivos y representantes de instituciones educativas <\/strong>de todos los niveles. <strong>Participar\u00e1n pedagogos de nivel internacional<\/strong> de la talla de Philippe Meirieu, Marco Ra\u00fal Mej\u00eda, Flavia Rerigi, Orlando Nano Balbo, Alejandra Birgin, Patricia Sadovsky, Carlos Skliar, Marcela Mart\u00ednez, Graciela Favilli y Ver\u00f3nica Piovani. <\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El acto estuvo encabezado por el Intendente Prof. Gustavo Melella quien estuvo acompa\u00f1ado de funcionarios del Gabinete Municipal. Estuvieron presentes representantes de instituciones educativas, docentes y alumnos de carreras de Profesorado.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El Jefe Comunal expres\u00f3 que \u201ces importante para nosotros <strong>acompa\u00f1ar el proceso educativo de los chicos y j\u00f3venes de nuestra ciudad<\/strong> porque entendemos que la escuela tiene una funci\u00f3n social que es fundamental\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cHay muchas herramientas a trav\u00e9s de las cuales el Municipio aporta al <strong>fortalecimiento educativo<\/strong> como el boleto estudiantil gratuito, las becas universitarias para m\u00e1s de 500 chicos, el acuerdo de precios para la compra de productos escolares a precios especiales, los kit escolares que entregamos a m\u00e1s de 3 mil chicos en la ciudad, las becas para la Licenciatura en Educaci\u00f3n Secundaria o los seminarios del a\u00f1o pasado; pero hemos decidido avanzar en un espacio m\u00e1s para pensar el rol de la escuela y el rol docente en nuestra ciudad\u201d, resalt\u00f3.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">En este sentido, sostuvo que \u201cla idea es <strong>ayudar a nuestras instituciones educativas<\/strong> a discutir los temas y desaf\u00edos de hoy con la mirada de pedagogos de reconocimiento internacional\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Asimismo, Melella destac\u00f3 que \u201ca partir de este espacio de reflexi\u00f3n la intenci\u00f3n es marcar algunas l\u00edneas de acci\u00f3n para comenzar a trabajar en nuestras escuelas\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Finalmente, el Intendente indic\u00f3 que \u201chemos enviado el requerimiento al Ministerio de Educaci\u00f3n de la Provincia y al Ministerio de Educaci\u00f3n de la Naci\u00f3n para que el Congreso sea reconocido oficialmente\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Por su parte, la secretaria de Promoci\u00f3n Social, DI Anal\u00eda Cubino, dijo que \u201ces un hecho in\u00e9dito en nuestra ciudad que nos llena de orgullo\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cHemos planteado un modo distinto de trabajo que pondr\u00e1 \u00e9nfasis en las experiencias propias de las instituciones, las cuales ser\u00e1n parte del congreso con sus ponencias\u201d, detall\u00f3.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Finalmente, la funcionaria subray\u00f3 que \u201cestamos proponiendo lo mejor para la ciudad y lo mejor para acompa\u00f1ar los relatos de las instituciones que tienen mucho para contar\u201d y anunci\u00f3 que \u201cvamos a publicar adem\u00e1s todas las ponencias del congreso en un libro que se pueda compartir a nivel nacional e internacional\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Las diversas mesas de trabajo para comenzar a preparar las exposiciones comenzar\u00e1n en el mes de abril y se extender\u00e1n hasta el mes de octubre.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Los interesados en informarse se pueden comunicar v\u00eda mail a congresointernacionaleducaci\u00f3n@riogrande.gob.ar o llamar al tel\u00e9fono de la Direcci\u00f3n de Educaci\u00f3n (426800).<\/p>","rss_summary":"<p style=\"text-align: justify;\">Este martes, el Municipio de R\u00edo Grande a trav\u00e9s de la Secretar\u00eda de Promoci\u00f3n Social anunci\u00f3 la realizaci\u00f3n del <strong>Primer Congreso Internacional \u201cEducaci\u00f3n e Inclusi\u00f3n desde el Sur\u201d<\/strong>, evento que se desarrollar\u00e1 en nuestra ciudad los <strong>d\u00edas 18, 19 y 20 de octubre<\/strong>.<\/p>\n","blog_publish_to_social_media_task":"DONE","blog_post_schedule_task_uid":null},"meta_description":"El Municipio de R\u00edo Grande a trav\u00e9s de la Secretar\u00eda de Promoci\u00f3n Social anunci\u00f3 la realizaci\u00f3n del Primer Congreso Internacional \u201cEducaci\u00f3n e Inclusi\u00f3n desde el Sur\u201d, evento que se desarrollar\u00e1 en nuestra ciudad los d\u00edas 18, 19 y 20 de octubre. ","name":"Presentamos el primer congreso internacional de educaci\u00f3n","page_redirected":false,"page_title":"Presentamos el primer congreso internacional de educaci\u00f3n","parent_blog":{"absolute_url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar","allow_comments":true,"amp_body_color":"#404040","amp_body_font":"'Helvetica Neue', Helvetica, Arial, sans-serif","amp_body_font_size":"18","amp_custom_css":"","amp_header_background_color":"#ffffff","amp_header_color":"#1e1e1e","amp_header_font":"'Helvetica Neue', Helvetica, Arial, sans-serif","amp_header_font_size":"36","amp_link_color":"#416bb3","amp_logo_alt":"","amp_logo_height":0,"amp_logo_src":"","amp_logo_width":0,"analytics_page_id":4972306924,"attached_stylesheets":[],"captcha_after_days":7,"captcha_always":false,"category_id":3,"close_comments_older":0,"comment_date_format":"medium","comment_form_guid":"0be52f45-0d91-42c9-8c61-d365e8b06d82","comment_max_thread_depth":1,"comment_moderation":false,"comment_notification_emails":[],"comment_should_create_contact":false,"comment_verification_text":"","created":1490639392827,"created_date_time":1490639392827,"daily_notification_email_id":"4972306984","default_group_style_id":"","default_notification_from_name":"Sample Author","default_notification_reply_to":"SampleAuthor@hubspot.com","deleted_at":0,"description":"","domain":"","domain_when_published":"info.riogrande.gob.ar","email_api_subscription_id":3275650,"enable_google_amp_output":false,"enable_social_auto_publishing":true,"html_footer":"","html_footer_is_shared":true,"html_head":"","html_head_is_shared":true,"html_keywords":[],"html_title":"Informaci\u00f3n sobre R\u00edo Grande","id":4972306924,"instant_notification_email_id":"4972306969","item_layout_id":5518992581,"item_template_is_shared":false,"item_template_path":"generated_layouts\/5518992581.html","language":"en_US","listing_layout_id":5516809288,"listing_template_path":"generated_layouts\/5516809288.html","live_domain":"info.riogrande.gob.ar","month_filter_format":"MMMM yyyy","monthly_notification_email_id":"4972307006","name":"Informaci\u00f3n sobre R\u00edo Grande","portal_id":3039596,"post_html_footer":"","post_html_head":"","posts_per_listing_page":10,"posts_per_rss_feed":10,"public_title":"Informaci\u00f3n sobre R\u00edo Grande","publish_date_format":"medium","resolved_domain":"info.riogrande.gob.ar","root_url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar","show_social_link_facebook":true,"show_social_link_google_plus":true,"show_social_link_linkedin":true,"show_social_link_twitter":true,"show_summary_in_emails":true,"show_summary_in_listing":true,"show_summary_in_rss":true,"slug":"","social_account_twitter":"","subscription_contacts_property":"blog_default_hubspot_blog_4972306924_subscription","subscription_form_guid":"5f99f118-2f1f-4c02-926d-091541258238","subscription_lists_by_type":{"daily":2,"instant":1,"monthly":4,"weekly":3},"updated":1516043396997,"updated_date_time":1516043396997,"url_base":"info.riogrande.gob.ar","url_segments":[],"use_featured_image_in_summary":true,"uses_default_template":false,"weekly_notification_email_id":"4972306993"},"personas":[],"placement_guids":[],"portal_id":3039596,"post_body":"<p style=\"text-align: justify;\">Este martes, el Municipio de R\u00edo Grande a trav\u00e9s de la Secretar\u00eda de Promoci\u00f3n Social anunci\u00f3 la realizaci\u00f3n del <strong>Primer Congreso Internacional \u201cEducaci\u00f3n e Inclusi\u00f3n desde el Sur\u201d<\/strong>, evento que se desarrollar\u00e1 en nuestra ciudad los <strong>d\u00edas 18, 19 y 20 de octubre<\/strong>.<\/p>\n<!--more--><p style=\"text-align: justify;\">El mismo estar\u00e1 orientado<strong> a docentes, estudiantes de profesorados, equipos directivos y representantes de instituciones educativas <\/strong>de todos los niveles. <strong>Participar\u00e1n pedagogos de nivel internacional<\/strong> de la talla de Philippe Meirieu, Marco Ra\u00fal Mej\u00eda, Flavia Rerigi, Orlando Nano Balbo, Alejandra Birgin, Patricia Sadovsky, Carlos Skliar, Marcela Mart\u00ednez, Graciela Favilli y Ver\u00f3nica Piovani. <\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El acto estuvo encabezado por el Intendente Prof. Gustavo Melella quien estuvo acompa\u00f1ado de funcionarios del Gabinete Municipal. Estuvieron presentes representantes de instituciones educativas, docentes y alumnos de carreras de Profesorado.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El Jefe Comunal expres\u00f3 que \u201ces importante para nosotros <strong>acompa\u00f1ar el proceso educativo de los chicos y j\u00f3venes de nuestra ciudad<\/strong> porque entendemos que la escuela tiene una funci\u00f3n social que es fundamental\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cHay muchas herramientas a trav\u00e9s de las cuales el Municipio aporta al <strong>fortalecimiento educativo<\/strong> como el boleto estudiantil gratuito, las becas universitarias para m\u00e1s de 500 chicos, el acuerdo de precios para la compra de productos escolares a precios especiales, los kit escolares que entregamos a m\u00e1s de 3 mil chicos en la ciudad, las becas para la Licenciatura en Educaci\u00f3n Secundaria o los seminarios del a\u00f1o pasado; pero hemos decidido avanzar en un espacio m\u00e1s para pensar el rol de la escuela y el rol docente en nuestra ciudad\u201d, resalt\u00f3.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">En este sentido, sostuvo que \u201cla idea es <strong>ayudar a nuestras instituciones educativas<\/strong> a discutir los temas y desaf\u00edos de hoy con la mirada de pedagogos de reconocimiento internacional\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Asimismo, Melella destac\u00f3 que \u201ca partir de este espacio de reflexi\u00f3n la intenci\u00f3n es marcar algunas l\u00edneas de acci\u00f3n para comenzar a trabajar en nuestras escuelas\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Finalmente, el Intendente indic\u00f3 que \u201chemos enviado el requerimiento al Ministerio de Educaci\u00f3n de la Provincia y al Ministerio de Educaci\u00f3n de la Naci\u00f3n para que el Congreso sea reconocido oficialmente\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Por su parte, la secretaria de Promoci\u00f3n Social, DI Anal\u00eda Cubino, dijo que \u201ces un hecho in\u00e9dito en nuestra ciudad que nos llena de orgullo\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cHemos planteado un modo distinto de trabajo que pondr\u00e1 \u00e9nfasis en las experiencias propias de las instituciones, las cuales ser\u00e1n parte del congreso con sus ponencias\u201d, detall\u00f3.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Finalmente, la funcionaria subray\u00f3 que \u201cestamos proponiendo lo mejor para la ciudad y lo mejor para acompa\u00f1ar los relatos de las instituciones que tienen mucho para contar\u201d y anunci\u00f3 que \u201cvamos a publicar adem\u00e1s todas las ponencias del congreso en un libro que se pueda compartir a nivel nacional e internacional\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Las diversas mesas de trabajo para comenzar a preparar las exposiciones comenzar\u00e1n en el mes de abril y se extender\u00e1n hasta el mes de octubre.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Los interesados en informarse se pueden comunicar v\u00eda mail a congresointernacionaleducaci\u00f3n@riogrande.gob.ar o llamar al tel\u00e9fono de la Direcci\u00f3n de Educaci\u00f3n (426800).<\/p>","post_body_rss":"<p style=\"text-align: justify;\">Este martes, el Municipio de R\u00edo Grande a trav\u00e9s de la Secretar\u00eda de Promoci\u00f3n Social anunci\u00f3 la realizaci\u00f3n del <strong>Primer Congreso Internacional \u201cEducaci\u00f3n e Inclusi\u00f3n desde el Sur\u201d<\/strong>, evento que se desarrollar\u00e1 en nuestra ciudad los <strong>d\u00edas 18, 19 y 20 de octubre<\/strong>.<\/p>\n<!--more--><p style=\"text-align: justify;\">El mismo estar\u00e1 orientado<strong> a docentes, estudiantes de profesorados, equipos directivos y representantes de instituciones educativas <\/strong>de todos los niveles. <strong>Participar\u00e1n pedagogos de nivel internacional<\/strong> de la talla de Philippe Meirieu, Marco Ra\u00fal Mej\u00eda, Flavia Rerigi, Orlando Nano Balbo, Alejandra Birgin, Patricia Sadovsky, Carlos Skliar, Marcela Mart\u00ednez, Graciela Favilli y Ver\u00f3nica Piovani. <\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El acto estuvo encabezado por el Intendente Prof. Gustavo Melella quien estuvo acompa\u00f1ado de funcionarios del Gabinete Municipal. Estuvieron presentes representantes de instituciones educativas, docentes y alumnos de carreras de Profesorado.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El Jefe Comunal expres\u00f3 que \u201ces importante para nosotros <strong>acompa\u00f1ar el proceso educativo de los chicos y j\u00f3venes de nuestra ciudad<\/strong> porque entendemos que la escuela tiene una funci\u00f3n social que es fundamental\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cHay muchas herramientas a trav\u00e9s de las cuales el Municipio aporta al <strong>fortalecimiento educativo<\/strong> como el boleto estudiantil gratuito, las becas universitarias para m\u00e1s de 500 chicos, el acuerdo de precios para la compra de productos escolares a precios especiales, los kit escolares que entregamos a m\u00e1s de 3 mil chicos en la ciudad, las becas para la Licenciatura en Educaci\u00f3n Secundaria o los seminarios del a\u00f1o pasado; pero hemos decidido avanzar en un espacio m\u00e1s para pensar el rol de la escuela y el rol docente en nuestra ciudad\u201d, resalt\u00f3.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">En este sentido, sostuvo que \u201cla idea es <strong>ayudar a nuestras instituciones educativas<\/strong> a discutir los temas y desaf\u00edos de hoy con la mirada de pedagogos de reconocimiento internacional\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Asimismo, Melella destac\u00f3 que \u201ca partir de este espacio de reflexi\u00f3n la intenci\u00f3n es marcar algunas l\u00edneas de acci\u00f3n para comenzar a trabajar en nuestras escuelas\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Finalmente, el Intendente indic\u00f3 que \u201chemos enviado el requerimiento al Ministerio de Educaci\u00f3n de la Provincia y al Ministerio de Educaci\u00f3n de la Naci\u00f3n para que el Congreso sea reconocido oficialmente\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Por su parte, la secretaria de Promoci\u00f3n Social, DI Anal\u00eda Cubino, dijo que \u201ces un hecho in\u00e9dito en nuestra ciudad que nos llena de orgullo\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cHemos planteado un modo distinto de trabajo que pondr\u00e1 \u00e9nfasis en las experiencias propias de las instituciones, las cuales ser\u00e1n parte del congreso con sus ponencias\u201d, detall\u00f3.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Finalmente, la funcionaria subray\u00f3 que \u201cestamos proponiendo lo mejor para la ciudad y lo mejor para acompa\u00f1ar los relatos de las instituciones que tienen mucho para contar\u201d y anunci\u00f3 que \u201cvamos a publicar adem\u00e1s todas las ponencias del congreso en un libro que se pueda compartir a nivel nacional e internacional\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Las diversas mesas de trabajo para comenzar a preparar las exposiciones comenzar\u00e1n en el mes de abril y se extender\u00e1n hasta el mes de octubre.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Los interesados en informarse se pueden comunicar v\u00eda mail a congresointernacionaleducaci\u00f3n@riogrande.gob.ar o llamar al tel\u00e9fono de la Direcci\u00f3n de Educaci\u00f3n (426800).<\/p>","post_email_content":"<html>\n <head><\/head>\n <body>\n  <p style=\"text-align: justify;\">Este martes, el Municipio de R\u00edo Grande a trav\u00e9s de la Secretar\u00eda de Promoci\u00f3n Social anunci\u00f3 la realizaci\u00f3n del <strong>Primer Congreso Internacional \u201cEducaci\u00f3n e Inclusi\u00f3n desde el Sur\u201d<\/strong>, evento que se desarrollar\u00e1 en nuestra ciudad los <strong>d\u00edas 18, 19 y 20 de octubre<\/strong>.<\/p> \n <\/body>\n<\/html>","post_featured_image_if_enabled":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/Sin%20t%C3%ADtulo.jpg","post_list_content":"<html>\n <head><\/head>\n <body>\n  <p style=\"text-align: justify;\">Este martes, el Municipio de R\u00edo Grande a trav\u00e9s de la Secretar\u00eda de Promoci\u00f3n Social anunci\u00f3 la realizaci\u00f3n del <strong>Primer Congreso Internacional \u201cEducaci\u00f3n e Inclusi\u00f3n desde el Sur\u201d<\/strong>, evento que se desarrollar\u00e1 en nuestra ciudad los <strong>d\u00edas 18, 19 y 20 de octubre<\/strong>.<\/p> \n <\/body>\n<\/html>","post_list_summary_featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/Sin%20t%C3%ADtulo.jpg","post_rss_content":"<html>\n <head><\/head>\n <body>\n  <p style=\"text-align: justify;\">Este martes, el Municipio de R\u00edo Grande a trav\u00e9s de la Secretar\u00eda de Promoci\u00f3n Social anunci\u00f3 la realizaci\u00f3n del <strong>Primer Congreso Internacional \u201cEducaci\u00f3n e Inclusi\u00f3n desde el Sur\u201d<\/strong>, evento que se desarrollar\u00e1 en nuestra ciudad los <strong>d\u00edas 18, 19 y 20 de octubre<\/strong>.<\/p> \n <\/body>\n<\/html>","post_rss_summary_featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/Sin%20t%C3%ADtulo.jpg","post_summary":"<p style=\"text-align: justify;\">Este martes, el Municipio de R\u00edo Grande a trav\u00e9s de la Secretar\u00eda de Promoci\u00f3n Social anunci\u00f3 la realizaci\u00f3n del <strong>Primer Congreso Internacional \u201cEducaci\u00f3n e Inclusi\u00f3n desde el Sur\u201d<\/strong>, evento que se desarrollar\u00e1 en nuestra ciudad los <strong>d\u00edas 18, 19 y 20 de octubre<\/strong>.<\/p>\n","post_summary_rss":"<html>\n <head><\/head>\n <body>\n  <p style=\"text-align: justify;\">Este martes, el Municipio de R\u00edo Grande a trav\u00e9s de la Secretar\u00eda de Promoci\u00f3n Social anunci\u00f3 la realizaci\u00f3n del <strong>Primer Congreso Internacional \u201cEducaci\u00f3n e Inclusi\u00f3n desde el Sur\u201d<\/strong>, evento que se desarrollar\u00e1 en nuestra ciudad los <strong>d\u00edas 18, 19 y 20 de octubre<\/strong>.<\/p> \n <\/body>\n<\/html>","post_template":"generated_layouts\/5518992581.html","preview_key":"IqbSqUEY","processing_status":"PUBLISHED","publish_date":1519755972000,"publish_date_local_time":1519755972000,"publish_date_localized":{"date":1519755972000,"format":"medium","language":"en_US"},"publish_immediately":true,"published_url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/presentamos-el-primer-congreso-internacional-de-educacion","resolved_domain":"info.riogrande.gob.ar","rss_body":"<p style=\"text-align: justify;\">Este martes, el Municipio de R\u00edo Grande a trav\u00e9s de la Secretar\u00eda de Promoci\u00f3n Social anunci\u00f3 la realizaci\u00f3n del <strong>Primer Congreso Internacional \u201cEducaci\u00f3n e Inclusi\u00f3n desde el Sur\u201d<\/strong>, evento que se desarrollar\u00e1 en nuestra ciudad los <strong>d\u00edas 18, 19 y 20 de octubre<\/strong>.<\/p>\n<!--more--><p style=\"text-align: justify;\">El mismo estar\u00e1 orientado<strong> a docentes, estudiantes de profesorados, equipos directivos y representantes de instituciones educativas <\/strong>de todos los niveles. <strong>Participar\u00e1n pedagogos de nivel internacional<\/strong> de la talla de Philippe Meirieu, Marco Ra\u00fal Mej\u00eda, Flavia Rerigi, Orlando Nano Balbo, Alejandra Birgin, Patricia Sadovsky, Carlos Skliar, Marcela Mart\u00ednez, Graciela Favilli y Ver\u00f3nica Piovani. <\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El acto estuvo encabezado por el Intendente Prof. Gustavo Melella quien estuvo acompa\u00f1ado de funcionarios del Gabinete Municipal. Estuvieron presentes representantes de instituciones educativas, docentes y alumnos de carreras de Profesorado.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El Jefe Comunal expres\u00f3 que \u201ces importante para nosotros <strong>acompa\u00f1ar el proceso educativo de los chicos y j\u00f3venes de nuestra ciudad<\/strong> porque entendemos que la escuela tiene una funci\u00f3n social que es fundamental\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cHay muchas herramientas a trav\u00e9s de las cuales el Municipio aporta al <strong>fortalecimiento educativo<\/strong> como el boleto estudiantil gratuito, las becas universitarias para m\u00e1s de 500 chicos, el acuerdo de precios para la compra de productos escolares a precios especiales, los kit escolares que entregamos a m\u00e1s de 3 mil chicos en la ciudad, las becas para la Licenciatura en Educaci\u00f3n Secundaria o los seminarios del a\u00f1o pasado; pero hemos decidido avanzar en un espacio m\u00e1s para pensar el rol de la escuela y el rol docente en nuestra ciudad\u201d, resalt\u00f3.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">En este sentido, sostuvo que \u201cla idea es <strong>ayudar a nuestras instituciones educativas<\/strong> a discutir los temas y desaf\u00edos de hoy con la mirada de pedagogos de reconocimiento internacional\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Asimismo, Melella destac\u00f3 que \u201ca partir de este espacio de reflexi\u00f3n la intenci\u00f3n es marcar algunas l\u00edneas de acci\u00f3n para comenzar a trabajar en nuestras escuelas\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Finalmente, el Intendente indic\u00f3 que \u201chemos enviado el requerimiento al Ministerio de Educaci\u00f3n de la Provincia y al Ministerio de Educaci\u00f3n de la Naci\u00f3n para que el Congreso sea reconocido oficialmente\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Por su parte, la secretaria de Promoci\u00f3n Social, DI Anal\u00eda Cubino, dijo que \u201ces un hecho in\u00e9dito en nuestra ciudad que nos llena de orgullo\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cHemos planteado un modo distinto de trabajo que pondr\u00e1 \u00e9nfasis en las experiencias propias de las instituciones, las cuales ser\u00e1n parte del congreso con sus ponencias\u201d, detall\u00f3.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Finalmente, la funcionaria subray\u00f3 que \u201cestamos proponiendo lo mejor para la ciudad y lo mejor para acompa\u00f1ar los relatos de las instituciones que tienen mucho para contar\u201d y anunci\u00f3 que \u201cvamos a publicar adem\u00e1s todas las ponencias del congreso en un libro que se pueda compartir a nivel nacional e internacional\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Las diversas mesas de trabajo para comenzar a preparar las exposiciones comenzar\u00e1n en el mes de abril y se extender\u00e1n hasta el mes de octubre.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Los interesados en informarse se pueden comunicar v\u00eda mail a congresointernacionaleducaci\u00f3n@riogrande.gob.ar o llamar al tel\u00e9fono de la Direcci\u00f3n de Educaci\u00f3n (426800).<\/p>","rss_summary":"<p style=\"text-align: justify;\">Este martes, el Municipio de R\u00edo Grande a trav\u00e9s de la Secretar\u00eda de Promoci\u00f3n Social anunci\u00f3 la realizaci\u00f3n del <strong>Primer Congreso Internacional \u201cEducaci\u00f3n e Inclusi\u00f3n desde el Sur\u201d<\/strong>, evento que se desarrollar\u00e1 en nuestra ciudad los <strong>d\u00edas 18, 19 y 20 de octubre<\/strong>.<\/p>\n","rss_summary_featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/Sin%20t%C3%ADtulo.jpg","slug":"presentamos-el-primer-congreso-internacional-de-educacion","state":"PUBLISHED","subcategory":"normal_blog_post","synced_with_blog_root":true,"tag_ids":[5667376910,5359089365],"tag_list":[],"tag_names":[],"template_path":"","template_path_for_render":"generated_layouts\/5518992581.html","title":"Presentamos el primer congreso internacional de educaci\u00f3n","topic_ids":[5667376910,5359089365],"topic_list":[],"topic_names":[],"topics":[5667376910,5359089365],"translated_content":[],"tweet_immediately":false,"unpublished_at":0,"updated":1523550354779,"upsize_featured_image":false,"url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/presentamos-el-primer-congreso-internacional-de-educacion","use_featured_image":true,"views":0,"widget_containers":[],"widgetcontainers":[],"widgets":{"module_1506978622629435":{"body":{"email":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/email-24x24.png","network":"email"},"facebook":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/facebook-24x24.png","network":"facebook"},"google_plus":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/googleplus-24x24.png","network":"google_plus"},"linkedin":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/linkedin-24x24.png","network":"linkedin"},"pinterest":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/pinterest-24x24.png","network":"pinterest"},"twitter":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/twitter-24x24.png","network":"twitter"}},"child_css":[],"css":[],"id":"module_1506978622629435","label":"Social Sharing","name":"module_1506978622629435","smart_type":null,"type":"social_sharing"},"module_1507037604440482":{"body":{"email":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/email-24x24.png","network":"email"},"facebook":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/facebook-24x24.png","network":"facebook"},"google_plus":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/googleplus-24x24.png","network":"google_plus"},"linkedin":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/linkedin-24x24.png","network":"linkedin"},"pinterest":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/pinterest-24x24.png","network":"pinterest"},"twitter":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/twitter-24x24.png","network":"twitter"}},"child_css":[],"css":[],"id":"module_1507037604440482","label":"Fixed Social Sharing","name":"module_1507037604440482","smart_type":null,"type":"social_sharing"},"module_1507047465123517":{"body":{"value":"Si te gust\u00f3 este art\u00edculo puedes compartirlo"},"child_css":[],"css":[],"id":"module_1507047465123517","label":"Header","name":"module_1507047465123517","smart_type":null,"type":"header"},"module_1507059705444555":{"body":{"custom_widget_id":5366111640,"field_types":{"hidden_actual_post":"boolean","quantity_to_show":"text"},"module_id":1800602,"per_widget_wrapper_html":"","tag":"custom_widget","type":"custom_widget","widget_name":"MRG - Notas Relacionadas","wrapping_html":""},"child_css":[],"css":[],"id":"module_1507059705444555","label":"MRG - Notas Relacionadas","module_id":1800602,"name":"module_1507059705444555","smart_type":null,"type":"custom_widget"},"module_150905533993192":{"body":{"html":""},"child_css":[],"css":[],"id":"module_150905533993192","label":"CTA","name":"module_150905533993192","smart_type":null,"type":"rich_text"},"name":{"body":{"value":"Presentamos el primer congreso internacional de educaci\u00f3n"},"child_css":[],"css":[],"deleted_at":1522274289775,"id":"name","label":"T\u00edtulo","name":"name","type":"text"},"post_body":{"body":{"html":"<p style=\"text-align: justify;\">Este martes, el Municipio de R\u00edo Grande a trav\u00e9s de la Secretar\u00eda de Promoci\u00f3n Social anunci\u00f3 la realizaci\u00f3n del <strong>Primer Congreso Internacional \u201cEducaci\u00f3n e Inclusi\u00f3n desde el Sur\u201d<\/strong>, evento que se desarrollar\u00e1 en nuestra ciudad los <strong>d\u00edas 18, 19 y 20 de octubre<\/strong>.<\/p>\n<!--more--><p style=\"text-align: justify;\">El mismo estar\u00e1 orientado<strong> a docentes, estudiantes de profesorados, equipos directivos y representantes de instituciones educativas <\/strong>de todos los niveles. <strong>Participar\u00e1n pedagogos de nivel internacional<\/strong> de la talla de Philippe Meirieu, Marco Ra\u00fal Mej\u00eda, Flavia Rerigi, Orlando Nano Balbo, Alejandra Birgin, Patricia Sadovsky, Carlos Skliar, Marcela Mart\u00ednez, Graciela Favilli y Ver\u00f3nica Piovani. <\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El acto estuvo encabezado por el Intendente Prof. Gustavo Melella quien estuvo acompa\u00f1ado de funcionarios del Gabinete Municipal. Estuvieron presentes representantes de instituciones educativas, docentes y alumnos de carreras de Profesorado.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El Jefe Comunal expres\u00f3 que \u201ces importante para nosotros <strong>acompa\u00f1ar el proceso educativo de los chicos y j\u00f3venes de nuestra ciudad<\/strong> porque entendemos que la escuela tiene una funci\u00f3n social que es fundamental\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cHay muchas herramientas a trav\u00e9s de las cuales el Municipio aporta al <strong>fortalecimiento educativo<\/strong> como el boleto estudiantil gratuito, las becas universitarias para m\u00e1s de 500 chicos, el acuerdo de precios para la compra de productos escolares a precios especiales, los kit escolares que entregamos a m\u00e1s de 3 mil chicos en la ciudad, las becas para la Licenciatura en Educaci\u00f3n Secundaria o los seminarios del a\u00f1o pasado; pero hemos decidido avanzar en un espacio m\u00e1s para pensar el rol de la escuela y el rol docente en nuestra ciudad\u201d, resalt\u00f3.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">En este sentido, sostuvo que \u201cla idea es <strong>ayudar a nuestras instituciones educativas<\/strong> a discutir los temas y desaf\u00edos de hoy con la mirada de pedagogos de reconocimiento internacional\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Asimismo, Melella destac\u00f3 que \u201ca partir de este espacio de reflexi\u00f3n la intenci\u00f3n es marcar algunas l\u00edneas de acci\u00f3n para comenzar a trabajar en nuestras escuelas\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Finalmente, el Intendente indic\u00f3 que \u201chemos enviado el requerimiento al Ministerio de Educaci\u00f3n de la Provincia y al Ministerio de Educaci\u00f3n de la Naci\u00f3n para que el Congreso sea reconocido oficialmente\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Por su parte, la secretaria de Promoci\u00f3n Social, DI Anal\u00eda Cubino, dijo que \u201ces un hecho in\u00e9dito en nuestra ciudad que nos llena de orgullo\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cHemos planteado un modo distinto de trabajo que pondr\u00e1 \u00e9nfasis en las experiencias propias de las instituciones, las cuales ser\u00e1n parte del congreso con sus ponencias\u201d, detall\u00f3.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Finalmente, la funcionaria subray\u00f3 que \u201cestamos proponiendo lo mejor para la ciudad y lo mejor para acompa\u00f1ar los relatos de las instituciones que tienen mucho para contar\u201d y anunci\u00f3 que \u201cvamos a publicar adem\u00e1s todas las ponencias del congreso en un libro que se pueda compartir a nivel nacional e internacional\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Las diversas mesas de trabajo para comenzar a preparar las exposiciones comenzar\u00e1n en el mes de abril y se extender\u00e1n hasta el mes de octubre.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Los interesados en informarse se pueden comunicar v\u00eda mail a congresointernacionaleducaci\u00f3n@riogrande.gob.ar o llamar al tel\u00e9fono de la Direcci\u00f3n de Educaci\u00f3n (426800).<\/p>","value":"<p style=\"text-align: justify;\">Este martes, el Municipio de R\u00edo Grande a trav\u00e9s de la Secretar\u00eda de Promoci\u00f3n Social anunci\u00f3 la realizaci\u00f3n del <strong>Primer Congreso Internacional \u201cEducaci\u00f3n e Inclusi\u00f3n desde el Sur\u201d<\/strong>, evento que se desarrollar\u00e1 en nuestra ciudad los <strong>d\u00edas 18, 19 y 20 de octubre<\/strong>.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El mismo estar\u00e1 orientado<strong> a docentes, estudiantes de profesorados, equipos directivos y representantes de instituciones educativas <\/strong>de todos los niveles. <strong>Participar\u00e1n pedagogos de nivel internacional<\/strong> de la talla de Philippe Meirieu, Marco Ra\u00fal Mej\u00eda, Flavia Rerigi, Orlando Nano Balbo, Alejandra Birgin, Patricia Sadovsky, Carlos Skliar, Marcela Mart\u00ednez, Graciela Favilli y Ver\u00f3nica Piovani. <\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El acto estuvo encabezado por el Intendente Prof. Gustavo Melella quien estuvo acompa\u00f1ado de funcionarios del Gabinete Municipal. Estuvieron presentes representantes de instituciones educativas, docentes y alumnos de carreras de Profesorado.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El Jefe Comunal expres\u00f3 que \u201ces importante para nosotros <strong>acompa\u00f1ar el proceso educativo de los chicos y j\u00f3venes de nuestra ciudad<\/strong> porque entendemos que la escuela tiene una funci\u00f3n social que es fundamental\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cHay muchas herramientas a trav\u00e9s de las cuales el Municipio aporta al <strong>fortalecimiento educativo<\/strong> como el boleto estudiantil gratuito, las becas universitarias para m\u00e1s de 500 chicos, el acuerdo de precios para la compra de productos escolares a precios especiales, los kit escolares que entregamos a m\u00e1s de 3 mil chicos en la ciudad, las becas para la Licenciatura en Educaci\u00f3n Secundaria o los seminarios del a\u00f1o pasado; pero hemos decidido avanzar en un espacio m\u00e1s para pensar el rol de la escuela y el rol docente en nuestra ciudad\u201d, resalt\u00f3.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">En este sentido, sostuvo que \u201cla idea es <strong>ayudar a nuestras instituciones educativas<\/strong> a discutir los temas y desaf\u00edos de hoy con la mirada de pedagogos de reconocimiento internacional\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Asimismo, Melella destac\u00f3 que \u201ca partir de este espacio de reflexi\u00f3n la intenci\u00f3n es marcar algunas l\u00edneas de acci\u00f3n para comenzar a trabajar en nuestras escuelas\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Finalmente, el Intendente indic\u00f3 que \u201chemos enviado el requerimiento al Ministerio de Educaci\u00f3n de la Provincia y al Ministerio de Educaci\u00f3n de la Naci\u00f3n para que el Congreso sea reconocido oficialmente\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Por su parte, la secretaria de Promoci\u00f3n Social, DI Anal\u00eda Cubino, dijo que \u201ces un hecho in\u00e9dito en nuestra ciudad que nos llena de orgullo\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cHemos planteado un modo distinto de trabajo que pondr\u00e1 \u00e9nfasis en las experiencias propias de las instituciones, las cuales ser\u00e1n parte del congreso con sus ponencias\u201d, detall\u00f3.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Finalmente, la funcionaria subray\u00f3 que \u201cestamos proponiendo lo mejor para la ciudad y lo mejor para acompa\u00f1ar los relatos de las instituciones que tienen mucho para contar\u201d y anunci\u00f3 que \u201cvamos a publicar adem\u00e1s todas las ponencias del congreso en un libro que se pueda compartir a nivel nacional e internacional\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Las diversas mesas de trabajo para comenzar a preparar las exposiciones comenzar\u00e1n en el mes de abril y se extender\u00e1n hasta el mes de octubre.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Los interesados en informarse se pueden comunicar v\u00eda mail a congresointernacionaleducaci\u00f3n@riogrande.gob.ar o llamar al tel\u00e9fono de la Direcci\u00f3n de Educaci\u00f3n (426800).<\/p>"},"child_css":[],"css":[],"deleted_at":1522274289775,"id":"post_body","label":"Cuerpo de la publicaci\u00f3n","name":"post_body","type":"rich_text"}}},{"ab":false,"ab_variation":false,"absolute_url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/ninos-de-todos-los-barrios-participan-de-la-juegoteca","allowed_slug_conflict":false,"analytics_page_id":"5523077549","analytics_page_type":"blog-post","archived":false,"are_comments_allowed":true,"attached_stylesheets":[],"author":"julietagrosso19@gmail.com","author_at":1516209426590,"author_email":"julietagrosso19@gmail.com","author_name":"Mar\u00eda Julieta Grosso","author_user_id":4973931,"author_username":"julietagrosso19@gmail.com","blog_author":{"avatar":"","bio":"","created":1510925432050,"deleted_at":0,"display_name":"Julieta Grosso","email":"julietagrosso19@gmail.com","facebook":"","full_name":"Julieta Grosso","google_plus":"","gravatar_url":"https:\/\/app.hubspot.com\/settings\/avatar\/a64236d01061946870c4a3fa3db8123b","has_social_profiles":false,"id":5440322683,"linkedin":"","portal_id":3039596,"slug":"julieta-grosso","twitter":"","twitter_username":"","updated":1510925450362,"user_id":4973931,"username":"julietagrosso19@gmail.com","website":""},"blog_author_id":5440322683,"blog_post_author":{"avatar":"","bio":"","created":1510925432050,"deleted_at":0,"display_name":"Julieta Grosso","email":"julietagrosso19@gmail.com","facebook":"","full_name":"Julieta Grosso","google_plus":"","gravatar_url":"https:\/\/app.hubspot.com\/settings\/avatar\/a64236d01061946870c4a3fa3db8123b","has_social_profiles":false,"id":5440322683,"linkedin":"","portal_id":3039596,"slug":"julieta-grosso","twitter":"","twitter_username":"","updated":1510925450362,"user_id":4973931,"username":"julietagrosso19@gmail.com","website":""},"blog_publish_to_social_media_task":"DONE","blueprint_type_id":0,"category":3,"category_id":3,"comment_count":0,"composition_id":0,"content_group":4972306924,"content_group_id":4972306924,"created":1516208109602,"created_time":1516208109602,"css":[],"css_text":"","ctas":[],"current_state":"PUBLISHED","currently_published":true,"deleted_at":0,"domain":"","enable_google_amp_output_override":false,"featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/IMG_9127-1.jpg","featured_image_alt_text":"IMG_9127-1","featured_image_height":0,"featured_image_length":0,"featured_image_width":0,"flex_areas":[],"freeze_date":1516208501655,"has_user_changes":true,"html_title":"Ni\u00f1os de todos los barrios participan de la Juegoteca","id":5523077549,"is_captcha_required":true,"is_draft":false,"is_instant_email_enabled":true,"is_published":true,"is_social_publishing_enabled":true,"keywords":[],"label":"Ni\u00f1os de todos los barrios participan de la Juegoteca","layout_sections":[],"link_rel_canonical_url":"","list_template":"generated_layouts\/5516809288.html","live_domain":"info.riogrande.gob.ar","meta":{"author_email":"julietagrosso19@gmail.com","post_summary":"<p style=\"text-align: justify;\">En el marco de las <strong>actividades<\/strong> que se desarrollan en el <strong>Espacio para el Desarrollo Laboral y Tecnol\u00f3gico<\/strong> del Municipio de R\u00edo Grande, <strong>ni\u00f1os<\/strong> de todos los <strong>barrios<\/strong> de la ciudad <strong>participan<\/strong> de la Juegoteca <strong>\u201cJugamos en el Espacio\u201d<\/strong>, una <strong>propuesta<\/strong> orientada a <strong>ni\u00f1os<\/strong> de <strong>6 a 12 a\u00f1os<\/strong> para <strong>fomentar<\/strong> el <strong>desarrollo intelectual y psicosocial<\/strong> <strong>a trav\u00e9s<\/strong> del <strong>juego<\/strong>.<\/p>\n","author_username":"julietagrosso19@gmail.com","author_user_id":4973931,"has_user_changes":true,"last_edit_session_id":null,"last_edit_update_id":null,"html_title":"Ni\u00f1os de todos los barrios participan de la Juegoteca","tag_ids":[5359089365],"topic_ids":[5359089365],"keywords":[],"campaign_name":null,"campaign_utm":null,"enable_google_amp_output_override":false,"featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/IMG_9127-1.jpg","featured_image_alt_text":"IMG_9127-1","link_rel_canonical_url":"","meta_description":"\u201cJugamos en el Espacio\u201d, una propuesta orientada a ni\u00f1os de 6 a 12 a\u00f1os para fomentar el desarrollo intelectual y psicosocial a trav\u00e9s del juego.","post_body":"<p style=\"text-align: justify;\">En el marco de las <strong>actividades<\/strong> que se desarrollan en el <strong>Espacio para el Desarrollo Laboral y Tecnol\u00f3gico<\/strong> del Municipio de R\u00edo Grande, <strong>ni\u00f1os<\/strong> de todos los <strong>barrios<\/strong> de la ciudad <strong>participan<\/strong> de la Juegoteca <strong>\u201cJugamos en el Espacio\u201d<\/strong>, una <strong>propuesta<\/strong> orientada a <strong>ni\u00f1os<\/strong> de <strong>6 a 12 a\u00f1os<\/strong> para <strong>fomentar<\/strong> el <strong>desarrollo intelectual y psicosocial<\/strong> <strong>a trav\u00e9s<\/strong> del <strong>juego<\/strong>.<\/p>\n<!--more--><p style=\"text-align: justify;\">La directora de Promoci\u00f3n Humana dependiente de la Secretar\u00eda de Promoci\u00f3n Social, Lic. Daniela Soria, coment\u00f3 al respecto que \u201cla actividad tiene dos momentos, uno de juego reglado en el cual los chicos se divierten y juegan, y un segundo momento relacionado a la creaci\u00f3n, en el cual ellos mismos podr\u00e1n desarrollar su propio juego con la utilizaci\u00f3n de impresoras 3D y l\u00e1pices 3D\u201d. \u201cLa propuesta permite que los chicos accedan a las nuevas tecnolog\u00edas y a la igualdad de oportunidades\u201d, subray\u00f3.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">De igual modo, la funcionaria indic\u00f3 que para garantizar la mayor participaci\u00f3n posible y pensando en aquellos que no tengan movilidad \u201clos d\u00edas mi\u00e9rcoles pasamos a buscar a los chicos por los barrios de Chacra XI, Chacra XIII, Los Cisnes y Bicentenario y los d\u00edas viernes tenemos un transporte desde la Margen Sur, aunque cualquiera se pueden acercar directamente al espacio todos los ni\u00f1os de la ciudad que lo deseen\u201d. Finalmente, Soria destac\u00f3 la participaci\u00f3n de los abuelos de la Coordinaci\u00f3n del Adulto Mayor \u201cquienes al mediod\u00eda preparan la comida para los chicos y luego comparten&nbsp; un lindo momento con ellos\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">La <strong>Juegoteca<\/strong> Juguemos en el Espacio se <strong>desarrolla<\/strong> todos los <strong>mi\u00e9rcoles<\/strong> y <strong>viernes<\/strong> de <strong>10 a 14 hs<\/strong> en el Espacio para el Desarrollo Laboral y Tecnol\u00f3gico (<strong>Pellegrini 520<\/strong>). Los interesados en inscribirse se pueden dirigirse en horario de oficina de lunes a viernes a Luis Py 152 o acercarse directamente al espacio.<\/p>","publish_immediately":true,"use_featured_image":true,"placement_guids":[],"rss_body":"<p style=\"text-align: justify;\">En el marco de las <strong>actividades<\/strong> que se desarrollan en el <strong>Espacio para el Desarrollo Laboral y Tecnol\u00f3gico<\/strong> del Municipio de R\u00edo Grande, <strong>ni\u00f1os<\/strong> de todos los <strong>barrios<\/strong> de la ciudad <strong>participan<\/strong> de la Juegoteca <strong>\u201cJugamos en el Espacio\u201d<\/strong>, una <strong>propuesta<\/strong> orientada a <strong>ni\u00f1os<\/strong> de <strong>6 a 12 a\u00f1os<\/strong> para <strong>fomentar<\/strong> el <strong>desarrollo intelectual y psicosocial<\/strong> <strong>a trav\u00e9s<\/strong> del <strong>juego<\/strong>.<\/p>\n<!--more--><p style=\"text-align: justify;\">La directora de Promoci\u00f3n Humana dependiente de la Secretar\u00eda de Promoci\u00f3n Social, Lic. Daniela Soria, coment\u00f3 al respecto que \u201cla actividad tiene dos momentos, uno de juego reglado en el cual los chicos se divierten y juegan, y un segundo momento relacionado a la creaci\u00f3n, en el cual ellos mismos podr\u00e1n desarrollar su propio juego con la utilizaci\u00f3n de impresoras 3D y l\u00e1pices 3D\u201d. \u201cLa propuesta permite que los chicos accedan a las nuevas tecnolog\u00edas y a la igualdad de oportunidades\u201d, subray\u00f3.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">De igual modo, la funcionaria indic\u00f3 que para garantizar la mayor participaci\u00f3n posible y pensando en aquellos que no tengan movilidad \u201clos d\u00edas mi\u00e9rcoles pasamos a buscar a los chicos por los barrios de Chacra XI, Chacra XIII, Los Cisnes y Bicentenario y los d\u00edas viernes tenemos un transporte desde la Margen Sur, aunque cualquiera se pueden acercar directamente al espacio todos los ni\u00f1os de la ciudad que lo deseen\u201d. Finalmente, Soria destac\u00f3 la participaci\u00f3n de los abuelos de la Coordinaci\u00f3n del Adulto Mayor \u201cquienes al mediod\u00eda preparan la comida para los chicos y luego comparten&nbsp; un lindo momento con ellos\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">La <strong>Juegoteca<\/strong> Juguemos en el Espacio se <strong>desarrolla<\/strong> todos los <strong>mi\u00e9rcoles<\/strong> y <strong>viernes<\/strong> de <strong>10 a 14 hs<\/strong> en el Espacio para el Desarrollo Laboral y Tecnol\u00f3gico (<strong>Pellegrini 520<\/strong>). Los interesados en inscribirse se pueden dirigirse en horario de oficina de lunes a viernes a Luis Py 152 o acercarse directamente al espacio.<\/p>","rss_summary":"<p style=\"text-align: justify;\">En el marco de las <strong>actividades<\/strong> que se desarrollan en el <strong>Espacio para el Desarrollo Laboral y Tecnol\u00f3gico<\/strong> del Municipio de R\u00edo Grande, <strong>ni\u00f1os<\/strong> de todos los <strong>barrios<\/strong> de la ciudad <strong>participan<\/strong> de la Juegoteca <strong>\u201cJugamos en el Espacio\u201d<\/strong>, una <strong>propuesta<\/strong> orientada a <strong>ni\u00f1os<\/strong> de <strong>6 a 12 a\u00f1os<\/strong> para <strong>fomentar<\/strong> el <strong>desarrollo intelectual y psicosocial<\/strong> <strong>a trav\u00e9s<\/strong> del <strong>juego<\/strong>.<\/p>\n","blog_post_schedule_task_uid":null,"blog_publish_to_social_media_task":"DONE"},"meta_description":"\u201cJugamos en el Espacio\u201d, una propuesta orientada a ni\u00f1os de 6 a 12 a\u00f1os para fomentar el desarrollo intelectual y psicosocial a trav\u00e9s del juego.","name":"Ni\u00f1os de todos los barrios participan de la Juegoteca","page_redirected":false,"page_title":"Ni\u00f1os de todos los barrios participan de la Juegoteca","parent_blog":{"absolute_url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar","allow_comments":true,"amp_body_color":"#404040","amp_body_font":"'Helvetica Neue', Helvetica, Arial, sans-serif","amp_body_font_size":"18","amp_custom_css":"","amp_header_background_color":"#ffffff","amp_header_color":"#1e1e1e","amp_header_font":"'Helvetica Neue', Helvetica, Arial, sans-serif","amp_header_font_size":"36","amp_link_color":"#416bb3","amp_logo_alt":"","amp_logo_height":0,"amp_logo_src":"","amp_logo_width":0,"analytics_page_id":4972306924,"attached_stylesheets":[],"captcha_after_days":7,"captcha_always":false,"category_id":3,"close_comments_older":0,"comment_date_format":"medium","comment_form_guid":"0be52f45-0d91-42c9-8c61-d365e8b06d82","comment_max_thread_depth":1,"comment_moderation":false,"comment_notification_emails":[],"comment_should_create_contact":false,"comment_verification_text":"","created":1490639392827,"created_date_time":1490639392827,"daily_notification_email_id":"4972306984","default_group_style_id":"","default_notification_from_name":"Sample Author","default_notification_reply_to":"SampleAuthor@hubspot.com","deleted_at":0,"description":"","domain":"","domain_when_published":"info.riogrande.gob.ar","email_api_subscription_id":3275650,"enable_google_amp_output":false,"enable_social_auto_publishing":true,"html_footer":"","html_footer_is_shared":true,"html_head":"","html_head_is_shared":true,"html_keywords":[],"html_title":"Informaci\u00f3n sobre R\u00edo Grande","id":4972306924,"instant_notification_email_id":"4972306969","item_layout_id":5518992581,"item_template_is_shared":false,"item_template_path":"generated_layouts\/5518992581.html","language":"en_US","listing_layout_id":5516809288,"listing_template_path":"generated_layouts\/5516809288.html","live_domain":"info.riogrande.gob.ar","month_filter_format":"MMMM yyyy","monthly_notification_email_id":"4972307006","name":"Informaci\u00f3n sobre R\u00edo Grande","portal_id":3039596,"post_html_footer":"","post_html_head":"","posts_per_listing_page":10,"posts_per_rss_feed":10,"public_title":"Informaci\u00f3n sobre R\u00edo Grande","publish_date_format":"medium","resolved_domain":"info.riogrande.gob.ar","root_url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar","show_social_link_facebook":true,"show_social_link_google_plus":true,"show_social_link_linkedin":true,"show_social_link_twitter":true,"show_summary_in_emails":true,"show_summary_in_listing":true,"show_summary_in_rss":true,"slug":"","social_account_twitter":"","subscription_contacts_property":"blog_default_hubspot_blog_4972306924_subscription","subscription_form_guid":"5f99f118-2f1f-4c02-926d-091541258238","subscription_lists_by_type":{"daily":2,"instant":1,"monthly":4,"weekly":3},"updated":1516043396997,"updated_date_time":1516043396997,"url_base":"info.riogrande.gob.ar","url_segments":[],"use_featured_image_in_summary":true,"uses_default_template":false,"weekly_notification_email_id":"4972306993"},"personas":[],"placement_guids":[],"portal_id":3039596,"post_body":"<p style=\"text-align: justify;\">En el marco de las <strong>actividades<\/strong> que se desarrollan en el <strong>Espacio para el Desarrollo Laboral y Tecnol\u00f3gico<\/strong> del Municipio de R\u00edo Grande, <strong>ni\u00f1os<\/strong> de todos los <strong>barrios<\/strong> de la ciudad <strong>participan<\/strong> de la Juegoteca <strong>\u201cJugamos en el Espacio\u201d<\/strong>, una <strong>propuesta<\/strong> orientada a <strong>ni\u00f1os<\/strong> de <strong>6 a 12 a\u00f1os<\/strong> para <strong>fomentar<\/strong> el <strong>desarrollo intelectual y psicosocial<\/strong> <strong>a trav\u00e9s<\/strong> del <strong>juego<\/strong>.<\/p>\n<!--more--><p style=\"text-align: justify;\">La directora de Promoci\u00f3n Humana dependiente de la Secretar\u00eda de Promoci\u00f3n Social, Lic. Daniela Soria, coment\u00f3 al respecto que \u201cla actividad tiene dos momentos, uno de juego reglado en el cual los chicos se divierten y juegan, y un segundo momento relacionado a la creaci\u00f3n, en el cual ellos mismos podr\u00e1n desarrollar su propio juego con la utilizaci\u00f3n de impresoras 3D y l\u00e1pices 3D\u201d. \u201cLa propuesta permite que los chicos accedan a las nuevas tecnolog\u00edas y a la igualdad de oportunidades\u201d, subray\u00f3.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">De igual modo, la funcionaria indic\u00f3 que para garantizar la mayor participaci\u00f3n posible y pensando en aquellos que no tengan movilidad \u201clos d\u00edas mi\u00e9rcoles pasamos a buscar a los chicos por los barrios de Chacra XI, Chacra XIII, Los Cisnes y Bicentenario y los d\u00edas viernes tenemos un transporte desde la Margen Sur, aunque cualquiera se pueden acercar directamente al espacio todos los ni\u00f1os de la ciudad que lo deseen\u201d. Finalmente, Soria destac\u00f3 la participaci\u00f3n de los abuelos de la Coordinaci\u00f3n del Adulto Mayor \u201cquienes al mediod\u00eda preparan la comida para los chicos y luego comparten&nbsp; un lindo momento con ellos\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">La <strong>Juegoteca<\/strong> Juguemos en el Espacio se <strong>desarrolla<\/strong> todos los <strong>mi\u00e9rcoles<\/strong> y <strong>viernes<\/strong> de <strong>10 a 14 hs<\/strong> en el Espacio para el Desarrollo Laboral y Tecnol\u00f3gico (<strong>Pellegrini 520<\/strong>). Los interesados en inscribirse se pueden dirigirse en horario de oficina de lunes a viernes a Luis Py 152 o acercarse directamente al espacio.<\/p>","post_body_rss":"<p style=\"text-align: justify;\">En el marco de las <strong>actividades<\/strong> que se desarrollan en el <strong>Espacio para el Desarrollo Laboral y Tecnol\u00f3gico<\/strong> del Municipio de R\u00edo Grande, <strong>ni\u00f1os<\/strong> de todos los <strong>barrios<\/strong> de la ciudad <strong>participan<\/strong> de la Juegoteca <strong>\u201cJugamos en el Espacio\u201d<\/strong>, una <strong>propuesta<\/strong> orientada a <strong>ni\u00f1os<\/strong> de <strong>6 a 12 a\u00f1os<\/strong> para <strong>fomentar<\/strong> el <strong>desarrollo intelectual y psicosocial<\/strong> <strong>a trav\u00e9s<\/strong> del <strong>juego<\/strong>.<\/p>\n<!--more--><p style=\"text-align: justify;\">La directora de Promoci\u00f3n Humana dependiente de la Secretar\u00eda de Promoci\u00f3n Social, Lic. Daniela Soria, coment\u00f3 al respecto que \u201cla actividad tiene dos momentos, uno de juego reglado en el cual los chicos se divierten y juegan, y un segundo momento relacionado a la creaci\u00f3n, en el cual ellos mismos podr\u00e1n desarrollar su propio juego con la utilizaci\u00f3n de impresoras 3D y l\u00e1pices 3D\u201d. \u201cLa propuesta permite que los chicos accedan a las nuevas tecnolog\u00edas y a la igualdad de oportunidades\u201d, subray\u00f3.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">De igual modo, la funcionaria indic\u00f3 que para garantizar la mayor participaci\u00f3n posible y pensando en aquellos que no tengan movilidad \u201clos d\u00edas mi\u00e9rcoles pasamos a buscar a los chicos por los barrios de Chacra XI, Chacra XIII, Los Cisnes y Bicentenario y los d\u00edas viernes tenemos un transporte desde la Margen Sur, aunque cualquiera se pueden acercar directamente al espacio todos los ni\u00f1os de la ciudad que lo deseen\u201d. Finalmente, Soria destac\u00f3 la participaci\u00f3n de los abuelos de la Coordinaci\u00f3n del Adulto Mayor \u201cquienes al mediod\u00eda preparan la comida para los chicos y luego comparten&nbsp; un lindo momento con ellos\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">La <strong>Juegoteca<\/strong> Juguemos en el Espacio se <strong>desarrolla<\/strong> todos los <strong>mi\u00e9rcoles<\/strong> y <strong>viernes<\/strong> de <strong>10 a 14 hs<\/strong> en el Espacio para el Desarrollo Laboral y Tecnol\u00f3gico (<strong>Pellegrini 520<\/strong>). Los interesados en inscribirse se pueden dirigirse en horario de oficina de lunes a viernes a Luis Py 152 o acercarse directamente al espacio.<\/p>","post_email_content":"<html>\n <head><\/head>\n <body>\n  <p style=\"text-align: justify;\">En el marco de las <strong>actividades<\/strong> que se desarrollan en el <strong>Espacio para el Desarrollo Laboral y Tecnol\u00f3gico<\/strong> del Municipio de R\u00edo Grande, <strong>ni\u00f1os<\/strong> de todos los <strong>barrios<\/strong> de la ciudad <strong>participan<\/strong> de la Juegoteca <strong>\u201cJugamos en el Espacio\u201d<\/strong>, una <strong>propuesta<\/strong> orientada a <strong>ni\u00f1os<\/strong> de <strong>6 a 12 a\u00f1os<\/strong> para <strong>fomentar<\/strong> el <strong>desarrollo intelectual y psicosocial<\/strong> <strong>a trav\u00e9s<\/strong> del <strong>juego<\/strong>.<\/p> \n <\/body>\n<\/html>","post_featured_image_if_enabled":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/IMG_9127-1.jpg","post_list_content":"<html>\n <head><\/head>\n <body>\n  <p style=\"text-align: justify;\">En el marco de las <strong>actividades<\/strong> que se desarrollan en el <strong>Espacio para el Desarrollo Laboral y Tecnol\u00f3gico<\/strong> del Municipio de R\u00edo Grande, <strong>ni\u00f1os<\/strong> de todos los <strong>barrios<\/strong> de la ciudad <strong>participan<\/strong> de la Juegoteca <strong>\u201cJugamos en el Espacio\u201d<\/strong>, una <strong>propuesta<\/strong> orientada a <strong>ni\u00f1os<\/strong> de <strong>6 a 12 a\u00f1os<\/strong> para <strong>fomentar<\/strong> el <strong>desarrollo intelectual y psicosocial<\/strong> <strong>a trav\u00e9s<\/strong> del <strong>juego<\/strong>.<\/p> \n <\/body>\n<\/html>","post_list_summary_featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/IMG_9127-1.jpg","post_rss_content":"<html>\n <head><\/head>\n <body>\n  <p style=\"text-align: justify;\">En el marco de las <strong>actividades<\/strong> que se desarrollan en el <strong>Espacio para el Desarrollo Laboral y Tecnol\u00f3gico<\/strong> del Municipio de R\u00edo Grande, <strong>ni\u00f1os<\/strong> de todos los <strong>barrios<\/strong> de la ciudad <strong>participan<\/strong> de la Juegoteca <strong>\u201cJugamos en el Espacio\u201d<\/strong>, una <strong>propuesta<\/strong> orientada a <strong>ni\u00f1os<\/strong> de <strong>6 a 12 a\u00f1os<\/strong> para <strong>fomentar<\/strong> el <strong>desarrollo intelectual y psicosocial<\/strong> <strong>a trav\u00e9s<\/strong> del <strong>juego<\/strong>.<\/p> \n <\/body>\n<\/html>","post_rss_summary_featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/IMG_9127-1.jpg","post_summary":"<p style=\"text-align: justify;\">En el marco de las <strong>actividades<\/strong> que se desarrollan en el <strong>Espacio para el Desarrollo Laboral y Tecnol\u00f3gico<\/strong> del Municipio de R\u00edo Grande, <strong>ni\u00f1os<\/strong> de todos los <strong>barrios<\/strong> de la ciudad <strong>participan<\/strong> de la Juegoteca <strong>\u201cJugamos en el Espacio\u201d<\/strong>, una <strong>propuesta<\/strong> orientada a <strong>ni\u00f1os<\/strong> de <strong>6 a 12 a\u00f1os<\/strong> para <strong>fomentar<\/strong> el <strong>desarrollo intelectual y psicosocial<\/strong> <strong>a trav\u00e9s<\/strong> del <strong>juego<\/strong>.<\/p>\n","post_summary_rss":"<html>\n <head><\/head>\n <body>\n  <p style=\"text-align: justify;\">En el marco de las <strong>actividades<\/strong> que se desarrollan en el <strong>Espacio para el Desarrollo Laboral y Tecnol\u00f3gico<\/strong> del Municipio de R\u00edo Grande, <strong>ni\u00f1os<\/strong> de todos los <strong>barrios<\/strong> de la ciudad <strong>participan<\/strong> de la Juegoteca <strong>\u201cJugamos en el Espacio\u201d<\/strong>, una <strong>propuesta<\/strong> orientada a <strong>ni\u00f1os<\/strong> de <strong>6 a 12 a\u00f1os<\/strong> para <strong>fomentar<\/strong> el <strong>desarrollo intelectual y psicosocial<\/strong> <strong>a trav\u00e9s<\/strong> del <strong>juego<\/strong>.<\/p> \n <\/body>\n<\/html>","post_template":"generated_layouts\/5518992581.html","preview_key":"FFglyDDZ","processing_status":"PUBLISHED","publish_date":1516208501655,"publish_date_local_time":1516208501655,"publish_date_localized":{"date":1516208501655,"format":"medium","language":"en_US"},"publish_immediately":true,"published_url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/ninos-de-todos-los-barrios-participan-de-la-juegoteca","resolved_domain":"info.riogrande.gob.ar","rss_body":"<p style=\"text-align: justify;\">En el marco de las <strong>actividades<\/strong> que se desarrollan en el <strong>Espacio para el Desarrollo Laboral y Tecnol\u00f3gico<\/strong> del Municipio de R\u00edo Grande, <strong>ni\u00f1os<\/strong> de todos los <strong>barrios<\/strong> de la ciudad <strong>participan<\/strong> de la Juegoteca <strong>\u201cJugamos en el Espacio\u201d<\/strong>, una <strong>propuesta<\/strong> orientada a <strong>ni\u00f1os<\/strong> de <strong>6 a 12 a\u00f1os<\/strong> para <strong>fomentar<\/strong> el <strong>desarrollo intelectual y psicosocial<\/strong> <strong>a trav\u00e9s<\/strong> del <strong>juego<\/strong>.<\/p>\n<!--more--><p style=\"text-align: justify;\">La directora de Promoci\u00f3n Humana dependiente de la Secretar\u00eda de Promoci\u00f3n Social, Lic. Daniela Soria, coment\u00f3 al respecto que \u201cla actividad tiene dos momentos, uno de juego reglado en el cual los chicos se divierten y juegan, y un segundo momento relacionado a la creaci\u00f3n, en el cual ellos mismos podr\u00e1n desarrollar su propio juego con la utilizaci\u00f3n de impresoras 3D y l\u00e1pices 3D\u201d. \u201cLa propuesta permite que los chicos accedan a las nuevas tecnolog\u00edas y a la igualdad de oportunidades\u201d, subray\u00f3.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">De igual modo, la funcionaria indic\u00f3 que para garantizar la mayor participaci\u00f3n posible y pensando en aquellos que no tengan movilidad \u201clos d\u00edas mi\u00e9rcoles pasamos a buscar a los chicos por los barrios de Chacra XI, Chacra XIII, Los Cisnes y Bicentenario y los d\u00edas viernes tenemos un transporte desde la Margen Sur, aunque cualquiera se pueden acercar directamente al espacio todos los ni\u00f1os de la ciudad que lo deseen\u201d. Finalmente, Soria destac\u00f3 la participaci\u00f3n de los abuelos de la Coordinaci\u00f3n del Adulto Mayor \u201cquienes al mediod\u00eda preparan la comida para los chicos y luego comparten&nbsp; un lindo momento con ellos\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">La <strong>Juegoteca<\/strong> Juguemos en el Espacio se <strong>desarrolla<\/strong> todos los <strong>mi\u00e9rcoles<\/strong> y <strong>viernes<\/strong> de <strong>10 a 14 hs<\/strong> en el Espacio para el Desarrollo Laboral y Tecnol\u00f3gico (<strong>Pellegrini 520<\/strong>). Los interesados en inscribirse se pueden dirigirse en horario de oficina de lunes a viernes a Luis Py 152 o acercarse directamente al espacio.<\/p>","rss_summary":"<p style=\"text-align: justify;\">En el marco de las <strong>actividades<\/strong> que se desarrollan en el <strong>Espacio para el Desarrollo Laboral y Tecnol\u00f3gico<\/strong> del Municipio de R\u00edo Grande, <strong>ni\u00f1os<\/strong> de todos los <strong>barrios<\/strong> de la ciudad <strong>participan<\/strong> de la Juegoteca <strong>\u201cJugamos en el Espacio\u201d<\/strong>, una <strong>propuesta<\/strong> orientada a <strong>ni\u00f1os<\/strong> de <strong>6 a 12 a\u00f1os<\/strong> para <strong>fomentar<\/strong> el <strong>desarrollo intelectual y psicosocial<\/strong> <strong>a trav\u00e9s<\/strong> del <strong>juego<\/strong>.<\/p>\n","rss_summary_featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/IMG_9127-1.jpg","slug":"ninos-de-todos-los-barrios-participan-de-la-juegoteca","state":"PUBLISHED","subcategory":"normal_blog_post","synced_with_blog_root":true,"tag_ids":[5359089365],"tag_list":[],"tag_names":[],"template_path":"","template_path_for_render":"generated_layouts\/5518992581.html","title":"Ni\u00f1os de todos los barrios participan de la Juegoteca","topic_ids":[5359089365],"topic_list":[],"topic_names":[],"topics":[5359089365],"translated_content":[],"tweet_immediately":false,"unpublished_at":0,"updated":1516209426590,"upsize_featured_image":false,"url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/ninos-de-todos-los-barrios-participan-de-la-juegoteca","use_featured_image":true,"widget_containers":[],"widgetcontainers":[],"widgets":{"module_1506978622629435":{"body":{"email":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/email-24x24.png","network":"email"},"facebook":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/facebook-24x24.png","network":"facebook"},"google_plus":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/googleplus-24x24.png","network":"google_plus"},"linkedin":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/linkedin-24x24.png","network":"linkedin"},"pinterest":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/pinterest-24x24.png","network":"pinterest"},"twitter":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/twitter-24x24.png","network":"twitter"}},"child_css":[],"css":[],"id":"module_1506978622629435","label":"Social Sharing","name":"module_1506978622629435","smart_type":null,"type":"social_sharing"},"module_1507037604440482":{"body":{"email":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/email-24x24.png","network":"email"},"facebook":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/facebook-24x24.png","network":"facebook"},"google_plus":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/googleplus-24x24.png","network":"google_plus"},"linkedin":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/linkedin-24x24.png","network":"linkedin"},"pinterest":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/pinterest-24x24.png","network":"pinterest"},"twitter":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/twitter-24x24.png","network":"twitter"}},"child_css":[],"css":[],"id":"module_1507037604440482","label":"Fixed Social Sharing","name":"module_1507037604440482","smart_type":null,"type":"social_sharing"},"module_1507047465123517":{"body":{"value":"Si te gust\u00f3 este art\u00edculo puedes compartirlo"},"child_css":[],"css":[],"id":"module_1507047465123517","label":"Header","name":"module_1507047465123517","smart_type":null,"type":"header"},"module_1507059705444555":{"body":{"custom_widget_id":5366111640,"field_types":{"hidden_actual_post":"boolean","quantity_to_show":"text"},"module_id":1800602,"per_widget_wrapper_html":"","tag":"custom_widget","type":"custom_widget","widget_name":"MRG - Notas Relacionadas","wrapping_html":""},"child_css":[],"css":[],"id":"module_1507059705444555","label":"MRG - Notas Relacionadas","module_id":1800602,"name":"module_1507059705444555","smart_type":null,"type":"custom_widget"},"module_150905533993192":{"body":{"html":""},"child_css":[],"css":[],"id":"module_150905533993192","label":"CTA","name":"module_150905533993192","smart_type":null,"type":"rich_text"},"name":{"body":{"value":"Ni\u00f1os de todos los barrios participan de la Juegoteca"},"child_css":[],"css":[],"id":"name","label":"T\u00edtulo","name":"name","type":"text"},"post_body":{"body":{"value":"<p style=\"text-align: justify;\">En el marco de las <strong>actividades<\/strong> que se desarrollan en el <strong>Espacio para el Desarrollo Laboral y Tecnol\u00f3gico<\/strong> del Municipio de R\u00edo Grande, <strong>ni\u00f1os<\/strong> de todos los <strong>barrios<\/strong> de la ciudad <strong>participan<\/strong> de la Juegoteca <strong>\u201cJugamos en el Espacio\u201d<\/strong>, una <strong>propuesta<\/strong> orientada a <strong>ni\u00f1os<\/strong> de <strong>6 a 12 a\u00f1os<\/strong> para <strong>fomentar<\/strong> el <strong>desarrollo intelectual y psicosocial<\/strong> <strong>a trav\u00e9s<\/strong> del <strong>juego<\/strong>.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">La directora de Promoci\u00f3n Humana dependiente de la Secretar\u00eda de Promoci\u00f3n Social, Lic. Daniela Soria, coment\u00f3 al respecto que \u201cla actividad tiene dos momentos, uno de juego reglado en el cual los chicos se divierten y juegan, y un segundo momento relacionado a la creaci\u00f3n, en el cual ellos mismos podr\u00e1n desarrollar su propio juego con la utilizaci\u00f3n de impresoras 3D y l\u00e1pices 3D\u201d. \u201cLa propuesta permite que los chicos accedan a las nuevas tecnolog\u00edas y a la igualdad de oportunidades\u201d, subray\u00f3.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">De igual modo, la funcionaria indic\u00f3 que para garantizar la mayor participaci\u00f3n posible y pensando en aquellos que no tengan movilidad \u201clos d\u00edas mi\u00e9rcoles pasamos a buscar a los chicos por los barrios de Chacra XI, Chacra XIII, Los Cisnes y Bicentenario y los d\u00edas viernes tenemos un transporte desde la Margen Sur, aunque cualquiera se pueden acercar directamente al espacio todos los ni\u00f1os de la ciudad que lo deseen\u201d. Finalmente, Soria destac\u00f3 la participaci\u00f3n de los abuelos de la Coordinaci\u00f3n del Adulto Mayor \u201cquienes al mediod\u00eda preparan la comida para los chicos y luego comparten&nbsp; un lindo momento con ellos\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">La <strong>Juegoteca<\/strong> Juguemos en el Espacio se <strong>desarrolla<\/strong> todos los <strong>mi\u00e9rcoles<\/strong> y <strong>viernes<\/strong> de <strong>10 a 14 hs<\/strong> en el Espacio para el Desarrollo Laboral y Tecnol\u00f3gico (<strong>Pellegrini 520<\/strong>). Los interesados en inscribirse se pueden dirigirse en horario de oficina de lunes a viernes a Luis Py 152 o acercarse directamente al espacio.<\/p>"},"child_css":[],"css":[],"id":"post_body","label":"Cuerpo de la publicaci\u00f3n","name":"post_body","type":"rich_text"}}},{"ab":false,"ab_variation":false,"absolute_url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/curso-de-programacion-para-ninos-una-puerta-al-futuro","allowed_slug_conflict":false,"analytics_page_id":"5508865860","analytics_page_type":"blog-post","archived":false,"are_comments_allowed":true,"attached_stylesheets":[],"author":"mariaflorencianavarro84@gmail.com","author_at":1515443273484,"author_email":"mariaflorencianavarro84@gmail.com","author_name":"Florencia Navarro","author_user_id":4503404,"author_username":"mariaflorencianavarro84@gmail.com","blog_author":{"avatar":"","bio":"","created":1510060365458,"deleted_at":0,"display_name":"Florencia Navarro","email":"mariaflorencianavarro84@gmail.com","facebook":"","full_name":"Florencia Navarro","google_plus":"","gravatar_url":"https:\/\/app.hubspot.com\/settings\/avatar\/5eec3b47c78be01bd26b6e3edbeab18c","has_social_profiles":false,"id":5423545990,"linkedin":"","portal_id":3039596,"slug":"florencia-navarro","twitter":"","twitter_username":"","updated":1510060386115,"user_id":4503404,"username":"mariaflorencianavarro84@gmail.com","website":""},"blog_author_id":5423545990,"blog_post_author":{"avatar":"","bio":"","created":1510060365458,"deleted_at":0,"display_name":"Florencia Navarro","email":"mariaflorencianavarro84@gmail.com","facebook":"","full_name":"Florencia Navarro","google_plus":"","gravatar_url":"https:\/\/app.hubspot.com\/settings\/avatar\/5eec3b47c78be01bd26b6e3edbeab18c","has_social_profiles":false,"id":5423545990,"linkedin":"","portal_id":3039596,"slug":"florencia-navarro","twitter":"","twitter_username":"","updated":1510060386115,"user_id":4503404,"username":"mariaflorencianavarro84@gmail.com","website":""},"blog_publish_to_social_media_task":"DONE","blueprint_type_id":0,"category":3,"category_id":3,"comment_count":0,"composition_id":0,"content_group":4972306924,"content_group_id":4972306924,"created":1515441374529,"created_time":1515441374529,"css":[],"css_text":"","ctas":[],"current_state":"PUBLISHED","currently_published":true,"deleted_at":0,"domain":"","enable_google_amp_output_override":false,"featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/programacion.jpg","featured_image_alt_text":"programacion","featured_image_height":0,"featured_image_length":0,"featured_image_width":0,"flex_areas":[],"freeze_date":1515442290000,"has_user_changes":true,"html_title":"Curso de programaci\u00f3n para ni\u00f1os: una puerta al futuro","id":5508865860,"is_captcha_required":true,"is_draft":false,"is_instant_email_enabled":true,"is_published":true,"is_social_publishing_enabled":true,"keywords":[],"label":"Curso de programaci\u00f3n para ni\u00f1os: una puerta al futuro","layout_sections":[],"link_rel_canonical_url":"","list_template":"generated_layouts\/5516809288.html","live_domain":"info.riogrande.gob.ar","meta":{"author_email":"mariaflorencianavarro84@gmail.com","post_summary":"","author_username":"mariaflorencianavarro84@gmail.com","author_user_id":4503404,"has_user_changes":true,"last_edit_session_id":null,"last_edit_update_id":null,"html_title":"Curso de programaci\u00f3n para ni\u00f1os: una puerta al futuro","tag_ids":[5359089365],"topic_ids":[5359089365],"keywords":[],"campaign_name":null,"campaign_utm":null,"enable_google_amp_output_override":false,"featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/programacion.jpg","featured_image_alt_text":"programacion","link_rel_canonical_url":"","meta_description":"Este lunes comenz\u00f3 en el Centro para el Desarrollo Laboral y Tecnol\u00f3gico el curso de Programaci\u00f3n para ni\u00f1os. ","post_body":"","publish_immediately":true,"use_featured_image":true,"placement_guids":[],"rss_body":"","rss_summary":"","blog_publish_to_social_media_task":"DONE","blog_post_schedule_task_uid":null},"meta_description":"Este lunes comenz\u00f3 en el Centro para el Desarrollo Laboral y Tecnol\u00f3gico el curso de Programaci\u00f3n para ni\u00f1os. ","name":"Curso de programaci\u00f3n para ni\u00f1os: una puerta al futuro","page_redirected":false,"page_title":"Curso de programaci\u00f3n para ni\u00f1os: una puerta al futuro","parent_blog":{"absolute_url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar","allow_comments":true,"amp_body_color":"#404040","amp_body_font":"'Helvetica Neue', Helvetica, Arial, sans-serif","amp_body_font_size":"18","amp_custom_css":"","amp_header_background_color":"#ffffff","amp_header_color":"#1e1e1e","amp_header_font":"'Helvetica Neue', Helvetica, Arial, sans-serif","amp_header_font_size":"36","amp_link_color":"#416bb3","amp_logo_alt":"","amp_logo_height":0,"amp_logo_src":"","amp_logo_width":0,"analytics_page_id":4972306924,"attached_stylesheets":[],"captcha_after_days":7,"captcha_always":false,"category_id":3,"close_comments_older":0,"comment_date_format":"medium","comment_form_guid":"0be52f45-0d91-42c9-8c61-d365e8b06d82","comment_max_thread_depth":1,"comment_moderation":false,"comment_notification_emails":[],"comment_should_create_contact":false,"comment_verification_text":"","created":1490639392827,"created_date_time":1490639392827,"daily_notification_email_id":"4972306984","default_group_style_id":"","default_notification_from_name":"Sample Author","default_notification_reply_to":"SampleAuthor@hubspot.com","deleted_at":0,"description":"","domain":"","domain_when_published":"info.riogrande.gob.ar","email_api_subscription_id":3275650,"enable_google_amp_output":false,"enable_social_auto_publishing":true,"html_footer":"","html_footer_is_shared":true,"html_head":"","html_head_is_shared":true,"html_keywords":[],"html_title":"Informaci\u00f3n sobre R\u00edo Grande","id":4972306924,"instant_notification_email_id":"4972306969","item_layout_id":5518992581,"item_template_is_shared":false,"item_template_path":"generated_layouts\/5518992581.html","language":"en_US","listing_layout_id":5516809288,"listing_template_path":"generated_layouts\/5516809288.html","live_domain":"info.riogrande.gob.ar","month_filter_format":"MMMM yyyy","monthly_notification_email_id":"4972307006","name":"Informaci\u00f3n sobre R\u00edo Grande","portal_id":3039596,"post_html_footer":"","post_html_head":"","posts_per_listing_page":10,"posts_per_rss_feed":10,"public_title":"Informaci\u00f3n sobre R\u00edo Grande","publish_date_format":"medium","resolved_domain":"info.riogrande.gob.ar","root_url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar","show_social_link_facebook":true,"show_social_link_google_plus":true,"show_social_link_linkedin":true,"show_social_link_twitter":true,"show_summary_in_emails":true,"show_summary_in_listing":true,"show_summary_in_rss":true,"slug":"","social_account_twitter":"","subscription_contacts_property":"blog_default_hubspot_blog_4972306924_subscription","subscription_form_guid":"5f99f118-2f1f-4c02-926d-091541258238","subscription_lists_by_type":{"daily":2,"instant":1,"monthly":4,"weekly":3},"updated":1516043396997,"updated_date_time":1516043396997,"url_base":"info.riogrande.gob.ar","url_segments":[],"use_featured_image_in_summary":true,"uses_default_template":false,"weekly_notification_email_id":"4972306993"},"personas":[],"placement_guids":[],"portal_id":3039596,"post_body":"","post_body_rss":"","post_email_content":"","post_featured_image_if_enabled":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/programacion.jpg","post_list_content":"","post_list_summary_featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/programacion.jpg","post_rss_content":"","post_rss_summary_featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/programacion.jpg","post_summary":"","post_summary_rss":"","post_template":"generated_layouts\/5518992581.html","preview_key":"IvQMdZMg","processing_status":"PUBLISHED","publish_date":1515442290000,"publish_date_local_time":1515442290000,"publish_date_localized":{"date":1515442290000,"format":"medium","language":"en_US"},"publish_immediately":true,"published_url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/curso-de-programacion-para-ninos-una-puerta-al-futuro","resolved_domain":"info.riogrande.gob.ar","rss_body":"","rss_summary":"","rss_summary_featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/programacion.jpg","slug":"curso-de-programacion-para-ninos-una-puerta-al-futuro","state":"PUBLISHED","subcategory":"normal_blog_post","synced_with_blog_root":true,"tag_ids":[5359089365],"tag_list":[],"tag_names":[],"template_path":"","template_path_for_render":"generated_layouts\/5518992581.html","title":"Curso de programaci\u00f3n para ni\u00f1os: una puerta al futuro","topic_ids":[5359089365],"topic_list":[],"topic_names":[],"topics":[5359089365],"translated_content":[],"tweet_immediately":false,"unpublished_at":0,"updated":1515443273484,"upsize_featured_image":false,"url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/curso-de-programacion-para-ninos-una-puerta-al-futuro","use_featured_image":true,"widget_containers":[],"widgetcontainers":[],"widgets":{"module_1506978622629435":{"body":{"email":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/email-24x24.png","network":"email"},"facebook":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/facebook-24x24.png","network":"facebook"},"google_plus":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/googleplus-24x24.png","network":"google_plus"},"linkedin":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/linkedin-24x24.png","network":"linkedin"},"pinterest":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/pinterest-24x24.png","network":"pinterest"},"twitter":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/twitter-24x24.png","network":"twitter"}},"child_css":[],"css":[],"id":"module_1506978622629435","label":"Social Sharing","name":"module_1506978622629435","smart_type":null,"type":"social_sharing"},"module_1507037604440482":{"body":{"email":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/email-24x24.png","network":"email"},"facebook":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/facebook-24x24.png","network":"facebook"},"google_plus":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/googleplus-24x24.png","network":"google_plus"},"linkedin":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/linkedin-24x24.png","network":"linkedin"},"pinterest":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/pinterest-24x24.png","network":"pinterest"},"twitter":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/twitter-24x24.png","network":"twitter"}},"child_css":[],"css":[],"id":"module_1507037604440482","label":"Social Sharing","name":"module_1507037604440482","smart_type":null,"type":"social_sharing"},"module_1507047465123517":{"body":{"value":"Si te gust\u00f3 este art\u00edculo puedes compartirlo"},"child_css":[],"css":[],"id":"module_1507047465123517","label":"Header","name":"module_1507047465123517","smart_type":null,"type":"header"},"module_1507059705444555":{"body":{"custom_widget_id":5366111640,"field_types":{"hidden_actual_post":"boolean","quantity_to_show":"text"},"module_id":1800602,"per_widget_wrapper_html":"","tag":"custom_widget","type":"custom_widget","widget_name":"MRG - Notas Relacionadas","wrapping_html":""},"child_css":[],"css":[],"id":"module_1507059705444555","label":"MRG - Notas Relacionadas","module_id":1800602,"name":"module_1507059705444555","smart_type":null,"type":"custom_widget"},"module_150905533993192":{"body":{"html":"<p style=\"text-align: justify;\">Este lunes comenz\u00f3 en el <strong>Centro para el Desarrollo Laboral y Tecnol\u00f3gico<\/strong> el curso de <strong>Programaci\u00f3n<\/strong> para <strong>ni\u00f1os<\/strong>, una propuesta novedosa que no tiene antecedentes en la regi\u00f3n y que apunta a incluir a los m\u00e1s peque\u00f1os en el <strong>mundo digital<\/strong>, desarrollando las posibilidades que las <strong>nuevas tecnolog\u00edas<\/strong> ofrecen.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; El subsecretario de Modernizaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n, Lic. Andr\u00e9s Dachary, coment\u00f3 al respecto que \u201cestamos muy contentos porque esta era una de las m\u00e1ximas apuestas que promov\u00eda el espacio\u201d. En este sentido, expres\u00f3 que \u201cel desaf\u00edo era conjugar herramientas de <strong>inclusi\u00f3n<\/strong> y de <strong>trabajo<\/strong> para personas que hoy est\u00e1n excluidas del mundo digital con una mirada de<strong> futuro<\/strong>, relacionada a un gobierno local que pone a disposici\u00f3n de todos los ni\u00f1os de la ciudad esta propuesta novedosa\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; \u201cEsta&nbsp; l\u00f3gica de inclusi\u00f3n es la que se va a aplicar como una condici\u00f3n fundamental para que los chicos puedan aprender a programar y que el d\u00eda de ma\u00f1ana R\u00edo Grande sea reconocida por su potencial <strong>innovador<\/strong>\u201d, finaliz\u00f3.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Por su parte, la secretaria de Promoci\u00f3n Social, DI Anal\u00eda Cubino, destac\u00f3 que \u201cpensamos este espacio como una herramienta de <strong>inclusi\u00f3n<\/strong>, con una mirada distinta respecto al <strong>empleo<\/strong> y las posibilidades que ofrece el mundo hoy\u201d. \u201cVenimos trabajando tambi\u00e9n con los m\u00e1s excluidos de las nuevas tecnolog\u00edas que son los adultos mayores\u201d, dijo, y anunci\u00f3 en relaci\u00f3n a esto que \u201chabr\u00e1 una actividad muy interesante que tiene que ver con juntar a los abuelos con los chicos en una juegoteca digital\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; \u201cGarantizaremos la participaci\u00f3n de los ni\u00f1os que viven m\u00e1s lejos del espacio busc\u00e1ndolos para que puedan asistir, de manera de ofrecer a todos la posibilidad de ser parte de esta propuesta\u201d, indic\u00f3.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Finalmente, la Secretaria subray\u00f3 que \u201cla idea es que todo lo que surja en este espacio sea una oportunidad para <strong>aprender<\/strong> y que podamos acercar a los vecinos un servicio p\u00fablico de calidad e innovador\u201d.<\/p>"},"child_css":[],"css":[],"id":"module_150905533993192","label":"CTA","name":"module_150905533993192","smart_type":null,"type":"rich_text"},"name":{"body":{"value":"Curso de programaci\u00f3n para ni\u00f1os: una puerta al futuro"},"child_css":[],"css":[],"id":"name","label":"T\u00edtulo","name":"name","type":"text"},"post_body":{"body":{"html":"","value":""},"child_css":[],"css":[],"id":"post_body","label":"Cuerpo de la publicaci\u00f3n","name":"post_body","type":"rich_text"}}}]