[{"ab":false,"ab_variation":false,"absolute_url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/razones-causa-malvinas","allowed_slug_conflict":false,"analytics_page_id":"5648657932","analytics_page_type":"blog-post","archived":false,"are_comments_allowed":true,"attached_stylesheets":[],"author":"lucila@andimol.com","author_at":1522415730171,"author_email":"lucila@andimol.com","author_name":"Lucila Abal","author_user_id":1472904,"author_username":"lucila@andimol.com","blog_author":{"avatar":"","bio":"","created":1509566668694,"deleted_at":0,"display_name":"Facundo Gari","email":"facundo.gari@andimol.com","facebook":"","full_name":"Facundo Gari","google_plus":"","gravatar_url":"https:\/\/app.hubspot.com\/settings\/avatar\/fa70de0d555ae8105bc2bf126728c214","has_social_profiles":false,"id":5415876035,"linkedin":"","portal_id":3039596,"slug":"facundo-gari","twitter":"","twitter_username":"","updated":1509566668694,"website":""},"blog_author_id":5415876035,"blog_post_author":{"avatar":"","bio":"","created":1509566668694,"deleted_at":0,"display_name":"Facundo Gari","email":"facundo.gari@andimol.com","facebook":"","full_name":"Facundo Gari","google_plus":"","gravatar_url":"https:\/\/app.hubspot.com\/settings\/avatar\/fa70de0d555ae8105bc2bf126728c214","has_social_profiles":false,"id":5415876035,"linkedin":"","portal_id":3039596,"slug":"facundo-gari","twitter":"","twitter_username":"","updated":1509566668694,"website":""},"blog_publish_to_social_media_task":"DONE","blueprint_type_id":0,"campaign":"ebc4ac5c-9d77-494b-b9c4-8051f46e06de","campaign_name":"[PG] Malvinas @ AW","campaign_utm":"%5BPG%5D%20Malvinas%20%40%20AW","category":3,"category_id":3,"comment_count":0,"composition_id":0,"content_group":4972306924,"content_group_id":4972306924,"created":1521496265530,"created_time":1521496265530,"css":[],"css_text":"","ctas":[],"current_state":"PUBLISHED","currently_published":true,"deleted_at":0,"domain":"","enable_google_amp_output_override":false,"featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/Campa%C3%B1a%20Malvinas\/Carrera%20Malvinas\/Malvinas-IV-2010.jpg","featured_image_alt_text":"Malvinas-IV-2010","featured_image_height":0,"featured_image_length":0,"featured_image_width":0,"flex_areas":[],"freeze_date":1522414800000,"has_user_changes":true,"html_title":"5 razones por las que seguimos la causa Malvinas\u00a0","id":5648657932,"is_captcha_required":true,"is_draft":false,"is_instant_email_enabled":true,"is_published":true,"is_social_publishing_enabled":true,"keywords":[],"label":"5 razones por las que seguimos la causa Malvinas\u00a0","layout_sections":[],"link_rel_canonical_url":"","list_template":"generated_layouts\/5516809288.html","live_domain":"info.riogrande.gob.ar","meta":{"author_email":"lucila@andimol.com","post_summary":"<p><span style=\"font-weight: 400;\">R\u00edo Grande est\u00e1 a s\u00f3lo 592 kil\u00f3metros de las Islas Malvinas. Eso deber\u00eda ser suficiente para entender por qu\u00e9&nbsp;<\/span><strong>nuestra comunidad recuerda y revive a diario la <\/strong><a href=\"https:\/\/www.riogrande.gob.ar\/malvinas\/\" target=\"_blank\"><strong>Gesta de Malvinas<\/strong><span>.<\/span><\/a><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n","author_username":"lucila@andimol.com","author_user_id":1472904,"has_user_changes":true,"last_edit_session_id":null,"last_edit_update_id":null,"html_title":"5 razones por las que seguimos la causa Malvinas\u00a0","tag_ids":[5359516261],"topic_ids":[5359516261],"keywords":[],"campaign_name":"[PG] Malvinas @ AW","campaign_utm":"%5BPG%5D%20Malvinas%20%40%20AW","enable_google_amp_output_override":false,"featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/Campa%C3%B1a%20Malvinas\/Carrera%20Malvinas\/Malvinas-IV-2010.jpg","featured_image_alt_text":"Malvinas-IV-2010","link_rel_canonical_url":"","meta_description":"Porque seguimos creyendo que son argentinas, porque honramos a nuestros combatientes, en R\u00edo Grande seguimos la causa Malvinas.","post_body":"<p><span style=\"font-weight: 400;\">R\u00edo Grande est\u00e1 a s\u00f3lo 592 kil\u00f3metros de las Islas Malvinas. Eso deber\u00eda ser suficiente para entender por qu\u00e9&nbsp;<\/span><strong>nuestra comunidad recuerda y revive a diario la <\/strong><a href=\"https:\/\/www.riogrande.gob.ar\/malvinas\/\" target=\"_blank\"><strong>Gesta de Malvinas<\/strong><span>.<\/span><\/a><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<!--more-->\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Pero no es s\u00f3lo eso. Porque eso es s\u00f3lo geograf\u00eda. Y las razones por las que impulsamos el reclamo de soberan\u00eda, por la que demandamos di\u00e1logo, por las que realizamos decenas de actos y homenajes cada a\u00f1o (\u00a1<\/span><a href=\"https:\/\/www.riogrande.gob.ar\/la-maraton-se-ha-metido-corazon-los-vecinos\/\"><span style=\"font-weight: 400;\">inclu\u00edda una marat\u00f3n<\/span><\/a><span style=\"font-weight: 400;\">!) son m\u00e1s \u00edntimas.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">En R\u00edo Grande vimos partir a nuestros combatientes, muchos de ellos adolescentes, hacia las islas. Aqu\u00ed hace fr\u00edo todo el a\u00f1o, pero durante el conflicto de Malvinas hizo m\u00e1s fr\u00edo que nunca: <\/span><strong>ten\u00edamos esperanza pero tambi\u00e9n ten\u00edamos miedo, por nuestros j\u00f3venes combatientes y por este pueblo<\/strong><span style=\"font-weight: 400;\"> que <\/span><a href=\"https:\/\/www.wikiwand.com\/es\/Operaci%C3%B3n_Mikado\"><span style=\"font-weight: 400;\">pod\u00eda ser atacado<\/span><\/a><span style=\"font-weight: 400;\"> en cualquier momento, si aqu\u00ed estaba la Base Aeronaval Almirante Hermes Quijada (ahora Pioneros Aeronavales en el Polo Sur), si su poder\u00edo militar era m\u00e1s avanzado que el nuestro. &nbsp;<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Fueron tiempos dif\u00edciles, imposibles de olvidar, llenos de momentos que calan profundo en la cabeza y en el coraz\u00f3n. Fuimos de los primeros puertos en recibir a los combatientes que volvieron. Y no fuimos indiferentes.<\/span><\/p>\n<p><strong>A mediados de los \u201890, comenzamos a juntarnos espont\u00e1neamente. Empezaron nuestros veteranos, pero enseguida nos sumamos m\u00e1s. Y desde entonces, cada v\u00edspera del 2 de Abril, cada aniversario del d\u00eda que las tropas argentinas desembarcaron en las Islas Malvinas, lo vivimos juntos<\/strong><span style=\"font-weight: 400;\">.<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<div class=\"hs-responsive-embed hs-responsive-embed-youtube\"><iframe class=\"hs-responsive-embed-iframe\" src=\"\/\/www.youtube.com\/embed\/iiCyBs6GkA8\" width=\"560\" height=\"314\" allowfullscreen=\"allowfullscreen\" data-service=\"youtube\"><\/iframe><\/div>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Porque las Malvinas son argentinas, porque no olvidamos ni olvidaremos la valent\u00eda de nuestros h\u00e9roes y por muchas razones m\u00e1s, en R\u00edo Grande seguimos la causa Malvinas. <\/span><\/p>\n<h2><span style=\"font-weight: 400;\">5 razones por las que seguimos la causa Malvinas<\/span><\/h2>\n<ul>\n<li><span style=\"font-weight: 400;\">P<\/span><span style=\"font-weight: 400;\">or cercan\u00eda, participaci\u00f3n hist\u00f3rica y compromiso, el pueblo de R\u00edo Grande expresa un particular inter\u00e9s por las Islas Malvinas y los veteranos de la guerra de 1982, plasmado en un gran n\u00famero de homenajes y otras actividades cada a\u00f1o.&nbsp;&nbsp;<\/span><\/li>\n<li>Las islas est\u00e1n dentro de la plataforma submarina del Atl\u00e1ntico Sur, en el Mar Continental Argentino, y son una prolongaci\u00f3n natural de&nbsp;<span style=\"font-weight: 400;\">Tierra del Fuego y de la Ant\u00e1rtida e Islas del Atl\u00e1ntico Sur. <\/span><\/li>\n<li>Las Malvinas son argentinas porque antes fueron espa\u00f1olas, y la Argentina se liber\u00f3 del dominio espa\u00f1ol al declarar su independencia luego de muchos a\u00f1os de lucha armada contra sus ej\u00e9rcitos.<\/li>\n<li>Las islas son argentinas por adjudicaci\u00f3n papal a Espa\u00f1a, admitida por las potencias de la cristiandad y por la breve colonizaci\u00f3n francesa, cuyo desalojo por Espa\u00f1a se realiz\u00f3 en la plena comprensi\u00f3n del derecho.<\/li>\n<li>El Comit\u00e9 de Descolonizaci\u00f3n de la ONU incluy\u00f3 a las Malvinas en la lista de territorios \"no aut\u00f3nomos\". y mediante el decreto 1188\/17 se instituy\u00f3 como himno provincial \"La Marcha de Malvinas\".<\/li>\n<\/ul>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Todos los argentinos tenemos razones para seguir la causa Malvinas. Porque es parte de nuestra memoria colectiva y lo defendemos desde <a href=\"http:\/\/www.concejoriogrande.gov.ar\/otroscontenidos\/3Carta%20Organica.htm\"><span style=\"font-weight: 400;\">nuestra identidad de ciudad<\/span><\/a>. <\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Por eso, estamos construy\u00e9ndola. Hac\u00e9 click en la siguiente imagen y particip\u00e1 del proyecto.<\/span><\/p>","publish_immediately":false,"use_featured_image":true,"rss_body":"<p><span style=\"font-weight: 400;\">R\u00edo Grande est\u00e1 a s\u00f3lo 592 kil\u00f3metros de las Islas Malvinas. Eso deber\u00eda ser suficiente para entender por qu\u00e9&nbsp;<\/span><strong>nuestra comunidad recuerda y revive a diario la <\/strong><a href=\"https:\/\/www.riogrande.gob.ar\/malvinas\/\" target=\"_blank\"><strong>Gesta de Malvinas<\/strong><span>.<\/span><\/a><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<!--more-->\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Pero no es s\u00f3lo eso. Porque eso es s\u00f3lo geograf\u00eda. Y las razones por las que impulsamos el reclamo de soberan\u00eda, por la que demandamos di\u00e1logo, por las que realizamos decenas de actos y homenajes cada a\u00f1o (\u00a1<\/span><a href=\"https:\/\/www.riogrande.gob.ar\/la-maraton-se-ha-metido-corazon-los-vecinos\/\"><span style=\"font-weight: 400;\">inclu\u00edda una marat\u00f3n<\/span><\/a><span style=\"font-weight: 400;\">!) son m\u00e1s \u00edntimas.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">En R\u00edo Grande vimos partir a nuestros combatientes, muchos de ellos adolescentes, hacia las islas. Aqu\u00ed hace fr\u00edo todo el a\u00f1o, pero durante el conflicto de Malvinas hizo m\u00e1s fr\u00edo que nunca: <\/span><strong>ten\u00edamos esperanza pero tambi\u00e9n ten\u00edamos miedo, por nuestros j\u00f3venes combatientes y por este pueblo<\/strong><span style=\"font-weight: 400;\"> que <\/span><a href=\"https:\/\/www.wikiwand.com\/es\/Operaci%C3%B3n_Mikado\"><span style=\"font-weight: 400;\">pod\u00eda ser atacado<\/span><\/a><span style=\"font-weight: 400;\"> en cualquier momento, si aqu\u00ed estaba la Base Aeronaval Almirante Hermes Quijada (ahora Pioneros Aeronavales en el Polo Sur), si su poder\u00edo militar era m\u00e1s avanzado que el nuestro. &nbsp;<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Fueron tiempos dif\u00edciles, imposibles de olvidar, llenos de momentos que calan profundo en la cabeza y en el coraz\u00f3n. Fuimos de los primeros puertos en recibir a los combatientes que volvieron. Y no fuimos indiferentes.<\/span><\/p>\n<p><strong>A mediados de los \u201890, comenzamos a juntarnos espont\u00e1neamente. Empezaron nuestros veteranos, pero enseguida nos sumamos m\u00e1s. Y desde entonces, cada v\u00edspera del 2 de Abril, cada aniversario del d\u00eda que las tropas argentinas desembarcaron en las Islas Malvinas, lo vivimos juntos<\/strong><span style=\"font-weight: 400;\">.<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<div class=\"hs-responsive-embed hs-responsive-embed-youtube\"><iframe class=\"hs-responsive-embed-iframe\" src=\"\/\/www.youtube.com\/embed\/iiCyBs6GkA8\" width=\"560\" height=\"314\" allowfullscreen=\"allowfullscreen\" data-service=\"youtube\"><\/iframe><\/div>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Porque las Malvinas son argentinas, porque no olvidamos ni olvidaremos la valent\u00eda de nuestros h\u00e9roes y por muchas razones m\u00e1s, en R\u00edo Grande seguimos la causa Malvinas. <\/span><\/p>\n<h2><span style=\"font-weight: 400;\">5 razones por las que seguimos la causa Malvinas<\/span><\/h2>\n<ul>\n<li><span style=\"font-weight: 400;\">P<\/span><span style=\"font-weight: 400;\">or cercan\u00eda, participaci\u00f3n hist\u00f3rica y compromiso, el pueblo de R\u00edo Grande expresa un particular inter\u00e9s por las Islas Malvinas y los veteranos de la guerra de 1982, plasmado en un gran n\u00famero de homenajes y otras actividades cada a\u00f1o.&nbsp;&nbsp;<\/span><\/li>\n<li>Las islas est\u00e1n dentro de la plataforma submarina del Atl\u00e1ntico Sur, en el Mar Continental Argentino, y son una prolongaci\u00f3n natural de&nbsp;<span style=\"font-weight: 400;\">Tierra del Fuego y de la Ant\u00e1rtida e Islas del Atl\u00e1ntico Sur. <\/span><\/li>\n<li>Las Malvinas son argentinas porque antes fueron espa\u00f1olas, y la Argentina se liber\u00f3 del dominio espa\u00f1ol al declarar su independencia luego de muchos a\u00f1os de lucha armada contra sus ej\u00e9rcitos.<\/li>\n<li>Las islas son argentinas por adjudicaci\u00f3n papal a Espa\u00f1a, admitida por las potencias de la cristiandad y por la breve colonizaci\u00f3n francesa, cuyo desalojo por Espa\u00f1a se realiz\u00f3 en la plena comprensi\u00f3n del derecho.<\/li>\n<li>El Comit\u00e9 de Descolonizaci\u00f3n de la ONU incluy\u00f3 a las Malvinas en la lista de territorios \"no aut\u00f3nomos\". y mediante el decreto 1188\/17 se instituy\u00f3 como himno provincial \"La Marcha de Malvinas\".<\/li>\n<\/ul>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Todos los argentinos tenemos razones para seguir la causa Malvinas. Porque es parte de nuestra memoria colectiva y lo defendemos desde <a href=\"http:\/\/www.concejoriogrande.gov.ar\/otroscontenidos\/3Carta%20Organica.htm\"><span style=\"font-weight: 400;\">nuestra identidad de ciudad<\/span><\/a>. <\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Por eso, estamos construy\u00e9ndola. Hac\u00e9 click en la siguiente imagen y particip\u00e1 del proyecto.<\/span><\/p>","rss_summary":"<p><span style=\"font-weight: 400;\">R\u00edo Grande est\u00e1 a s\u00f3lo 592 kil\u00f3metros de las Islas Malvinas. Eso deber\u00eda ser suficiente para entender por qu\u00e9&nbsp;<\/span><strong>nuestra comunidad recuerda y revive a diario la <\/strong><a href=\"https:\/\/www.riogrande.gob.ar\/malvinas\/\" target=\"_blank\"><strong>Gesta de Malvinas<\/strong><span>.<\/span><\/a><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n","blog_post_schedule_task_uid":null,"blog_publish_to_social_media_task":"DONE"},"meta_description":"Porque seguimos creyendo que son argentinas, porque honramos a nuestros combatientes, en R\u00edo Grande seguimos la causa Malvinas.","name":"5 razones por las que seguimos la causa Malvinas\u00a0","page_redirected":false,"page_title":"5 razones por las que seguimos la causa Malvinas\u00a0","parent_blog":{"absolute_url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar","allow_comments":true,"amp_body_color":"#404040","amp_body_font":"'Helvetica Neue', Helvetica, Arial, sans-serif","amp_body_font_size":"18","amp_custom_css":"","amp_header_background_color":"#ffffff","amp_header_color":"#1e1e1e","amp_header_font":"'Helvetica Neue', Helvetica, Arial, sans-serif","amp_header_font_size":"36","amp_link_color":"#416bb3","amp_logo_alt":"","amp_logo_height":0,"amp_logo_src":"","amp_logo_width":0,"analytics_page_id":4972306924,"attached_stylesheets":[],"captcha_after_days":7,"captcha_always":false,"category_id":3,"close_comments_older":0,"comment_date_format":"medium","comment_form_guid":"0be52f45-0d91-42c9-8c61-d365e8b06d82","comment_max_thread_depth":1,"comment_moderation":false,"comment_notification_emails":[],"comment_should_create_contact":false,"comment_verification_text":"","created":1490639392827,"created_date_time":1490639392827,"daily_notification_email_id":"4972306984","default_group_style_id":"","default_notification_from_name":"Sample Author","default_notification_reply_to":"SampleAuthor@hubspot.com","deleted_at":0,"description":"","domain":"","domain_when_published":"info.riogrande.gob.ar","email_api_subscription_id":3275650,"enable_google_amp_output":false,"enable_social_auto_publishing":true,"html_footer":"","html_footer_is_shared":true,"html_head":"","html_head_is_shared":true,"html_keywords":[],"html_title":"Informaci\u00f3n sobre R\u00edo Grande","id":4972306924,"instant_notification_email_id":"4972306969","item_layout_id":5518992581,"item_template_is_shared":false,"item_template_path":"generated_layouts\/5518992581.html","language":"en_US","listing_layout_id":5516809288,"listing_template_path":"generated_layouts\/5516809288.html","live_domain":"info.riogrande.gob.ar","month_filter_format":"MMMM yyyy","monthly_notification_email_id":"4972307006","name":"Informaci\u00f3n sobre R\u00edo Grande","portal_id":3039596,"post_html_footer":"","post_html_head":"","posts_per_listing_page":10,"posts_per_rss_feed":10,"public_title":"Informaci\u00f3n sobre R\u00edo Grande","publish_date_format":"medium","resolved_domain":"info.riogrande.gob.ar","root_url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar","show_social_link_facebook":true,"show_social_link_google_plus":true,"show_social_link_linkedin":true,"show_social_link_twitter":true,"show_summary_in_emails":true,"show_summary_in_listing":true,"show_summary_in_rss":true,"slug":"","social_account_twitter":"","subscription_contacts_property":"blog_default_hubspot_blog_4972306924_subscription","subscription_form_guid":"5f99f118-2f1f-4c02-926d-091541258238","subscription_lists_by_type":{"daily":2,"instant":1,"monthly":4,"weekly":3},"updated":1516043396997,"updated_date_time":1516043396997,"url_base":"info.riogrande.gob.ar","url_segments":[],"use_featured_image_in_summary":true,"uses_default_template":false,"weekly_notification_email_id":"4972306993"},"personas":[],"placement_guids":[],"portal_id":3039596,"post_body":"<p><span style=\"font-weight: 400;\">R\u00edo Grande est\u00e1 a s\u00f3lo 592 kil\u00f3metros de las Islas Malvinas. Eso deber\u00eda ser suficiente para entender por qu\u00e9&nbsp;<\/span><strong>nuestra comunidad recuerda y revive a diario la <\/strong><a href=\"https:\/\/www.riogrande.gob.ar\/malvinas\/\" target=\"_blank\"><strong>Gesta de Malvinas<\/strong><span>.<\/span><\/a><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<!--more-->\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Pero no es s\u00f3lo eso. Porque eso es s\u00f3lo geograf\u00eda. Y las razones por las que impulsamos el reclamo de soberan\u00eda, por la que demandamos di\u00e1logo, por las que realizamos decenas de actos y homenajes cada a\u00f1o (\u00a1<\/span><a href=\"https:\/\/www.riogrande.gob.ar\/la-maraton-se-ha-metido-corazon-los-vecinos\/\"><span style=\"font-weight: 400;\">inclu\u00edda una marat\u00f3n<\/span><\/a><span style=\"font-weight: 400;\">!) son m\u00e1s \u00edntimas.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">En R\u00edo Grande vimos partir a nuestros combatientes, muchos de ellos adolescentes, hacia las islas. Aqu\u00ed hace fr\u00edo todo el a\u00f1o, pero durante el conflicto de Malvinas hizo m\u00e1s fr\u00edo que nunca: <\/span><strong>ten\u00edamos esperanza pero tambi\u00e9n ten\u00edamos miedo, por nuestros j\u00f3venes combatientes y por este pueblo<\/strong><span style=\"font-weight: 400;\"> que <\/span><a href=\"https:\/\/www.wikiwand.com\/es\/Operaci%C3%B3n_Mikado\"><span style=\"font-weight: 400;\">pod\u00eda ser atacado<\/span><\/a><span style=\"font-weight: 400;\"> en cualquier momento, si aqu\u00ed estaba la Base Aeronaval Almirante Hermes Quijada (ahora Pioneros Aeronavales en el Polo Sur), si su poder\u00edo militar era m\u00e1s avanzado que el nuestro. &nbsp;<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Fueron tiempos dif\u00edciles, imposibles de olvidar, llenos de momentos que calan profundo en la cabeza y en el coraz\u00f3n. Fuimos de los primeros puertos en recibir a los combatientes que volvieron. Y no fuimos indiferentes.<\/span><\/p>\n<p><strong>A mediados de los \u201890, comenzamos a juntarnos espont\u00e1neamente. Empezaron nuestros veteranos, pero enseguida nos sumamos m\u00e1s. Y desde entonces, cada v\u00edspera del 2 de Abril, cada aniversario del d\u00eda que las tropas argentinas desembarcaron en las Islas Malvinas, lo vivimos juntos<\/strong><span style=\"font-weight: 400;\">.<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<div class=\"hs-responsive-embed hs-responsive-embed-youtube\"><iframe class=\"hs-responsive-embed-iframe\" src=\"\/\/www.youtube.com\/embed\/iiCyBs6GkA8\" width=\"560\" height=\"314\" allowfullscreen=\"allowfullscreen\" data-service=\"youtube\"><\/iframe><\/div>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Porque las Malvinas son argentinas, porque no olvidamos ni olvidaremos la valent\u00eda de nuestros h\u00e9roes y por muchas razones m\u00e1s, en R\u00edo Grande seguimos la causa Malvinas. <\/span><\/p>\n<h2><span style=\"font-weight: 400;\">5 razones por las que seguimos la causa Malvinas<\/span><\/h2>\n<ul>\n<li><span style=\"font-weight: 400;\">P<\/span><span style=\"font-weight: 400;\">or cercan\u00eda, participaci\u00f3n hist\u00f3rica y compromiso, el pueblo de R\u00edo Grande expresa un particular inter\u00e9s por las Islas Malvinas y los veteranos de la guerra de 1982, plasmado en un gran n\u00famero de homenajes y otras actividades cada a\u00f1o.&nbsp;&nbsp;<\/span><\/li>\n<li>Las islas est\u00e1n dentro de la plataforma submarina del Atl\u00e1ntico Sur, en el Mar Continental Argentino, y son una prolongaci\u00f3n natural de&nbsp;<span style=\"font-weight: 400;\">Tierra del Fuego y de la Ant\u00e1rtida e Islas del Atl\u00e1ntico Sur. <\/span><\/li>\n<li>Las Malvinas son argentinas porque antes fueron espa\u00f1olas, y la Argentina se liber\u00f3 del dominio espa\u00f1ol al declarar su independencia luego de muchos a\u00f1os de lucha armada contra sus ej\u00e9rcitos.<\/li>\n<li>Las islas son argentinas por adjudicaci\u00f3n papal a Espa\u00f1a, admitida por las potencias de la cristiandad y por la breve colonizaci\u00f3n francesa, cuyo desalojo por Espa\u00f1a se realiz\u00f3 en la plena comprensi\u00f3n del derecho.<\/li>\n<li>El Comit\u00e9 de Descolonizaci\u00f3n de la ONU incluy\u00f3 a las Malvinas en la lista de territorios \"no aut\u00f3nomos\". y mediante el decreto 1188\/17 se instituy\u00f3 como himno provincial \"La Marcha de Malvinas\".<\/li>\n<\/ul>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Todos los argentinos tenemos razones para seguir la causa Malvinas. Porque es parte de nuestra memoria colectiva y lo defendemos desde <a href=\"http:\/\/www.concejoriogrande.gov.ar\/otroscontenidos\/3Carta%20Organica.htm\"><span style=\"font-weight: 400;\">nuestra identidad de ciudad<\/span><\/a>. <\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Por eso, estamos construy\u00e9ndola. Hac\u00e9 click en la siguiente imagen y particip\u00e1 del proyecto.<\/span><\/p>","post_body_rss":"<p><span style=\"font-weight: 400;\">R\u00edo Grande est\u00e1 a s\u00f3lo 592 kil\u00f3metros de las Islas Malvinas. Eso deber\u00eda ser suficiente para entender por qu\u00e9&nbsp;<\/span><strong>nuestra comunidad recuerda y revive a diario la <\/strong><a href=\"https:\/\/www.riogrande.gob.ar\/malvinas\/\" target=\"_blank\"><strong>Gesta de Malvinas<\/strong><span>.<\/span><\/a><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<!--more-->\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Pero no es s\u00f3lo eso. Porque eso es s\u00f3lo geograf\u00eda. Y las razones por las que impulsamos el reclamo de soberan\u00eda, por la que demandamos di\u00e1logo, por las que realizamos decenas de actos y homenajes cada a\u00f1o (\u00a1<\/span><a href=\"https:\/\/www.riogrande.gob.ar\/la-maraton-se-ha-metido-corazon-los-vecinos\/\"><span style=\"font-weight: 400;\">inclu\u00edda una marat\u00f3n<\/span><\/a><span style=\"font-weight: 400;\">!) son m\u00e1s \u00edntimas.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">En R\u00edo Grande vimos partir a nuestros combatientes, muchos de ellos adolescentes, hacia las islas. Aqu\u00ed hace fr\u00edo todo el a\u00f1o, pero durante el conflicto de Malvinas hizo m\u00e1s fr\u00edo que nunca: <\/span><strong>ten\u00edamos esperanza pero tambi\u00e9n ten\u00edamos miedo, por nuestros j\u00f3venes combatientes y por este pueblo<\/strong><span style=\"font-weight: 400;\"> que <\/span><a href=\"https:\/\/www.wikiwand.com\/es\/Operaci%C3%B3n_Mikado\"><span style=\"font-weight: 400;\">pod\u00eda ser atacado<\/span><\/a><span style=\"font-weight: 400;\"> en cualquier momento, si aqu\u00ed estaba la Base Aeronaval Almirante Hermes Quijada (ahora Pioneros Aeronavales en el Polo Sur), si su poder\u00edo militar era m\u00e1s avanzado que el nuestro. &nbsp;<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Fueron tiempos dif\u00edciles, imposibles de olvidar, llenos de momentos que calan profundo en la cabeza y en el coraz\u00f3n. Fuimos de los primeros puertos en recibir a los combatientes que volvieron. Y no fuimos indiferentes.<\/span><\/p>\n<p><strong>A mediados de los \u201890, comenzamos a juntarnos espont\u00e1neamente. Empezaron nuestros veteranos, pero enseguida nos sumamos m\u00e1s. Y desde entonces, cada v\u00edspera del 2 de Abril, cada aniversario del d\u00eda que las tropas argentinas desembarcaron en las Islas Malvinas, lo vivimos juntos<\/strong><span style=\"font-weight: 400;\">.<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<div class=\"hs-responsive-embed hs-responsive-embed-youtube\"><iframe class=\"hs-responsive-embed-iframe\" src=\"\/\/www.youtube.com\/embed\/iiCyBs6GkA8\" width=\"560\" height=\"314\" allowfullscreen=\"allowfullscreen\" data-service=\"youtube\"><\/iframe><\/div>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Porque las Malvinas son argentinas, porque no olvidamos ni olvidaremos la valent\u00eda de nuestros h\u00e9roes y por muchas razones m\u00e1s, en R\u00edo Grande seguimos la causa Malvinas. <\/span><\/p>\n<h2><span style=\"font-weight: 400;\">5 razones por las que seguimos la causa Malvinas<\/span><\/h2>\n<ul>\n<li><span style=\"font-weight: 400;\">P<\/span><span style=\"font-weight: 400;\">or cercan\u00eda, participaci\u00f3n hist\u00f3rica y compromiso, el pueblo de R\u00edo Grande expresa un particular inter\u00e9s por las Islas Malvinas y los veteranos de la guerra de 1982, plasmado en un gran n\u00famero de homenajes y otras actividades cada a\u00f1o.&nbsp;&nbsp;<\/span><\/li>\n<li>Las islas est\u00e1n dentro de la plataforma submarina del Atl\u00e1ntico Sur, en el Mar Continental Argentino, y son una prolongaci\u00f3n natural de&nbsp;<span style=\"font-weight: 400;\">Tierra del Fuego y de la Ant\u00e1rtida e Islas del Atl\u00e1ntico Sur. <\/span><\/li>\n<li>Las Malvinas son argentinas porque antes fueron espa\u00f1olas, y la Argentina se liber\u00f3 del dominio espa\u00f1ol al declarar su independencia luego de muchos a\u00f1os de lucha armada contra sus ej\u00e9rcitos.<\/li>\n<li>Las islas son argentinas por adjudicaci\u00f3n papal a Espa\u00f1a, admitida por las potencias de la cristiandad y por la breve colonizaci\u00f3n francesa, cuyo desalojo por Espa\u00f1a se realiz\u00f3 en la plena comprensi\u00f3n del derecho.<\/li>\n<li>El Comit\u00e9 de Descolonizaci\u00f3n de la ONU incluy\u00f3 a las Malvinas en la lista de territorios \"no aut\u00f3nomos\". y mediante el decreto 1188\/17 se instituy\u00f3 como himno provincial \"La Marcha de Malvinas\".<\/li>\n<\/ul>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Todos los argentinos tenemos razones para seguir la causa Malvinas. Porque es parte de nuestra memoria colectiva y lo defendemos desde <a href=\"http:\/\/www.concejoriogrande.gov.ar\/otroscontenidos\/3Carta%20Organica.htm\"><span style=\"font-weight: 400;\">nuestra identidad de ciudad<\/span><\/a>. <\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Por eso, estamos construy\u00e9ndola. Hac\u00e9 click en la siguiente imagen y particip\u00e1 del proyecto.<\/span><\/p>","post_email_content":"<html>\n <head><\/head>\n <body>\n  <p><span style=\"font-weight: 400;\">R\u00edo Grande est\u00e1 a s\u00f3lo 592 kil\u00f3metros de las Islas Malvinas. Eso deber\u00eda ser suficiente para entender por qu\u00e9&nbsp;<\/span><strong>nuestra comunidad recuerda y revive a diario la <\/strong><a href=\"https:\/\/www.riogrande.gob.ar\/malvinas\/\" target=\"_blank\"><strong>Gesta de Malvinas<\/strong><span>.<\/span><\/a><\/p> \n  <p>&nbsp;<\/p> \n <\/body>\n<\/html>","post_featured_image_if_enabled":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/Campa%C3%B1a%20Malvinas\/Carrera%20Malvinas\/Malvinas-IV-2010.jpg","post_list_content":"<html>\n <head><\/head>\n <body>\n  <p><span style=\"font-weight: 400;\">R\u00edo Grande est\u00e1 a s\u00f3lo 592 kil\u00f3metros de las Islas Malvinas. Eso deber\u00eda ser suficiente para entender por qu\u00e9&nbsp;<\/span><strong>nuestra comunidad recuerda y revive a diario la <\/strong><a href=\"https:\/\/www.riogrande.gob.ar\/malvinas\/\" target=\"_blank\"><strong>Gesta de Malvinas<\/strong><span>.<\/span><\/a><\/p> \n  <p>&nbsp;<\/p> \n <\/body>\n<\/html>","post_list_summary_featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/Campa%C3%B1a%20Malvinas\/Carrera%20Malvinas\/Malvinas-IV-2010.jpg","post_rss_content":"<html>\n <head><\/head>\n <body>\n  <p><span style=\"font-weight: 400;\">R\u00edo Grande est\u00e1 a s\u00f3lo 592 kil\u00f3metros de las Islas Malvinas. Eso deber\u00eda ser suficiente para entender por qu\u00e9&nbsp;<\/span><strong>nuestra comunidad recuerda y revive a diario la <\/strong><a href=\"https:\/\/www.riogrande.gob.ar\/malvinas\/\" target=\"_blank\"><strong>Gesta de Malvinas<\/strong><span>.<\/span><\/a><\/p> \n  <p>&nbsp;<\/p> \n <\/body>\n<\/html>","post_rss_summary_featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/Campa%C3%B1a%20Malvinas\/Carrera%20Malvinas\/Malvinas-IV-2010.jpg","post_summary":"<p><span style=\"font-weight: 400;\">R\u00edo Grande est\u00e1 a s\u00f3lo 592 kil\u00f3metros de las Islas Malvinas. Eso deber\u00eda ser suficiente para entender por qu\u00e9&nbsp;<\/span><strong>nuestra comunidad recuerda y revive a diario la <\/strong><a href=\"https:\/\/www.riogrande.gob.ar\/malvinas\/\" target=\"_blank\"><strong>Gesta de Malvinas<\/strong><span>.<\/span><\/a><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n","post_summary_rss":"<html>\n <head><\/head>\n <body>\n  <p><span style=\"font-weight: 400;\">R\u00edo Grande est\u00e1 a s\u00f3lo 592 kil\u00f3metros de las Islas Malvinas. Eso deber\u00eda ser suficiente para entender por qu\u00e9&nbsp;<\/span><strong>nuestra comunidad recuerda y revive a diario la <\/strong><a href=\"https:\/\/www.riogrande.gob.ar\/malvinas\/\" target=\"_blank\"><strong>Gesta de Malvinas<\/strong><span>.<\/span><\/a><\/p> \n  <p>&nbsp;<\/p> \n <\/body>\n<\/html>","post_template":"generated_layouts\/5518992581.html","preview_key":"LNWpPBPb","processing_status":"PUBLISHED","publish_date":1522414800000,"publish_date_local_time":1522414800000,"publish_date_localized":{"date":1522414800000,"format":"medium","language":"en_US"},"publish_immediately":false,"published_url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/razones-causa-malvinas","resolved_domain":"info.riogrande.gob.ar","rss_body":"<p><span style=\"font-weight: 400;\">R\u00edo Grande est\u00e1 a s\u00f3lo 592 kil\u00f3metros de las Islas Malvinas. Eso deber\u00eda ser suficiente para entender por qu\u00e9&nbsp;<\/span><strong>nuestra comunidad recuerda y revive a diario la <\/strong><a href=\"https:\/\/www.riogrande.gob.ar\/malvinas\/\" target=\"_blank\"><strong>Gesta de Malvinas<\/strong><span>.<\/span><\/a><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<!--more-->\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Pero no es s\u00f3lo eso. Porque eso es s\u00f3lo geograf\u00eda. Y las razones por las que impulsamos el reclamo de soberan\u00eda, por la que demandamos di\u00e1logo, por las que realizamos decenas de actos y homenajes cada a\u00f1o (\u00a1<\/span><a href=\"https:\/\/www.riogrande.gob.ar\/la-maraton-se-ha-metido-corazon-los-vecinos\/\"><span style=\"font-weight: 400;\">inclu\u00edda una marat\u00f3n<\/span><\/a><span style=\"font-weight: 400;\">!) son m\u00e1s \u00edntimas.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">En R\u00edo Grande vimos partir a nuestros combatientes, muchos de ellos adolescentes, hacia las islas. Aqu\u00ed hace fr\u00edo todo el a\u00f1o, pero durante el conflicto de Malvinas hizo m\u00e1s fr\u00edo que nunca: <\/span><strong>ten\u00edamos esperanza pero tambi\u00e9n ten\u00edamos miedo, por nuestros j\u00f3venes combatientes y por este pueblo<\/strong><span style=\"font-weight: 400;\"> que <\/span><a href=\"https:\/\/www.wikiwand.com\/es\/Operaci%C3%B3n_Mikado\"><span style=\"font-weight: 400;\">pod\u00eda ser atacado<\/span><\/a><span style=\"font-weight: 400;\"> en cualquier momento, si aqu\u00ed estaba la Base Aeronaval Almirante Hermes Quijada (ahora Pioneros Aeronavales en el Polo Sur), si su poder\u00edo militar era m\u00e1s avanzado que el nuestro. &nbsp;<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Fueron tiempos dif\u00edciles, imposibles de olvidar, llenos de momentos que calan profundo en la cabeza y en el coraz\u00f3n. Fuimos de los primeros puertos en recibir a los combatientes que volvieron. Y no fuimos indiferentes.<\/span><\/p>\n<p><strong>A mediados de los \u201890, comenzamos a juntarnos espont\u00e1neamente. Empezaron nuestros veteranos, pero enseguida nos sumamos m\u00e1s. Y desde entonces, cada v\u00edspera del 2 de Abril, cada aniversario del d\u00eda que las tropas argentinas desembarcaron en las Islas Malvinas, lo vivimos juntos<\/strong><span style=\"font-weight: 400;\">.<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<div class=\"hs-responsive-embed hs-responsive-embed-youtube\"><iframe class=\"hs-responsive-embed-iframe\" src=\"\/\/www.youtube.com\/embed\/iiCyBs6GkA8\" width=\"560\" height=\"314\" allowfullscreen=\"allowfullscreen\" data-service=\"youtube\"><\/iframe><\/div>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Porque las Malvinas son argentinas, porque no olvidamos ni olvidaremos la valent\u00eda de nuestros h\u00e9roes y por muchas razones m\u00e1s, en R\u00edo Grande seguimos la causa Malvinas. <\/span><\/p>\n<h2><span style=\"font-weight: 400;\">5 razones por las que seguimos la causa Malvinas<\/span><\/h2>\n<ul>\n<li><span style=\"font-weight: 400;\">P<\/span><span style=\"font-weight: 400;\">or cercan\u00eda, participaci\u00f3n hist\u00f3rica y compromiso, el pueblo de R\u00edo Grande expresa un particular inter\u00e9s por las Islas Malvinas y los veteranos de la guerra de 1982, plasmado en un gran n\u00famero de homenajes y otras actividades cada a\u00f1o.&nbsp;&nbsp;<\/span><\/li>\n<li>Las islas est\u00e1n dentro de la plataforma submarina del Atl\u00e1ntico Sur, en el Mar Continental Argentino, y son una prolongaci\u00f3n natural de&nbsp;<span style=\"font-weight: 400;\">Tierra del Fuego y de la Ant\u00e1rtida e Islas del Atl\u00e1ntico Sur. <\/span><\/li>\n<li>Las Malvinas son argentinas porque antes fueron espa\u00f1olas, y la Argentina se liber\u00f3 del dominio espa\u00f1ol al declarar su independencia luego de muchos a\u00f1os de lucha armada contra sus ej\u00e9rcitos.<\/li>\n<li>Las islas son argentinas por adjudicaci\u00f3n papal a Espa\u00f1a, admitida por las potencias de la cristiandad y por la breve colonizaci\u00f3n francesa, cuyo desalojo por Espa\u00f1a se realiz\u00f3 en la plena comprensi\u00f3n del derecho.<\/li>\n<li>El Comit\u00e9 de Descolonizaci\u00f3n de la ONU incluy\u00f3 a las Malvinas en la lista de territorios \"no aut\u00f3nomos\". y mediante el decreto 1188\/17 se instituy\u00f3 como himno provincial \"La Marcha de Malvinas\".<\/li>\n<\/ul>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Todos los argentinos tenemos razones para seguir la causa Malvinas. Porque es parte de nuestra memoria colectiva y lo defendemos desde <a href=\"http:\/\/www.concejoriogrande.gov.ar\/otroscontenidos\/3Carta%20Organica.htm\"><span style=\"font-weight: 400;\">nuestra identidad de ciudad<\/span><\/a>. <\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Por eso, estamos construy\u00e9ndola. Hac\u00e9 click en la siguiente imagen y particip\u00e1 del proyecto.<\/span><\/p>","rss_summary":"<p><span style=\"font-weight: 400;\">R\u00edo Grande est\u00e1 a s\u00f3lo 592 kil\u00f3metros de las Islas Malvinas. Eso deber\u00eda ser suficiente para entender por qu\u00e9&nbsp;<\/span><strong>nuestra comunidad recuerda y revive a diario la <\/strong><a href=\"https:\/\/www.riogrande.gob.ar\/malvinas\/\" target=\"_blank\"><strong>Gesta de Malvinas<\/strong><span>.<\/span><\/a><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n","rss_summary_featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/Campa%C3%B1a%20Malvinas\/Carrera%20Malvinas\/Malvinas-IV-2010.jpg","slug":"razones-causa-malvinas","state":"PUBLISHED","subcategory":"normal_blog_post","synced_with_blog_root":true,"tag_ids":[5359516261],"tag_list":[],"tag_names":[],"template_path":"","template_path_for_render":"generated_layouts\/5518992581.html","title":"5 razones por las que seguimos la causa Malvinas\u00a0","topic_ids":[5359516261],"topic_list":[],"topic_names":[],"topics":[5359516261],"translated_content":[],"tweet_immediately":false,"unpublished_at":0,"updated":1522415730171,"upsize_featured_image":false,"url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/razones-causa-malvinas","use_featured_image":true,"views":0,"widget_containers":[],"widgetcontainers":[],"widgets":{"module_1506978622629435":{"body":{"email":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/email-24x24.png","network":"email"},"facebook":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/facebook-24x24.png","network":"facebook"},"google_plus":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/googleplus-24x24.png","network":"google_plus"},"linkedin":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/linkedin-24x24.png","network":"linkedin"},"pinterest":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/pinterest-24x24.png","network":"pinterest"},"twitter":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/twitter-24x24.png","network":"twitter"}},"child_css":[],"css":[],"id":"module_1506978622629435","label":"Social Sharing","name":"module_1506978622629435","smart_type":null,"type":"social_sharing"},"module_1507037604440482":{"body":{"email":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/email-24x24.png","network":"email"},"facebook":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/facebook-24x24.png","network":"facebook"},"google_plus":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/googleplus-24x24.png","network":"google_plus"},"linkedin":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/linkedin-24x24.png","network":"linkedin"},"pinterest":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/pinterest-24x24.png","network":"pinterest"},"twitter":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/twitter-24x24.png","network":"twitter"}},"child_css":[],"css":[],"id":"module_1507037604440482","label":"Fixed Social Sharing","name":"module_1507037604440482","smart_type":null,"type":"social_sharing"},"module_1507047465123517":{"body":{"value":"Si te gust\u00f3 este art\u00edculo puedes compartirlo"},"child_css":[],"css":[],"id":"module_1507047465123517","label":"Header","name":"module_1507047465123517","smart_type":null,"type":"header"},"module_1507059705444555":{"body":{"custom_widget_id":5366111640,"field_types":{"hidden_actual_post":"boolean","quantity_to_show":"text"},"module_id":1800602,"per_widget_wrapper_html":"","tag":"custom_widget","type":"custom_widget","widget_name":"MRG - Notas Relacionadas","wrapping_html":""},"child_css":[],"css":[],"id":"module_1507059705444555","label":"MRG - Notas Relacionadas","module_id":1800602,"name":"module_1507059705444555","smart_type":null,"type":"custom_widget"},"module_150905533993192":{"body":{"html":"{{cta('d0ce99e7-5943-4434-88ae-f2358ad88f58')}}"},"child_css":[],"css":[],"id":"module_150905533993192","label":"CTA","name":"module_150905533993192","smart_type":null,"type":"rich_text"},"name":{"body":{"value":"5 razones por las que seguimos la causa Malvinas"},"child_css":[],"css":[],"deleted_at":1522272250135,"id":"name","label":"Title","name":"name","type":"text"},"post_body":{"body":{"value":"<p><span style=\"font-weight: 400;\">R\u00edo Grande est\u00e1 a s\u00f3lo 592 kil\u00f3metros de las Islas Malvinas. Eso deber\u00eda ser suficiente para entender por qu\u00e9&nbsp;<\/span><strong>nuestra comunidad recuerda y revive a diario la <\/strong><a href=\"https:\/\/www.riogrande.gob.ar\/malvinas\/\" target=\"_blank\"><strong>Gesta de Malvinas<\/strong><span>.<\/span><\/a><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<!--more-->\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Pero no es s\u00f3lo eso. Porque eso es s\u00f3lo geograf\u00eda. Y las razones por las que impulsamos el reclamo de soberan\u00eda, por la que demandamos di\u00e1logo, por las que realizamos decenas de actos y homenajes cada a\u00f1o (\u00a1<\/span><a href=\"https:\/\/www.riogrande.gob.ar\/la-maraton-se-ha-metido-corazon-los-vecinos\/\"><span style=\"font-weight: 400;\">inclu\u00edda una marat\u00f3n<\/span><\/a><span style=\"font-weight: 400;\">!) son m\u00e1s \u00edntimas.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">En R\u00edo Grande vimos partir a nuestros combatientes, muchos de ellos adolescentes, hacia las islas. Aqu\u00ed hace fr\u00edo todo el a\u00f1o, pero durante el conflicto de Malvinas hizo m\u00e1s fr\u00edo que nunca: <\/span><strong>ten\u00edamos esperanza pero tambi\u00e9n ten\u00edamos miedo, por nuestros j\u00f3venes combatientes y por este pueblo<\/strong><span style=\"font-weight: 400;\"> que <\/span><a href=\"https:\/\/www.wikiwand.com\/es\/Operaci%C3%B3n_Mikado\"><span style=\"font-weight: 400;\">pod\u00eda ser atacado<\/span><\/a><span style=\"font-weight: 400;\"> en cualquier momento, si aqu\u00ed estaba la Base Aeronaval Almirante Hermes Quijada (ahora Pioneros Aeronavales en el Polo Sur), si su poder\u00edo militar era m\u00e1s avanzado que el nuestro. &nbsp;<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Fueron tiempos dif\u00edciles, imposibles de olvidar, llenos de momentos que calan profundo en la cabeza y en el coraz\u00f3n. Fuimos de los primeros puertos en recibir a los combatientes que volvieron. Y no fuimos indiferentes.<\/span><\/p>\n<p><strong>A mediados de los \u201890, comenzamos a juntarnos espont\u00e1neamente. Empezaron nuestros veteranos, pero enseguida nos sumamos m\u00e1s. Y desde entonces, cada v\u00edspera del 2 de Abril, cada aniversario del d\u00eda que las tropas argentinas desembarcaron en las Islas Malvinas, lo vivimos juntos<\/strong><span style=\"font-weight: 400;\">.<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<div class=\"hs-responsive-embed hs-responsive-embed-youtube\"><iframe class=\"hs-responsive-embed-iframe\" src=\"\/\/www.youtube.com\/embed\/iiCyBs6GkA8\" width=\"560\" height=\"314\" allowfullscreen=\"allowfullscreen\" data-service=\"youtube\"><\/iframe><\/div>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Porque las Malvinas son argentinas, porque no olvidamos ni olvidaremos la valent\u00eda de nuestros h\u00e9roes y por muchas razones m\u00e1s, en R\u00edo Grande seguimos la causa Malvinas. <\/span><\/p>\n<h2><span style=\"font-weight: 400;\">5 razones por las que seguimos la causa Malvinas<\/span><\/h2>\n<ul>\n<li><span style=\"font-weight: 400;\">P<\/span><span style=\"font-weight: 400;\">or cercan\u00eda, participaci\u00f3n hist\u00f3rica y compromiso, el pueblo de R\u00edo Grande expresa un particular inter\u00e9s por las Islas Malvinas y los veteranos de la guerra de 1982, plasmado en un gran n\u00famero de homenajes y otras actividades cada a\u00f1o.&nbsp;&nbsp;<\/span><\/li>\n<li>Las islas est\u00e1n dentro de la plataforma submarina del Atl\u00e1ntico Sur, en el Mar Continental Argentino, y son una prolongaci\u00f3n natural de&nbsp;<span style=\"font-weight: 400;\">Tierra del Fuego y de la Ant\u00e1rtida e Islas del Atl\u00e1ntico Sur. <\/span><\/li>\n<li>Las Malvinas son argentinas porque antes fueron espa\u00f1olas, y la Argentina se liber\u00f3 del dominio espa\u00f1ol al declarar su independencia luego de muchos a\u00f1os de lucha armada contra sus ej\u00e9rcitos.<\/li>\n<li>Las islas son argentinas por adjudicaci\u00f3n papal a Espa\u00f1a, admitida por las potencias de la cristiandad y por la breve colonizaci\u00f3n francesa, cuyo desalojo por Espa\u00f1a se realiz\u00f3 en la plena comprensi\u00f3n del derecho.<\/li>\n<li>El Comit\u00e9 de Descolonizaci\u00f3n de la ONU incluy\u00f3 a las Malvinas en la lista de territorios \"no aut\u00f3nomos\". y mediante el decreto 1188\/17 se instituy\u00f3 como himno provincial \"La Marcha de Malvinas\".<\/li>\n<\/ul>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Todos los argentinos tenemos razones para seguir la causa Malvinas. Porque es parte de nuestra memoria colectiva y lo defendemos desde <a href=\"http:\/\/www.concejoriogrande.gov.ar\/otroscontenidos\/3Carta%20Organica.htm\"><span style=\"font-weight: 400;\">nuestra identidad de ciudad<\/span><\/a>. <\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Por eso, estamos construy\u00e9ndola. Hac\u00e9 click en la siguiente imagen y particip\u00e1 del proyecto.<\/span><\/p>"},"child_css":[],"css":[],"deleted_at":1522272250135,"id":"post_body","label":"Post Body","name":"post_body","type":"rich_text"}}},{"ab":false,"ab_variation":false,"absolute_url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/rio-grande-capital-vigilia-gesta-malvinas","allowed_slug_conflict":false,"analytics_page_id":"5648439437","analytics_page_type":"blog-post","archived":false,"are_comments_allowed":true,"attached_stylesheets":[],"author":"lucila@andimol.com","author_at":1522062929180,"author_email":"lucila@andimol.com","author_name":"Lucila Abal","author_user_id":1472904,"author_username":"lucila@andimol.com","blog_author":{"avatar":"","bio":"","created":1509566668694,"deleted_at":0,"display_name":"Facundo Gari","email":"facundo.gari@andimol.com","facebook":"","full_name":"Facundo Gari","google_plus":"","gravatar_url":"https:\/\/app.hubspot.com\/settings\/avatar\/fa70de0d555ae8105bc2bf126728c214","has_social_profiles":false,"id":5415876035,"linkedin":"","portal_id":3039596,"slug":"facundo-gari","twitter":"","twitter_username":"","updated":1509566668694,"website":""},"blog_author_id":5415876035,"blog_post_author":{"avatar":"","bio":"","created":1509566668694,"deleted_at":0,"display_name":"Facundo Gari","email":"facundo.gari@andimol.com","facebook":"","full_name":"Facundo Gari","google_plus":"","gravatar_url":"https:\/\/app.hubspot.com\/settings\/avatar\/fa70de0d555ae8105bc2bf126728c214","has_social_profiles":false,"id":5415876035,"linkedin":"","portal_id":3039596,"slug":"facundo-gari","twitter":"","twitter_username":"","updated":1509566668694,"website":""},"blog_publish_to_social_media_task":"DONE","blueprint_type_id":0,"campaign":"ebc4ac5c-9d77-494b-b9c4-8051f46e06de","campaign_name":"[PG] Malvinas @ AW","campaign_utm":"%5BPG%5D%20Malvinas%20%40%20AW","category":3,"category_id":3,"comment_count":0,"composition_id":0,"content_group":4972306924,"content_group_id":4972306924,"created":1521495804441,"created_time":1521495804441,"css":[],"css_text":"","ctas":[],"current_state":"PUBLISHED","currently_published":true,"deleted_at":0,"domain":"","enable_google_amp_output_override":false,"featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/Campa%C3%B1a%20Malvinas\/Carrera%20Malvinas\/malvinas-argentinas.jpg","featured_image_alt_text":"283e6eb686d33e379ebbe2f61724aa76","featured_image_height":0,"featured_image_length":0,"featured_image_width":0,"flex_areas":[],"freeze_date":1522062000000,"has_user_changes":true,"html_title":"\u00bfPor qu\u00e9 R\u00edo Grande es capital de la vigilia por la gesta de Malvinas?","id":5648439437,"is_captcha_required":true,"is_draft":false,"is_instant_email_enabled":true,"is_published":true,"is_social_publishing_enabled":true,"keywords":[],"label":"\u00bfPor qu\u00e9 R\u00edo Grande es capital de la vigilia por la gesta de Malvinas?","layout_sections":[],"link_rel_canonical_url":"","list_template":"generated_layouts\/5516809288.html","live_domain":"info.riogrande.gob.ar","meta":{"author_email":"lucila@andimol.com","post_summary":"<p><strong>Los d\u00edas previos al 2 de Abril, D\u00eda del Veterano y de los Ca\u00eddos en la Guerra de Malvinas, son especiales en R\u00edo Grande<\/strong>. Siempre hay vecinos en el Monumento a los H\u00e9roes de Malvinas, pero en esos d\u00edas llegan visitas de todo el pa\u00eds. \u00a1Y cuando la Carpa de la Dignidad est\u00e1 abierta y los colegios visitan a los veteranos, empieza a verse m\u00e1s gente todav\u00eda! Ya somos miles en la Vigilia. Y el pr\u00f3ximo 2 de Abril, qu\u00e9 duda cabe, volveremos a ser miles.<\/p>\n","author_username":"lucila@andimol.com","author_user_id":1472904,"has_user_changes":true,"last_edit_session_id":null,"last_edit_update_id":null,"html_title":"\u00bfPor qu\u00e9 R\u00edo Grande es capital de la vigilia por la gesta de Malvinas?","tag_ids":[5359516261],"topic_ids":[5359516261],"keywords":[],"campaign_name":"[PG] Malvinas @ AW","campaign_utm":"%5BPG%5D%20Malvinas%20%40%20AW","enable_google_amp_output_override":false,"featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/Campa%C3%B1a%20Malvinas\/Carrera%20Malvinas\/malvinas-argentinas.jpg","featured_image_alt_text":"283e6eb686d33e379ebbe2f61724aa76","link_rel_canonical_url":"","meta_description":"La ley nacional N\u00ba 26.846 declar\u00f3 a R\u00edo Grande como Capital Nacional de la Vigilia por Malvinas. \u00bfC\u00f3mo ocurri\u00f3? \u00bfPor qu\u00e9 se sancion\u00f3?","post_body":"<p><strong>Los d\u00edas previos al 2 de Abril, D\u00eda del Veterano y de los Ca\u00eddos en la Guerra de Malvinas, son especiales en R\u00edo Grande<\/strong>. Siempre hay vecinos en el Monumento a los H\u00e9roes de Malvinas, pero en esos d\u00edas llegan visitas de todo el pa\u00eds. \u00a1Y cuando la Carpa de la Dignidad est\u00e1 abierta y los colegios visitan a los veteranos, empieza a verse m\u00e1s gente todav\u00eda! Ya somos miles en la Vigilia. Y el pr\u00f3ximo 2 de Abril, qu\u00e9 duda cabe, volveremos a ser miles.<\/p>\n<!--more--><p><br><strong>La historia de la Vigilia comenz\u00f3 con s\u00f3lo 13 ex combatientes de Malvinas que se reunieron a conmemorar a sus compa\u00f1eros ca\u00eddos en el conflicto b\u00e9lico<\/strong><span>&nbsp;<\/span>que arranc\u00f3 el 2 de abril de 1982 y que se extendi\u00f3 hasta el 14 de junio del mismo a\u00f1o, durante el \u00faltimo gobierno c\u00edvico militar.<\/p>\n<p><br>Se reunieron el 1 de abril de 1995 a las 20, en la costa, y all\u00ed permanecieron hasta las 8 del 2 de abril. Pusieron tachos de 200 litros y los llenaron de le\u00f1a para avivar el fuego y sobrellevar el fr\u00edo. Pasaron la noche, hasta entrado el amanecer, compartiendo an\u00e9cdotas del conflicto b\u00e9lico, de las experiencias vividas, de los ca\u00eddos, de los h\u00e9roes.<\/p>\n<p><br>Y los a\u00f1os siguientes ya no fueron 13. Se sumaron m\u00e1s ex combatientes, y tambi\u00e9n vecinos de R\u00edo de Grande y de la regi\u00f3n, de modo espont\u00e1neo. Fuimos decenas, fuimos cientos, somos miles.<span>&nbsp;<\/span><strong>Cada v\u00edspera del 2 de Abril, cada aniversario del d\u00eda que las tropas argentinas desembarcaron en las Islas Malvinas, estamos juntos. Y somos cada vez m\u00e1s.<\/strong><\/p>\n<p><br>Hasta entonces el 2 de Abril era un d\u00eda de conmemoraci\u00f3n protocolar en el patio del Batall\u00f3n de Infanter\u00eda n\u00famero 5: izar la bandera, cantar el himno, recibir una placa o un cuadro. Pero<span>&nbsp;<\/span><strong>la militancia de los veteranos y el modo en que la comunidad hizo eco de su hero\u00edsmo y sus problem\u00e1ticas lograron que esta fecha se transformara en un<span>&nbsp;<\/span><a href=\"\/razones-causa-malvinas\" target=\"_blank\">emblema de la ciudad.<\/a><\/strong><\/p>\n<p><br>Por supuesto, los veteranos y todos los vecinos comenzamos a pensar que la vigilia, una acci\u00f3n in\u00e9dita en toda la Argentina, merec\u00eda un reconocimiento oficial. Y en 2013 ocurri\u00f3.<\/p>\n<h2><br>R\u00edo Grande: Capital Nacional de la Vigilia por Malvinas<\/h2>\n<p><br><strong>La ley nacional N\u00ba 26.846 declar\u00f3, en 2013, a la ciudad fueguina de R\u00edo Grande como Capital Nacional de la Vigilia por Malvinas.&nbsp;<\/strong>Debatida y sancionada en el Congreso nacional fue presentada por los entonces legisladores N\u00e9lida Belous, Mariel Calchaqu\u00ed y Rub\u00e9n Sciutto. Por supuesto, cont\u00f3 con el apoyo de ambas C\u00e1maras.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>\u201cDurante la noche del 1 y la ma\u00f1ana del 2 de abril, la poblaci\u00f3n se re\u00fane de manera espont\u00e1nea a conmemorar la memoria de la gloriosa Gesta de Malvinas desde el mayor de los respetos para sus combatientes y enalteciendo el justo reclamo soberano por las Islas Malvinas y sus espacios mar\u00edtimos circundantes\u201d, dice el segundo art\u00edculo de la norma se fundamenta la medida.<\/p>\n<p><br><strong>La sanci\u00f3n de la ley, el reconocimiento oficial de nuestra Vigilia, no hizo m\u00e1s que enaltecer el reclamo de los veteranos y del pueblo sobre la soberan\u00eda de las Islas Malvinas. No hizo m\u00e1s que atraer a m\u00e1s y m\u00e1s personas cada 2 de Abril<\/strong>: llegan de la regi\u00f3n, del pa\u00eds, del mundo.<\/p>\n<p><br>Y ese esp\u00edritu de acogida de m\u00e1s y m\u00e1s voluntades es el que traducimos, ahora, en la propuesta de producir una memoria colectiva de la Gesta de Malvinas. Queremos que, vivas donde vivas, puedas aportar tu granito de arena, puedas ser parte de esta conmemoraci\u00f3n tan importante en la historia y la identidad de los argentinos. Envianos una foto, una imagen, un video alusivo para reunirlo y compartirlo. Dale click a la siguiente imagen y enterate de m\u00e1s.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>","publish_immediately":false,"use_featured_image":true,"rss_body":"<p><strong>Los d\u00edas previos al 2 de Abril, D\u00eda del Veterano y de los Ca\u00eddos en la Guerra de Malvinas, son especiales en R\u00edo Grande<\/strong>. Siempre hay vecinos en el Monumento a los H\u00e9roes de Malvinas, pero en esos d\u00edas llegan visitas de todo el pa\u00eds. \u00a1Y cuando la Carpa de la Dignidad est\u00e1 abierta y los colegios visitan a los veteranos, empieza a verse m\u00e1s gente todav\u00eda! Ya somos miles en la Vigilia. Y el pr\u00f3ximo 2 de Abril, qu\u00e9 duda cabe, volveremos a ser miles.<\/p>\n<!--more--><p><br><strong>La historia de la Vigilia comenz\u00f3 con s\u00f3lo 13 ex combatientes de Malvinas que se reunieron a conmemorar a sus compa\u00f1eros ca\u00eddos en el conflicto b\u00e9lico<\/strong><span>&nbsp;<\/span>que arranc\u00f3 el 2 de abril de 1982 y que se extendi\u00f3 hasta el 14 de junio del mismo a\u00f1o, durante el \u00faltimo gobierno c\u00edvico militar.<\/p>\n<p><br>Se reunieron el 1 de abril de 1995 a las 20, en la costa, y all\u00ed permanecieron hasta las 8 del 2 de abril. Pusieron tachos de 200 litros y los llenaron de le\u00f1a para avivar el fuego y sobrellevar el fr\u00edo. Pasaron la noche, hasta entrado el amanecer, compartiendo an\u00e9cdotas del conflicto b\u00e9lico, de las experiencias vividas, de los ca\u00eddos, de los h\u00e9roes.<\/p>\n<p><br>Y los a\u00f1os siguientes ya no fueron 13. Se sumaron m\u00e1s ex combatientes, y tambi\u00e9n vecinos de R\u00edo de Grande y de la regi\u00f3n, de modo espont\u00e1neo. Fuimos decenas, fuimos cientos, somos miles.<span>&nbsp;<\/span><strong>Cada v\u00edspera del 2 de Abril, cada aniversario del d\u00eda que las tropas argentinas desembarcaron en las Islas Malvinas, estamos juntos. Y somos cada vez m\u00e1s.<\/strong><\/p>\n<p><br>Hasta entonces el 2 de Abril era un d\u00eda de conmemoraci\u00f3n protocolar en el patio del Batall\u00f3n de Infanter\u00eda n\u00famero 5: izar la bandera, cantar el himno, recibir una placa o un cuadro. Pero<span>&nbsp;<\/span><strong>la militancia de los veteranos y el modo en que la comunidad hizo eco de su hero\u00edsmo y sus problem\u00e1ticas lograron que esta fecha se transformara en un<span>&nbsp;<\/span><a href=\"\/razones-causa-malvinas\" target=\"_blank\">emblema de la ciudad.<\/a><\/strong><\/p>\n<p><br>Por supuesto, los veteranos y todos los vecinos comenzamos a pensar que la vigilia, una acci\u00f3n in\u00e9dita en toda la Argentina, merec\u00eda un reconocimiento oficial. Y en 2013 ocurri\u00f3.<\/p>\n<h2><br>R\u00edo Grande: Capital Nacional de la Vigilia por Malvinas<\/h2>\n<p><br><strong>La ley nacional N\u00ba 26.846 declar\u00f3, en 2013, a la ciudad fueguina de R\u00edo Grande como Capital Nacional de la Vigilia por Malvinas.&nbsp;<\/strong>Debatida y sancionada en el Congreso nacional fue presentada por los entonces legisladores N\u00e9lida Belous, Mariel Calchaqu\u00ed y Rub\u00e9n Sciutto. Por supuesto, cont\u00f3 con el apoyo de ambas C\u00e1maras.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>\u201cDurante la noche del 1 y la ma\u00f1ana del 2 de abril, la poblaci\u00f3n se re\u00fane de manera espont\u00e1nea a conmemorar la memoria de la gloriosa Gesta de Malvinas desde el mayor de los respetos para sus combatientes y enalteciendo el justo reclamo soberano por las Islas Malvinas y sus espacios mar\u00edtimos circundantes\u201d, dice el segundo art\u00edculo de la norma se fundamenta la medida.<\/p>\n<p><br><strong>La sanci\u00f3n de la ley, el reconocimiento oficial de nuestra Vigilia, no hizo m\u00e1s que enaltecer el reclamo de los veteranos y del pueblo sobre la soberan\u00eda de las Islas Malvinas. No hizo m\u00e1s que atraer a m\u00e1s y m\u00e1s personas cada 2 de Abril<\/strong>: llegan de la regi\u00f3n, del pa\u00eds, del mundo.<\/p>\n<p><br>Y ese esp\u00edritu de acogida de m\u00e1s y m\u00e1s voluntades es el que traducimos, ahora, en la propuesta de producir una memoria colectiva de la Gesta de Malvinas. Queremos que, vivas donde vivas, puedas aportar tu granito de arena, puedas ser parte de esta conmemoraci\u00f3n tan importante en la historia y la identidad de los argentinos. Envianos una foto, una imagen, un video alusivo para reunirlo y compartirlo. Dale click a la siguiente imagen y enterate de m\u00e1s.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>","rss_summary":"<p><strong>Los d\u00edas previos al 2 de Abril, D\u00eda del Veterano y de los Ca\u00eddos en la Guerra de Malvinas, son especiales en R\u00edo Grande<\/strong>. Siempre hay vecinos en el Monumento a los H\u00e9roes de Malvinas, pero en esos d\u00edas llegan visitas de todo el pa\u00eds. \u00a1Y cuando la Carpa de la Dignidad est\u00e1 abierta y los colegios visitan a los veteranos, empieza a verse m\u00e1s gente todav\u00eda! Ya somos miles en la Vigilia. Y el pr\u00f3ximo 2 de Abril, qu\u00e9 duda cabe, volveremos a ser miles.<\/p>\n","blog_post_schedule_task_uid":null,"blog_publish_to_social_media_task":"DONE"},"meta_description":"La ley nacional N\u00ba 26.846 declar\u00f3 a R\u00edo Grande como Capital Nacional de la Vigilia por Malvinas. \u00bfC\u00f3mo ocurri\u00f3? \u00bfPor qu\u00e9 se sancion\u00f3?","name":"\u00bfPor qu\u00e9 R\u00edo Grande es capital de la vigilia por la gesta de Malvinas?","page_redirected":false,"page_title":"\u00bfPor qu\u00e9 R\u00edo Grande es capital de la vigilia por la gesta de Malvinas?","parent_blog":{"absolute_url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar","allow_comments":true,"amp_body_color":"#404040","amp_body_font":"'Helvetica Neue', Helvetica, Arial, sans-serif","amp_body_font_size":"18","amp_custom_css":"","amp_header_background_color":"#ffffff","amp_header_color":"#1e1e1e","amp_header_font":"'Helvetica Neue', Helvetica, Arial, sans-serif","amp_header_font_size":"36","amp_link_color":"#416bb3","amp_logo_alt":"","amp_logo_height":0,"amp_logo_src":"","amp_logo_width":0,"analytics_page_id":4972306924,"attached_stylesheets":[],"captcha_after_days":7,"captcha_always":false,"category_id":3,"close_comments_older":0,"comment_date_format":"medium","comment_form_guid":"0be52f45-0d91-42c9-8c61-d365e8b06d82","comment_max_thread_depth":1,"comment_moderation":false,"comment_notification_emails":[],"comment_should_create_contact":false,"comment_verification_text":"","created":1490639392827,"created_date_time":1490639392827,"daily_notification_email_id":"4972306984","default_group_style_id":"","default_notification_from_name":"Sample Author","default_notification_reply_to":"SampleAuthor@hubspot.com","deleted_at":0,"description":"","domain":"","domain_when_published":"info.riogrande.gob.ar","email_api_subscription_id":3275650,"enable_google_amp_output":false,"enable_social_auto_publishing":true,"html_footer":"","html_footer_is_shared":true,"html_head":"","html_head_is_shared":true,"html_keywords":[],"html_title":"Informaci\u00f3n sobre R\u00edo Grande","id":4972306924,"instant_notification_email_id":"4972306969","item_layout_id":5518992581,"item_template_is_shared":false,"item_template_path":"generated_layouts\/5518992581.html","language":"en_US","listing_layout_id":5516809288,"listing_template_path":"generated_layouts\/5516809288.html","live_domain":"info.riogrande.gob.ar","month_filter_format":"MMMM yyyy","monthly_notification_email_id":"4972307006","name":"Informaci\u00f3n sobre R\u00edo Grande","portal_id":3039596,"post_html_footer":"","post_html_head":"","posts_per_listing_page":10,"posts_per_rss_feed":10,"public_title":"Informaci\u00f3n sobre R\u00edo Grande","publish_date_format":"medium","resolved_domain":"info.riogrande.gob.ar","root_url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar","show_social_link_facebook":true,"show_social_link_google_plus":true,"show_social_link_linkedin":true,"show_social_link_twitter":true,"show_summary_in_emails":true,"show_summary_in_listing":true,"show_summary_in_rss":true,"slug":"","social_account_twitter":"","subscription_contacts_property":"blog_default_hubspot_blog_4972306924_subscription","subscription_form_guid":"5f99f118-2f1f-4c02-926d-091541258238","subscription_lists_by_type":{"daily":2,"instant":1,"monthly":4,"weekly":3},"updated":1516043396997,"updated_date_time":1516043396997,"url_base":"info.riogrande.gob.ar","url_segments":[],"use_featured_image_in_summary":true,"uses_default_template":false,"weekly_notification_email_id":"4972306993"},"personas":[],"placement_guids":[],"portal_id":3039596,"post_body":"<p><strong>Los d\u00edas previos al 2 de Abril, D\u00eda del Veterano y de los Ca\u00eddos en la Guerra de Malvinas, son especiales en R\u00edo Grande<\/strong>. Siempre hay vecinos en el Monumento a los H\u00e9roes de Malvinas, pero en esos d\u00edas llegan visitas de todo el pa\u00eds. \u00a1Y cuando la Carpa de la Dignidad est\u00e1 abierta y los colegios visitan a los veteranos, empieza a verse m\u00e1s gente todav\u00eda! Ya somos miles en la Vigilia. Y el pr\u00f3ximo 2 de Abril, qu\u00e9 duda cabe, volveremos a ser miles.<\/p>\n<!--more--><p><br><strong>La historia de la Vigilia comenz\u00f3 con s\u00f3lo 13 ex combatientes de Malvinas que se reunieron a conmemorar a sus compa\u00f1eros ca\u00eddos en el conflicto b\u00e9lico<\/strong><span>&nbsp;<\/span>que arranc\u00f3 el 2 de abril de 1982 y que se extendi\u00f3 hasta el 14 de junio del mismo a\u00f1o, durante el \u00faltimo gobierno c\u00edvico militar.<\/p>\n<p><br>Se reunieron el 1 de abril de 1995 a las 20, en la costa, y all\u00ed permanecieron hasta las 8 del 2 de abril. Pusieron tachos de 200 litros y los llenaron de le\u00f1a para avivar el fuego y sobrellevar el fr\u00edo. Pasaron la noche, hasta entrado el amanecer, compartiendo an\u00e9cdotas del conflicto b\u00e9lico, de las experiencias vividas, de los ca\u00eddos, de los h\u00e9roes.<\/p>\n<p><br>Y los a\u00f1os siguientes ya no fueron 13. Se sumaron m\u00e1s ex combatientes, y tambi\u00e9n vecinos de R\u00edo de Grande y de la regi\u00f3n, de modo espont\u00e1neo. Fuimos decenas, fuimos cientos, somos miles.<span>&nbsp;<\/span><strong>Cada v\u00edspera del 2 de Abril, cada aniversario del d\u00eda que las tropas argentinas desembarcaron en las Islas Malvinas, estamos juntos. Y somos cada vez m\u00e1s.<\/strong><\/p>\n<p><br>Hasta entonces el 2 de Abril era un d\u00eda de conmemoraci\u00f3n protocolar en el patio del Batall\u00f3n de Infanter\u00eda n\u00famero 5: izar la bandera, cantar el himno, recibir una placa o un cuadro. Pero<span>&nbsp;<\/span><strong>la militancia de los veteranos y el modo en que la comunidad hizo eco de su hero\u00edsmo y sus problem\u00e1ticas lograron que esta fecha se transformara en un<span>&nbsp;<\/span><a href=\"\/razones-causa-malvinas\" target=\"_blank\">emblema de la ciudad.<\/a><\/strong><\/p>\n<p><br>Por supuesto, los veteranos y todos los vecinos comenzamos a pensar que la vigilia, una acci\u00f3n in\u00e9dita en toda la Argentina, merec\u00eda un reconocimiento oficial. Y en 2013 ocurri\u00f3.<\/p>\n<h2><br>R\u00edo Grande: Capital Nacional de la Vigilia por Malvinas<\/h2>\n<p><br><strong>La ley nacional N\u00ba 26.846 declar\u00f3, en 2013, a la ciudad fueguina de R\u00edo Grande como Capital Nacional de la Vigilia por Malvinas.&nbsp;<\/strong>Debatida y sancionada en el Congreso nacional fue presentada por los entonces legisladores N\u00e9lida Belous, Mariel Calchaqu\u00ed y Rub\u00e9n Sciutto. Por supuesto, cont\u00f3 con el apoyo de ambas C\u00e1maras.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>\u201cDurante la noche del 1 y la ma\u00f1ana del 2 de abril, la poblaci\u00f3n se re\u00fane de manera espont\u00e1nea a conmemorar la memoria de la gloriosa Gesta de Malvinas desde el mayor de los respetos para sus combatientes y enalteciendo el justo reclamo soberano por las Islas Malvinas y sus espacios mar\u00edtimos circundantes\u201d, dice el segundo art\u00edculo de la norma se fundamenta la medida.<\/p>\n<p><br><strong>La sanci\u00f3n de la ley, el reconocimiento oficial de nuestra Vigilia, no hizo m\u00e1s que enaltecer el reclamo de los veteranos y del pueblo sobre la soberan\u00eda de las Islas Malvinas. No hizo m\u00e1s que atraer a m\u00e1s y m\u00e1s personas cada 2 de Abril<\/strong>: llegan de la regi\u00f3n, del pa\u00eds, del mundo.<\/p>\n<p><br>Y ese esp\u00edritu de acogida de m\u00e1s y m\u00e1s voluntades es el que traducimos, ahora, en la propuesta de producir una memoria colectiva de la Gesta de Malvinas. Queremos que, vivas donde vivas, puedas aportar tu granito de arena, puedas ser parte de esta conmemoraci\u00f3n tan importante en la historia y la identidad de los argentinos. Envianos una foto, una imagen, un video alusivo para reunirlo y compartirlo. Dale click a la siguiente imagen y enterate de m\u00e1s.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>","post_body_rss":"<p><strong>Los d\u00edas previos al 2 de Abril, D\u00eda del Veterano y de los Ca\u00eddos en la Guerra de Malvinas, son especiales en R\u00edo Grande<\/strong>. Siempre hay vecinos en el Monumento a los H\u00e9roes de Malvinas, pero en esos d\u00edas llegan visitas de todo el pa\u00eds. \u00a1Y cuando la Carpa de la Dignidad est\u00e1 abierta y los colegios visitan a los veteranos, empieza a verse m\u00e1s gente todav\u00eda! Ya somos miles en la Vigilia. Y el pr\u00f3ximo 2 de Abril, qu\u00e9 duda cabe, volveremos a ser miles.<\/p>\n<!--more--><p><br><strong>La historia de la Vigilia comenz\u00f3 con s\u00f3lo 13 ex combatientes de Malvinas que se reunieron a conmemorar a sus compa\u00f1eros ca\u00eddos en el conflicto b\u00e9lico<\/strong><span>&nbsp;<\/span>que arranc\u00f3 el 2 de abril de 1982 y que se extendi\u00f3 hasta el 14 de junio del mismo a\u00f1o, durante el \u00faltimo gobierno c\u00edvico militar.<\/p>\n<p><br>Se reunieron el 1 de abril de 1995 a las 20, en la costa, y all\u00ed permanecieron hasta las 8 del 2 de abril. Pusieron tachos de 200 litros y los llenaron de le\u00f1a para avivar el fuego y sobrellevar el fr\u00edo. Pasaron la noche, hasta entrado el amanecer, compartiendo an\u00e9cdotas del conflicto b\u00e9lico, de las experiencias vividas, de los ca\u00eddos, de los h\u00e9roes.<\/p>\n<p><br>Y los a\u00f1os siguientes ya no fueron 13. Se sumaron m\u00e1s ex combatientes, y tambi\u00e9n vecinos de R\u00edo de Grande y de la regi\u00f3n, de modo espont\u00e1neo. Fuimos decenas, fuimos cientos, somos miles.<span>&nbsp;<\/span><strong>Cada v\u00edspera del 2 de Abril, cada aniversario del d\u00eda que las tropas argentinas desembarcaron en las Islas Malvinas, estamos juntos. Y somos cada vez m\u00e1s.<\/strong><\/p>\n<p><br>Hasta entonces el 2 de Abril era un d\u00eda de conmemoraci\u00f3n protocolar en el patio del Batall\u00f3n de Infanter\u00eda n\u00famero 5: izar la bandera, cantar el himno, recibir una placa o un cuadro. Pero<span>&nbsp;<\/span><strong>la militancia de los veteranos y el modo en que la comunidad hizo eco de su hero\u00edsmo y sus problem\u00e1ticas lograron que esta fecha se transformara en un<span>&nbsp;<\/span><a href=\"\/razones-causa-malvinas\" target=\"_blank\">emblema de la ciudad.<\/a><\/strong><\/p>\n<p><br>Por supuesto, los veteranos y todos los vecinos comenzamos a pensar que la vigilia, una acci\u00f3n in\u00e9dita en toda la Argentina, merec\u00eda un reconocimiento oficial. Y en 2013 ocurri\u00f3.<\/p>\n<h2><br>R\u00edo Grande: Capital Nacional de la Vigilia por Malvinas<\/h2>\n<p><br><strong>La ley nacional N\u00ba 26.846 declar\u00f3, en 2013, a la ciudad fueguina de R\u00edo Grande como Capital Nacional de la Vigilia por Malvinas.&nbsp;<\/strong>Debatida y sancionada en el Congreso nacional fue presentada por los entonces legisladores N\u00e9lida Belous, Mariel Calchaqu\u00ed y Rub\u00e9n Sciutto. Por supuesto, cont\u00f3 con el apoyo de ambas C\u00e1maras.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>\u201cDurante la noche del 1 y la ma\u00f1ana del 2 de abril, la poblaci\u00f3n se re\u00fane de manera espont\u00e1nea a conmemorar la memoria de la gloriosa Gesta de Malvinas desde el mayor de los respetos para sus combatientes y enalteciendo el justo reclamo soberano por las Islas Malvinas y sus espacios mar\u00edtimos circundantes\u201d, dice el segundo art\u00edculo de la norma se fundamenta la medida.<\/p>\n<p><br><strong>La sanci\u00f3n de la ley, el reconocimiento oficial de nuestra Vigilia, no hizo m\u00e1s que enaltecer el reclamo de los veteranos y del pueblo sobre la soberan\u00eda de las Islas Malvinas. No hizo m\u00e1s que atraer a m\u00e1s y m\u00e1s personas cada 2 de Abril<\/strong>: llegan de la regi\u00f3n, del pa\u00eds, del mundo.<\/p>\n<p><br>Y ese esp\u00edritu de acogida de m\u00e1s y m\u00e1s voluntades es el que traducimos, ahora, en la propuesta de producir una memoria colectiva de la Gesta de Malvinas. Queremos que, vivas donde vivas, puedas aportar tu granito de arena, puedas ser parte de esta conmemoraci\u00f3n tan importante en la historia y la identidad de los argentinos. Envianos una foto, una imagen, un video alusivo para reunirlo y compartirlo. Dale click a la siguiente imagen y enterate de m\u00e1s.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>","post_email_content":"<html>\n <head><\/head>\n <body>\n  <p><strong>Los d\u00edas previos al 2 de Abril, D\u00eda del Veterano y de los Ca\u00eddos en la Guerra de Malvinas, son especiales en R\u00edo Grande<\/strong>. Siempre hay vecinos en el Monumento a los H\u00e9roes de Malvinas, pero en esos d\u00edas llegan visitas de todo el pa\u00eds. \u00a1Y cuando la Carpa de la Dignidad est\u00e1 abierta y los colegios visitan a los veteranos, empieza a verse m\u00e1s gente todav\u00eda! Ya somos miles en la Vigilia. Y el pr\u00f3ximo 2 de Abril, qu\u00e9 duda cabe, volveremos a ser miles.<\/p> \n <\/body>\n<\/html>","post_featured_image_if_enabled":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/Campa%C3%B1a%20Malvinas\/Carrera%20Malvinas\/malvinas-argentinas.jpg","post_list_content":"<html>\n <head><\/head>\n <body>\n  <p><strong>Los d\u00edas previos al 2 de Abril, D\u00eda del Veterano y de los Ca\u00eddos en la Guerra de Malvinas, son especiales en R\u00edo Grande<\/strong>. Siempre hay vecinos en el Monumento a los H\u00e9roes de Malvinas, pero en esos d\u00edas llegan visitas de todo el pa\u00eds. \u00a1Y cuando la Carpa de la Dignidad est\u00e1 abierta y los colegios visitan a los veteranos, empieza a verse m\u00e1s gente todav\u00eda! Ya somos miles en la Vigilia. Y el pr\u00f3ximo 2 de Abril, qu\u00e9 duda cabe, volveremos a ser miles.<\/p> \n <\/body>\n<\/html>","post_list_summary_featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/Campa%C3%B1a%20Malvinas\/Carrera%20Malvinas\/malvinas-argentinas.jpg","post_rss_content":"<html>\n <head><\/head>\n <body>\n  <p><strong>Los d\u00edas previos al 2 de Abril, D\u00eda del Veterano y de los Ca\u00eddos en la Guerra de Malvinas, son especiales en R\u00edo Grande<\/strong>. Siempre hay vecinos en el Monumento a los H\u00e9roes de Malvinas, pero en esos d\u00edas llegan visitas de todo el pa\u00eds. \u00a1Y cuando la Carpa de la Dignidad est\u00e1 abierta y los colegios visitan a los veteranos, empieza a verse m\u00e1s gente todav\u00eda! Ya somos miles en la Vigilia. Y el pr\u00f3ximo 2 de Abril, qu\u00e9 duda cabe, volveremos a ser miles.<\/p> \n <\/body>\n<\/html>","post_rss_summary_featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/Campa%C3%B1a%20Malvinas\/Carrera%20Malvinas\/malvinas-argentinas.jpg","post_summary":"<p><strong>Los d\u00edas previos al 2 de Abril, D\u00eda del Veterano y de los Ca\u00eddos en la Guerra de Malvinas, son especiales en R\u00edo Grande<\/strong>. Siempre hay vecinos en el Monumento a los H\u00e9roes de Malvinas, pero en esos d\u00edas llegan visitas de todo el pa\u00eds. \u00a1Y cuando la Carpa de la Dignidad est\u00e1 abierta y los colegios visitan a los veteranos, empieza a verse m\u00e1s gente todav\u00eda! Ya somos miles en la Vigilia. Y el pr\u00f3ximo 2 de Abril, qu\u00e9 duda cabe, volveremos a ser miles.<\/p>\n","post_summary_rss":"<html>\n <head><\/head>\n <body>\n  <p><strong>Los d\u00edas previos al 2 de Abril, D\u00eda del Veterano y de los Ca\u00eddos en la Guerra de Malvinas, son especiales en R\u00edo Grande<\/strong>. Siempre hay vecinos en el Monumento a los H\u00e9roes de Malvinas, pero en esos d\u00edas llegan visitas de todo el pa\u00eds. \u00a1Y cuando la Carpa de la Dignidad est\u00e1 abierta y los colegios visitan a los veteranos, empieza a verse m\u00e1s gente todav\u00eda! Ya somos miles en la Vigilia. Y el pr\u00f3ximo 2 de Abril, qu\u00e9 duda cabe, volveremos a ser miles.<\/p> \n <\/body>\n<\/html>","post_template":"generated_layouts\/5518992581.html","preview_key":"mdimgfLe","processing_status":"PUBLISHED","publish_date":1522062000000,"publish_date_local_time":1522062000000,"publish_date_localized":{"date":1522062000000,"format":"medium","language":"en_US"},"publish_immediately":false,"published_url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/rio-grande-capital-vigilia-gesta-malvinas","resolved_domain":"info.riogrande.gob.ar","rss_body":"<p><strong>Los d\u00edas previos al 2 de Abril, D\u00eda del Veterano y de los Ca\u00eddos en la Guerra de Malvinas, son especiales en R\u00edo Grande<\/strong>. Siempre hay vecinos en el Monumento a los H\u00e9roes de Malvinas, pero en esos d\u00edas llegan visitas de todo el pa\u00eds. \u00a1Y cuando la Carpa de la Dignidad est\u00e1 abierta y los colegios visitan a los veteranos, empieza a verse m\u00e1s gente todav\u00eda! Ya somos miles en la Vigilia. Y el pr\u00f3ximo 2 de Abril, qu\u00e9 duda cabe, volveremos a ser miles.<\/p>\n<!--more--><p><br><strong>La historia de la Vigilia comenz\u00f3 con s\u00f3lo 13 ex combatientes de Malvinas que se reunieron a conmemorar a sus compa\u00f1eros ca\u00eddos en el conflicto b\u00e9lico<\/strong><span>&nbsp;<\/span>que arranc\u00f3 el 2 de abril de 1982 y que se extendi\u00f3 hasta el 14 de junio del mismo a\u00f1o, durante el \u00faltimo gobierno c\u00edvico militar.<\/p>\n<p><br>Se reunieron el 1 de abril de 1995 a las 20, en la costa, y all\u00ed permanecieron hasta las 8 del 2 de abril. Pusieron tachos de 200 litros y los llenaron de le\u00f1a para avivar el fuego y sobrellevar el fr\u00edo. Pasaron la noche, hasta entrado el amanecer, compartiendo an\u00e9cdotas del conflicto b\u00e9lico, de las experiencias vividas, de los ca\u00eddos, de los h\u00e9roes.<\/p>\n<p><br>Y los a\u00f1os siguientes ya no fueron 13. Se sumaron m\u00e1s ex combatientes, y tambi\u00e9n vecinos de R\u00edo de Grande y de la regi\u00f3n, de modo espont\u00e1neo. Fuimos decenas, fuimos cientos, somos miles.<span>&nbsp;<\/span><strong>Cada v\u00edspera del 2 de Abril, cada aniversario del d\u00eda que las tropas argentinas desembarcaron en las Islas Malvinas, estamos juntos. Y somos cada vez m\u00e1s.<\/strong><\/p>\n<p><br>Hasta entonces el 2 de Abril era un d\u00eda de conmemoraci\u00f3n protocolar en el patio del Batall\u00f3n de Infanter\u00eda n\u00famero 5: izar la bandera, cantar el himno, recibir una placa o un cuadro. Pero<span>&nbsp;<\/span><strong>la militancia de los veteranos y el modo en que la comunidad hizo eco de su hero\u00edsmo y sus problem\u00e1ticas lograron que esta fecha se transformara en un<span>&nbsp;<\/span><a href=\"\/razones-causa-malvinas\" target=\"_blank\">emblema de la ciudad.<\/a><\/strong><\/p>\n<p><br>Por supuesto, los veteranos y todos los vecinos comenzamos a pensar que la vigilia, una acci\u00f3n in\u00e9dita en toda la Argentina, merec\u00eda un reconocimiento oficial. Y en 2013 ocurri\u00f3.<\/p>\n<h2><br>R\u00edo Grande: Capital Nacional de la Vigilia por Malvinas<\/h2>\n<p><br><strong>La ley nacional N\u00ba 26.846 declar\u00f3, en 2013, a la ciudad fueguina de R\u00edo Grande como Capital Nacional de la Vigilia por Malvinas.&nbsp;<\/strong>Debatida y sancionada en el Congreso nacional fue presentada por los entonces legisladores N\u00e9lida Belous, Mariel Calchaqu\u00ed y Rub\u00e9n Sciutto. Por supuesto, cont\u00f3 con el apoyo de ambas C\u00e1maras.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>\u201cDurante la noche del 1 y la ma\u00f1ana del 2 de abril, la poblaci\u00f3n se re\u00fane de manera espont\u00e1nea a conmemorar la memoria de la gloriosa Gesta de Malvinas desde el mayor de los respetos para sus combatientes y enalteciendo el justo reclamo soberano por las Islas Malvinas y sus espacios mar\u00edtimos circundantes\u201d, dice el segundo art\u00edculo de la norma se fundamenta la medida.<\/p>\n<p><br><strong>La sanci\u00f3n de la ley, el reconocimiento oficial de nuestra Vigilia, no hizo m\u00e1s que enaltecer el reclamo de los veteranos y del pueblo sobre la soberan\u00eda de las Islas Malvinas. No hizo m\u00e1s que atraer a m\u00e1s y m\u00e1s personas cada 2 de Abril<\/strong>: llegan de la regi\u00f3n, del pa\u00eds, del mundo.<\/p>\n<p><br>Y ese esp\u00edritu de acogida de m\u00e1s y m\u00e1s voluntades es el que traducimos, ahora, en la propuesta de producir una memoria colectiva de la Gesta de Malvinas. Queremos que, vivas donde vivas, puedas aportar tu granito de arena, puedas ser parte de esta conmemoraci\u00f3n tan importante en la historia y la identidad de los argentinos. Envianos una foto, una imagen, un video alusivo para reunirlo y compartirlo. Dale click a la siguiente imagen y enterate de m\u00e1s.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>","rss_summary":"<p><strong>Los d\u00edas previos al 2 de Abril, D\u00eda del Veterano y de los Ca\u00eddos en la Guerra de Malvinas, son especiales en R\u00edo Grande<\/strong>. Siempre hay vecinos en el Monumento a los H\u00e9roes de Malvinas, pero en esos d\u00edas llegan visitas de todo el pa\u00eds. \u00a1Y cuando la Carpa de la Dignidad est\u00e1 abierta y los colegios visitan a los veteranos, empieza a verse m\u00e1s gente todav\u00eda! Ya somos miles en la Vigilia. Y el pr\u00f3ximo 2 de Abril, qu\u00e9 duda cabe, volveremos a ser miles.<\/p>\n","rss_summary_featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/Campa%C3%B1a%20Malvinas\/Carrera%20Malvinas\/malvinas-argentinas.jpg","slug":"rio-grande-capital-vigilia-gesta-malvinas","state":"PUBLISHED","subcategory":"normal_blog_post","synced_with_blog_root":true,"tag_ids":[5359516261],"tag_list":[],"tag_names":[],"template_path":"","template_path_for_render":"generated_layouts\/5518992581.html","title":"\u00bfPor qu\u00e9 R\u00edo Grande es capital de la vigilia por la gesta de Malvinas?","topic_ids":[5359516261],"topic_list":[],"topic_names":[],"topics":[5359516261],"translated_content":[],"tweet_immediately":false,"unpublished_at":0,"updated":1522062929180,"upsize_featured_image":false,"url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/rio-grande-capital-vigilia-gesta-malvinas","use_featured_image":true,"views":0,"widget_containers":[],"widgetcontainers":[],"widgets":{"module_1506978622629435":{"body":{"email":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/email-24x24.png","network":"email"},"facebook":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/facebook-24x24.png","network":"facebook"},"google_plus":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/googleplus-24x24.png","network":"google_plus"},"linkedin":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/linkedin-24x24.png","network":"linkedin"},"pinterest":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/pinterest-24x24.png","network":"pinterest"},"twitter":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/twitter-24x24.png","network":"twitter"}},"child_css":[],"css":[],"id":"module_1506978622629435","label":"Social Sharing","name":"module_1506978622629435","smart_type":null,"type":"social_sharing"},"module_1507037604440482":{"body":{"email":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/email-24x24.png","network":"email"},"facebook":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/facebook-24x24.png","network":"facebook"},"google_plus":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/googleplus-24x24.png","network":"google_plus"},"linkedin":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/linkedin-24x24.png","network":"linkedin"},"pinterest":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/pinterest-24x24.png","network":"pinterest"},"twitter":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/twitter-24x24.png","network":"twitter"}},"child_css":[],"css":[],"id":"module_1507037604440482","label":"Fixed Social Sharing","name":"module_1507037604440482","smart_type":null,"type":"social_sharing"},"module_1507047465123517":{"body":{"value":"Si te gust\u00f3 este art\u00edculo puedes compartirlo"},"child_css":[],"css":[],"id":"module_1507047465123517","label":"Header","name":"module_1507047465123517","smart_type":null,"type":"header"},"module_1507059705444555":{"body":{"custom_widget_id":5366111640,"field_types":{"hidden_actual_post":"boolean","quantity_to_show":"text"},"module_id":1800602,"per_widget_wrapper_html":"","tag":"custom_widget","type":"custom_widget","widget_name":"MRG - Notas Relacionadas","wrapping_html":""},"child_css":[],"css":[],"id":"module_1507059705444555","label":"MRG - Notas Relacionadas","module_id":1800602,"name":"module_1507059705444555","smart_type":null,"type":"custom_widget"},"module_150905533993192":{"body":{"html":"<p>{{cta('d0ce99e7-5943-4434-88ae-f2358ad88f58')}}<\/p>"},"child_css":[],"css":[],"id":"module_150905533993192","label":"CTA","name":"module_150905533993192","smart_type":null,"type":"rich_text"},"name":{"body":{"value":"\u00bfPOR QU\u00c9 R\u00cdO GRANDE ES CAPITAL DE LA VIGILIA POR LA GESTA DE MALVINAS?"},"child_css":[],"css":[],"id":"name","label":"Title","name":"name","type":"text"},"post_body":{"body":{"html":"<p><strong>Los d\u00edas previos al 2 de Abril, D\u00eda del Veterano y de los Ca\u00eddos en la Guerra de Malvinas, son especiales en R\u00edo Grande<\/strong>. Siempre hay vecinos en el Monumento a los H\u00e9roes de Malvinas, pero en esos d\u00edas llegan visitas de todo el pa\u00eds. \u00a1Y cuando la Carpa de la Dignidad est\u00e1 abierta y los colegios visitan a los veteranos, empieza a verse m\u00e1s gente todav\u00eda! Ya somos miles en la Vigilia. Y el pr\u00f3ximo 2 de Abril, qu\u00e9 duda cabe, volveremos a ser miles.<\/p>\n<!--more--><p><br><strong>La historia de la Vigilia comenz\u00f3 con s\u00f3lo 13 ex combatientes de Malvinas que se reunieron a conmemorar a sus compa\u00f1eros ca\u00eddos en el conflicto b\u00e9lico<\/strong><span>&nbsp;<\/span>que arranc\u00f3 el 2 de abril de 1982 y que se extendi\u00f3 hasta el 14 de junio del mismo a\u00f1o, durante el \u00faltimo gobierno c\u00edvico militar.<\/p>\n<p><br>Se reunieron el 1 de abril de 1995 a las 20, en la costa, y all\u00ed permanecieron hasta las 8 del 2 de abril. Pusieron tachos de 200 litros y los llenaron de le\u00f1a para avivar el fuego y sobrellevar el fr\u00edo. Pasaron la noche, hasta entrado el amanecer, compartiendo an\u00e9cdotas del conflicto b\u00e9lico, de las experiencias vividas, de los ca\u00eddos, de los h\u00e9roes.<\/p>\n<p><br>Y los a\u00f1os siguientes ya no fueron 13. Se sumaron m\u00e1s ex combatientes, y tambi\u00e9n vecinos de R\u00edo de Grande y de la regi\u00f3n, de modo espont\u00e1neo. Fuimos decenas, fuimos cientos, somos miles.<span>&nbsp;<\/span><strong>Cada v\u00edspera del 2 de Abril, cada aniversario del d\u00eda que las tropas argentinas desembarcaron en las Islas Malvinas, estamos juntos. Y somos cada vez m\u00e1s.<\/strong><\/p>\n<p><br>Hasta entonces el 2 de Abril era un d\u00eda de conmemoraci\u00f3n protocolar en el patio del Batall\u00f3n de Infanter\u00eda n\u00famero 5: izar la bandera, cantar el himno, recibir una placa o un cuadro. Pero<span>&nbsp;<\/span><strong>la militancia de los veteranos y el modo en que la comunidad hizo eco de su hero\u00edsmo y sus problem\u00e1ticas lograron que esta fecha se transformara en un<span>&nbsp;<\/span><a href=\"\/razones-causa-malvinas\" target=\"_blank\">emblema de la ciudad.<\/a><\/strong><\/p>\n<p><br>Por supuesto, los veteranos y todos los vecinos comenzamos a pensar que la vigilia, una acci\u00f3n in\u00e9dita en toda la Argentina, merec\u00eda un reconocimiento oficial. Y en 2013 ocurri\u00f3.<\/p>\n<h2><br>R\u00edo Grande: Capital Nacional de la Vigilia por Malvinas<\/h2>\n<p><br><strong>La ley nacional N\u00ba 26.846 declar\u00f3, en 2013, a la ciudad fueguina de R\u00edo Grande como Capital Nacional de la Vigilia por Malvinas.&nbsp;<\/strong>Debatida y sancionada en el Congreso nacional fue presentada por los entonces legisladores N\u00e9lida Belous, Mariel Calchaqu\u00ed y Rub\u00e9n Sciutto. Por supuesto, cont\u00f3 con el apoyo de ambas C\u00e1maras.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>\u201cDurante la noche del 1 y la ma\u00f1ana del 2 de abril, la poblaci\u00f3n se re\u00fane de manera espont\u00e1nea a conmemorar la memoria de la gloriosa Gesta de Malvinas desde el mayor de los respetos para sus combatientes y enalteciendo el justo reclamo soberano por las Islas Malvinas y sus espacios mar\u00edtimos circundantes\u201d, dice el segundo art\u00edculo de la norma se fundamenta la medida.<\/p>\n<p><br><strong>La sanci\u00f3n de la ley, el reconocimiento oficial de nuestra Vigilia, no hizo m\u00e1s que enaltecer el reclamo de los veteranos y del pueblo sobre la soberan\u00eda de las Islas Malvinas. No hizo m\u00e1s que atraer a m\u00e1s y m\u00e1s personas cada 2 de Abril<\/strong>: llegan de la regi\u00f3n, del pa\u00eds, del mundo.<\/p>\n<p><br>Y ese esp\u00edritu de acogida de m\u00e1s y m\u00e1s voluntades es el que traducimos, ahora, en la propuesta de producir una memoria colectiva de la Gesta de Malvinas. Queremos que, vivas donde vivas, puedas aportar tu granito de arena, puedas ser parte de esta conmemoraci\u00f3n tan importante en la historia y la identidad de los argentinos. Envianos una foto, una imagen, un video alusivo para reunirlo y compartirlo. Dale click a la siguiente imagen y enterate de m\u00e1s.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>","value":"<p><strong>Los d\u00edas previos al 2 de Abril, D\u00eda del Veterano y de los Ca\u00eddos en la Guerra de Malvinas, son especiales en R\u00edo Grande<\/strong>. Siempre hay vecinos en el Monumento a los H\u00e9roes de Malvinas, pero en esos d\u00edas llegan visitas de todo el pa\u00eds. \u00a1Y cuando la Carpa de la Dignidad est\u00e1 abierta y los colegios visitan a los veteranos, empieza a verse m\u00e1s gente todav\u00eda! Ya somos miles en la Vigilia. Y el pr\u00f3ximo 2 de Abril, qu\u00e9 duda cabe, volveremos a ser miles.<\/p>\n<p><br><strong>La historia de la Vigilia comenz\u00f3 con s\u00f3lo 13 ex combatientes de Malvinas que se reunieron a conmemorar a sus compa\u00f1eros ca\u00eddos en el conflicto b\u00e9lico<\/strong><span>&nbsp;<\/span>que arranc\u00f3 el 2 de abril de 1982 y que se extendi\u00f3 hasta el 14 de junio del mismo a\u00f1o, durante el \u00faltimo gobierno c\u00edvico militar.<\/p>\n<p><br>Se reunieron el 1 de abril de 1995 a las 20, en la costa, y all\u00ed permanecieron hasta las 8 del 2 de abril. Pusieron tachos de 200 litros y los llenaron de le\u00f1a para avivar el fuego y sobrellevar el fr\u00edo. Pasaron la noche, hasta entrado el amanecer, compartiendo an\u00e9cdotas del conflicto b\u00e9lico, de las experiencias vividas, de los ca\u00eddos, de los h\u00e9roes.<\/p>\n<p><br>Y los a\u00f1os siguientes ya no fueron 13. Se sumaron m\u00e1s ex combatientes, y tambi\u00e9n vecinos de R\u00edo de Grande y de la regi\u00f3n, de modo espont\u00e1neo. Fuimos decenas, fuimos cientos, somos miles.<span>&nbsp;<\/span><strong>Cada v\u00edspera del 2 de Abril, cada aniversario del d\u00eda que las tropas argentinas desembarcaron en las Islas Malvinas, estamos juntos. Y somos cada vez m\u00e1s.<\/strong><\/p>\n<p><br>Hasta entonces el 2 de Abril era un d\u00eda de conmemoraci\u00f3n protocolar en el patio del Batall\u00f3n de Infanter\u00eda n\u00famero 5: izar la bandera, cantar el himno, recibir una placa o un cuadro. Pero<span>&nbsp;<\/span><strong>la militancia de los veteranos y el modo en que la comunidad hizo eco de su hero\u00edsmo y sus problem\u00e1ticas lograron que esta fecha se transformara en un<span>&nbsp;<\/span><a href=\"\/razones-causa-malvinas\" target=\"_blank\">emblema de la ciudad.<\/a><\/strong><\/p>\n<p><br>Por supuesto, los veteranos y todos los vecinos comenzamos a pensar que la vigilia, una acci\u00f3n in\u00e9dita en toda la Argentina, merec\u00eda un reconocimiento oficial. Y en 2013 ocurri\u00f3.<\/p>\n<h2><br>R\u00edo Grande: Capital Nacional de la Vigilia por Malvinas<\/h2>\n<p><br><strong>La ley nacional N\u00ba 26.846 declar\u00f3, en 2013, a la ciudad fueguina de R\u00edo Grande como Capital Nacional de la Vigilia por Malvinas.&nbsp;<\/strong>Debatida y sancionada en el Congreso nacional fue presentada por los entonces legisladores N\u00e9lida Belous, Mariel Calchaqu\u00ed y Rub\u00e9n Sciutto. Por supuesto, cont\u00f3 con el apoyo de ambas C\u00e1maras.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>\u201cDurante la noche del 1 y la ma\u00f1ana del 2 de abril, la poblaci\u00f3n se re\u00fane de manera espont\u00e1nea a conmemorar la memoria de la gloriosa Gesta de Malvinas desde el mayor de los respetos para sus combatientes y enalteciendo el justo reclamo soberano por las Islas Malvinas y sus espacios mar\u00edtimos circundantes\u201d, dice el segundo art\u00edculo de la norma se fundamenta la medida.<\/p>\n<p><br><strong>La sanci\u00f3n de la ley, el reconocimiento oficial de nuestra Vigilia, no hizo m\u00e1s que enaltecer el reclamo de los veteranos y del pueblo sobre la soberan\u00eda de las Islas Malvinas. No hizo m\u00e1s que atraer a m\u00e1s y m\u00e1s personas cada 2 de Abril<\/strong>: llegan de la regi\u00f3n, del pa\u00eds, del mundo.<\/p>\n<p><br>Y ese esp\u00edritu de acogida de m\u00e1s y m\u00e1s voluntades es el que traducimos, ahora, en la propuesta de producir una memoria colectiva de la Gesta de Malvinas. Queremos que, vivas donde vivas, puedas aportar tu granito de arena, puedas ser parte de esta conmemoraci\u00f3n tan importante en la historia y la identidad de los argentinos. Envianos una foto, una imagen, un video alusivo para reunirlo y compartirlo. Dale click a la siguiente imagen y enterate de m\u00e1s.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>"},"child_css":[],"css":[],"id":"post_body","label":"Post Body","name":"post_body","type":"rich_text"}}},{"ab":false,"ab_variation":false,"absolute_url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/vigilia-gesta-malvinas-rio-grande","allowed_slug_conflict":false,"analytics_page_id":"5648446626","analytics_page_type":"blog-post","archived":false,"are_comments_allowed":true,"attached_stylesheets":[],"author":"lucila@andimol.com","author_at":1521809722321,"author_email":"lucila@andimol.com","author_name":"Lucila Abal","author_user_id":1472904,"author_username":"lucila@andimol.com","blog_author":{"avatar":"","bio":"","created":1509566668694,"deleted_at":0,"display_name":"Facundo Gari","email":"facundo.gari@andimol.com","facebook":"","full_name":"Facundo Gari","google_plus":"","gravatar_url":"https:\/\/app.hubspot.com\/settings\/avatar\/fa70de0d555ae8105bc2bf126728c214","has_social_profiles":false,"id":5415876035,"linkedin":"","portal_id":3039596,"slug":"facundo-gari","twitter":"","twitter_username":"","updated":1509566668694,"website":""},"blog_author_id":5415876035,"blog_post_author":{"avatar":"","bio":"","created":1509566668694,"deleted_at":0,"display_name":"Facundo Gari","email":"facundo.gari@andimol.com","facebook":"","full_name":"Facundo Gari","google_plus":"","gravatar_url":"https:\/\/app.hubspot.com\/settings\/avatar\/fa70de0d555ae8105bc2bf126728c214","has_social_profiles":false,"id":5415876035,"linkedin":"","portal_id":3039596,"slug":"facundo-gari","twitter":"","twitter_username":"","updated":1509566668694,"website":""},"blog_publish_to_social_media_task":"DONE","blueprint_type_id":0,"campaign":"ebc4ac5c-9d77-494b-b9c4-8051f46e06de","campaign_name":"[PG] Malvinas @ AW","campaign_utm":"%5BPG%5D%20Malvinas%20%40%20AW","category":3,"category_id":3,"comment_count":0,"composition_id":0,"content_group":4972306924,"content_group_id":4972306924,"created":1521496669768,"created_time":1521496669768,"css":[],"css_text":"","ctas":[],"current_state":"PUBLISHED","currently_published":true,"deleted_at":0,"domain":"","enable_google_amp_output_override":false,"featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/municipio_rio_grande\/email\/CIUDAD%20Carpa%20de%20la%20Vigilia%20Secuencia%2001.Imagen%20fija002.jpg","featured_image_alt_text":"CIUDAD Carpa de la Vigilia Secuencia 01.Imagen fija002","featured_image_height":0,"featured_image_length":0,"featured_image_width":0,"flex_areas":[],"freeze_date":1521808800000,"has_user_changes":true,"html_title":"\u00bfC\u00f3mo ser\u00e1 la vigilia por la gesta de Malvinas en R\u00edo Grande?","id":5648446626,"is_captcha_required":true,"is_draft":false,"is_instant_email_enabled":true,"is_published":true,"is_social_publishing_enabled":true,"keywords":[],"label":"\u00bfC\u00f3mo ser\u00e1 la vigilia por la gesta de Malvinas en R\u00edo Grande?","layout_sections":[],"link_rel_canonical_url":"","list_template":"generated_layouts\/5516809288.html","live_domain":"info.riogrande.gob.ar","meta":{"author_email":"lucila@andimol.com","post_summary":"<p><span style=\"font-weight: 400;\">A 36 a\u00f1os del conflicto del Atl\u00e1ntico Sur , <\/span><strong>la Carpa de la Dignidad ser\u00e1 inaugurada el 26 de marzo a las 11 de la ma\u00f1ana y estar\u00e1 abierta durante toda la semana para recibir escuelas de R\u00edo Grande y la regi\u00f3n<\/strong><span style=\"font-weight: 400;\">, hasta la Vigilia, que va por su edici\u00f3n n\u00famero 23. <\/span><\/p>\n","author_username":"lucila@andimol.com","author_user_id":1472904,"has_user_changes":true,"last_edit_session_id":null,"last_edit_update_id":null,"html_title":"\u00bfC\u00f3mo ser\u00e1 la vigilia por la gesta de Malvinas en R\u00edo Grande?","tag_ids":[5359516261],"topic_ids":[5359516261],"keywords":[],"campaign_name":"[PG] Malvinas @ AW","campaign_utm":"%5BPG%5D%20Malvinas%20%40%20AW","enable_google_amp_output_override":false,"featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/municipio_rio_grande\/email\/CIUDAD%20Carpa%20de%20la%20Vigilia%20Secuencia%2001.Imagen%20fija002.jpg","featured_image_alt_text":"CIUDAD Carpa de la Vigilia Secuencia 01.Imagen fija002","link_rel_canonical_url":"","meta_description":"La Carpa de la Dignidad estar\u00e1 abierta desde el 26 de marzo. Conoc\u00e9 m\u00e1s detalles de la Vigilia por la Gesta de Malvinas en R\u00edo Grande.\n","post_body":"<p><span style=\"font-weight: 400;\">A 36 a\u00f1os del conflicto del Atl\u00e1ntico Sur , <\/span><strong>la Carpa de la Dignidad ser\u00e1 inaugurada el 26 de marzo a las 11 de la ma\u00f1ana y estar\u00e1 abierta durante toda la semana para recibir escuelas de R\u00edo Grande y la regi\u00f3n<\/strong><span style=\"font-weight: 400;\">, hasta la Vigilia, que va por su edici\u00f3n n\u00famero 23. <\/span><\/p>\n<!--more-->\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Fue <\/span><a href=\"http:\/\/www.sur54.com\/la_carpa_de_la_dignidad_sera_inaugurada_el_26_de_marzo_los_vamos_a_acompanar_como_siempre_aseguro_nogar\"><span style=\"font-weight: 400;\">confirmado<\/span><\/a><span style=\"font-weight: 400;\"> por Roma Alancay, titular del Centro de Veteranos de Guerra Malvinas Argentinas, que tambi\u00e9n cont\u00f3 que el 1 de abril <\/span><strong>los nadadores de la Agencia Municipal de Deportes nadar\u00e1n en conmemoraci\u00f3n desde la Prefectura hasta el Monumento de los H\u00e9roes de Malvinas y un grupo de maquetistas realizar\u00e1 una muestra homenaje en el Centro Cultural Yaganes<\/strong><span style=\"font-weight: 400;\">.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Seg\u00fan Alancay, se espera que participen centros de veteranos de otras partes del pa\u00eds, en particular de Mendoza, Jujuy, Buenos Aires y Neuqu\u00e9n. En la misma l\u00ednea, <\/span><strong>dej\u00f3 abierta la chance de que digan presentes funcionarios del gobierno nacional<\/strong><span style=\"font-weight: 400;\">, que suelen confirmar 24 horas antes de la vigilia.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">En los d\u00edas previos al armado de la carpa, el intendente Gustavo Melella se reuni\u00f3 con la senadora nacional <\/span><a href=\"http:\/\/www.ushuaianoticias.com\/noticias\/leer\/preparativos-para-la-vigilia-por-malvinas-boyadjian-se-reunio-con-roma-alancay-26102.html\"><span style=\"font-weight: 400;\">Miriam Ruth Boyadjian<\/span><\/a><span style=\"font-weight: 400;\"> y otros dirigentes para evaluar propuestas para el 2 de Abril. <\/span><strong>Boyadjian ofreci\u00f3 trasladar a R\u00edo Grande las <\/strong><a href=\"http:\/\/www.dosrosasporlapaz.com\/\"><strong>Dos Rosas por la Paz<\/strong><\/a><strong>, una artesan\u00eda colectiva del reconocido orfebre Juan Carlos Pallarols<\/strong><span style=\"font-weight: 400;\"> a partir de material b\u00e9lico de Malvinas.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Asimismo, <\/span><strong>coment\u00f3 su intenci\u00f3n de que los <\/strong><a href=\"https:\/\/www.infobae.com\/politica\/2017\/11\/05\/documentos-ineditos-de-1767-ratifican-la-soberania-de-argentina-sobre-las-islas-malvinas\/\"><strong>documentos de 1767<\/strong><\/a><strong> hallados por un coleccionista privado y en los que consta la <a href=\"\/razones-causa-malvinas\" target=\"_blank\">soberan\u00eda<\/a> argentina sobre las Islas Malvinas puedan ser certificados por el Archivo General de la Naci\u00f3n y exhibidos por el Gobierno de Tierra del Fuego y el Municipio de R\u00edo Grande<\/strong><span style=\"font-weight: 400;\">.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Cada a\u00f1o, en torno al 2 de Abril los ex combatientes de Malvinas organizan una vigilia y un desfile en honor a los ca\u00eddos en el conflicto b\u00e9lico, para conservar vigente el reclamo de soberan\u00eda argentina sobre las islas. Edici\u00f3n tras edici\u00f3n, se renuevan las participaciones de centros de veteranos, artistas y personalidades de la cultura y espacios educativos, as\u00ed como las actividades ofrecidas por los veteranos, el Municipio y otras instituciones.<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<h3><span style=\"font-weight: 400;\">Una vigilia oficial <\/span><\/h3>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">En 2013, la ley nacional N\u00ba 26.846 declar\u00f3 a la ciudad fueguina de R\u00edo Grande como <a href=\"\/rio-grande-capital-vigilia-gesta-malvinas\" target=\"_blank\">Capital Nacional de la Vigilia por Malvinas<\/a>. La norma sancionada por el Congreso fue impulsada por los entonces diputados nacionales N\u00e9lida Belous, Mariel Calchaqu\u00ed y Rub\u00e9n Sciutto, aunque cont\u00f3 con el apoyo de todos los legisladores.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">En el segundo art\u00edculo de la norma se fundamenta la medida: <\/span><strong>\u201cDurante la noche del 1 y la ma\u00f1ana del 2 de abril, la poblaci\u00f3n se re\u00fane de manera espont\u00e1nea a conmemorar la memoria de la gloriosa Gesta de Malvinas<\/strong><span style=\"font-weight: 400;\"> desde el mayor de los respetos para sus combatientes y enalteciendo el justo reclamo soberano por las Islas Malvinas y sus espacios mar\u00edtimos circundantes\u201d.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Por supuesto, la ley fue un reconocimiento que anhel\u00e1bamos. Y que ahora, m\u00e1s que antes, nos obliga a estar a la altura. Por eso queremos invitarte a que seas parte, vivas donde vivas. Queremos construir una <a href=\"\/malvinas-para-armar-homenajeexternalLink\" target=\"_blank\">memoria colectiva audiovisual<\/a>&nbsp;y buscamos tu aporte. Conoc\u00e9 los detalles con un click en la siguiente imagen. <\/span><\/p>","publish_immediately":false,"use_featured_image":true,"rss_body":"<p><span style=\"font-weight: 400;\">A 36 a\u00f1os del conflicto del Atl\u00e1ntico Sur , <\/span><strong>la Carpa de la Dignidad ser\u00e1 inaugurada el 26 de marzo a las 11 de la ma\u00f1ana y estar\u00e1 abierta durante toda la semana para recibir escuelas de R\u00edo Grande y la regi\u00f3n<\/strong><span style=\"font-weight: 400;\">, hasta la Vigilia, que va por su edici\u00f3n n\u00famero 23. <\/span><\/p>\n<!--more-->\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Fue <\/span><a href=\"http:\/\/www.sur54.com\/la_carpa_de_la_dignidad_sera_inaugurada_el_26_de_marzo_los_vamos_a_acompanar_como_siempre_aseguro_nogar\"><span style=\"font-weight: 400;\">confirmado<\/span><\/a><span style=\"font-weight: 400;\"> por Roma Alancay, titular del Centro de Veteranos de Guerra Malvinas Argentinas, que tambi\u00e9n cont\u00f3 que el 1 de abril <\/span><strong>los nadadores de la Agencia Municipal de Deportes nadar\u00e1n en conmemoraci\u00f3n desde la Prefectura hasta el Monumento de los H\u00e9roes de Malvinas y un grupo de maquetistas realizar\u00e1 una muestra homenaje en el Centro Cultural Yaganes<\/strong><span style=\"font-weight: 400;\">.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Seg\u00fan Alancay, se espera que participen centros de veteranos de otras partes del pa\u00eds, en particular de Mendoza, Jujuy, Buenos Aires y Neuqu\u00e9n. En la misma l\u00ednea, <\/span><strong>dej\u00f3 abierta la chance de que digan presentes funcionarios del gobierno nacional<\/strong><span style=\"font-weight: 400;\">, que suelen confirmar 24 horas antes de la vigilia.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">En los d\u00edas previos al armado de la carpa, el intendente Gustavo Melella se reuni\u00f3 con la senadora nacional <\/span><a href=\"http:\/\/www.ushuaianoticias.com\/noticias\/leer\/preparativos-para-la-vigilia-por-malvinas-boyadjian-se-reunio-con-roma-alancay-26102.html\"><span style=\"font-weight: 400;\">Miriam Ruth Boyadjian<\/span><\/a><span style=\"font-weight: 400;\"> y otros dirigentes para evaluar propuestas para el 2 de Abril. <\/span><strong>Boyadjian ofreci\u00f3 trasladar a R\u00edo Grande las <\/strong><a href=\"http:\/\/www.dosrosasporlapaz.com\/\"><strong>Dos Rosas por la Paz<\/strong><\/a><strong>, una artesan\u00eda colectiva del reconocido orfebre Juan Carlos Pallarols<\/strong><span style=\"font-weight: 400;\"> a partir de material b\u00e9lico de Malvinas.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Asimismo, <\/span><strong>coment\u00f3 su intenci\u00f3n de que los <\/strong><a href=\"https:\/\/www.infobae.com\/politica\/2017\/11\/05\/documentos-ineditos-de-1767-ratifican-la-soberania-de-argentina-sobre-las-islas-malvinas\/\"><strong>documentos de 1767<\/strong><\/a><strong> hallados por un coleccionista privado y en los que consta la <a href=\"\/razones-causa-malvinas\" target=\"_blank\">soberan\u00eda<\/a> argentina sobre las Islas Malvinas puedan ser certificados por el Archivo General de la Naci\u00f3n y exhibidos por el Gobierno de Tierra del Fuego y el Municipio de R\u00edo Grande<\/strong><span style=\"font-weight: 400;\">.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Cada a\u00f1o, en torno al 2 de Abril los ex combatientes de Malvinas organizan una vigilia y un desfile en honor a los ca\u00eddos en el conflicto b\u00e9lico, para conservar vigente el reclamo de soberan\u00eda argentina sobre las islas. Edici\u00f3n tras edici\u00f3n, se renuevan las participaciones de centros de veteranos, artistas y personalidades de la cultura y espacios educativos, as\u00ed como las actividades ofrecidas por los veteranos, el Municipio y otras instituciones.<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<h3><span style=\"font-weight: 400;\">Una vigilia oficial <\/span><\/h3>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">En 2013, la ley nacional N\u00ba 26.846 declar\u00f3 a la ciudad fueguina de R\u00edo Grande como <a href=\"\/rio-grande-capital-vigilia-gesta-malvinas\" target=\"_blank\">Capital Nacional de la Vigilia por Malvinas<\/a>. La norma sancionada por el Congreso fue impulsada por los entonces diputados nacionales N\u00e9lida Belous, Mariel Calchaqu\u00ed y Rub\u00e9n Sciutto, aunque cont\u00f3 con el apoyo de todos los legisladores.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">En el segundo art\u00edculo de la norma se fundamenta la medida: <\/span><strong>\u201cDurante la noche del 1 y la ma\u00f1ana del 2 de abril, la poblaci\u00f3n se re\u00fane de manera espont\u00e1nea a conmemorar la memoria de la gloriosa Gesta de Malvinas<\/strong><span style=\"font-weight: 400;\"> desde el mayor de los respetos para sus combatientes y enalteciendo el justo reclamo soberano por las Islas Malvinas y sus espacios mar\u00edtimos circundantes\u201d.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Por supuesto, la ley fue un reconocimiento que anhel\u00e1bamos. Y que ahora, m\u00e1s que antes, nos obliga a estar a la altura. Por eso queremos invitarte a que seas parte, vivas donde vivas. Queremos construir una <a href=\"\/malvinas-para-armar-homenajeexternalLink\" target=\"_blank\">memoria colectiva audiovisual<\/a>&nbsp;y buscamos tu aporte. Conoc\u00e9 los detalles con un click en la siguiente imagen. <\/span><\/p>","rss_summary":"<p><span style=\"font-weight: 400;\">A 36 a\u00f1os del conflicto del Atl\u00e1ntico Sur , <\/span><strong>la Carpa de la Dignidad ser\u00e1 inaugurada el 26 de marzo a las 11 de la ma\u00f1ana y estar\u00e1 abierta durante toda la semana para recibir escuelas de R\u00edo Grande y la regi\u00f3n<\/strong><span style=\"font-weight: 400;\">, hasta la Vigilia, que va por su edici\u00f3n n\u00famero 23. <\/span><\/p>\n","blog_post_schedule_task_uid":null,"blog_publish_to_social_media_task":"DONE"},"meta_description":"La Carpa de la Dignidad estar\u00e1 abierta desde el 26 de marzo. Conoc\u00e9 m\u00e1s detalles de la Vigilia por la Gesta de Malvinas en R\u00edo Grande.\n","name":"\u00bfC\u00f3mo ser\u00e1 la vigilia por la gesta de Malvinas en R\u00edo Grande?","page_redirected":false,"page_title":"\u00bfC\u00f3mo ser\u00e1 la vigilia por la gesta de Malvinas en R\u00edo Grande?","parent_blog":{"absolute_url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar","allow_comments":true,"amp_body_color":"#404040","amp_body_font":"'Helvetica Neue', Helvetica, Arial, sans-serif","amp_body_font_size":"18","amp_custom_css":"","amp_header_background_color":"#ffffff","amp_header_color":"#1e1e1e","amp_header_font":"'Helvetica Neue', Helvetica, Arial, sans-serif","amp_header_font_size":"36","amp_link_color":"#416bb3","amp_logo_alt":"","amp_logo_height":0,"amp_logo_src":"","amp_logo_width":0,"analytics_page_id":4972306924,"attached_stylesheets":[],"captcha_after_days":7,"captcha_always":false,"category_id":3,"close_comments_older":0,"comment_date_format":"medium","comment_form_guid":"0be52f45-0d91-42c9-8c61-d365e8b06d82","comment_max_thread_depth":1,"comment_moderation":false,"comment_notification_emails":[],"comment_should_create_contact":false,"comment_verification_text":"","created":1490639392827,"created_date_time":1490639392827,"daily_notification_email_id":"4972306984","default_group_style_id":"","default_notification_from_name":"Sample Author","default_notification_reply_to":"SampleAuthor@hubspot.com","deleted_at":0,"description":"","domain":"","domain_when_published":"info.riogrande.gob.ar","email_api_subscription_id":3275650,"enable_google_amp_output":false,"enable_social_auto_publishing":true,"html_footer":"","html_footer_is_shared":true,"html_head":"","html_head_is_shared":true,"html_keywords":[],"html_title":"Informaci\u00f3n sobre R\u00edo Grande","id":4972306924,"instant_notification_email_id":"4972306969","item_layout_id":5518992581,"item_template_is_shared":false,"item_template_path":"generated_layouts\/5518992581.html","language":"en_US","listing_layout_id":5516809288,"listing_template_path":"generated_layouts\/5516809288.html","live_domain":"info.riogrande.gob.ar","month_filter_format":"MMMM yyyy","monthly_notification_email_id":"4972307006","name":"Informaci\u00f3n sobre R\u00edo Grande","portal_id":3039596,"post_html_footer":"","post_html_head":"","posts_per_listing_page":10,"posts_per_rss_feed":10,"public_title":"Informaci\u00f3n sobre R\u00edo Grande","publish_date_format":"medium","resolved_domain":"info.riogrande.gob.ar","root_url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar","show_social_link_facebook":true,"show_social_link_google_plus":true,"show_social_link_linkedin":true,"show_social_link_twitter":true,"show_summary_in_emails":true,"show_summary_in_listing":true,"show_summary_in_rss":true,"slug":"","social_account_twitter":"","subscription_contacts_property":"blog_default_hubspot_blog_4972306924_subscription","subscription_form_guid":"5f99f118-2f1f-4c02-926d-091541258238","subscription_lists_by_type":{"daily":2,"instant":1,"monthly":4,"weekly":3},"updated":1516043396997,"updated_date_time":1516043396997,"url_base":"info.riogrande.gob.ar","url_segments":[],"use_featured_image_in_summary":true,"uses_default_template":false,"weekly_notification_email_id":"4972306993"},"personas":[],"placement_guids":[],"portal_id":3039596,"post_body":"<p><span style=\"font-weight: 400;\">A 36 a\u00f1os del conflicto del Atl\u00e1ntico Sur , <\/span><strong>la Carpa de la Dignidad ser\u00e1 inaugurada el 26 de marzo a las 11 de la ma\u00f1ana y estar\u00e1 abierta durante toda la semana para recibir escuelas de R\u00edo Grande y la regi\u00f3n<\/strong><span style=\"font-weight: 400;\">, hasta la Vigilia, que va por su edici\u00f3n n\u00famero 23. <\/span><\/p>\n<!--more-->\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Fue <\/span><a href=\"http:\/\/www.sur54.com\/la_carpa_de_la_dignidad_sera_inaugurada_el_26_de_marzo_los_vamos_a_acompanar_como_siempre_aseguro_nogar\"><span style=\"font-weight: 400;\">confirmado<\/span><\/a><span style=\"font-weight: 400;\"> por Roma Alancay, titular del Centro de Veteranos de Guerra Malvinas Argentinas, que tambi\u00e9n cont\u00f3 que el 1 de abril <\/span><strong>los nadadores de la Agencia Municipal de Deportes nadar\u00e1n en conmemoraci\u00f3n desde la Prefectura hasta el Monumento de los H\u00e9roes de Malvinas y un grupo de maquetistas realizar\u00e1 una muestra homenaje en el Centro Cultural Yaganes<\/strong><span style=\"font-weight: 400;\">.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Seg\u00fan Alancay, se espera que participen centros de veteranos de otras partes del pa\u00eds, en particular de Mendoza, Jujuy, Buenos Aires y Neuqu\u00e9n. En la misma l\u00ednea, <\/span><strong>dej\u00f3 abierta la chance de que digan presentes funcionarios del gobierno nacional<\/strong><span style=\"font-weight: 400;\">, que suelen confirmar 24 horas antes de la vigilia.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">En los d\u00edas previos al armado de la carpa, el intendente Gustavo Melella se reuni\u00f3 con la senadora nacional <\/span><a href=\"http:\/\/www.ushuaianoticias.com\/noticias\/leer\/preparativos-para-la-vigilia-por-malvinas-boyadjian-se-reunio-con-roma-alancay-26102.html\"><span style=\"font-weight: 400;\">Miriam Ruth Boyadjian<\/span><\/a><span style=\"font-weight: 400;\"> y otros dirigentes para evaluar propuestas para el 2 de Abril. <\/span><strong>Boyadjian ofreci\u00f3 trasladar a R\u00edo Grande las <\/strong><a href=\"http:\/\/www.dosrosasporlapaz.com\/\"><strong>Dos Rosas por la Paz<\/strong><\/a><strong>, una artesan\u00eda colectiva del reconocido orfebre Juan Carlos Pallarols<\/strong><span style=\"font-weight: 400;\"> a partir de material b\u00e9lico de Malvinas.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Asimismo, <\/span><strong>coment\u00f3 su intenci\u00f3n de que los <\/strong><a href=\"https:\/\/www.infobae.com\/politica\/2017\/11\/05\/documentos-ineditos-de-1767-ratifican-la-soberania-de-argentina-sobre-las-islas-malvinas\/\"><strong>documentos de 1767<\/strong><\/a><strong> hallados por un coleccionista privado y en los que consta la <a href=\"\/razones-causa-malvinas\" target=\"_blank\">soberan\u00eda<\/a> argentina sobre las Islas Malvinas puedan ser certificados por el Archivo General de la Naci\u00f3n y exhibidos por el Gobierno de Tierra del Fuego y el Municipio de R\u00edo Grande<\/strong><span style=\"font-weight: 400;\">.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Cada a\u00f1o, en torno al 2 de Abril los ex combatientes de Malvinas organizan una vigilia y un desfile en honor a los ca\u00eddos en el conflicto b\u00e9lico, para conservar vigente el reclamo de soberan\u00eda argentina sobre las islas. Edici\u00f3n tras edici\u00f3n, se renuevan las participaciones de centros de veteranos, artistas y personalidades de la cultura y espacios educativos, as\u00ed como las actividades ofrecidas por los veteranos, el Municipio y otras instituciones.<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<h3><span style=\"font-weight: 400;\">Una vigilia oficial <\/span><\/h3>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">En 2013, la ley nacional N\u00ba 26.846 declar\u00f3 a la ciudad fueguina de R\u00edo Grande como <a href=\"\/rio-grande-capital-vigilia-gesta-malvinas\" target=\"_blank\">Capital Nacional de la Vigilia por Malvinas<\/a>. La norma sancionada por el Congreso fue impulsada por los entonces diputados nacionales N\u00e9lida Belous, Mariel Calchaqu\u00ed y Rub\u00e9n Sciutto, aunque cont\u00f3 con el apoyo de todos los legisladores.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">En el segundo art\u00edculo de la norma se fundamenta la medida: <\/span><strong>\u201cDurante la noche del 1 y la ma\u00f1ana del 2 de abril, la poblaci\u00f3n se re\u00fane de manera espont\u00e1nea a conmemorar la memoria de la gloriosa Gesta de Malvinas<\/strong><span style=\"font-weight: 400;\"> desde el mayor de los respetos para sus combatientes y enalteciendo el justo reclamo soberano por las Islas Malvinas y sus espacios mar\u00edtimos circundantes\u201d.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Por supuesto, la ley fue un reconocimiento que anhel\u00e1bamos. Y que ahora, m\u00e1s que antes, nos obliga a estar a la altura. Por eso queremos invitarte a que seas parte, vivas donde vivas. Queremos construir una <a href=\"\/malvinas-para-armar-homenajeexternalLink\" target=\"_blank\">memoria colectiva audiovisual<\/a>&nbsp;y buscamos tu aporte. Conoc\u00e9 los detalles con un click en la siguiente imagen. <\/span><\/p>","post_body_rss":"<p><span style=\"font-weight: 400;\">A 36 a\u00f1os del conflicto del Atl\u00e1ntico Sur , <\/span><strong>la Carpa de la Dignidad ser\u00e1 inaugurada el 26 de marzo a las 11 de la ma\u00f1ana y estar\u00e1 abierta durante toda la semana para recibir escuelas de R\u00edo Grande y la regi\u00f3n<\/strong><span style=\"font-weight: 400;\">, hasta la Vigilia, que va por su edici\u00f3n n\u00famero 23. <\/span><\/p>\n<!--more-->\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Fue <\/span><a href=\"http:\/\/www.sur54.com\/la_carpa_de_la_dignidad_sera_inaugurada_el_26_de_marzo_los_vamos_a_acompanar_como_siempre_aseguro_nogar\"><span style=\"font-weight: 400;\">confirmado<\/span><\/a><span style=\"font-weight: 400;\"> por Roma Alancay, titular del Centro de Veteranos de Guerra Malvinas Argentinas, que tambi\u00e9n cont\u00f3 que el 1 de abril <\/span><strong>los nadadores de la Agencia Municipal de Deportes nadar\u00e1n en conmemoraci\u00f3n desde la Prefectura hasta el Monumento de los H\u00e9roes de Malvinas y un grupo de maquetistas realizar\u00e1 una muestra homenaje en el Centro Cultural Yaganes<\/strong><span style=\"font-weight: 400;\">.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Seg\u00fan Alancay, se espera que participen centros de veteranos de otras partes del pa\u00eds, en particular de Mendoza, Jujuy, Buenos Aires y Neuqu\u00e9n. En la misma l\u00ednea, <\/span><strong>dej\u00f3 abierta la chance de que digan presentes funcionarios del gobierno nacional<\/strong><span style=\"font-weight: 400;\">, que suelen confirmar 24 horas antes de la vigilia.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">En los d\u00edas previos al armado de la carpa, el intendente Gustavo Melella se reuni\u00f3 con la senadora nacional <\/span><a href=\"http:\/\/www.ushuaianoticias.com\/noticias\/leer\/preparativos-para-la-vigilia-por-malvinas-boyadjian-se-reunio-con-roma-alancay-26102.html\"><span style=\"font-weight: 400;\">Miriam Ruth Boyadjian<\/span><\/a><span style=\"font-weight: 400;\"> y otros dirigentes para evaluar propuestas para el 2 de Abril. <\/span><strong>Boyadjian ofreci\u00f3 trasladar a R\u00edo Grande las <\/strong><a href=\"http:\/\/www.dosrosasporlapaz.com\/\"><strong>Dos Rosas por la Paz<\/strong><\/a><strong>, una artesan\u00eda colectiva del reconocido orfebre Juan Carlos Pallarols<\/strong><span style=\"font-weight: 400;\"> a partir de material b\u00e9lico de Malvinas.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Asimismo, <\/span><strong>coment\u00f3 su intenci\u00f3n de que los <\/strong><a href=\"https:\/\/www.infobae.com\/politica\/2017\/11\/05\/documentos-ineditos-de-1767-ratifican-la-soberania-de-argentina-sobre-las-islas-malvinas\/\"><strong>documentos de 1767<\/strong><\/a><strong> hallados por un coleccionista privado y en los que consta la <a href=\"\/razones-causa-malvinas\" target=\"_blank\">soberan\u00eda<\/a> argentina sobre las Islas Malvinas puedan ser certificados por el Archivo General de la Naci\u00f3n y exhibidos por el Gobierno de Tierra del Fuego y el Municipio de R\u00edo Grande<\/strong><span style=\"font-weight: 400;\">.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Cada a\u00f1o, en torno al 2 de Abril los ex combatientes de Malvinas organizan una vigilia y un desfile en honor a los ca\u00eddos en el conflicto b\u00e9lico, para conservar vigente el reclamo de soberan\u00eda argentina sobre las islas. Edici\u00f3n tras edici\u00f3n, se renuevan las participaciones de centros de veteranos, artistas y personalidades de la cultura y espacios educativos, as\u00ed como las actividades ofrecidas por los veteranos, el Municipio y otras instituciones.<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<h3><span style=\"font-weight: 400;\">Una vigilia oficial <\/span><\/h3>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">En 2013, la ley nacional N\u00ba 26.846 declar\u00f3 a la ciudad fueguina de R\u00edo Grande como <a href=\"\/rio-grande-capital-vigilia-gesta-malvinas\" target=\"_blank\">Capital Nacional de la Vigilia por Malvinas<\/a>. La norma sancionada por el Congreso fue impulsada por los entonces diputados nacionales N\u00e9lida Belous, Mariel Calchaqu\u00ed y Rub\u00e9n Sciutto, aunque cont\u00f3 con el apoyo de todos los legisladores.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">En el segundo art\u00edculo de la norma se fundamenta la medida: <\/span><strong>\u201cDurante la noche del 1 y la ma\u00f1ana del 2 de abril, la poblaci\u00f3n se re\u00fane de manera espont\u00e1nea a conmemorar la memoria de la gloriosa Gesta de Malvinas<\/strong><span style=\"font-weight: 400;\"> desde el mayor de los respetos para sus combatientes y enalteciendo el justo reclamo soberano por las Islas Malvinas y sus espacios mar\u00edtimos circundantes\u201d.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Por supuesto, la ley fue un reconocimiento que anhel\u00e1bamos. Y que ahora, m\u00e1s que antes, nos obliga a estar a la altura. Por eso queremos invitarte a que seas parte, vivas donde vivas. Queremos construir una <a href=\"\/malvinas-para-armar-homenajeexternalLink\" target=\"_blank\">memoria colectiva audiovisual<\/a>&nbsp;y buscamos tu aporte. Conoc\u00e9 los detalles con un click en la siguiente imagen. <\/span><\/p>","post_email_content":"<html>\n <head><\/head>\n <body>\n  <p><span style=\"font-weight: 400;\">A 36 a\u00f1os del conflicto del Atl\u00e1ntico Sur , <\/span><strong>la Carpa de la Dignidad ser\u00e1 inaugurada el 26 de marzo a las 11 de la ma\u00f1ana y estar\u00e1 abierta durante toda la semana para recibir escuelas de R\u00edo Grande y la regi\u00f3n<\/strong><span style=\"font-weight: 400;\">, hasta la Vigilia, que va por su edici\u00f3n n\u00famero 23. <\/span><\/p> \n <\/body>\n<\/html>","post_featured_image_if_enabled":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/municipio_rio_grande\/email\/CIUDAD%20Carpa%20de%20la%20Vigilia%20Secuencia%2001.Imagen%20fija002.jpg","post_list_content":"<html>\n <head><\/head>\n <body>\n  <p><span style=\"font-weight: 400;\">A 36 a\u00f1os del conflicto del Atl\u00e1ntico Sur , <\/span><strong>la Carpa de la Dignidad ser\u00e1 inaugurada el 26 de marzo a las 11 de la ma\u00f1ana y estar\u00e1 abierta durante toda la semana para recibir escuelas de R\u00edo Grande y la regi\u00f3n<\/strong><span style=\"font-weight: 400;\">, hasta la Vigilia, que va por su edici\u00f3n n\u00famero 23. <\/span><\/p> \n <\/body>\n<\/html>","post_list_summary_featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/municipio_rio_grande\/email\/CIUDAD%20Carpa%20de%20la%20Vigilia%20Secuencia%2001.Imagen%20fija002.jpg","post_rss_content":"<html>\n <head><\/head>\n <body>\n  <p><span style=\"font-weight: 400;\">A 36 a\u00f1os del conflicto del Atl\u00e1ntico Sur , <\/span><strong>la Carpa de la Dignidad ser\u00e1 inaugurada el 26 de marzo a las 11 de la ma\u00f1ana y estar\u00e1 abierta durante toda la semana para recibir escuelas de R\u00edo Grande y la regi\u00f3n<\/strong><span style=\"font-weight: 400;\">, hasta la Vigilia, que va por su edici\u00f3n n\u00famero 23. <\/span><\/p> \n <\/body>\n<\/html>","post_rss_summary_featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/municipio_rio_grande\/email\/CIUDAD%20Carpa%20de%20la%20Vigilia%20Secuencia%2001.Imagen%20fija002.jpg","post_summary":"<p><span style=\"font-weight: 400;\">A 36 a\u00f1os del conflicto del Atl\u00e1ntico Sur , <\/span><strong>la Carpa de la Dignidad ser\u00e1 inaugurada el 26 de marzo a las 11 de la ma\u00f1ana y estar\u00e1 abierta durante toda la semana para recibir escuelas de R\u00edo Grande y la regi\u00f3n<\/strong><span style=\"font-weight: 400;\">, hasta la Vigilia, que va por su edici\u00f3n n\u00famero 23. <\/span><\/p>\n","post_summary_rss":"<html>\n <head><\/head>\n <body>\n  <p><span style=\"font-weight: 400;\">A 36 a\u00f1os del conflicto del Atl\u00e1ntico Sur , <\/span><strong>la Carpa de la Dignidad ser\u00e1 inaugurada el 26 de marzo a las 11 de la ma\u00f1ana y estar\u00e1 abierta durante toda la semana para recibir escuelas de R\u00edo Grande y la regi\u00f3n<\/strong><span style=\"font-weight: 400;\">, hasta la Vigilia, que va por su edici\u00f3n n\u00famero 23. <\/span><\/p> \n <\/body>\n<\/html>","post_template":"generated_layouts\/5518992581.html","preview_key":"uuMxXkLo","processing_status":"PUBLISHED","publish_date":1521808800000,"publish_date_local_time":1521808800000,"publish_date_localized":{"date":1521808800000,"format":"medium","language":"en_US"},"publish_immediately":false,"published_url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/vigilia-gesta-malvinas-rio-grande","resolved_domain":"info.riogrande.gob.ar","rss_body":"<p><span style=\"font-weight: 400;\">A 36 a\u00f1os del conflicto del Atl\u00e1ntico Sur , <\/span><strong>la Carpa de la Dignidad ser\u00e1 inaugurada el 26 de marzo a las 11 de la ma\u00f1ana y estar\u00e1 abierta durante toda la semana para recibir escuelas de R\u00edo Grande y la regi\u00f3n<\/strong><span style=\"font-weight: 400;\">, hasta la Vigilia, que va por su edici\u00f3n n\u00famero 23. <\/span><\/p>\n<!--more-->\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Fue <\/span><a href=\"http:\/\/www.sur54.com\/la_carpa_de_la_dignidad_sera_inaugurada_el_26_de_marzo_los_vamos_a_acompanar_como_siempre_aseguro_nogar\"><span style=\"font-weight: 400;\">confirmado<\/span><\/a><span style=\"font-weight: 400;\"> por Roma Alancay, titular del Centro de Veteranos de Guerra Malvinas Argentinas, que tambi\u00e9n cont\u00f3 que el 1 de abril <\/span><strong>los nadadores de la Agencia Municipal de Deportes nadar\u00e1n en conmemoraci\u00f3n desde la Prefectura hasta el Monumento de los H\u00e9roes de Malvinas y un grupo de maquetistas realizar\u00e1 una muestra homenaje en el Centro Cultural Yaganes<\/strong><span style=\"font-weight: 400;\">.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Seg\u00fan Alancay, se espera que participen centros de veteranos de otras partes del pa\u00eds, en particular de Mendoza, Jujuy, Buenos Aires y Neuqu\u00e9n. En la misma l\u00ednea, <\/span><strong>dej\u00f3 abierta la chance de que digan presentes funcionarios del gobierno nacional<\/strong><span style=\"font-weight: 400;\">, que suelen confirmar 24 horas antes de la vigilia.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">En los d\u00edas previos al armado de la carpa, el intendente Gustavo Melella se reuni\u00f3 con la senadora nacional <\/span><a href=\"http:\/\/www.ushuaianoticias.com\/noticias\/leer\/preparativos-para-la-vigilia-por-malvinas-boyadjian-se-reunio-con-roma-alancay-26102.html\"><span style=\"font-weight: 400;\">Miriam Ruth Boyadjian<\/span><\/a><span style=\"font-weight: 400;\"> y otros dirigentes para evaluar propuestas para el 2 de Abril. <\/span><strong>Boyadjian ofreci\u00f3 trasladar a R\u00edo Grande las <\/strong><a href=\"http:\/\/www.dosrosasporlapaz.com\/\"><strong>Dos Rosas por la Paz<\/strong><\/a><strong>, una artesan\u00eda colectiva del reconocido orfebre Juan Carlos Pallarols<\/strong><span style=\"font-weight: 400;\"> a partir de material b\u00e9lico de Malvinas.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Asimismo, <\/span><strong>coment\u00f3 su intenci\u00f3n de que los <\/strong><a href=\"https:\/\/www.infobae.com\/politica\/2017\/11\/05\/documentos-ineditos-de-1767-ratifican-la-soberania-de-argentina-sobre-las-islas-malvinas\/\"><strong>documentos de 1767<\/strong><\/a><strong> hallados por un coleccionista privado y en los que consta la <a href=\"\/razones-causa-malvinas\" target=\"_blank\">soberan\u00eda<\/a> argentina sobre las Islas Malvinas puedan ser certificados por el Archivo General de la Naci\u00f3n y exhibidos por el Gobierno de Tierra del Fuego y el Municipio de R\u00edo Grande<\/strong><span style=\"font-weight: 400;\">.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Cada a\u00f1o, en torno al 2 de Abril los ex combatientes de Malvinas organizan una vigilia y un desfile en honor a los ca\u00eddos en el conflicto b\u00e9lico, para conservar vigente el reclamo de soberan\u00eda argentina sobre las islas. Edici\u00f3n tras edici\u00f3n, se renuevan las participaciones de centros de veteranos, artistas y personalidades de la cultura y espacios educativos, as\u00ed como las actividades ofrecidas por los veteranos, el Municipio y otras instituciones.<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<h3><span style=\"font-weight: 400;\">Una vigilia oficial <\/span><\/h3>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">En 2013, la ley nacional N\u00ba 26.846 declar\u00f3 a la ciudad fueguina de R\u00edo Grande como <a href=\"\/rio-grande-capital-vigilia-gesta-malvinas\" target=\"_blank\">Capital Nacional de la Vigilia por Malvinas<\/a>. La norma sancionada por el Congreso fue impulsada por los entonces diputados nacionales N\u00e9lida Belous, Mariel Calchaqu\u00ed y Rub\u00e9n Sciutto, aunque cont\u00f3 con el apoyo de todos los legisladores.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">En el segundo art\u00edculo de la norma se fundamenta la medida: <\/span><strong>\u201cDurante la noche del 1 y la ma\u00f1ana del 2 de abril, la poblaci\u00f3n se re\u00fane de manera espont\u00e1nea a conmemorar la memoria de la gloriosa Gesta de Malvinas<\/strong><span style=\"font-weight: 400;\"> desde el mayor de los respetos para sus combatientes y enalteciendo el justo reclamo soberano por las Islas Malvinas y sus espacios mar\u00edtimos circundantes\u201d.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Por supuesto, la ley fue un reconocimiento que anhel\u00e1bamos. Y que ahora, m\u00e1s que antes, nos obliga a estar a la altura. Por eso queremos invitarte a que seas parte, vivas donde vivas. Queremos construir una <a href=\"\/malvinas-para-armar-homenajeexternalLink\" target=\"_blank\">memoria colectiva audiovisual<\/a>&nbsp;y buscamos tu aporte. Conoc\u00e9 los detalles con un click en la siguiente imagen. <\/span><\/p>","rss_summary":"<p><span style=\"font-weight: 400;\">A 36 a\u00f1os del conflicto del Atl\u00e1ntico Sur , <\/span><strong>la Carpa de la Dignidad ser\u00e1 inaugurada el 26 de marzo a las 11 de la ma\u00f1ana y estar\u00e1 abierta durante toda la semana para recibir escuelas de R\u00edo Grande y la regi\u00f3n<\/strong><span style=\"font-weight: 400;\">, hasta la Vigilia, que va por su edici\u00f3n n\u00famero 23. <\/span><\/p>\n","rss_summary_featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/municipio_rio_grande\/email\/CIUDAD%20Carpa%20de%20la%20Vigilia%20Secuencia%2001.Imagen%20fija002.jpg","slug":"vigilia-gesta-malvinas-rio-grande","state":"PUBLISHED","subcategory":"normal_blog_post","synced_with_blog_root":true,"tag_ids":[5359516261],"tag_list":[],"tag_names":[],"template_path":"","template_path_for_render":"generated_layouts\/5518992581.html","title":"\u00bfC\u00f3mo ser\u00e1 la vigilia por la gesta de Malvinas en R\u00edo Grande?","topic_ids":[5359516261],"topic_list":[],"topic_names":[],"topics":[5359516261],"translated_content":[],"tweet_immediately":false,"unpublished_at":0,"updated":1521809722321,"upsize_featured_image":false,"url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/vigilia-gesta-malvinas-rio-grande","use_featured_image":true,"views":0,"widget_containers":[],"widgetcontainers":[],"widgets":{"module_1506978622629435":{"body":{"email":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/email-24x24.png","network":"email"},"facebook":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/facebook-24x24.png","network":"facebook"},"google_plus":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/googleplus-24x24.png","network":"google_plus"},"linkedin":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/linkedin-24x24.png","network":"linkedin"},"pinterest":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/pinterest-24x24.png","network":"pinterest"},"twitter":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/twitter-24x24.png","network":"twitter"}},"child_css":[],"css":[],"id":"module_1506978622629435","label":"Social Sharing","name":"module_1506978622629435","smart_type":null,"type":"social_sharing"},"module_1507037604440482":{"body":{"email":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/email-24x24.png","network":"email"},"facebook":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/facebook-24x24.png","network":"facebook"},"google_plus":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/googleplus-24x24.png","network":"google_plus"},"linkedin":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/linkedin-24x24.png","network":"linkedin"},"pinterest":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/pinterest-24x24.png","network":"pinterest"},"twitter":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/twitter-24x24.png","network":"twitter"}},"child_css":[],"css":[],"id":"module_1507037604440482","label":"Fixed Social Sharing","name":"module_1507037604440482","smart_type":null,"type":"social_sharing"},"module_1507047465123517":{"body":{"value":"Si te gust\u00f3 este art\u00edculo puedes compartirlo"},"child_css":[],"css":[],"id":"module_1507047465123517","label":"Header","name":"module_1507047465123517","smart_type":null,"type":"header"},"module_1507059705444555":{"body":{"custom_widget_id":5366111640,"field_types":{"hidden_actual_post":"boolean","quantity_to_show":"text"},"module_id":1800602,"per_widget_wrapper_html":"","tag":"custom_widget","type":"custom_widget","widget_name":"MRG - Notas Relacionadas","wrapping_html":""},"child_css":[],"css":[],"id":"module_1507059705444555","label":"MRG - Notas Relacionadas","module_id":1800602,"name":"module_1507059705444555","smart_type":null,"type":"custom_widget"},"module_150905533993192":{"body":{"html":"{{cta('d0ce99e7-5943-4434-88ae-f2358ad88f58')}}"},"child_css":[],"css":[],"id":"module_150905533993192","label":"CTA","name":"module_150905533993192","smart_type":null,"type":"rich_text"},"name":{"body":{"value":"\u00bfC\u00f3mo ser\u00e1 la vigilia por la gesta de Malvinas en R\u00edo Grande?"},"child_css":[],"css":[],"id":"name","label":"Title","name":"name","type":"text"},"post_body":{"body":{"html":"<p><span style=\"font-weight: 400;\">A 36 a\u00f1os del conflicto del Atl\u00e1ntico Sur , <\/span><strong>la Carpa de la Dignidad ser\u00e1 inaugurada el 26 de marzo a las 11 de la ma\u00f1ana y estar\u00e1 abierta durante toda la semana para recibir escuelas de R\u00edo Grande y la regi\u00f3n<\/strong><span style=\"font-weight: 400;\">, hasta la Vigilia, que va por su edici\u00f3n n\u00famero 23. <\/span><\/p>\n<!--more-->\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Fue <\/span><a href=\"http:\/\/www.sur54.com\/la_carpa_de_la_dignidad_sera_inaugurada_el_26_de_marzo_los_vamos_a_acompanar_como_siempre_aseguro_nogar\"><span style=\"font-weight: 400;\">confirmado<\/span><\/a><span style=\"font-weight: 400;\"> por Roma Alancay, titular del Centro de Veteranos de Guerra Malvinas Argentinas, que tambi\u00e9n cont\u00f3 que el 1 de abril <\/span><strong>los nadadores de la Agencia Municipal de Deportes nadar\u00e1n en conmemoraci\u00f3n desde la Prefectura hasta el Monumento de los H\u00e9roes de Malvinas y un grupo de maquetistas realizar\u00e1 una muestra homenaje en el Centro Cultural Yaganes<\/strong><span style=\"font-weight: 400;\">.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Seg\u00fan Alancay, se espera que participen centros de veteranos de otras partes del pa\u00eds, en particular de Mendoza, Jujuy, Buenos Aires y Neuqu\u00e9n. En la misma l\u00ednea, <\/span><strong>dej\u00f3 abierta la chance de que digan presentes funcionarios del gobierno nacional<\/strong><span style=\"font-weight: 400;\">, que suelen confirmar 24 horas antes de la vigilia.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">En los d\u00edas previos al armado de la carpa, el intendente Gustavo Melella se reuni\u00f3 con la senadora nacional <\/span><a href=\"http:\/\/www.ushuaianoticias.com\/noticias\/leer\/preparativos-para-la-vigilia-por-malvinas-boyadjian-se-reunio-con-roma-alancay-26102.html\"><span style=\"font-weight: 400;\">Miriam Ruth Boyadjian<\/span><\/a><span style=\"font-weight: 400;\"> y otros dirigentes para evaluar propuestas para el 2 de Abril. <\/span><strong>Boyadjian ofreci\u00f3 trasladar a R\u00edo Grande las <\/strong><a href=\"http:\/\/www.dosrosasporlapaz.com\/\"><strong>Dos Rosas por la Paz<\/strong><\/a><strong>, una artesan\u00eda colectiva del reconocido orfebre Juan Carlos Pallarols<\/strong><span style=\"font-weight: 400;\"> a partir de material b\u00e9lico de Malvinas.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Asimismo, <\/span><strong>coment\u00f3 su intenci\u00f3n de que los <\/strong><a href=\"https:\/\/www.infobae.com\/politica\/2017\/11\/05\/documentos-ineditos-de-1767-ratifican-la-soberania-de-argentina-sobre-las-islas-malvinas\/\"><strong>documentos de 1767<\/strong><\/a><strong> hallados por un coleccionista privado y en los que consta la <a href=\"\/razones-causa-malvinas\" target=\"_blank\">soberan\u00eda<\/a> argentina sobre las Islas Malvinas puedan ser certificados por el Archivo General de la Naci\u00f3n y exhibidos por el Gobierno de Tierra del Fuego y el Municipio de R\u00edo Grande<\/strong><span style=\"font-weight: 400;\">.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Cada a\u00f1o, en torno al 2 de Abril los ex combatientes de Malvinas organizan una vigilia y un desfile en honor a los ca\u00eddos en el conflicto b\u00e9lico, para conservar vigente el reclamo de soberan\u00eda argentina sobre las islas. Edici\u00f3n tras edici\u00f3n, se renuevan las participaciones de centros de veteranos, artistas y personalidades de la cultura y espacios educativos, as\u00ed como las actividades ofrecidas por los veteranos, el Municipio y otras instituciones.<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<h3><span style=\"font-weight: 400;\">Una vigilia oficial <\/span><\/h3>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">En 2013, la ley nacional N\u00ba 26.846 declar\u00f3 a la ciudad fueguina de R\u00edo Grande como <a href=\"\/rio-grande-capital-vigilia-gesta-malvinas\" target=\"_blank\">Capital Nacional de la Vigilia por Malvinas<\/a>. La norma sancionada por el Congreso fue impulsada por los entonces diputados nacionales N\u00e9lida Belous, Mariel Calchaqu\u00ed y Rub\u00e9n Sciutto, aunque cont\u00f3 con el apoyo de todos los legisladores.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">En el segundo art\u00edculo de la norma se fundamenta la medida: <\/span><strong>\u201cDurante la noche del 1 y la ma\u00f1ana del 2 de abril, la poblaci\u00f3n se re\u00fane de manera espont\u00e1nea a conmemorar la memoria de la gloriosa Gesta de Malvinas<\/strong><span style=\"font-weight: 400;\"> desde el mayor de los respetos para sus combatientes y enalteciendo el justo reclamo soberano por las Islas Malvinas y sus espacios mar\u00edtimos circundantes\u201d.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Por supuesto, la ley fue un reconocimiento que anhel\u00e1bamos. Y que ahora, m\u00e1s que antes, nos obliga a estar a la altura. Por eso queremos invitarte a que seas parte, vivas donde vivas. Queremos construir una <a href=\"\/malvinas-para-armar-homenajeexternalLink\" target=\"_blank\">memoria colectiva audiovisual<\/a>&nbsp;y buscamos tu aporte. Conoc\u00e9 los detalles con un click en la siguiente imagen. <\/span><\/p>","value":"<p><span style=\"font-weight: 400;\">A 36 a\u00f1os del conflicto del Atl\u00e1ntico Sur , <\/span><strong>la Carpa de la Dignidad ser\u00e1 inaugurada el 26 de marzo a las 11 de la ma\u00f1ana y estar\u00e1 abierta durante toda la semana para recibir escuelas de R\u00edo Grande y la regi\u00f3n<\/strong><span style=\"font-weight: 400;\">, hasta la Vigilia, que va por su edici\u00f3n n\u00famero 23. <\/span><\/p>\n<!--more-->\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Fue <\/span><a href=\"http:\/\/www.sur54.com\/la_carpa_de_la_dignidad_sera_inaugurada_el_26_de_marzo_los_vamos_a_acompanar_como_siempre_aseguro_nogar\"><span style=\"font-weight: 400;\">confirmado<\/span><\/a><span style=\"font-weight: 400;\"> por Roma Alancay, titular del Centro de Veteranos de Guerra Malvinas Argentinas, que tambi\u00e9n cont\u00f3 que el 1 de abril <\/span><strong>los nadadores de la Agencia Municipal de Deportes nadar\u00e1n en conmemoraci\u00f3n desde la Prefectura hasta el Monumento de los H\u00e9roes de Malvinas y un grupo de maquetistas realizar\u00e1 una muestra homenaje en el Centro Cultural Yaganes<\/strong><span style=\"font-weight: 400;\">.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Seg\u00fan Alancay, se espera que participen centros de veteranos de otras partes del pa\u00eds, en particular de Mendoza, Jujuy, Buenos Aires y Neuqu\u00e9n. En la misma l\u00ednea, <\/span><strong>dej\u00f3 abierta la chance de que digan presentes funcionarios del gobierno nacional<\/strong><span style=\"font-weight: 400;\">, que suelen confirmar 24 horas antes de la vigilia.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">En los d\u00edas previos al armado de la carpa, el intendente Gustavo Melella se reuni\u00f3 con la senadora nacional <\/span><a href=\"http:\/\/www.ushuaianoticias.com\/noticias\/leer\/preparativos-para-la-vigilia-por-malvinas-boyadjian-se-reunio-con-roma-alancay-26102.html\"><span style=\"font-weight: 400;\">Miriam Ruth Boyadjian<\/span><\/a><span style=\"font-weight: 400;\"> y otros dirigentes para evaluar propuestas para el 2 de Abril. <\/span><strong>Boyadjian ofreci\u00f3 trasladar a R\u00edo Grande las <\/strong><a href=\"http:\/\/www.dosrosasporlapaz.com\/\"><strong>Dos Rosas por la Paz<\/strong><\/a><strong>, una artesan\u00eda colectiva del reconocido orfebre Juan Carlos Pallarols<\/strong><span style=\"font-weight: 400;\"> a partir de material b\u00e9lico de Malvinas.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Asimismo, <\/span><strong>coment\u00f3 su intenci\u00f3n de que los <\/strong><a href=\"https:\/\/www.infobae.com\/politica\/2017\/11\/05\/documentos-ineditos-de-1767-ratifican-la-soberania-de-argentina-sobre-las-islas-malvinas\/\"><strong>documentos de 1767<\/strong><\/a><strong> hallados por un coleccionista privado y en los que consta la <a href=\"\/razones-causa-malvinas\" target=\"_blank\">soberan\u00eda<\/a> argentina sobre las Islas Malvinas puedan ser certificados por el Archivo General de la Naci\u00f3n y exhibidos por el Gobierno de Tierra del Fuego y el Municipio de R\u00edo Grande<\/strong><span style=\"font-weight: 400;\">.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Cada a\u00f1o, en torno al 2 de Abril los ex combatientes de Malvinas organizan una vigilia y un desfile en honor a los ca\u00eddos en el conflicto b\u00e9lico, para conservar vigente el reclamo de soberan\u00eda argentina sobre las islas. Edici\u00f3n tras edici\u00f3n, se renuevan las participaciones de centros de veteranos, artistas y personalidades de la cultura y espacios educativos, as\u00ed como las actividades ofrecidas por los veteranos, el Municipio y otras instituciones.<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<h3><span style=\"font-weight: 400;\">Una vigilia oficial <\/span><\/h3>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">En 2013, la ley nacional N\u00ba 26.846 declar\u00f3 a la ciudad fueguina de R\u00edo Grande como <a href=\"\/rio-grande-capital-vigilia-gesta-malvinas\" target=\"_blank\">Capital Nacional de la Vigilia por Malvinas<\/a>. La norma sancionada por el Congreso fue impulsada por los entonces diputados nacionales N\u00e9lida Belous, Mariel Calchaqu\u00ed y Rub\u00e9n Sciutto, aunque cont\u00f3 con el apoyo de todos los legisladores.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">En el segundo art\u00edculo de la norma se fundamenta la medida: <\/span><strong>\u201cDurante la noche del 1 y la ma\u00f1ana del 2 de abril, la poblaci\u00f3n se re\u00fane de manera espont\u00e1nea a conmemorar la memoria de la gloriosa Gesta de Malvinas<\/strong><span style=\"font-weight: 400;\"> desde el mayor de los respetos para sus combatientes y enalteciendo el justo reclamo soberano por las Islas Malvinas y sus espacios mar\u00edtimos circundantes\u201d.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Por supuesto, la ley fue un reconocimiento que anhel\u00e1bamos. Y que ahora, m\u00e1s que antes, nos obliga a estar a la altura. Por eso queremos invitarte a que seas parte, vivas donde vivas. Queremos construir una <a href=\"\/malvinas-para-armar-homenajeexternalLink\" target=\"_blank\">memoria colectiva audiovisual<\/a>&nbsp;y buscamos tu aporte. Conoc\u00e9 los detalles con un click en la siguiente imagen. <\/span><\/p>"},"child_css":[],"css":[],"id":"post_body","label":"Post Body","name":"post_body","type":"rich_text"}}},{"ab":false,"ab_variation":false,"absolute_url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/carpa-dignidad-veteranos-malvinas-rio-grande","allowed_slug_conflict":false,"analytics_page_id":"5648450134","analytics_page_type":"blog-post","archived":false,"are_comments_allowed":true,"attached_stylesheets":[],"author":"julietagrosso19@gmail.com","author_at":1521733752520,"author_email":"julietagrosso19@gmail.com","author_name":"Mar\u00eda Julieta Grosso","author_user_id":4973931,"author_username":"julietagrosso19@gmail.com","blog_author":{"avatar":"","bio":"","created":1509566668694,"deleted_at":0,"display_name":"Facundo Gari","email":"facundo.gari@andimol.com","facebook":"","full_name":"Facundo Gari","google_plus":"","gravatar_url":"https:\/\/app.hubspot.com\/settings\/avatar\/fa70de0d555ae8105bc2bf126728c214","has_social_profiles":false,"id":5415876035,"linkedin":"","portal_id":3039596,"slug":"facundo-gari","twitter":"","twitter_username":"","updated":1509566668694,"website":""},"blog_author_id":5415876035,"blog_post_author":{"avatar":"","bio":"","created":1509566668694,"deleted_at":0,"display_name":"Facundo Gari","email":"facundo.gari@andimol.com","facebook":"","full_name":"Facundo Gari","google_plus":"","gravatar_url":"https:\/\/app.hubspot.com\/settings\/avatar\/fa70de0d555ae8105bc2bf126728c214","has_social_profiles":false,"id":5415876035,"linkedin":"","portal_id":3039596,"slug":"facundo-gari","twitter":"","twitter_username":"","updated":1509566668694,"website":""},"blog_publish_to_social_media_task":"DONE","blueprint_type_id":0,"campaign":"ebc4ac5c-9d77-494b-b9c4-8051f46e06de","campaign_name":"[PG] Malvinas @ AW","campaign_utm":"%5BPG%5D%20Malvinas%20%40%20AW","category":3,"category_id":3,"comment_count":0,"composition_id":0,"content_group":4972306924,"content_group_id":4972306924,"created":1521497064448,"created_time":1521497064448,"css":[],"css_text":"","ctas":[],"current_state":"PUBLISHED","currently_published":true,"deleted_at":0,"domain":"","enable_google_amp_output_override":false,"featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/Carpa-de-la-Dignidad-R-%C2%A1o-Grande-2015-770x420.jpg","featured_image_alt_text":"Carpa-de-la-Dignidad-R-\u00a1o-Grande-2015-770x420","featured_image_height":0,"featured_image_length":0,"featured_image_width":0,"flex_areas":[],"freeze_date":1521654996000,"has_user_changes":true,"html_title":"\u00bfQu\u00e9 es la carpa de la dignidad de los Veteranos de Malvinas?","id":5648450134,"is_captcha_required":true,"is_draft":false,"is_instant_email_enabled":true,"is_published":true,"is_social_publishing_enabled":true,"keywords":[],"label":"\u00bfQu\u00e9 es la carpa de la dignidad de los Veteranos de Malvinas?","layout_sections":[],"link_rel_canonical_url":"","list_template":"generated_layouts\/5516809288.html","live_domain":"info.riogrande.gob.ar","meta":{"author_email":"julietagrosso19@gmail.com","post_summary":"<p><strong>La Carpa de la Dignidad es un emblema de los actos conmemorativos que se realizan cada 2 de Abril, D\u00eda del Veterano y de los Ca\u00eddos en la Guerra de Malvinas, en R\u00edo Grande, Tierra del Fuego<\/strong><span style=\"font-weight: 400;\">. En ella se conjugan muchas de las actividades que el centro de veteranos de nuestra ciudad organiza hace a\u00f1os \u2014con el apoyo del Municipio y otras instituciones\u2014 para la comunidad, incluida la <a href=\"\/vigilia-gesta-malvinas-rio-grande\" target=\"_blank\">Vigilia<\/a> y el desfile de ex combatientes.<\/span><\/p>\n","author_username":"julietagrosso19@gmail.com","author_user_id":4973931,"has_user_changes":true,"last_edit_session_id":null,"last_edit_update_id":null,"html_title":"\u00bfQu\u00e9 es la carpa de la dignidad de los Veteranos de Malvinas?","tag_ids":[5359516261],"topic_ids":[5359516261],"keywords":[],"campaign_name":"[PG] Malvinas @ AW","campaign_utm":"%5BPG%5D%20Malvinas%20%40%20AW","enable_google_amp_output_override":false,"featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/Carpa-de-la-Dignidad-R-%C2%A1o-Grande-2015-770x420.jpg","featured_image_alt_text":"Carpa-de-la-Dignidad-R-\u00a1o-Grande-2015-770x420","link_rel_canonical_url":"","meta_description":"La Carpa de la Dignidad es un emblema de los actos conmemorativos que se realizan cada 2 de Abril en R\u00edo Grande, Tierra del Fuego.","post_body":"<p><strong>La Carpa de la Dignidad es un emblema de los actos conmemorativos que se realizan cada 2 de Abril, D\u00eda del Veterano y de los Ca\u00eddos en la Guerra de Malvinas, en R\u00edo Grande, Tierra del Fuego<\/strong><span style=\"font-weight: 400;\">. En ella se conjugan muchas de las actividades que el centro de veteranos de nuestra ciudad organiza hace a\u00f1os \u2014con el apoyo del Municipio y otras instituciones\u2014 para la comunidad, incluida la <a href=\"\/vigilia-gesta-malvinas-rio-grande\" target=\"_blank\">Vigilia<\/a> y el desfile de ex combatientes.<\/span><\/p>\n<!--more-->\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">A raz\u00f3n del compromiso de la comunidad, <\/span><strong>la ley nacional N\u00ba 26.846 declar\u00f3 en marzo de 2013 a R\u00edo Grande como <a href=\"\/rio-grande-capital-vigilia-gesta-malvinas\" target=\"_blank\">\u201cCapital Nacional de la Vigilia por la Gloriosa Gesta de Malvinas\u201d<\/a><\/strong><span style=\"font-weight: 400;\">, reivindicando la labor de los veteranos locales y oficializando el protagonismo de nuestra ciudad en la conservaci\u00f3n de la memoria del conflicto del Atl\u00e1ntico Sur, el reconocimiento de nuestros veteranos y el reclamo de soberan\u00eda. <\/span><\/p>\n<p>A\u00f1o tras a\u00f1o, la Carpa de la Dignidad recibe no s\u00f3lo a miles de vecinos de R\u00edo Grande sino a personas de todo el pa\u00eds y del mundo, que se acercan a vivir un nuevo aniversario del desembarco de las tropas argentinas en Malvinas de un modo especial, movilizante y pr\u00f3ximo<span style=\"font-weight: 400;\">.&nbsp;<\/span><strong>Este a\u00f1o vas a poder visitar la carpa a partir del 24 de Marzo.<\/strong><\/p>\n<p>&nbsp;<span style=\"font-size: 24px;\">La historia de la carpa&nbsp; &nbsp;<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">En 1984, de la mano de los ex combatientes, veteranos y su rol en las distintas etapas de la historia de Malvinas en R\u00edo Grande, fue lanzado el primer centro de veteranos de R\u00edo Grande, con dos objetivos: mantener la memoria de la experiencia b\u00e9lica viva y la concientizaci\u00f3n sobre la <a href=\"\/razones-causa-malvinas\" target=\"_blank\">causa Malvinas<\/a>; y ayudar a resolver problemas de los ex soldados, dificultades de salud, trabajo y vivienda.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Reci\u00e9n en 1991, los veteranos de toda la Argentina lograron una ley nacional, y tras ella los de R\u00edo Grande le dieron marco a la Asociaci\u00f3n Civil de Excombatientes 2 de Abril, integrada por soldados conscriptos y civiles. <\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Bajo el monumento a los pilotos de la Fuerza A\u00e9rea creado en los \u201880, que indicaba la ruta a\u00e9rea a Malvinas, la nueva organizaci\u00f3n decidi\u00f3 homenajear a los soldados ca\u00eddos de una manera especial, en la costa. <\/span><\/p>\n<p><strong>Los registros de la \u00e9poca dicen que fueron 13 veteranos los que se convocaron el 1 de abril de 1995 a las 20. Dicen que pusieron tachos de 200 litros y mucha le\u00f1a para batallar el crudo fr\u00edo. Dicen que esa noche compartieron an\u00e9cdotas para rendirles homenaje a los ca\u00eddos. Dicen que estuvieron hasta las 8 del 2 de abril.<\/strong><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Pas\u00f3 el tiempo y los dos centros de excombatientes de R\u00edo Grande se unificaron bajo el nombre de Centro de Veteranos de Guerra Malvinas Argentinas. Juntos impulsaron la ampliaci\u00f3n del monumento a los pilotos de la Fuerza A\u00e9rea, para sumarle el resto de las fuerzas que participaron en el conflicto del Atl\u00e1ntico Sur&nbsp;y los nombres de los ca\u00eddos en Malvinas.<\/span><\/p>\n<p>En 2002, con motivo del vig\u00e9simo aniversario de la Gesta de Malvinas, el Centro de Veteranos de Guerra Malvinas Argentinas convoc\u00f3 a ex combatientes de toda la Argentina para compartir la Vigilia. En una noche muy emotiva, participaron m\u00e1s de dos mil soldados y ex soldados que lucharon en Malvinas.<\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">En 2008, los veteranos comenzaron a construir una sede propia en el predio de la calle O\u2019Higgins 321 cedido por la Municipalidad de R\u00edo Grande, en donde a su vez se cre\u00f3 un museo y el Departamento de Veteranos de Guerra, que m\u00e1s tarde ser\u00eda una Direcci\u00f3n municipal.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">En a\u00f1os posteriores, el Centro impulsar\u00eda proyectos como la ley de jubilaci\u00f3n para veteranos de guerra dependientes de la administraci\u00f3n p\u00fablica municipal y provincial, la adquisici\u00f3n de una carpa grande (para la cual el intendente Gustavo Melella realiz\u00f3 un aporte y que hoy alberga las actividades de la Semana de Malvinas y la tradicional vigilia) y la producci\u00f3n de un programa televisivo llamado \u201cMalvinas en la memoria\u201d. <\/span><\/p>\n<span style=\"font-weight: 400;\">Sin dudas, <\/span><strong>todas acciones que deben su \u00e9xito al compromiso de toda la comunidad por la causa Malvinas<\/strong><span style=\"font-weight: 400;\">. Y es un compromiso que queremos desplegar por todo el pa\u00eds. Por eso, invitamos a todos los argentinos a participar de la confecci\u00f3n de una <a href=\"\/malvinas-para-armar-homenaje\" target=\"_blank\">memoria vida audiovisual<\/a> que presentaremos en R\u00edo Grande y en el sitio web y las redes sociales del Municipio. \u00bfTen\u00e9s material para sumar? \u00a1Particip\u00e1!<\/span>","publish_immediately":true,"use_featured_image":true,"rss_body":"<p><strong>La Carpa de la Dignidad es un emblema de los actos conmemorativos que se realizan cada 2 de Abril, D\u00eda del Veterano y de los Ca\u00eddos en la Guerra de Malvinas, en R\u00edo Grande, Tierra del Fuego<\/strong><span style=\"font-weight: 400;\">. En ella se conjugan muchas de las actividades que el centro de veteranos de nuestra ciudad organiza hace a\u00f1os \u2014con el apoyo del Municipio y otras instituciones\u2014 para la comunidad, incluida la <a href=\"\/vigilia-gesta-malvinas-rio-grande\" target=\"_blank\">Vigilia<\/a> y el desfile de ex combatientes.<\/span><\/p>\n<!--more-->\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">A raz\u00f3n del compromiso de la comunidad, <\/span><strong>la ley nacional N\u00ba 26.846 declar\u00f3 en marzo de 2013 a R\u00edo Grande como <a href=\"\/rio-grande-capital-vigilia-gesta-malvinas\" target=\"_blank\">\u201cCapital Nacional de la Vigilia por la Gloriosa Gesta de Malvinas\u201d<\/a><\/strong><span style=\"font-weight: 400;\">, reivindicando la labor de los veteranos locales y oficializando el protagonismo de nuestra ciudad en la conservaci\u00f3n de la memoria del conflicto del Atl\u00e1ntico Sur, el reconocimiento de nuestros veteranos y el reclamo de soberan\u00eda. <\/span><\/p>\n<p>A\u00f1o tras a\u00f1o, la Carpa de la Dignidad recibe no s\u00f3lo a miles de vecinos de R\u00edo Grande sino a personas de todo el pa\u00eds y del mundo, que se acercan a vivir un nuevo aniversario del desembarco de las tropas argentinas en Malvinas de un modo especial, movilizante y pr\u00f3ximo<span style=\"font-weight: 400;\">.&nbsp;<\/span><strong>Este a\u00f1o vas a poder visitar la carpa a partir del 24 de Marzo.<\/strong><\/p>\n<p>&nbsp;<span style=\"font-size: 24px;\">La historia de la carpa&nbsp; &nbsp;<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">En 1984, de la mano de los ex combatientes, veteranos y su rol en las distintas etapas de la historia de Malvinas en R\u00edo Grande, fue lanzado el primer centro de veteranos de R\u00edo Grande, con dos objetivos: mantener la memoria de la experiencia b\u00e9lica viva y la concientizaci\u00f3n sobre la <a href=\"\/razones-causa-malvinas\" target=\"_blank\">causa Malvinas<\/a>; y ayudar a resolver problemas de los ex soldados, dificultades de salud, trabajo y vivienda.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Reci\u00e9n en 1991, los veteranos de toda la Argentina lograron una ley nacional, y tras ella los de R\u00edo Grande le dieron marco a la Asociaci\u00f3n Civil de Excombatientes 2 de Abril, integrada por soldados conscriptos y civiles. <\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Bajo el monumento a los pilotos de la Fuerza A\u00e9rea creado en los \u201880, que indicaba la ruta a\u00e9rea a Malvinas, la nueva organizaci\u00f3n decidi\u00f3 homenajear a los soldados ca\u00eddos de una manera especial, en la costa. <\/span><\/p>\n<p><strong>Los registros de la \u00e9poca dicen que fueron 13 veteranos los que se convocaron el 1 de abril de 1995 a las 20. Dicen que pusieron tachos de 200 litros y mucha le\u00f1a para batallar el crudo fr\u00edo. Dicen que esa noche compartieron an\u00e9cdotas para rendirles homenaje a los ca\u00eddos. Dicen que estuvieron hasta las 8 del 2 de abril.<\/strong><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Pas\u00f3 el tiempo y los dos centros de excombatientes de R\u00edo Grande se unificaron bajo el nombre de Centro de Veteranos de Guerra Malvinas Argentinas. Juntos impulsaron la ampliaci\u00f3n del monumento a los pilotos de la Fuerza A\u00e9rea, para sumarle el resto de las fuerzas que participaron en el conflicto del Atl\u00e1ntico Sur&nbsp;y los nombres de los ca\u00eddos en Malvinas.<\/span><\/p>\n<p>En 2002, con motivo del vig\u00e9simo aniversario de la Gesta de Malvinas, el Centro de Veteranos de Guerra Malvinas Argentinas convoc\u00f3 a ex combatientes de toda la Argentina para compartir la Vigilia. En una noche muy emotiva, participaron m\u00e1s de dos mil soldados y ex soldados que lucharon en Malvinas.<\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">En 2008, los veteranos comenzaron a construir una sede propia en el predio de la calle O\u2019Higgins 321 cedido por la Municipalidad de R\u00edo Grande, en donde a su vez se cre\u00f3 un museo y el Departamento de Veteranos de Guerra, que m\u00e1s tarde ser\u00eda una Direcci\u00f3n municipal.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">En a\u00f1os posteriores, el Centro impulsar\u00eda proyectos como la ley de jubilaci\u00f3n para veteranos de guerra dependientes de la administraci\u00f3n p\u00fablica municipal y provincial, la adquisici\u00f3n de una carpa grande (para la cual el intendente Gustavo Melella realiz\u00f3 un aporte y que hoy alberga las actividades de la Semana de Malvinas y la tradicional vigilia) y la producci\u00f3n de un programa televisivo llamado \u201cMalvinas en la memoria\u201d. <\/span><\/p>\n<span style=\"font-weight: 400;\">Sin dudas, <\/span><strong>todas acciones que deben su \u00e9xito al compromiso de toda la comunidad por la causa Malvinas<\/strong><span style=\"font-weight: 400;\">. Y es un compromiso que queremos desplegar por todo el pa\u00eds. Por eso, invitamos a todos los argentinos a participar de la confecci\u00f3n de una <a href=\"\/malvinas-para-armar-homenaje\" target=\"_blank\">memoria vida audiovisual<\/a> que presentaremos en R\u00edo Grande y en el sitio web y las redes sociales del Municipio. \u00bfTen\u00e9s material para sumar? \u00a1Particip\u00e1!<\/span>","rss_summary":"<p><strong>La Carpa de la Dignidad es un emblema de los actos conmemorativos que se realizan cada 2 de Abril, D\u00eda del Veterano y de los Ca\u00eddos en la Guerra de Malvinas, en R\u00edo Grande, Tierra del Fuego<\/strong><span style=\"font-weight: 400;\">. En ella se conjugan muchas de las actividades que el centro de veteranos de nuestra ciudad organiza hace a\u00f1os \u2014con el apoyo del Municipio y otras instituciones\u2014 para la comunidad, incluida la <a href=\"\/vigilia-gesta-malvinas-rio-grande\" target=\"_blank\">Vigilia<\/a> y el desfile de ex combatientes.<\/span><\/p>\n","blog_publish_to_social_media_task":"DONE","blog_post_schedule_task_uid":null},"meta_description":"La Carpa de la Dignidad es un emblema de los actos conmemorativos que se realizan cada 2 de Abril en R\u00edo Grande, Tierra del Fuego.","name":"\u00bfQu\u00e9 es la carpa de la dignidad de los Veteranos de Malvinas?","page_redirected":false,"page_title":"\u00bfQu\u00e9 es la carpa de la dignidad de los Veteranos de Malvinas?","parent_blog":{"absolute_url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar","allow_comments":true,"amp_body_color":"#404040","amp_body_font":"'Helvetica Neue', Helvetica, Arial, sans-serif","amp_body_font_size":"18","amp_custom_css":"","amp_header_background_color":"#ffffff","amp_header_color":"#1e1e1e","amp_header_font":"'Helvetica Neue', Helvetica, Arial, sans-serif","amp_header_font_size":"36","amp_link_color":"#416bb3","amp_logo_alt":"","amp_logo_height":0,"amp_logo_src":"","amp_logo_width":0,"analytics_page_id":4972306924,"attached_stylesheets":[],"captcha_after_days":7,"captcha_always":false,"category_id":3,"close_comments_older":0,"comment_date_format":"medium","comment_form_guid":"0be52f45-0d91-42c9-8c61-d365e8b06d82","comment_max_thread_depth":1,"comment_moderation":false,"comment_notification_emails":[],"comment_should_create_contact":false,"comment_verification_text":"","created":1490639392827,"created_date_time":1490639392827,"daily_notification_email_id":"4972306984","default_group_style_id":"","default_notification_from_name":"Sample Author","default_notification_reply_to":"SampleAuthor@hubspot.com","deleted_at":0,"description":"","domain":"","domain_when_published":"info.riogrande.gob.ar","email_api_subscription_id":3275650,"enable_google_amp_output":false,"enable_social_auto_publishing":true,"html_footer":"","html_footer_is_shared":true,"html_head":"","html_head_is_shared":true,"html_keywords":[],"html_title":"Informaci\u00f3n sobre R\u00edo Grande","id":4972306924,"instant_notification_email_id":"4972306969","item_layout_id":5518992581,"item_template_is_shared":false,"item_template_path":"generated_layouts\/5518992581.html","language":"en_US","listing_layout_id":5516809288,"listing_template_path":"generated_layouts\/5516809288.html","live_domain":"info.riogrande.gob.ar","month_filter_format":"MMMM yyyy","monthly_notification_email_id":"4972307006","name":"Informaci\u00f3n sobre R\u00edo Grande","portal_id":3039596,"post_html_footer":"","post_html_head":"","posts_per_listing_page":10,"posts_per_rss_feed":10,"public_title":"Informaci\u00f3n sobre R\u00edo Grande","publish_date_format":"medium","resolved_domain":"info.riogrande.gob.ar","root_url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar","show_social_link_facebook":true,"show_social_link_google_plus":true,"show_social_link_linkedin":true,"show_social_link_twitter":true,"show_summary_in_emails":true,"show_summary_in_listing":true,"show_summary_in_rss":true,"slug":"","social_account_twitter":"","subscription_contacts_property":"blog_default_hubspot_blog_4972306924_subscription","subscription_form_guid":"5f99f118-2f1f-4c02-926d-091541258238","subscription_lists_by_type":{"daily":2,"instant":1,"monthly":4,"weekly":3},"updated":1516043396997,"updated_date_time":1516043396997,"url_base":"info.riogrande.gob.ar","url_segments":[],"use_featured_image_in_summary":true,"uses_default_template":false,"weekly_notification_email_id":"4972306993"},"personas":[],"placement_guids":[],"portal_id":3039596,"post_body":"<p><strong>La Carpa de la Dignidad es un emblema de los actos conmemorativos que se realizan cada 2 de Abril, D\u00eda del Veterano y de los Ca\u00eddos en la Guerra de Malvinas, en R\u00edo Grande, Tierra del Fuego<\/strong><span style=\"font-weight: 400;\">. En ella se conjugan muchas de las actividades que el centro de veteranos de nuestra ciudad organiza hace a\u00f1os \u2014con el apoyo del Municipio y otras instituciones\u2014 para la comunidad, incluida la <a href=\"\/vigilia-gesta-malvinas-rio-grande\" target=\"_blank\">Vigilia<\/a> y el desfile de ex combatientes.<\/span><\/p>\n<!--more-->\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">A raz\u00f3n del compromiso de la comunidad, <\/span><strong>la ley nacional N\u00ba 26.846 declar\u00f3 en marzo de 2013 a R\u00edo Grande como <a href=\"\/rio-grande-capital-vigilia-gesta-malvinas\" target=\"_blank\">\u201cCapital Nacional de la Vigilia por la Gloriosa Gesta de Malvinas\u201d<\/a><\/strong><span style=\"font-weight: 400;\">, reivindicando la labor de los veteranos locales y oficializando el protagonismo de nuestra ciudad en la conservaci\u00f3n de la memoria del conflicto del Atl\u00e1ntico Sur, el reconocimiento de nuestros veteranos y el reclamo de soberan\u00eda. <\/span><\/p>\n<p>A\u00f1o tras a\u00f1o, la Carpa de la Dignidad recibe no s\u00f3lo a miles de vecinos de R\u00edo Grande sino a personas de todo el pa\u00eds y del mundo, que se acercan a vivir un nuevo aniversario del desembarco de las tropas argentinas en Malvinas de un modo especial, movilizante y pr\u00f3ximo<span style=\"font-weight: 400;\">.&nbsp;<\/span><strong>Este a\u00f1o vas a poder visitar la carpa a partir del 24 de Marzo.<\/strong><\/p>\n<p>&nbsp;<span style=\"font-size: 24px;\">La historia de la carpa&nbsp; &nbsp;<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">En 1984, de la mano de los ex combatientes, veteranos y su rol en las distintas etapas de la historia de Malvinas en R\u00edo Grande, fue lanzado el primer centro de veteranos de R\u00edo Grande, con dos objetivos: mantener la memoria de la experiencia b\u00e9lica viva y la concientizaci\u00f3n sobre la <a href=\"\/razones-causa-malvinas\" target=\"_blank\">causa Malvinas<\/a>; y ayudar a resolver problemas de los ex soldados, dificultades de salud, trabajo y vivienda.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Reci\u00e9n en 1991, los veteranos de toda la Argentina lograron una ley nacional, y tras ella los de R\u00edo Grande le dieron marco a la Asociaci\u00f3n Civil de Excombatientes 2 de Abril, integrada por soldados conscriptos y civiles. <\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Bajo el monumento a los pilotos de la Fuerza A\u00e9rea creado en los \u201880, que indicaba la ruta a\u00e9rea a Malvinas, la nueva organizaci\u00f3n decidi\u00f3 homenajear a los soldados ca\u00eddos de una manera especial, en la costa. <\/span><\/p>\n<p><strong>Los registros de la \u00e9poca dicen que fueron 13 veteranos los que se convocaron el 1 de abril de 1995 a las 20. Dicen que pusieron tachos de 200 litros y mucha le\u00f1a para batallar el crudo fr\u00edo. Dicen que esa noche compartieron an\u00e9cdotas para rendirles homenaje a los ca\u00eddos. Dicen que estuvieron hasta las 8 del 2 de abril.<\/strong><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Pas\u00f3 el tiempo y los dos centros de excombatientes de R\u00edo Grande se unificaron bajo el nombre de Centro de Veteranos de Guerra Malvinas Argentinas. Juntos impulsaron la ampliaci\u00f3n del monumento a los pilotos de la Fuerza A\u00e9rea, para sumarle el resto de las fuerzas que participaron en el conflicto del Atl\u00e1ntico Sur&nbsp;y los nombres de los ca\u00eddos en Malvinas.<\/span><\/p>\n<p>En 2002, con motivo del vig\u00e9simo aniversario de la Gesta de Malvinas, el Centro de Veteranos de Guerra Malvinas Argentinas convoc\u00f3 a ex combatientes de toda la Argentina para compartir la Vigilia. En una noche muy emotiva, participaron m\u00e1s de dos mil soldados y ex soldados que lucharon en Malvinas.<\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">En 2008, los veteranos comenzaron a construir una sede propia en el predio de la calle O\u2019Higgins 321 cedido por la Municipalidad de R\u00edo Grande, en donde a su vez se cre\u00f3 un museo y el Departamento de Veteranos de Guerra, que m\u00e1s tarde ser\u00eda una Direcci\u00f3n municipal.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">En a\u00f1os posteriores, el Centro impulsar\u00eda proyectos como la ley de jubilaci\u00f3n para veteranos de guerra dependientes de la administraci\u00f3n p\u00fablica municipal y provincial, la adquisici\u00f3n de una carpa grande (para la cual el intendente Gustavo Melella realiz\u00f3 un aporte y que hoy alberga las actividades de la Semana de Malvinas y la tradicional vigilia) y la producci\u00f3n de un programa televisivo llamado \u201cMalvinas en la memoria\u201d. <\/span><\/p>\n<span style=\"font-weight: 400;\">Sin dudas, <\/span><strong>todas acciones que deben su \u00e9xito al compromiso de toda la comunidad por la causa Malvinas<\/strong><span style=\"font-weight: 400;\">. Y es un compromiso que queremos desplegar por todo el pa\u00eds. Por eso, invitamos a todos los argentinos a participar de la confecci\u00f3n de una <a href=\"\/malvinas-para-armar-homenaje\" target=\"_blank\">memoria vida audiovisual<\/a> que presentaremos en R\u00edo Grande y en el sitio web y las redes sociales del Municipio. \u00bfTen\u00e9s material para sumar? \u00a1Particip\u00e1!<\/span>","post_body_rss":"<p><strong>La Carpa de la Dignidad es un emblema de los actos conmemorativos que se realizan cada 2 de Abril, D\u00eda del Veterano y de los Ca\u00eddos en la Guerra de Malvinas, en R\u00edo Grande, Tierra del Fuego<\/strong><span style=\"font-weight: 400;\">. En ella se conjugan muchas de las actividades que el centro de veteranos de nuestra ciudad organiza hace a\u00f1os \u2014con el apoyo del Municipio y otras instituciones\u2014 para la comunidad, incluida la <a href=\"\/vigilia-gesta-malvinas-rio-grande\" target=\"_blank\">Vigilia<\/a> y el desfile de ex combatientes.<\/span><\/p>\n<!--more-->\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">A raz\u00f3n del compromiso de la comunidad, <\/span><strong>la ley nacional N\u00ba 26.846 declar\u00f3 en marzo de 2013 a R\u00edo Grande como <a href=\"\/rio-grande-capital-vigilia-gesta-malvinas\" target=\"_blank\">\u201cCapital Nacional de la Vigilia por la Gloriosa Gesta de Malvinas\u201d<\/a><\/strong><span style=\"font-weight: 400;\">, reivindicando la labor de los veteranos locales y oficializando el protagonismo de nuestra ciudad en la conservaci\u00f3n de la memoria del conflicto del Atl\u00e1ntico Sur, el reconocimiento de nuestros veteranos y el reclamo de soberan\u00eda. <\/span><\/p>\n<p>A\u00f1o tras a\u00f1o, la Carpa de la Dignidad recibe no s\u00f3lo a miles de vecinos de R\u00edo Grande sino a personas de todo el pa\u00eds y del mundo, que se acercan a vivir un nuevo aniversario del desembarco de las tropas argentinas en Malvinas de un modo especial, movilizante y pr\u00f3ximo<span style=\"font-weight: 400;\">.&nbsp;<\/span><strong>Este a\u00f1o vas a poder visitar la carpa a partir del 24 de Marzo.<\/strong><\/p>\n<p>&nbsp;<span style=\"font-size: 24px;\">La historia de la carpa&nbsp; &nbsp;<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">En 1984, de la mano de los ex combatientes, veteranos y su rol en las distintas etapas de la historia de Malvinas en R\u00edo Grande, fue lanzado el primer centro de veteranos de R\u00edo Grande, con dos objetivos: mantener la memoria de la experiencia b\u00e9lica viva y la concientizaci\u00f3n sobre la <a href=\"\/razones-causa-malvinas\" target=\"_blank\">causa Malvinas<\/a>; y ayudar a resolver problemas de los ex soldados, dificultades de salud, trabajo y vivienda.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Reci\u00e9n en 1991, los veteranos de toda la Argentina lograron una ley nacional, y tras ella los de R\u00edo Grande le dieron marco a la Asociaci\u00f3n Civil de Excombatientes 2 de Abril, integrada por soldados conscriptos y civiles. <\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Bajo el monumento a los pilotos de la Fuerza A\u00e9rea creado en los \u201880, que indicaba la ruta a\u00e9rea a Malvinas, la nueva organizaci\u00f3n decidi\u00f3 homenajear a los soldados ca\u00eddos de una manera especial, en la costa. <\/span><\/p>\n<p><strong>Los registros de la \u00e9poca dicen que fueron 13 veteranos los que se convocaron el 1 de abril de 1995 a las 20. Dicen que pusieron tachos de 200 litros y mucha le\u00f1a para batallar el crudo fr\u00edo. Dicen que esa noche compartieron an\u00e9cdotas para rendirles homenaje a los ca\u00eddos. Dicen que estuvieron hasta las 8 del 2 de abril.<\/strong><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Pas\u00f3 el tiempo y los dos centros de excombatientes de R\u00edo Grande se unificaron bajo el nombre de Centro de Veteranos de Guerra Malvinas Argentinas. Juntos impulsaron la ampliaci\u00f3n del monumento a los pilotos de la Fuerza A\u00e9rea, para sumarle el resto de las fuerzas que participaron en el conflicto del Atl\u00e1ntico Sur&nbsp;y los nombres de los ca\u00eddos en Malvinas.<\/span><\/p>\n<p>En 2002, con motivo del vig\u00e9simo aniversario de la Gesta de Malvinas, el Centro de Veteranos de Guerra Malvinas Argentinas convoc\u00f3 a ex combatientes de toda la Argentina para compartir la Vigilia. En una noche muy emotiva, participaron m\u00e1s de dos mil soldados y ex soldados que lucharon en Malvinas.<\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">En 2008, los veteranos comenzaron a construir una sede propia en el predio de la calle O\u2019Higgins 321 cedido por la Municipalidad de R\u00edo Grande, en donde a su vez se cre\u00f3 un museo y el Departamento de Veteranos de Guerra, que m\u00e1s tarde ser\u00eda una Direcci\u00f3n municipal.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">En a\u00f1os posteriores, el Centro impulsar\u00eda proyectos como la ley de jubilaci\u00f3n para veteranos de guerra dependientes de la administraci\u00f3n p\u00fablica municipal y provincial, la adquisici\u00f3n de una carpa grande (para la cual el intendente Gustavo Melella realiz\u00f3 un aporte y que hoy alberga las actividades de la Semana de Malvinas y la tradicional vigilia) y la producci\u00f3n de un programa televisivo llamado \u201cMalvinas en la memoria\u201d. <\/span><\/p>\n<span style=\"font-weight: 400;\">Sin dudas, <\/span><strong>todas acciones que deben su \u00e9xito al compromiso de toda la comunidad por la causa Malvinas<\/strong><span style=\"font-weight: 400;\">. Y es un compromiso que queremos desplegar por todo el pa\u00eds. Por eso, invitamos a todos los argentinos a participar de la confecci\u00f3n de una <a href=\"\/malvinas-para-armar-homenaje\" target=\"_blank\">memoria vida audiovisual<\/a> que presentaremos en R\u00edo Grande y en el sitio web y las redes sociales del Municipio. \u00bfTen\u00e9s material para sumar? \u00a1Particip\u00e1!<\/span>","post_email_content":"<html>\n <head><\/head>\n <body>\n  <p><strong>La Carpa de la Dignidad es un emblema de los actos conmemorativos que se realizan cada 2 de Abril, D\u00eda del Veterano y de los Ca\u00eddos en la Guerra de Malvinas, en R\u00edo Grande, Tierra del Fuego<\/strong><span style=\"font-weight: 400;\">. En ella se conjugan muchas de las actividades que el centro de veteranos de nuestra ciudad organiza hace a\u00f1os \u2014con el apoyo del Municipio y otras instituciones\u2014 para la comunidad, incluida la <a href=\"\/vigilia-gesta-malvinas-rio-grande\" target=\"_blank\">Vigilia<\/a> y el desfile de ex combatientes.<\/span><\/p> \n <\/body>\n<\/html>","post_featured_image_if_enabled":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/Carpa-de-la-Dignidad-R-%C2%A1o-Grande-2015-770x420.jpg","post_list_content":"<html>\n <head><\/head>\n <body>\n  <p><strong>La Carpa de la Dignidad es un emblema de los actos conmemorativos que se realizan cada 2 de Abril, D\u00eda del Veterano y de los Ca\u00eddos en la Guerra de Malvinas, en R\u00edo Grande, Tierra del Fuego<\/strong><span style=\"font-weight: 400;\">. En ella se conjugan muchas de las actividades que el centro de veteranos de nuestra ciudad organiza hace a\u00f1os \u2014con el apoyo del Municipio y otras instituciones\u2014 para la comunidad, incluida la <a href=\"\/vigilia-gesta-malvinas-rio-grande\" target=\"_blank\">Vigilia<\/a> y el desfile de ex combatientes.<\/span><\/p> \n <\/body>\n<\/html>","post_list_summary_featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/Carpa-de-la-Dignidad-R-%C2%A1o-Grande-2015-770x420.jpg","post_rss_content":"<html>\n <head><\/head>\n <body>\n  <p><strong>La Carpa de la Dignidad es un emblema de los actos conmemorativos que se realizan cada 2 de Abril, D\u00eda del Veterano y de los Ca\u00eddos en la Guerra de Malvinas, en R\u00edo Grande, Tierra del Fuego<\/strong><span style=\"font-weight: 400;\">. En ella se conjugan muchas de las actividades que el centro de veteranos de nuestra ciudad organiza hace a\u00f1os \u2014con el apoyo del Municipio y otras instituciones\u2014 para la comunidad, incluida la <a href=\"\/vigilia-gesta-malvinas-rio-grande\" target=\"_blank\">Vigilia<\/a> y el desfile de ex combatientes.<\/span><\/p> \n <\/body>\n<\/html>","post_rss_summary_featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/Carpa-de-la-Dignidad-R-%C2%A1o-Grande-2015-770x420.jpg","post_summary":"<p><strong>La Carpa de la Dignidad es un emblema de los actos conmemorativos que se realizan cada 2 de Abril, D\u00eda del Veterano y de los Ca\u00eddos en la Guerra de Malvinas, en R\u00edo Grande, Tierra del Fuego<\/strong><span style=\"font-weight: 400;\">. En ella se conjugan muchas de las actividades que el centro de veteranos de nuestra ciudad organiza hace a\u00f1os \u2014con el apoyo del Municipio y otras instituciones\u2014 para la comunidad, incluida la <a href=\"\/vigilia-gesta-malvinas-rio-grande\" target=\"_blank\">Vigilia<\/a> y el desfile de ex combatientes.<\/span><\/p>\n","post_summary_rss":"<html>\n <head><\/head>\n <body>\n  <p><strong>La Carpa de la Dignidad es un emblema de los actos conmemorativos que se realizan cada 2 de Abril, D\u00eda del Veterano y de los Ca\u00eddos en la Guerra de Malvinas, en R\u00edo Grande, Tierra del Fuego<\/strong><span style=\"font-weight: 400;\">. En ella se conjugan muchas de las actividades que el centro de veteranos de nuestra ciudad organiza hace a\u00f1os \u2014con el apoyo del Municipio y otras instituciones\u2014 para la comunidad, incluida la <a href=\"\/vigilia-gesta-malvinas-rio-grande\" target=\"_blank\">Vigilia<\/a> y el desfile de ex combatientes.<\/span><\/p> \n <\/body>\n<\/html>","post_template":"generated_layouts\/5518992581.html","preview_key":"AVfIsKhh","processing_status":"PUBLISHED","publish_date":1521654996000,"publish_date_local_time":1521654996000,"publish_date_localized":{"date":1521654996000,"format":"medium","language":"en_US"},"publish_immediately":true,"published_url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/carpa-dignidad-veteranos-malvinas-rio-grande","resolved_domain":"info.riogrande.gob.ar","rss_body":"<p><strong>La Carpa de la Dignidad es un emblema de los actos conmemorativos que se realizan cada 2 de Abril, D\u00eda del Veterano y de los Ca\u00eddos en la Guerra de Malvinas, en R\u00edo Grande, Tierra del Fuego<\/strong><span style=\"font-weight: 400;\">. En ella se conjugan muchas de las actividades que el centro de veteranos de nuestra ciudad organiza hace a\u00f1os \u2014con el apoyo del Municipio y otras instituciones\u2014 para la comunidad, incluida la <a href=\"\/vigilia-gesta-malvinas-rio-grande\" target=\"_blank\">Vigilia<\/a> y el desfile de ex combatientes.<\/span><\/p>\n<!--more-->\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">A raz\u00f3n del compromiso de la comunidad, <\/span><strong>la ley nacional N\u00ba 26.846 declar\u00f3 en marzo de 2013 a R\u00edo Grande como <a href=\"\/rio-grande-capital-vigilia-gesta-malvinas\" target=\"_blank\">\u201cCapital Nacional de la Vigilia por la Gloriosa Gesta de Malvinas\u201d<\/a><\/strong><span style=\"font-weight: 400;\">, reivindicando la labor de los veteranos locales y oficializando el protagonismo de nuestra ciudad en la conservaci\u00f3n de la memoria del conflicto del Atl\u00e1ntico Sur, el reconocimiento de nuestros veteranos y el reclamo de soberan\u00eda. <\/span><\/p>\n<p>A\u00f1o tras a\u00f1o, la Carpa de la Dignidad recibe no s\u00f3lo a miles de vecinos de R\u00edo Grande sino a personas de todo el pa\u00eds y del mundo, que se acercan a vivir un nuevo aniversario del desembarco de las tropas argentinas en Malvinas de un modo especial, movilizante y pr\u00f3ximo<span style=\"font-weight: 400;\">.&nbsp;<\/span><strong>Este a\u00f1o vas a poder visitar la carpa a partir del 24 de Marzo.<\/strong><\/p>\n<p>&nbsp;<span style=\"font-size: 24px;\">La historia de la carpa&nbsp; &nbsp;<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">En 1984, de la mano de los ex combatientes, veteranos y su rol en las distintas etapas de la historia de Malvinas en R\u00edo Grande, fue lanzado el primer centro de veteranos de R\u00edo Grande, con dos objetivos: mantener la memoria de la experiencia b\u00e9lica viva y la concientizaci\u00f3n sobre la <a href=\"\/razones-causa-malvinas\" target=\"_blank\">causa Malvinas<\/a>; y ayudar a resolver problemas de los ex soldados, dificultades de salud, trabajo y vivienda.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Reci\u00e9n en 1991, los veteranos de toda la Argentina lograron una ley nacional, y tras ella los de R\u00edo Grande le dieron marco a la Asociaci\u00f3n Civil de Excombatientes 2 de Abril, integrada por soldados conscriptos y civiles. <\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Bajo el monumento a los pilotos de la Fuerza A\u00e9rea creado en los \u201880, que indicaba la ruta a\u00e9rea a Malvinas, la nueva organizaci\u00f3n decidi\u00f3 homenajear a los soldados ca\u00eddos de una manera especial, en la costa. <\/span><\/p>\n<p><strong>Los registros de la \u00e9poca dicen que fueron 13 veteranos los que se convocaron el 1 de abril de 1995 a las 20. Dicen que pusieron tachos de 200 litros y mucha le\u00f1a para batallar el crudo fr\u00edo. Dicen que esa noche compartieron an\u00e9cdotas para rendirles homenaje a los ca\u00eddos. Dicen que estuvieron hasta las 8 del 2 de abril.<\/strong><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Pas\u00f3 el tiempo y los dos centros de excombatientes de R\u00edo Grande se unificaron bajo el nombre de Centro de Veteranos de Guerra Malvinas Argentinas. Juntos impulsaron la ampliaci\u00f3n del monumento a los pilotos de la Fuerza A\u00e9rea, para sumarle el resto de las fuerzas que participaron en el conflicto del Atl\u00e1ntico Sur&nbsp;y los nombres de los ca\u00eddos en Malvinas.<\/span><\/p>\n<p>En 2002, con motivo del vig\u00e9simo aniversario de la Gesta de Malvinas, el Centro de Veteranos de Guerra Malvinas Argentinas convoc\u00f3 a ex combatientes de toda la Argentina para compartir la Vigilia. En una noche muy emotiva, participaron m\u00e1s de dos mil soldados y ex soldados que lucharon en Malvinas.<\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">En 2008, los veteranos comenzaron a construir una sede propia en el predio de la calle O\u2019Higgins 321 cedido por la Municipalidad de R\u00edo Grande, en donde a su vez se cre\u00f3 un museo y el Departamento de Veteranos de Guerra, que m\u00e1s tarde ser\u00eda una Direcci\u00f3n municipal.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">En a\u00f1os posteriores, el Centro impulsar\u00eda proyectos como la ley de jubilaci\u00f3n para veteranos de guerra dependientes de la administraci\u00f3n p\u00fablica municipal y provincial, la adquisici\u00f3n de una carpa grande (para la cual el intendente Gustavo Melella realiz\u00f3 un aporte y que hoy alberga las actividades de la Semana de Malvinas y la tradicional vigilia) y la producci\u00f3n de un programa televisivo llamado \u201cMalvinas en la memoria\u201d. <\/span><\/p>\n<span style=\"font-weight: 400;\">Sin dudas, <\/span><strong>todas acciones que deben su \u00e9xito al compromiso de toda la comunidad por la causa Malvinas<\/strong><span style=\"font-weight: 400;\">. Y es un compromiso que queremos desplegar por todo el pa\u00eds. Por eso, invitamos a todos los argentinos a participar de la confecci\u00f3n de una <a href=\"\/malvinas-para-armar-homenaje\" target=\"_blank\">memoria vida audiovisual<\/a> que presentaremos en R\u00edo Grande y en el sitio web y las redes sociales del Municipio. \u00bfTen\u00e9s material para sumar? \u00a1Particip\u00e1!<\/span>","rss_summary":"<p><strong>La Carpa de la Dignidad es un emblema de los actos conmemorativos que se realizan cada 2 de Abril, D\u00eda del Veterano y de los Ca\u00eddos en la Guerra de Malvinas, en R\u00edo Grande, Tierra del Fuego<\/strong><span style=\"font-weight: 400;\">. En ella se conjugan muchas de las actividades que el centro de veteranos de nuestra ciudad organiza hace a\u00f1os \u2014con el apoyo del Municipio y otras instituciones\u2014 para la comunidad, incluida la <a href=\"\/vigilia-gesta-malvinas-rio-grande\" target=\"_blank\">Vigilia<\/a> y el desfile de ex combatientes.<\/span><\/p>\n","rss_summary_featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/Carpa-de-la-Dignidad-R-%C2%A1o-Grande-2015-770x420.jpg","slug":"carpa-dignidad-veteranos-malvinas-rio-grande","state":"PUBLISHED","subcategory":"normal_blog_post","synced_with_blog_root":true,"tag_ids":[5359516261],"tag_list":[],"tag_names":[],"template_path":"","template_path_for_render":"generated_layouts\/5518992581.html","title":"\u00bfQu\u00e9 es la carpa de la dignidad de los Veteranos de Malvinas?","topic_ids":[5359516261],"topic_list":[],"topic_names":[],"topics":[5359516261],"translated_content":[],"tweet_immediately":false,"unpublished_at":0,"updated":1521733752520,"upsize_featured_image":false,"url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/carpa-dignidad-veteranos-malvinas-rio-grande","use_featured_image":true,"views":0,"widget_containers":[],"widgetcontainers":[],"widgets":{"module_1506978622629435":{"body":{"email":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/email-24x24.png","network":"email"},"facebook":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/facebook-24x24.png","network":"facebook"},"google_plus":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/googleplus-24x24.png","network":"google_plus"},"linkedin":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/linkedin-24x24.png","network":"linkedin"},"pinterest":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/pinterest-24x24.png","network":"pinterest"},"twitter":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/twitter-24x24.png","network":"twitter"}},"child_css":[],"css":[],"id":"module_1506978622629435","label":"Social Sharing","name":"module_1506978622629435","smart_type":null,"type":"social_sharing"},"module_1507037604440482":{"body":{"email":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/email-24x24.png","network":"email"},"facebook":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/facebook-24x24.png","network":"facebook"},"google_plus":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/googleplus-24x24.png","network":"google_plus"},"linkedin":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/linkedin-24x24.png","network":"linkedin"},"pinterest":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/pinterest-24x24.png","network":"pinterest"},"twitter":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/twitter-24x24.png","network":"twitter"}},"child_css":[],"css":[],"id":"module_1507037604440482","label":"Fixed Social Sharing","name":"module_1507037604440482","smart_type":null,"type":"social_sharing"},"module_1507047465123517":{"body":{"value":"Si te gust\u00f3 este art\u00edculo puedes compartirlo"},"child_css":[],"css":[],"id":"module_1507047465123517","label":"Header","name":"module_1507047465123517","smart_type":null,"type":"header"},"module_1507059705444555":{"body":{"custom_widget_id":5366111640,"field_types":{"hidden_actual_post":"boolean","quantity_to_show":"text"},"module_id":1800602,"per_widget_wrapper_html":"","tag":"custom_widget","type":"custom_widget","widget_name":"MRG - Notas Relacionadas","wrapping_html":""},"child_css":[],"css":[],"id":"module_1507059705444555","label":"MRG - Notas Relacionadas","module_id":1800602,"name":"module_1507059705444555","smart_type":null,"type":"custom_widget"},"module_150905533993192":{"body":{"html":"{{cta('d0ce99e7-5943-4434-88ae-f2358ad88f58')}}"},"child_css":[],"css":[],"id":"module_150905533993192","label":"CTA","name":"module_150905533993192","smart_type":null,"type":"rich_text"},"name":{"body":{"value":"\u00bfQu\u00e9 es la carpa de la dignidad de los Veteranos de Malvinas?"},"child_css":[],"css":[],"id":"name","label":"T\u00edtulo","name":"name","type":"text"},"post_body":{"body":{"value":"<p><strong>La Carpa de la Dignidad es un emblema de los actos conmemorativos que se realizan cada 2 de Abril, D\u00eda del Veterano y de los Ca\u00eddos en la Guerra de Malvinas, en R\u00edo Grande, Tierra del Fuego<\/strong><span style=\"font-weight: 400;\">. En ella se conjugan muchas de las actividades que el centro de veteranos de nuestra ciudad organiza hace a\u00f1os \u2014con el apoyo del Municipio y otras instituciones\u2014 para la comunidad, incluida la <a href=\"\/vigilia-gesta-malvinas-rio-grande\" target=\"_blank\">Vigilia<\/a> y el desfile de ex combatientes.<\/span><\/p>\n<!--more-->\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">A raz\u00f3n del compromiso de la comunidad, <\/span><strong>la ley nacional N\u00ba 26.846 declar\u00f3 en marzo de 2013 a R\u00edo Grande como <a href=\"\/rio-grande-capital-vigilia-gesta-malvinas\" target=\"_blank\">\u201cCapital Nacional de la Vigilia por la Gloriosa Gesta de Malvinas\u201d<\/a><\/strong><span style=\"font-weight: 400;\">, reivindicando la labor de los veteranos locales y oficializando el protagonismo de nuestra ciudad en la conservaci\u00f3n de la memoria del conflicto del Atl\u00e1ntico Sur, el reconocimiento de nuestros veteranos y el reclamo de soberan\u00eda. <\/span><\/p>\n<p>A\u00f1o tras a\u00f1o, la Carpa de la Dignidad recibe no s\u00f3lo a miles de vecinos de R\u00edo Grande sino a personas de todo el pa\u00eds y del mundo, que se acercan a vivir un nuevo aniversario del desembarco de las tropas argentinas en Malvinas de un modo especial, movilizante y pr\u00f3ximo<span style=\"font-weight: 400;\">.&nbsp;<\/span><strong>Este a\u00f1o vas a poder visitar la carpa a partir del 24 de Marzo.<\/strong><\/p>\n<p>&nbsp;<span style=\"font-size: 24px;\">La historia de la carpa&nbsp; &nbsp;<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">En 1984, de la mano de los ex combatientes, veteranos y su rol en las distintas etapas de la historia de Malvinas en R\u00edo Grande, fue lanzado el primer centro de veteranos de R\u00edo Grande, con dos objetivos: mantener la memoria de la experiencia b\u00e9lica viva y la concientizaci\u00f3n sobre la <a href=\"\/razones-causa-malvinas\" target=\"_blank\">causa Malvinas<\/a>; y ayudar a resolver problemas de los ex soldados, dificultades de salud, trabajo y vivienda.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Reci\u00e9n en 1991, los veteranos de toda la Argentina lograron una ley nacional, y tras ella los de R\u00edo Grande le dieron marco a la Asociaci\u00f3n Civil de Excombatientes 2 de Abril, integrada por soldados conscriptos y civiles. <\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Bajo el monumento a los pilotos de la Fuerza A\u00e9rea creado en los \u201880, que indicaba la ruta a\u00e9rea a Malvinas, la nueva organizaci\u00f3n decidi\u00f3 homenajear a los soldados ca\u00eddos de una manera especial, en la costa. <\/span><\/p>\n<p><strong>Los registros de la \u00e9poca dicen que fueron 13 veteranos los que se convocaron el 1 de abril de 1995 a las 20. Dicen que pusieron tachos de 200 litros y mucha le\u00f1a para batallar el crudo fr\u00edo. Dicen que esa noche compartieron an\u00e9cdotas para rendirles homenaje a los ca\u00eddos. Dicen que estuvieron hasta las 8 del 2 de abril.<\/strong><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Pas\u00f3 el tiempo y los dos centros de excombatientes de R\u00edo Grande se unificaron bajo el nombre de Centro de Veteranos de Guerra Malvinas Argentinas. Juntos impulsaron la ampliaci\u00f3n del monumento a los pilotos de la Fuerza A\u00e9rea, para sumarle el resto de las fuerzas que participaron en el conflicto del Atl\u00e1ntico Sur&nbsp;y los nombres de los ca\u00eddos en Malvinas.<\/span><\/p>\n<p>En 2002, con motivo del vig\u00e9simo aniversario de la Gesta de Malvinas, el Centro de Veteranos de Guerra Malvinas Argentinas convoc\u00f3 a ex combatientes de toda la Argentina para compartir la Vigilia. En una noche muy emotiva, participaron m\u00e1s de dos mil soldados y ex soldados que lucharon en Malvinas.<\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">En 2008, los veteranos comenzaron a construir una sede propia en el predio de la calle O\u2019Higgins 321 cedido por la Municipalidad de R\u00edo Grande, en donde a su vez se cre\u00f3 un museo y el Departamento de Veteranos de Guerra, que m\u00e1s tarde ser\u00eda una Direcci\u00f3n municipal.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">En a\u00f1os posteriores, el Centro impulsar\u00eda proyectos como la ley de jubilaci\u00f3n para veteranos de guerra dependientes de la administraci\u00f3n p\u00fablica municipal y provincial, la adquisici\u00f3n de una carpa grande (para la cual el intendente Gustavo Melella realiz\u00f3 un aporte y que hoy alberga las actividades de la Semana de Malvinas y la tradicional vigilia) y la producci\u00f3n de un programa televisivo llamado \u201cMalvinas en la memoria\u201d. <\/span><\/p>\n<span style=\"font-weight: 400;\">Sin dudas, <\/span><strong>todas acciones que deben su \u00e9xito al compromiso de toda la comunidad por la causa Malvinas<\/strong><span style=\"font-weight: 400;\">. Y es un compromiso que queremos desplegar por todo el pa\u00eds. Por eso, invitamos a todos los argentinos a participar de la confecci\u00f3n de una <a href=\"\/malvinas-para-armar-homenaje\" target=\"_blank\">memoria vida audiovisual<\/a> que presentaremos en R\u00edo Grande y en el sitio web y las redes sociales del Municipio. \u00bfTen\u00e9s material para sumar? \u00a1Particip\u00e1!<\/span>"},"child_css":[],"css":[],"id":"post_body","label":"Cuerpo de la publicaci\u00f3n","name":"post_body","type":"rich_text"}}},{"ab":false,"ab_variation":false,"absolute_url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/traeran-a-la-ciudad-las-dos-rosas-por-la-paz-de-pallarols","allowed_slug_conflict":false,"analytics_page_id":"5644792759","analytics_page_type":"blog-post","archived":false,"are_comments_allowed":true,"attached_stylesheets":[],"author":"julietagrosso19@gmail.com","author_at":1521221937613,"author_email":"julietagrosso19@gmail.com","author_name":"Mar\u00eda Julieta Grosso","author_user_id":4973931,"author_username":"julietagrosso19@gmail.com","blog_author":{"avatar":"","bio":"","created":1510925432050,"deleted_at":0,"display_name":"Julieta Grosso","email":"julietagrosso19@gmail.com","facebook":"","full_name":"Julieta Grosso","google_plus":"","gravatar_url":"https:\/\/app.hubspot.com\/settings\/avatar\/a64236d01061946870c4a3fa3db8123b","has_social_profiles":false,"id":5440322683,"linkedin":"","portal_id":3039596,"slug":"julieta-grosso","twitter":"","twitter_username":"","updated":1510925450362,"user_id":4973931,"username":"julietagrosso19@gmail.com","website":""},"blog_author_id":5440322683,"blog_post_author":{"avatar":"","bio":"","created":1510925432050,"deleted_at":0,"display_name":"Julieta Grosso","email":"julietagrosso19@gmail.com","facebook":"","full_name":"Julieta Grosso","google_plus":"","gravatar_url":"https:\/\/app.hubspot.com\/settings\/avatar\/a64236d01061946870c4a3fa3db8123b","has_social_profiles":false,"id":5440322683,"linkedin":"","portal_id":3039596,"slug":"julieta-grosso","twitter":"","twitter_username":"","updated":1510925450362,"user_id":4973931,"username":"julietagrosso19@gmail.com","website":""},"blog_publish_to_social_media_task":"DONE","blueprint_type_id":0,"category":3,"category_id":3,"comment_count":0,"composition_id":0,"content_group":4972306924,"content_group_id":4972306924,"created":1521220371549,"created_time":1521220371549,"css":[],"css_text":"","ctas":[],"current_state":"PUBLISHED","currently_published":true,"deleted_at":0,"domain":"","enable_google_amp_output_override":false,"featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/Malvinas%20%281%29.jpg","featured_image_alt_text":"Malvinas (1)","featured_image_height":0,"featured_image_length":0,"featured_image_width":0,"flex_areas":[],"freeze_date":1521220846000,"has_user_changes":true,"html_title":"Traer\u00e1n a la ciudad las Dos Rosas por la Paz de Pallarols","id":5644792759,"is_captcha_required":true,"is_draft":false,"is_instant_email_enabled":true,"is_published":true,"is_social_publishing_enabled":true,"keywords":[],"label":"Traer\u00e1n a la ciudad las Dos Rosas por la Paz de Pallarols","layout_sections":[],"link_rel_canonical_url":"","list_template":"generated_layouts\/5516809288.html","live_domain":"info.riogrande.gob.ar","meta":{"author_email":"julietagrosso19@gmail.com","post_summary":"<p style=\"text-align: justify;\">El Intendente de la Ciudad, Prof. Gustavo Melella, recibi\u00f3 este viernes a la senadora Miriam Boyadjian con quien dialog\u00f3 acerca de proyectos y propuestas para la pr\u00f3xima conmemoraci\u00f3n de la Gesta de Malvinas y la tradicional vigilia que se desarrolla en R\u00edo Grande todos los a\u00f1os el 2 de abril.<\/p>\n","author_username":"julietagrosso19@gmail.com","author_user_id":4973931,"has_user_changes":true,"last_edit_session_id":null,"last_edit_update_id":null,"html_title":"Traer\u00e1n a la ciudad las Dos Rosas por la Paz de Pallarols","tag_ids":[5359516261],"topic_ids":[5359516261],"keywords":[],"campaign_name":null,"campaign_utm":null,"enable_google_amp_output_override":false,"featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/Malvinas%20%281%29.jpg","featured_image_alt_text":"Malvinas (1)","link_rel_canonical_url":"","meta_description":"El Intendente de la Ciudad, Prof. Gustavo Melella, recibi\u00f3 este viernes a la senadora Miriam Boyadjian con quien dialog\u00f3 acerca de proyectos y propuestas para la pr\u00f3xima conmemoraci\u00f3n de la Gesta de Malvinas y la tradicional vigilia que se desarrolla en R\u00edo Grande todos los a\u00f1os el 2 de abril.","post_body":"<p style=\"text-align: justify;\">El Intendente de la Ciudad, Prof. Gustavo Melella, recibi\u00f3 este viernes a la senadora Miriam Boyadjian con quien dialog\u00f3 acerca de proyectos y propuestas para la pr\u00f3xima conmemoraci\u00f3n de la Gesta de Malvinas y la tradicional vigilia que se desarrolla en R\u00edo Grande todos los a\u00f1os el 2 de abril.<\/p>\n<!--more-->\n<p style=\"text-align: justify;\">En este sentido, la Senadora coment\u00f3 que \u201chay un proyecto muy lindo que hemos desarrollado para traer las <a href=\"http:\/\/www.dosrosasporlapaz.com\/\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\"><strong>Dos Rosas por la Paz<\/strong><\/a>, <strong>una artesan\u00eda colectiva iniciada por el Maestro orfebre Pallarols a partir de material b\u00e9lico de Malvinas. Una de ellas ser\u00e1 depositada aqu\u00ed en la ciudad y otra en el Cementerio de Darwin en las islas<\/strong>\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>\u201cLa intenci\u00f3n es buscar tambi\u00e9n que los documentos de 1767 hallados por un coleccionista privado y en los que consta la soberan\u00eda argentina sobre las Islas Malvinas puedan ser certificados por el Archivo General de la Naci\u00f3n y exhibidos por el Gobierno de Tierra del Fuego y el Municipio de R\u00edo Grande\u201d<\/strong>, agreg\u00f3.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Asimismo, asegur\u00f3 que \u201cestamos realizando las gestiones necesarias para que tanto el Maestro <a href=\"http:\/\/pallarols.com.ar\/portfolio\/dos-rosas-por-la-paz\/\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">Juan Carlos Pallarols<\/a> como el coleccionista que encontr\u00f3 los documentos puedan participar de la vigilia del 2 de abril en homenaje a los ca\u00eddos\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cFue una linda charla que compartimos con el Intendente Melella, programando esta tarea que se viene por delante en conjunto con los veteranos para conmemorar esta gesta que es parte del sentimiento de identidad de todos los fueguinos\u201d, finaliz\u00f3.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Participaron del encuentro la secretaria de Modernizaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n, Prof. Laura Rojo, el subsecretario de esa \u00e1rea Lic. Andr\u00e9s Dachary, el secretario de Participaci\u00f3n y Gesti\u00f3n Ciudadana, Dr. Federico Run\u00edn y el director General de Inspecci\u00f3n General, Jos\u00e9 D\u00edaz.<\/p>","publish_immediately":true,"use_featured_image":true,"rss_body":"<p style=\"text-align: justify;\">El Intendente de la Ciudad, Prof. Gustavo Melella, recibi\u00f3 este viernes a la senadora Miriam Boyadjian con quien dialog\u00f3 acerca de proyectos y propuestas para la pr\u00f3xima conmemoraci\u00f3n de la Gesta de Malvinas y la tradicional vigilia que se desarrolla en R\u00edo Grande todos los a\u00f1os el 2 de abril.<\/p>\n<!--more-->\n<p style=\"text-align: justify;\">En este sentido, la Senadora coment\u00f3 que \u201chay un proyecto muy lindo que hemos desarrollado para traer las <a href=\"http:\/\/www.dosrosasporlapaz.com\/\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\"><strong>Dos Rosas por la Paz<\/strong><\/a>, <strong>una artesan\u00eda colectiva iniciada por el Maestro orfebre Pallarols a partir de material b\u00e9lico de Malvinas. Una de ellas ser\u00e1 depositada aqu\u00ed en la ciudad y otra en el Cementerio de Darwin en las islas<\/strong>\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>\u201cLa intenci\u00f3n es buscar tambi\u00e9n que los documentos de 1767 hallados por un coleccionista privado y en los que consta la soberan\u00eda argentina sobre las Islas Malvinas puedan ser certificados por el Archivo General de la Naci\u00f3n y exhibidos por el Gobierno de Tierra del Fuego y el Municipio de R\u00edo Grande\u201d<\/strong>, agreg\u00f3.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Asimismo, asegur\u00f3 que \u201cestamos realizando las gestiones necesarias para que tanto el Maestro <a href=\"http:\/\/pallarols.com.ar\/portfolio\/dos-rosas-por-la-paz\/\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">Juan Carlos Pallarols<\/a> como el coleccionista que encontr\u00f3 los documentos puedan participar de la vigilia del 2 de abril en homenaje a los ca\u00eddos\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cFue una linda charla que compartimos con el Intendente Melella, programando esta tarea que se viene por delante en conjunto con los veteranos para conmemorar esta gesta que es parte del sentimiento de identidad de todos los fueguinos\u201d, finaliz\u00f3.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Participaron del encuentro la secretaria de Modernizaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n, Prof. Laura Rojo, el subsecretario de esa \u00e1rea Lic. Andr\u00e9s Dachary, el secretario de Participaci\u00f3n y Gesti\u00f3n Ciudadana, Dr. Federico Run\u00edn y el director General de Inspecci\u00f3n General, Jos\u00e9 D\u00edaz.<\/p>","rss_summary":"<p style=\"text-align: justify;\">El Intendente de la Ciudad, Prof. Gustavo Melella, recibi\u00f3 este viernes a la senadora Miriam Boyadjian con quien dialog\u00f3 acerca de proyectos y propuestas para la pr\u00f3xima conmemoraci\u00f3n de la Gesta de Malvinas y la tradicional vigilia que se desarrolla en R\u00edo Grande todos los a\u00f1os el 2 de abril.<\/p>\n","blog_publish_to_social_media_task":"DONE","blog_post_schedule_task_uid":null},"meta_description":"El Intendente de la Ciudad, Prof. Gustavo Melella, recibi\u00f3 este viernes a la senadora Miriam Boyadjian con quien dialog\u00f3 acerca de proyectos y propuestas para la pr\u00f3xima conmemoraci\u00f3n de la Gesta de Malvinas y la tradicional vigilia que se desarrolla en R\u00edo Grande todos los a\u00f1os el 2 de abril.","name":"Traer\u00e1n a la ciudad las Dos Rosas por la Paz de Pallarols","page_redirected":false,"page_title":"Traer\u00e1n a la ciudad las Dos Rosas por la Paz de Pallarols","parent_blog":{"absolute_url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar","allow_comments":true,"amp_body_color":"#404040","amp_body_font":"'Helvetica Neue', Helvetica, Arial, sans-serif","amp_body_font_size":"18","amp_custom_css":"","amp_header_background_color":"#ffffff","amp_header_color":"#1e1e1e","amp_header_font":"'Helvetica Neue', Helvetica, Arial, sans-serif","amp_header_font_size":"36","amp_link_color":"#416bb3","amp_logo_alt":"","amp_logo_height":0,"amp_logo_src":"","amp_logo_width":0,"analytics_page_id":4972306924,"attached_stylesheets":[],"captcha_after_days":7,"captcha_always":false,"category_id":3,"close_comments_older":0,"comment_date_format":"medium","comment_form_guid":"0be52f45-0d91-42c9-8c61-d365e8b06d82","comment_max_thread_depth":1,"comment_moderation":false,"comment_notification_emails":[],"comment_should_create_contact":false,"comment_verification_text":"","created":1490639392827,"created_date_time":1490639392827,"daily_notification_email_id":"4972306984","default_group_style_id":"","default_notification_from_name":"Sample Author","default_notification_reply_to":"SampleAuthor@hubspot.com","deleted_at":0,"description":"","domain":"","domain_when_published":"info.riogrande.gob.ar","email_api_subscription_id":3275650,"enable_google_amp_output":false,"enable_social_auto_publishing":true,"html_footer":"","html_footer_is_shared":true,"html_head":"","html_head_is_shared":true,"html_keywords":[],"html_title":"Informaci\u00f3n sobre R\u00edo Grande","id":4972306924,"instant_notification_email_id":"4972306969","item_layout_id":5518992581,"item_template_is_shared":false,"item_template_path":"generated_layouts\/5518992581.html","language":"en_US","listing_layout_id":5516809288,"listing_template_path":"generated_layouts\/5516809288.html","live_domain":"info.riogrande.gob.ar","month_filter_format":"MMMM yyyy","monthly_notification_email_id":"4972307006","name":"Informaci\u00f3n sobre R\u00edo Grande","portal_id":3039596,"post_html_footer":"","post_html_head":"","posts_per_listing_page":10,"posts_per_rss_feed":10,"public_title":"Informaci\u00f3n sobre R\u00edo Grande","publish_date_format":"medium","resolved_domain":"info.riogrande.gob.ar","root_url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar","show_social_link_facebook":true,"show_social_link_google_plus":true,"show_social_link_linkedin":true,"show_social_link_twitter":true,"show_summary_in_emails":true,"show_summary_in_listing":true,"show_summary_in_rss":true,"slug":"","social_account_twitter":"","subscription_contacts_property":"blog_default_hubspot_blog_4972306924_subscription","subscription_form_guid":"5f99f118-2f1f-4c02-926d-091541258238","subscription_lists_by_type":{"daily":2,"instant":1,"monthly":4,"weekly":3},"updated":1516043396997,"updated_date_time":1516043396997,"url_base":"info.riogrande.gob.ar","url_segments":[],"use_featured_image_in_summary":true,"uses_default_template":false,"weekly_notification_email_id":"4972306993"},"personas":[],"placement_guids":[],"portal_id":3039596,"post_body":"<p style=\"text-align: justify;\">El Intendente de la Ciudad, Prof. Gustavo Melella, recibi\u00f3 este viernes a la senadora Miriam Boyadjian con quien dialog\u00f3 acerca de proyectos y propuestas para la pr\u00f3xima conmemoraci\u00f3n de la Gesta de Malvinas y la tradicional vigilia que se desarrolla en R\u00edo Grande todos los a\u00f1os el 2 de abril.<\/p>\n<!--more-->\n<p style=\"text-align: justify;\">En este sentido, la Senadora coment\u00f3 que \u201chay un proyecto muy lindo que hemos desarrollado para traer las <a href=\"http:\/\/www.dosrosasporlapaz.com\/\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\"><strong>Dos Rosas por la Paz<\/strong><\/a>, <strong>una artesan\u00eda colectiva iniciada por el Maestro orfebre Pallarols a partir de material b\u00e9lico de Malvinas. Una de ellas ser\u00e1 depositada aqu\u00ed en la ciudad y otra en el Cementerio de Darwin en las islas<\/strong>\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>\u201cLa intenci\u00f3n es buscar tambi\u00e9n que los documentos de 1767 hallados por un coleccionista privado y en los que consta la soberan\u00eda argentina sobre las Islas Malvinas puedan ser certificados por el Archivo General de la Naci\u00f3n y exhibidos por el Gobierno de Tierra del Fuego y el Municipio de R\u00edo Grande\u201d<\/strong>, agreg\u00f3.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Asimismo, asegur\u00f3 que \u201cestamos realizando las gestiones necesarias para que tanto el Maestro <a href=\"http:\/\/pallarols.com.ar\/portfolio\/dos-rosas-por-la-paz\/\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">Juan Carlos Pallarols<\/a> como el coleccionista que encontr\u00f3 los documentos puedan participar de la vigilia del 2 de abril en homenaje a los ca\u00eddos\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cFue una linda charla que compartimos con el Intendente Melella, programando esta tarea que se viene por delante en conjunto con los veteranos para conmemorar esta gesta que es parte del sentimiento de identidad de todos los fueguinos\u201d, finaliz\u00f3.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Participaron del encuentro la secretaria de Modernizaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n, Prof. Laura Rojo, el subsecretario de esa \u00e1rea Lic. Andr\u00e9s Dachary, el secretario de Participaci\u00f3n y Gesti\u00f3n Ciudadana, Dr. Federico Run\u00edn y el director General de Inspecci\u00f3n General, Jos\u00e9 D\u00edaz.<\/p>","post_body_rss":"<p style=\"text-align: justify;\">El Intendente de la Ciudad, Prof. Gustavo Melella, recibi\u00f3 este viernes a la senadora Miriam Boyadjian con quien dialog\u00f3 acerca de proyectos y propuestas para la pr\u00f3xima conmemoraci\u00f3n de la Gesta de Malvinas y la tradicional vigilia que se desarrolla en R\u00edo Grande todos los a\u00f1os el 2 de abril.<\/p>\n<!--more-->\n<p style=\"text-align: justify;\">En este sentido, la Senadora coment\u00f3 que \u201chay un proyecto muy lindo que hemos desarrollado para traer las <a href=\"http:\/\/www.dosrosasporlapaz.com\/\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\"><strong>Dos Rosas por la Paz<\/strong><\/a>, <strong>una artesan\u00eda colectiva iniciada por el Maestro orfebre Pallarols a partir de material b\u00e9lico de Malvinas. Una de ellas ser\u00e1 depositada aqu\u00ed en la ciudad y otra en el Cementerio de Darwin en las islas<\/strong>\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>\u201cLa intenci\u00f3n es buscar tambi\u00e9n que los documentos de 1767 hallados por un coleccionista privado y en los que consta la soberan\u00eda argentina sobre las Islas Malvinas puedan ser certificados por el Archivo General de la Naci\u00f3n y exhibidos por el Gobierno de Tierra del Fuego y el Municipio de R\u00edo Grande\u201d<\/strong>, agreg\u00f3.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Asimismo, asegur\u00f3 que \u201cestamos realizando las gestiones necesarias para que tanto el Maestro <a href=\"http:\/\/pallarols.com.ar\/portfolio\/dos-rosas-por-la-paz\/\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">Juan Carlos Pallarols<\/a> como el coleccionista que encontr\u00f3 los documentos puedan participar de la vigilia del 2 de abril en homenaje a los ca\u00eddos\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cFue una linda charla que compartimos con el Intendente Melella, programando esta tarea que se viene por delante en conjunto con los veteranos para conmemorar esta gesta que es parte del sentimiento de identidad de todos los fueguinos\u201d, finaliz\u00f3.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Participaron del encuentro la secretaria de Modernizaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n, Prof. Laura Rojo, el subsecretario de esa \u00e1rea Lic. Andr\u00e9s Dachary, el secretario de Participaci\u00f3n y Gesti\u00f3n Ciudadana, Dr. Federico Run\u00edn y el director General de Inspecci\u00f3n General, Jos\u00e9 D\u00edaz.<\/p>","post_email_content":"<html>\n <head><\/head>\n <body>\n  <p style=\"text-align: justify;\">El Intendente de la Ciudad, Prof. Gustavo Melella, recibi\u00f3 este viernes a la senadora Miriam Boyadjian con quien dialog\u00f3 acerca de proyectos y propuestas para la pr\u00f3xima conmemoraci\u00f3n de la Gesta de Malvinas y la tradicional vigilia que se desarrolla en R\u00edo Grande todos los a\u00f1os el 2 de abril.<\/p> \n <\/body>\n<\/html>","post_featured_image_if_enabled":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/Malvinas%20%281%29.jpg","post_list_content":"<html>\n <head><\/head>\n <body>\n  <p style=\"text-align: justify;\">El Intendente de la Ciudad, Prof. Gustavo Melella, recibi\u00f3 este viernes a la senadora Miriam Boyadjian con quien dialog\u00f3 acerca de proyectos y propuestas para la pr\u00f3xima conmemoraci\u00f3n de la Gesta de Malvinas y la tradicional vigilia que se desarrolla en R\u00edo Grande todos los a\u00f1os el 2 de abril.<\/p> \n <\/body>\n<\/html>","post_list_summary_featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/Malvinas%20%281%29.jpg","post_rss_content":"<html>\n <head><\/head>\n <body>\n  <p style=\"text-align: justify;\">El Intendente de la Ciudad, Prof. Gustavo Melella, recibi\u00f3 este viernes a la senadora Miriam Boyadjian con quien dialog\u00f3 acerca de proyectos y propuestas para la pr\u00f3xima conmemoraci\u00f3n de la Gesta de Malvinas y la tradicional vigilia que se desarrolla en R\u00edo Grande todos los a\u00f1os el 2 de abril.<\/p> \n <\/body>\n<\/html>","post_rss_summary_featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/Malvinas%20%281%29.jpg","post_summary":"<p style=\"text-align: justify;\">El Intendente de la Ciudad, Prof. Gustavo Melella, recibi\u00f3 este viernes a la senadora Miriam Boyadjian con quien dialog\u00f3 acerca de proyectos y propuestas para la pr\u00f3xima conmemoraci\u00f3n de la Gesta de Malvinas y la tradicional vigilia que se desarrolla en R\u00edo Grande todos los a\u00f1os el 2 de abril.<\/p>\n","post_summary_rss":"<html>\n <head><\/head>\n <body>\n  <p style=\"text-align: justify;\">El Intendente de la Ciudad, Prof. Gustavo Melella, recibi\u00f3 este viernes a la senadora Miriam Boyadjian con quien dialog\u00f3 acerca de proyectos y propuestas para la pr\u00f3xima conmemoraci\u00f3n de la Gesta de Malvinas y la tradicional vigilia que se desarrolla en R\u00edo Grande todos los a\u00f1os el 2 de abril.<\/p> \n <\/body>\n<\/html>","post_template":"generated_layouts\/5518992581.html","preview_key":"AfeCiupX","processing_status":"PUBLISHED","publish_date":1521220846000,"publish_date_local_time":1521220846000,"publish_date_localized":{"date":1521220846000,"format":"medium","language":"en_US"},"publish_immediately":true,"published_url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/traeran-a-la-ciudad-las-dos-rosas-por-la-paz-de-pallarols","resolved_domain":"info.riogrande.gob.ar","rss_body":"<p style=\"text-align: justify;\">El Intendente de la Ciudad, Prof. Gustavo Melella, recibi\u00f3 este viernes a la senadora Miriam Boyadjian con quien dialog\u00f3 acerca de proyectos y propuestas para la pr\u00f3xima conmemoraci\u00f3n de la Gesta de Malvinas y la tradicional vigilia que se desarrolla en R\u00edo Grande todos los a\u00f1os el 2 de abril.<\/p>\n<!--more-->\n<p style=\"text-align: justify;\">En este sentido, la Senadora coment\u00f3 que \u201chay un proyecto muy lindo que hemos desarrollado para traer las <a href=\"http:\/\/www.dosrosasporlapaz.com\/\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\"><strong>Dos Rosas por la Paz<\/strong><\/a>, <strong>una artesan\u00eda colectiva iniciada por el Maestro orfebre Pallarols a partir de material b\u00e9lico de Malvinas. Una de ellas ser\u00e1 depositada aqu\u00ed en la ciudad y otra en el Cementerio de Darwin en las islas<\/strong>\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>\u201cLa intenci\u00f3n es buscar tambi\u00e9n que los documentos de 1767 hallados por un coleccionista privado y en los que consta la soberan\u00eda argentina sobre las Islas Malvinas puedan ser certificados por el Archivo General de la Naci\u00f3n y exhibidos por el Gobierno de Tierra del Fuego y el Municipio de R\u00edo Grande\u201d<\/strong>, agreg\u00f3.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Asimismo, asegur\u00f3 que \u201cestamos realizando las gestiones necesarias para que tanto el Maestro <a href=\"http:\/\/pallarols.com.ar\/portfolio\/dos-rosas-por-la-paz\/\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">Juan Carlos Pallarols<\/a> como el coleccionista que encontr\u00f3 los documentos puedan participar de la vigilia del 2 de abril en homenaje a los ca\u00eddos\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cFue una linda charla que compartimos con el Intendente Melella, programando esta tarea que se viene por delante en conjunto con los veteranos para conmemorar esta gesta que es parte del sentimiento de identidad de todos los fueguinos\u201d, finaliz\u00f3.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Participaron del encuentro la secretaria de Modernizaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n, Prof. Laura Rojo, el subsecretario de esa \u00e1rea Lic. Andr\u00e9s Dachary, el secretario de Participaci\u00f3n y Gesti\u00f3n Ciudadana, Dr. Federico Run\u00edn y el director General de Inspecci\u00f3n General, Jos\u00e9 D\u00edaz.<\/p>","rss_summary":"<p style=\"text-align: justify;\">El Intendente de la Ciudad, Prof. Gustavo Melella, recibi\u00f3 este viernes a la senadora Miriam Boyadjian con quien dialog\u00f3 acerca de proyectos y propuestas para la pr\u00f3xima conmemoraci\u00f3n de la Gesta de Malvinas y la tradicional vigilia que se desarrolla en R\u00edo Grande todos los a\u00f1os el 2 de abril.<\/p>\n","rss_summary_featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/Malvinas%20%281%29.jpg","slug":"traeran-a-la-ciudad-las-dos-rosas-por-la-paz-de-pallarols","state":"PUBLISHED","subcategory":"normal_blog_post","synced_with_blog_root":true,"tag_ids":[5359516261],"tag_list":[],"tag_names":[],"template_path":"","template_path_for_render":"generated_layouts\/5518992581.html","title":"Traer\u00e1n a la ciudad las Dos Rosas por la Paz de Pallarols","topic_ids":[5359516261],"topic_list":[],"topic_names":[],"topics":[5359516261],"translated_content":[],"tweet_immediately":false,"unpublished_at":0,"updated":1521221937613,"upsize_featured_image":false,"url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/traeran-a-la-ciudad-las-dos-rosas-por-la-paz-de-pallarols","use_featured_image":true,"views":0,"widget_containers":[],"widgetcontainers":[],"widgets":{"module_1506978622629435":{"body":{"email":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/email-24x24.png","network":"email"},"facebook":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/facebook-24x24.png","network":"facebook"},"google_plus":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/googleplus-24x24.png","network":"google_plus"},"linkedin":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/linkedin-24x24.png","network":"linkedin"},"pinterest":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/pinterest-24x24.png","network":"pinterest"},"twitter":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/twitter-24x24.png","network":"twitter"}},"child_css":[],"css":[],"id":"module_1506978622629435","label":"Social Sharing","name":"module_1506978622629435","smart_type":null,"type":"social_sharing"},"module_1507037604440482":{"body":{"email":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/email-24x24.png","network":"email"},"facebook":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/facebook-24x24.png","network":"facebook"},"google_plus":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/googleplus-24x24.png","network":"google_plus"},"linkedin":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/linkedin-24x24.png","network":"linkedin"},"pinterest":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/pinterest-24x24.png","network":"pinterest"},"twitter":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/twitter-24x24.png","network":"twitter"}},"child_css":[],"css":[],"id":"module_1507037604440482","label":"Fixed Social Sharing","name":"module_1507037604440482","smart_type":null,"type":"social_sharing"},"module_1507047465123517":{"body":{"value":"Si te gust\u00f3 este art\u00edculo puedes compartirlo"},"child_css":[],"css":[],"id":"module_1507047465123517","label":"Header","name":"module_1507047465123517","smart_type":null,"type":"header"},"module_1507059705444555":{"body":{"custom_widget_id":5366111640,"field_types":{"hidden_actual_post":"boolean","quantity_to_show":"text"},"module_id":1800602,"per_widget_wrapper_html":"","tag":"custom_widget","type":"custom_widget","widget_name":"MRG - Notas Relacionadas","wrapping_html":""},"child_css":[],"css":[],"id":"module_1507059705444555","label":"MRG - Notas Relacionadas","module_id":1800602,"name":"module_1507059705444555","smart_type":null,"type":"custom_widget"},"module_150905533993192":{"body":{"html":""},"child_css":[],"css":[],"id":"module_150905533993192","label":"CTA","name":"module_150905533993192","smart_type":null,"type":"rich_text"},"name":{"body":{"value":"Traer\u00e1n a la ciudad las Dos Rosas por la Paz de Pallarols"},"child_css":[],"css":[],"id":"name","label":"T\u00edtulo","name":"name","type":"text"},"post_body":{"body":{"value":"<p style=\"text-align: justify;\">El Intendente de la Ciudad, Prof. Gustavo Melella, recibi\u00f3 este viernes a la senadora Miriam Boyadjian con quien dialog\u00f3 acerca de proyectos y propuestas para la pr\u00f3xima conmemoraci\u00f3n de la Gesta de Malvinas y la tradicional vigilia que se desarrolla en R\u00edo Grande todos los a\u00f1os el 2 de abril.<\/p>\n<!--more-->\n<p style=\"text-align: justify;\">En este sentido, la Senadora coment\u00f3 que \u201chay un proyecto muy lindo que hemos desarrollado para traer las <a href=\"http:\/\/www.dosrosasporlapaz.com\/\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\"><strong>Dos Rosas por la Paz<\/strong><\/a>, <strong>una artesan\u00eda colectiva iniciada por el Maestro orfebre Pallarols a partir de material b\u00e9lico de Malvinas. Una de ellas ser\u00e1 depositada aqu\u00ed en la ciudad y otra en el Cementerio de Darwin en las islas<\/strong>\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>\u201cLa intenci\u00f3n es buscar tambi\u00e9n que los documentos de 1767 hallados por un coleccionista privado y en los que consta la soberan\u00eda argentina sobre las Islas Malvinas puedan ser certificados por el Archivo General de la Naci\u00f3n y exhibidos por el Gobierno de Tierra del Fuego y el Municipio de R\u00edo Grande\u201d<\/strong>, agreg\u00f3.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Asimismo, asegur\u00f3 que \u201cestamos realizando las gestiones necesarias para que tanto el Maestro <a href=\"http:\/\/pallarols.com.ar\/portfolio\/dos-rosas-por-la-paz\/\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">Juan Carlos Pallarols<\/a> como el coleccionista que encontr\u00f3 los documentos puedan participar de la vigilia del 2 de abril en homenaje a los ca\u00eddos\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cFue una linda charla que compartimos con el Intendente Melella, programando esta tarea que se viene por delante en conjunto con los veteranos para conmemorar esta gesta que es parte del sentimiento de identidad de todos los fueguinos\u201d, finaliz\u00f3.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Participaron del encuentro la secretaria de Modernizaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n, Prof. Laura Rojo, el subsecretario de esa \u00e1rea Lic. Andr\u00e9s Dachary, el secretario de Participaci\u00f3n y Gesti\u00f3n Ciudadana, Dr. Federico Run\u00edn y el director General de Inspecci\u00f3n General, Jos\u00e9 D\u00edaz.<\/p>"},"child_css":[],"css":[],"id":"post_body","label":"Cuerpo de la publicaci\u00f3n","name":"post_body","type":"rich_text"}}},{"ab":false,"ab_variation":false,"absolute_url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/distribuimos-el-mapa-bicontinental-de-nuestro-pais","allowed_slug_conflict":false,"analytics_page_id":"5637202636","analytics_page_type":"blog-post","archived":false,"are_comments_allowed":true,"attached_stylesheets":[],"author":"mariaflorencianavarro84@gmail.com","author_at":1520970174458,"author_email":"mariaflorencianavarro84@gmail.com","author_name":"Florencia Navarro","author_user_id":4503404,"author_username":"mariaflorencianavarro84@gmail.com","blog_author":{"avatar":"","bio":"","created":1510060365458,"deleted_at":0,"display_name":"Florencia Navarro","email":"mariaflorencianavarro84@gmail.com","facebook":"","full_name":"Florencia Navarro","google_plus":"","gravatar_url":"https:\/\/app.hubspot.com\/settings\/avatar\/5eec3b47c78be01bd26b6e3edbeab18c","has_social_profiles":false,"id":5423545990,"linkedin":"","portal_id":3039596,"slug":"florencia-navarro","twitter":"","twitter_username":"","updated":1510060386115,"user_id":4503404,"username":"mariaflorencianavarro84@gmail.com","website":""},"blog_author_id":5423545990,"blog_post_author":{"avatar":"","bio":"","created":1510060365458,"deleted_at":0,"display_name":"Florencia Navarro","email":"mariaflorencianavarro84@gmail.com","facebook":"","full_name":"Florencia Navarro","google_plus":"","gravatar_url":"https:\/\/app.hubspot.com\/settings\/avatar\/5eec3b47c78be01bd26b6e3edbeab18c","has_social_profiles":false,"id":5423545990,"linkedin":"","portal_id":3039596,"slug":"florencia-navarro","twitter":"","twitter_username":"","updated":1510060386115,"user_id":4503404,"username":"mariaflorencianavarro84@gmail.com","website":""},"blog_publish_to_social_media_task":"DONE","blueprint_type_id":0,"category":3,"category_id":3,"comment_count":0,"composition_id":0,"content_group":4972306924,"content_group_id":4972306924,"created":1520968072943,"created_time":1520968072943,"css":[],"css_text":"","ctas":[],"current_state":"PUBLISHED","currently_published":true,"deleted_at":0,"domain":"","enable_google_amp_output_override":false,"featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/laura%20veteranos.jpg","featured_image_alt_text":"laura veteranos","featured_image_height":0,"featured_image_length":0,"featured_image_width":0,"flex_areas":[],"freeze_date":1520969257514,"has_user_changes":true,"html_title":"Distribuimos el mapa bicontinental de nuestro pa\u00eds","id":5637202636,"is_captcha_required":true,"is_draft":false,"is_instant_email_enabled":true,"is_published":true,"is_social_publishing_enabled":true,"keywords":[],"label":"Distribuimos el mapa bicontinental de nuestro pa\u00eds","layout_sections":[],"link_rel_canonical_url":"","list_template":"generated_layouts\/5516809288.html","live_domain":"info.riogrande.gob.ar","meta":{"author_email":"mariaflorencianavarro84@gmail.com","post_summary":"<h3 style=\"text-align: center;\">\u201cTenemos la provincia m\u00e1s grande del mundo\u201d<\/h3>\n<p style=\"text-align: justify;\">Esta ma\u00f1ana el Municipio de R\u00edo Grande dio inicio a la campa\u00f1a de difusi\u00f3n y <strong>entrega a distintas instituciones de la ciudad del<\/strong> <a href=\"http:\/\/www.ign.gob.ar\/AreaInstitucional\/Normativa\/Leyes\/LeyBicontinental\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">mapa Bicontinental<\/a> de la Rep\u00fablica Argentina. <strong>El Centro de Veteranos de Guerra fue el punto de partida de la propuesta<\/strong>.<\/p>\n","author_username":"mariaflorencianavarro84@gmail.com","author_user_id":4503404,"has_user_changes":true,"last_edit_session_id":null,"last_edit_update_id":null,"html_title":"Distribuimos el mapa bicontinental de nuestro pa\u00eds","tag_ids":[5359516261],"topic_ids":[5359516261],"keywords":[],"campaign_name":null,"campaign_utm":null,"enable_google_amp_output_override":false,"featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/laura%20veteranos.jpg","featured_image_alt_text":"laura veteranos","link_rel_canonical_url":"","meta_description":"Esta ma\u00f1ana el Municipio de R\u00edo Grande dio inicio a la campa\u00f1a de difusi\u00f3n y entrega a distintas instituciones de la ciudad del mapa Bicontinental de la Rep\u00fablica Argentina. El Centro de Veteranos de Guerra fue el punto de partida de la propuesta. ","post_body":"<h3 style=\"text-align: center;\">\u201cTenemos la provincia m\u00e1s grande del mundo\u201d<\/h3>\n<p style=\"text-align: justify;\">Esta ma\u00f1ana el Municipio de R\u00edo Grande dio inicio a la campa\u00f1a de difusi\u00f3n y <strong>entrega a distintas instituciones de la ciudad del<\/strong> <a href=\"http:\/\/www.ign.gob.ar\/AreaInstitucional\/Normativa\/Leyes\/LeyBicontinental\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">mapa Bicontinental<\/a> de la Rep\u00fablica Argentina. <strong>El Centro de Veteranos de Guerra fue el punto de partida de la propuesta<\/strong>.<\/p>\n<!--more--><p style=\"text-align: justify;\">Para esto la secretaria de Modernizaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n, Laura Rojo, junto al subsecretario del \u00e1rea, Andr\u00e9s Dachary, visitaron la sede de los Veteranos de Guerra donde fueron recibidos por su presidente Roma Alancay e integrantes de la entidad.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El licenciado Andr\u00e9s Dachary indic\u00f3 que \u201ciniciamos aqu\u00ed, en el marco de las pr\u00f3ximas fechas que se aproximan vinculadas al 2 de Abril, una <strong>campa\u00f1a<\/strong> que quisimos denominar <strong>\u2018Haciendo Soberan\u00eda Juntos\u2019<\/strong>, que busca <strong>concientizar sobre la inmensidad de nuestro pa\u00eds<\/strong>, apuntalar el concepto de <a href=\"https:\/\/es.wikipedia.org\/wiki\/Soberan%C3%ADa\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">soberan\u00eda<\/a> y pertenencia\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El subsecretario Dachary remarc\u00f3 que \u201c<strong>todas estas cosas refuerzan el v\u00ednculo con Malvinas y la Ant\u00e1rtida<\/strong> y especialmente en esta provincia que tiene que tener un rol fundamental en esta tarea. Hemos realizado este trabajo que consiste en repartir en instituciones este mapa bicontinental y obviamente no pod\u00edamos empezar por otro lugar que no sea el centro de Veteranos de Guerra\u201d. <\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El funcionario adelant\u00f3 que \u201c<strong>seguiremos con otras instituciones, como colegios, bibliotecas y todas aquellas instituciones, que tengan presencia masiva<\/strong>, para que la gente vea la inmensidad de nuestro pa\u00eds y visualizarlo a trav\u00e9s de este mapa\u201d. <\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cAl observar el mapa, cambia la perspectiva de la inmensidad de la provincia\u201d, apreci\u00f3 la secretaria Laura Rojo quien record\u00f3 que \u201cera com\u00fan en los mapas viejos ver a la Ant\u00e1rtida como un tri\u00e1ngulo perdido a un costado y realmente podemos ver la inmensidad que nos coloca como la provincia m\u00e1s grande del mundo. Por un lado, esto es un orgullo, pero tambi\u00e9n nos coloca en una obligaci\u00f3n de cuidar lo nuestro, de protegerlo y de defenderlo\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Por su parte, el presidente del Centro de Veteranos de Guerra agradeci\u00f3 al Municipio de R\u00edo Grande el acompa\u00f1amiento en estos 23 a\u00f1os de la vigilia y record\u00f3 que \u201cjustamente un 13 de marzo del 2013, R\u00edo Grande fue nominado por el Congreso de la Naci\u00f3n como capital Nacional de la Vigilia y el Municipio siempre estuvo presente con acciones como \u00e9stas, la de traer este mapa bicontinental, donde se puede observar que nuestra provincia queda posicionada como el centro de nuestro pa\u00eds\u201d. <\/p>","publish_immediately":true,"use_featured_image":true,"rss_body":"<h3 style=\"text-align: center;\">\u201cTenemos la provincia m\u00e1s grande del mundo\u201d<\/h3>\n<p style=\"text-align: justify;\">Esta ma\u00f1ana el Municipio de R\u00edo Grande dio inicio a la campa\u00f1a de difusi\u00f3n y <strong>entrega a distintas instituciones de la ciudad del<\/strong> <a href=\"http:\/\/www.ign.gob.ar\/AreaInstitucional\/Normativa\/Leyes\/LeyBicontinental\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">mapa Bicontinental<\/a> de la Rep\u00fablica Argentina. <strong>El Centro de Veteranos de Guerra fue el punto de partida de la propuesta<\/strong>.<\/p>\n<!--more--><p style=\"text-align: justify;\">Para esto la secretaria de Modernizaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n, Laura Rojo, junto al subsecretario del \u00e1rea, Andr\u00e9s Dachary, visitaron la sede de los Veteranos de Guerra donde fueron recibidos por su presidente Roma Alancay e integrantes de la entidad.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El licenciado Andr\u00e9s Dachary indic\u00f3 que \u201ciniciamos aqu\u00ed, en el marco de las pr\u00f3ximas fechas que se aproximan vinculadas al 2 de Abril, una <strong>campa\u00f1a<\/strong> que quisimos denominar <strong>\u2018Haciendo Soberan\u00eda Juntos\u2019<\/strong>, que busca <strong>concientizar sobre la inmensidad de nuestro pa\u00eds<\/strong>, apuntalar el concepto de <a href=\"https:\/\/es.wikipedia.org\/wiki\/Soberan%C3%ADa\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">soberan\u00eda<\/a> y pertenencia\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El subsecretario Dachary remarc\u00f3 que \u201c<strong>todas estas cosas refuerzan el v\u00ednculo con Malvinas y la Ant\u00e1rtida<\/strong> y especialmente en esta provincia que tiene que tener un rol fundamental en esta tarea. Hemos realizado este trabajo que consiste en repartir en instituciones este mapa bicontinental y obviamente no pod\u00edamos empezar por otro lugar que no sea el centro de Veteranos de Guerra\u201d. <\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El funcionario adelant\u00f3 que \u201c<strong>seguiremos con otras instituciones, como colegios, bibliotecas y todas aquellas instituciones, que tengan presencia masiva<\/strong>, para que la gente vea la inmensidad de nuestro pa\u00eds y visualizarlo a trav\u00e9s de este mapa\u201d. <\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cAl observar el mapa, cambia la perspectiva de la inmensidad de la provincia\u201d, apreci\u00f3 la secretaria Laura Rojo quien record\u00f3 que \u201cera com\u00fan en los mapas viejos ver a la Ant\u00e1rtida como un tri\u00e1ngulo perdido a un costado y realmente podemos ver la inmensidad que nos coloca como la provincia m\u00e1s grande del mundo. Por un lado, esto es un orgullo, pero tambi\u00e9n nos coloca en una obligaci\u00f3n de cuidar lo nuestro, de protegerlo y de defenderlo\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Por su parte, el presidente del Centro de Veteranos de Guerra agradeci\u00f3 al Municipio de R\u00edo Grande el acompa\u00f1amiento en estos 23 a\u00f1os de la vigilia y record\u00f3 que \u201cjustamente un 13 de marzo del 2013, R\u00edo Grande fue nominado por el Congreso de la Naci\u00f3n como capital Nacional de la Vigilia y el Municipio siempre estuvo presente con acciones como \u00e9stas, la de traer este mapa bicontinental, donde se puede observar que nuestra provincia queda posicionada como el centro de nuestro pa\u00eds\u201d. <\/p>","rss_summary":"<h3 style=\"text-align: center;\">\u201cTenemos la provincia m\u00e1s grande del mundo\u201d<\/h3>\n<p style=\"text-align: justify;\">Esta ma\u00f1ana el Municipio de R\u00edo Grande dio inicio a la campa\u00f1a de difusi\u00f3n y <strong>entrega a distintas instituciones de la ciudad del<\/strong> <a href=\"http:\/\/www.ign.gob.ar\/AreaInstitucional\/Normativa\/Leyes\/LeyBicontinental\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">mapa Bicontinental<\/a> de la Rep\u00fablica Argentina. <strong>El Centro de Veteranos de Guerra fue el punto de partida de la propuesta<\/strong>.<\/p>\n","blog_post_schedule_task_uid":null,"blog_publish_to_social_media_task":"DONE"},"meta_description":"Esta ma\u00f1ana el Municipio de R\u00edo Grande dio inicio a la campa\u00f1a de difusi\u00f3n y entrega a distintas instituciones de la ciudad del mapa Bicontinental de la Rep\u00fablica Argentina. El Centro de Veteranos de Guerra fue el punto de partida de la propuesta. ","name":"Distribuimos el mapa bicontinental de nuestro pa\u00eds","page_redirected":false,"page_title":"Distribuimos el mapa bicontinental de nuestro pa\u00eds","parent_blog":{"absolute_url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar","allow_comments":true,"amp_body_color":"#404040","amp_body_font":"'Helvetica Neue', Helvetica, Arial, sans-serif","amp_body_font_size":"18","amp_custom_css":"","amp_header_background_color":"#ffffff","amp_header_color":"#1e1e1e","amp_header_font":"'Helvetica Neue', Helvetica, Arial, sans-serif","amp_header_font_size":"36","amp_link_color":"#416bb3","amp_logo_alt":"","amp_logo_height":0,"amp_logo_src":"","amp_logo_width":0,"analytics_page_id":4972306924,"attached_stylesheets":[],"captcha_after_days":7,"captcha_always":false,"category_id":3,"close_comments_older":0,"comment_date_format":"medium","comment_form_guid":"0be52f45-0d91-42c9-8c61-d365e8b06d82","comment_max_thread_depth":1,"comment_moderation":false,"comment_notification_emails":[],"comment_should_create_contact":false,"comment_verification_text":"","created":1490639392827,"created_date_time":1490639392827,"daily_notification_email_id":"4972306984","default_group_style_id":"","default_notification_from_name":"Sample Author","default_notification_reply_to":"SampleAuthor@hubspot.com","deleted_at":0,"description":"","domain":"","domain_when_published":"info.riogrande.gob.ar","email_api_subscription_id":3275650,"enable_google_amp_output":false,"enable_social_auto_publishing":true,"html_footer":"","html_footer_is_shared":true,"html_head":"","html_head_is_shared":true,"html_keywords":[],"html_title":"Informaci\u00f3n sobre R\u00edo Grande","id":4972306924,"instant_notification_email_id":"4972306969","item_layout_id":5518992581,"item_template_is_shared":false,"item_template_path":"generated_layouts\/5518992581.html","language":"en_US","listing_layout_id":5516809288,"listing_template_path":"generated_layouts\/5516809288.html","live_domain":"info.riogrande.gob.ar","month_filter_format":"MMMM yyyy","monthly_notification_email_id":"4972307006","name":"Informaci\u00f3n sobre R\u00edo Grande","portal_id":3039596,"post_html_footer":"","post_html_head":"","posts_per_listing_page":10,"posts_per_rss_feed":10,"public_title":"Informaci\u00f3n sobre R\u00edo Grande","publish_date_format":"medium","resolved_domain":"info.riogrande.gob.ar","root_url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar","show_social_link_facebook":true,"show_social_link_google_plus":true,"show_social_link_linkedin":true,"show_social_link_twitter":true,"show_summary_in_emails":true,"show_summary_in_listing":true,"show_summary_in_rss":true,"slug":"","social_account_twitter":"","subscription_contacts_property":"blog_default_hubspot_blog_4972306924_subscription","subscription_form_guid":"5f99f118-2f1f-4c02-926d-091541258238","subscription_lists_by_type":{"daily":2,"instant":1,"monthly":4,"weekly":3},"updated":1516043396997,"updated_date_time":1516043396997,"url_base":"info.riogrande.gob.ar","url_segments":[],"use_featured_image_in_summary":true,"uses_default_template":false,"weekly_notification_email_id":"4972306993"},"personas":[],"placement_guids":[],"portal_id":3039596,"post_body":"<h3 style=\"text-align: center;\">\u201cTenemos la provincia m\u00e1s grande del mundo\u201d<\/h3>\n<p style=\"text-align: justify;\">Esta ma\u00f1ana el Municipio de R\u00edo Grande dio inicio a la campa\u00f1a de difusi\u00f3n y <strong>entrega a distintas instituciones de la ciudad del<\/strong> <a href=\"http:\/\/www.ign.gob.ar\/AreaInstitucional\/Normativa\/Leyes\/LeyBicontinental\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">mapa Bicontinental<\/a> de la Rep\u00fablica Argentina. <strong>El Centro de Veteranos de Guerra fue el punto de partida de la propuesta<\/strong>.<\/p>\n<!--more--><p style=\"text-align: justify;\">Para esto la secretaria de Modernizaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n, Laura Rojo, junto al subsecretario del \u00e1rea, Andr\u00e9s Dachary, visitaron la sede de los Veteranos de Guerra donde fueron recibidos por su presidente Roma Alancay e integrantes de la entidad.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El licenciado Andr\u00e9s Dachary indic\u00f3 que \u201ciniciamos aqu\u00ed, en el marco de las pr\u00f3ximas fechas que se aproximan vinculadas al 2 de Abril, una <strong>campa\u00f1a<\/strong> que quisimos denominar <strong>\u2018Haciendo Soberan\u00eda Juntos\u2019<\/strong>, que busca <strong>concientizar sobre la inmensidad de nuestro pa\u00eds<\/strong>, apuntalar el concepto de <a href=\"https:\/\/es.wikipedia.org\/wiki\/Soberan%C3%ADa\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">soberan\u00eda<\/a> y pertenencia\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El subsecretario Dachary remarc\u00f3 que \u201c<strong>todas estas cosas refuerzan el v\u00ednculo con Malvinas y la Ant\u00e1rtida<\/strong> y especialmente en esta provincia que tiene que tener un rol fundamental en esta tarea. Hemos realizado este trabajo que consiste en repartir en instituciones este mapa bicontinental y obviamente no pod\u00edamos empezar por otro lugar que no sea el centro de Veteranos de Guerra\u201d. <\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El funcionario adelant\u00f3 que \u201c<strong>seguiremos con otras instituciones, como colegios, bibliotecas y todas aquellas instituciones, que tengan presencia masiva<\/strong>, para que la gente vea la inmensidad de nuestro pa\u00eds y visualizarlo a trav\u00e9s de este mapa\u201d. <\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cAl observar el mapa, cambia la perspectiva de la inmensidad de la provincia\u201d, apreci\u00f3 la secretaria Laura Rojo quien record\u00f3 que \u201cera com\u00fan en los mapas viejos ver a la Ant\u00e1rtida como un tri\u00e1ngulo perdido a un costado y realmente podemos ver la inmensidad que nos coloca como la provincia m\u00e1s grande del mundo. Por un lado, esto es un orgullo, pero tambi\u00e9n nos coloca en una obligaci\u00f3n de cuidar lo nuestro, de protegerlo y de defenderlo\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Por su parte, el presidente del Centro de Veteranos de Guerra agradeci\u00f3 al Municipio de R\u00edo Grande el acompa\u00f1amiento en estos 23 a\u00f1os de la vigilia y record\u00f3 que \u201cjustamente un 13 de marzo del 2013, R\u00edo Grande fue nominado por el Congreso de la Naci\u00f3n como capital Nacional de la Vigilia y el Municipio siempre estuvo presente con acciones como \u00e9stas, la de traer este mapa bicontinental, donde se puede observar que nuestra provincia queda posicionada como el centro de nuestro pa\u00eds\u201d. <\/p>","post_body_rss":"<h3 style=\"text-align: center;\">\u201cTenemos la provincia m\u00e1s grande del mundo\u201d<\/h3>\n<p style=\"text-align: justify;\">Esta ma\u00f1ana el Municipio de R\u00edo Grande dio inicio a la campa\u00f1a de difusi\u00f3n y <strong>entrega a distintas instituciones de la ciudad del<\/strong> <a href=\"http:\/\/www.ign.gob.ar\/AreaInstitucional\/Normativa\/Leyes\/LeyBicontinental\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">mapa Bicontinental<\/a> de la Rep\u00fablica Argentina. <strong>El Centro de Veteranos de Guerra fue el punto de partida de la propuesta<\/strong>.<\/p>\n<!--more--><p style=\"text-align: justify;\">Para esto la secretaria de Modernizaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n, Laura Rojo, junto al subsecretario del \u00e1rea, Andr\u00e9s Dachary, visitaron la sede de los Veteranos de Guerra donde fueron recibidos por su presidente Roma Alancay e integrantes de la entidad.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El licenciado Andr\u00e9s Dachary indic\u00f3 que \u201ciniciamos aqu\u00ed, en el marco de las pr\u00f3ximas fechas que se aproximan vinculadas al 2 de Abril, una <strong>campa\u00f1a<\/strong> que quisimos denominar <strong>\u2018Haciendo Soberan\u00eda Juntos\u2019<\/strong>, que busca <strong>concientizar sobre la inmensidad de nuestro pa\u00eds<\/strong>, apuntalar el concepto de <a href=\"https:\/\/es.wikipedia.org\/wiki\/Soberan%C3%ADa\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">soberan\u00eda<\/a> y pertenencia\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El subsecretario Dachary remarc\u00f3 que \u201c<strong>todas estas cosas refuerzan el v\u00ednculo con Malvinas y la Ant\u00e1rtida<\/strong> y especialmente en esta provincia que tiene que tener un rol fundamental en esta tarea. Hemos realizado este trabajo que consiste en repartir en instituciones este mapa bicontinental y obviamente no pod\u00edamos empezar por otro lugar que no sea el centro de Veteranos de Guerra\u201d. <\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El funcionario adelant\u00f3 que \u201c<strong>seguiremos con otras instituciones, como colegios, bibliotecas y todas aquellas instituciones, que tengan presencia masiva<\/strong>, para que la gente vea la inmensidad de nuestro pa\u00eds y visualizarlo a trav\u00e9s de este mapa\u201d. <\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cAl observar el mapa, cambia la perspectiva de la inmensidad de la provincia\u201d, apreci\u00f3 la secretaria Laura Rojo quien record\u00f3 que \u201cera com\u00fan en los mapas viejos ver a la Ant\u00e1rtida como un tri\u00e1ngulo perdido a un costado y realmente podemos ver la inmensidad que nos coloca como la provincia m\u00e1s grande del mundo. Por un lado, esto es un orgullo, pero tambi\u00e9n nos coloca en una obligaci\u00f3n de cuidar lo nuestro, de protegerlo y de defenderlo\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Por su parte, el presidente del Centro de Veteranos de Guerra agradeci\u00f3 al Municipio de R\u00edo Grande el acompa\u00f1amiento en estos 23 a\u00f1os de la vigilia y record\u00f3 que \u201cjustamente un 13 de marzo del 2013, R\u00edo Grande fue nominado por el Congreso de la Naci\u00f3n como capital Nacional de la Vigilia y el Municipio siempre estuvo presente con acciones como \u00e9stas, la de traer este mapa bicontinental, donde se puede observar que nuestra provincia queda posicionada como el centro de nuestro pa\u00eds\u201d. <\/p>","post_email_content":"<html>\n <head><\/head>\n <body>\n  <h3 style=\"text-align: center;\">\u201cTenemos la provincia m\u00e1s grande del mundo\u201d<\/h3> \n  <p style=\"text-align: justify;\">Esta ma\u00f1ana el Municipio de R\u00edo Grande dio inicio a la campa\u00f1a de difusi\u00f3n y <strong>entrega a distintas instituciones de la ciudad del<\/strong> <a href=\"http:\/\/www.ign.gob.ar\/AreaInstitucional\/Normativa\/Leyes\/LeyBicontinental\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">mapa Bicontinental<\/a> de la Rep\u00fablica Argentina. <strong>El Centro de Veteranos de Guerra fue el punto de partida de la propuesta<\/strong>.<\/p> \n <\/body>\n<\/html>","post_featured_image_if_enabled":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/laura%20veteranos.jpg","post_list_content":"<html>\n <head><\/head>\n <body>\n  <h3 style=\"text-align: center;\">\u201cTenemos la provincia m\u00e1s grande del mundo\u201d<\/h3> \n  <p style=\"text-align: justify;\">Esta ma\u00f1ana el Municipio de R\u00edo Grande dio inicio a la campa\u00f1a de difusi\u00f3n y <strong>entrega a distintas instituciones de la ciudad del<\/strong> <a href=\"http:\/\/www.ign.gob.ar\/AreaInstitucional\/Normativa\/Leyes\/LeyBicontinental\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">mapa Bicontinental<\/a> de la Rep\u00fablica Argentina. <strong>El Centro de Veteranos de Guerra fue el punto de partida de la propuesta<\/strong>.<\/p> \n <\/body>\n<\/html>","post_list_summary_featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/laura%20veteranos.jpg","post_rss_content":"<html>\n <head><\/head>\n <body>\n  <h3 style=\"text-align: center;\">\u201cTenemos la provincia m\u00e1s grande del mundo\u201d<\/h3> \n  <p style=\"text-align: justify;\">Esta ma\u00f1ana el Municipio de R\u00edo Grande dio inicio a la campa\u00f1a de difusi\u00f3n y <strong>entrega a distintas instituciones de la ciudad del<\/strong> <a href=\"http:\/\/www.ign.gob.ar\/AreaInstitucional\/Normativa\/Leyes\/LeyBicontinental\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">mapa Bicontinental<\/a> de la Rep\u00fablica Argentina. <strong>El Centro de Veteranos de Guerra fue el punto de partida de la propuesta<\/strong>.<\/p> \n <\/body>\n<\/html>","post_rss_summary_featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/laura%20veteranos.jpg","post_summary":"<h3 style=\"text-align: center;\">\u201cTenemos la provincia m\u00e1s grande del mundo\u201d<\/h3>\n<p style=\"text-align: justify;\">Esta ma\u00f1ana el Municipio de R\u00edo Grande dio inicio a la campa\u00f1a de difusi\u00f3n y <strong>entrega a distintas instituciones de la ciudad del<\/strong> <a href=\"http:\/\/www.ign.gob.ar\/AreaInstitucional\/Normativa\/Leyes\/LeyBicontinental\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">mapa Bicontinental<\/a> de la Rep\u00fablica Argentina. <strong>El Centro de Veteranos de Guerra fue el punto de partida de la propuesta<\/strong>.<\/p>\n","post_summary_rss":"<html>\n <head><\/head>\n <body>\n  <h3 style=\"text-align: center;\">\u201cTenemos la provincia m\u00e1s grande del mundo\u201d<\/h3> \n  <p style=\"text-align: justify;\">Esta ma\u00f1ana el Municipio de R\u00edo Grande dio inicio a la campa\u00f1a de difusi\u00f3n y <strong>entrega a distintas instituciones de la ciudad del<\/strong> <a href=\"http:\/\/www.ign.gob.ar\/AreaInstitucional\/Normativa\/Leyes\/LeyBicontinental\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">mapa Bicontinental<\/a> de la Rep\u00fablica Argentina. <strong>El Centro de Veteranos de Guerra fue el punto de partida de la propuesta<\/strong>.<\/p> \n <\/body>\n<\/html>","post_template":"generated_layouts\/5518992581.html","preview_key":"qkpFGQOD","processing_status":"PUBLISHED","publish_date":1520969257514,"publish_date_local_time":1520969257514,"publish_date_localized":{"date":1520969257514,"format":"medium","language":"en_US"},"publish_immediately":true,"published_url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/distribuimos-el-mapa-bicontinental-de-nuestro-pais","resolved_domain":"info.riogrande.gob.ar","rss_body":"<h3 style=\"text-align: center;\">\u201cTenemos la provincia m\u00e1s grande del mundo\u201d<\/h3>\n<p style=\"text-align: justify;\">Esta ma\u00f1ana el Municipio de R\u00edo Grande dio inicio a la campa\u00f1a de difusi\u00f3n y <strong>entrega a distintas instituciones de la ciudad del<\/strong> <a href=\"http:\/\/www.ign.gob.ar\/AreaInstitucional\/Normativa\/Leyes\/LeyBicontinental\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">mapa Bicontinental<\/a> de la Rep\u00fablica Argentina. <strong>El Centro de Veteranos de Guerra fue el punto de partida de la propuesta<\/strong>.<\/p>\n<!--more--><p style=\"text-align: justify;\">Para esto la secretaria de Modernizaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n, Laura Rojo, junto al subsecretario del \u00e1rea, Andr\u00e9s Dachary, visitaron la sede de los Veteranos de Guerra donde fueron recibidos por su presidente Roma Alancay e integrantes de la entidad.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El licenciado Andr\u00e9s Dachary indic\u00f3 que \u201ciniciamos aqu\u00ed, en el marco de las pr\u00f3ximas fechas que se aproximan vinculadas al 2 de Abril, una <strong>campa\u00f1a<\/strong> que quisimos denominar <strong>\u2018Haciendo Soberan\u00eda Juntos\u2019<\/strong>, que busca <strong>concientizar sobre la inmensidad de nuestro pa\u00eds<\/strong>, apuntalar el concepto de <a href=\"https:\/\/es.wikipedia.org\/wiki\/Soberan%C3%ADa\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">soberan\u00eda<\/a> y pertenencia\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El subsecretario Dachary remarc\u00f3 que \u201c<strong>todas estas cosas refuerzan el v\u00ednculo con Malvinas y la Ant\u00e1rtida<\/strong> y especialmente en esta provincia que tiene que tener un rol fundamental en esta tarea. Hemos realizado este trabajo que consiste en repartir en instituciones este mapa bicontinental y obviamente no pod\u00edamos empezar por otro lugar que no sea el centro de Veteranos de Guerra\u201d. <\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El funcionario adelant\u00f3 que \u201c<strong>seguiremos con otras instituciones, como colegios, bibliotecas y todas aquellas instituciones, que tengan presencia masiva<\/strong>, para que la gente vea la inmensidad de nuestro pa\u00eds y visualizarlo a trav\u00e9s de este mapa\u201d. <\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cAl observar el mapa, cambia la perspectiva de la inmensidad de la provincia\u201d, apreci\u00f3 la secretaria Laura Rojo quien record\u00f3 que \u201cera com\u00fan en los mapas viejos ver a la Ant\u00e1rtida como un tri\u00e1ngulo perdido a un costado y realmente podemos ver la inmensidad que nos coloca como la provincia m\u00e1s grande del mundo. Por un lado, esto es un orgullo, pero tambi\u00e9n nos coloca en una obligaci\u00f3n de cuidar lo nuestro, de protegerlo y de defenderlo\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Por su parte, el presidente del Centro de Veteranos de Guerra agradeci\u00f3 al Municipio de R\u00edo Grande el acompa\u00f1amiento en estos 23 a\u00f1os de la vigilia y record\u00f3 que \u201cjustamente un 13 de marzo del 2013, R\u00edo Grande fue nominado por el Congreso de la Naci\u00f3n como capital Nacional de la Vigilia y el Municipio siempre estuvo presente con acciones como \u00e9stas, la de traer este mapa bicontinental, donde se puede observar que nuestra provincia queda posicionada como el centro de nuestro pa\u00eds\u201d. <\/p>","rss_summary":"<h3 style=\"text-align: center;\">\u201cTenemos la provincia m\u00e1s grande del mundo\u201d<\/h3>\n<p style=\"text-align: justify;\">Esta ma\u00f1ana el Municipio de R\u00edo Grande dio inicio a la campa\u00f1a de difusi\u00f3n y <strong>entrega a distintas instituciones de la ciudad del<\/strong> <a href=\"http:\/\/www.ign.gob.ar\/AreaInstitucional\/Normativa\/Leyes\/LeyBicontinental\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">mapa Bicontinental<\/a> de la Rep\u00fablica Argentina. <strong>El Centro de Veteranos de Guerra fue el punto de partida de la propuesta<\/strong>.<\/p>\n","rss_summary_featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/laura%20veteranos.jpg","slug":"distribuimos-el-mapa-bicontinental-de-nuestro-pais","state":"PUBLISHED","subcategory":"normal_blog_post","synced_with_blog_root":true,"tag_ids":[5359516261],"tag_list":[],"tag_names":[],"template_path":"","template_path_for_render":"generated_layouts\/5518992581.html","title":"Distribuimos el mapa bicontinental de nuestro pa\u00eds","topic_ids":[5359516261],"topic_list":[],"topic_names":[],"topics":[5359516261],"translated_content":[],"tweet_immediately":false,"unpublished_at":0,"updated":1520970174458,"upsize_featured_image":false,"url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/distribuimos-el-mapa-bicontinental-de-nuestro-pais","use_featured_image":true,"views":0,"widget_containers":[],"widgetcontainers":[],"widgets":{"module_1506978622629435":{"body":{"email":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/email-24x24.png","network":"email"},"facebook":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/facebook-24x24.png","network":"facebook"},"google_plus":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/googleplus-24x24.png","network":"google_plus"},"linkedin":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/linkedin-24x24.png","network":"linkedin"},"pinterest":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/pinterest-24x24.png","network":"pinterest"},"twitter":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/twitter-24x24.png","network":"twitter"}},"child_css":[],"css":[],"id":"module_1506978622629435","label":"Social Sharing","name":"module_1506978622629435","smart_type":null,"type":"social_sharing"},"module_1507037604440482":{"body":{"email":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/email-24x24.png","network":"email"},"facebook":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/facebook-24x24.png","network":"facebook"},"google_plus":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/googleplus-24x24.png","network":"google_plus"},"linkedin":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/linkedin-24x24.png","network":"linkedin"},"pinterest":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/pinterest-24x24.png","network":"pinterest"},"twitter":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/twitter-24x24.png","network":"twitter"}},"child_css":[],"css":[],"id":"module_1507037604440482","label":"Fixed Social Sharing","name":"module_1507037604440482","smart_type":null,"type":"social_sharing"},"module_1507047465123517":{"body":{"value":"Si te gust\u00f3 este art\u00edculo puedes compartirlo"},"child_css":[],"css":[],"id":"module_1507047465123517","label":"Header","name":"module_1507047465123517","smart_type":null,"type":"header"},"module_1507059705444555":{"body":{"custom_widget_id":5366111640,"field_types":{"hidden_actual_post":"boolean","quantity_to_show":"text"},"module_id":1800602,"per_widget_wrapper_html":"","tag":"custom_widget","type":"custom_widget","widget_name":"MRG - Notas Relacionadas","wrapping_html":""},"child_css":[],"css":[],"id":"module_1507059705444555","label":"MRG - Notas Relacionadas","module_id":1800602,"name":"module_1507059705444555","smart_type":null,"type":"custom_widget"},"module_150905533993192":{"body":{"html":""},"child_css":[],"css":[],"id":"module_150905533993192","label":"CTA","name":"module_150905533993192","smart_type":null,"type":"rich_text"},"name":{"body":{"value":"Distribuimos el mapa bicontinental de nuestro pa\u00eds"},"child_css":[],"css":[],"id":"name","label":"T\u00edtulo","name":"name","type":"text"},"post_body":{"body":{"value":"<h3 style=\"text-align: center;\">\u201cTenemos la provincia m\u00e1s grande del mundo\u201d<\/h3>\n<p style=\"text-align: justify;\">Esta ma\u00f1ana el Municipio de R\u00edo Grande dio inicio a la campa\u00f1a de difusi\u00f3n y <strong>entrega a distintas instituciones de la ciudad del<\/strong> <a href=\"http:\/\/www.ign.gob.ar\/AreaInstitucional\/Normativa\/Leyes\/LeyBicontinental\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">mapa Bicontinental<\/a> de la Rep\u00fablica Argentina. <strong>El Centro de Veteranos de Guerra fue el punto de partida de la propuesta<\/strong>.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Para esto la secretaria de Modernizaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n, Laura Rojo, junto al subsecretario del \u00e1rea, Andr\u00e9s Dachary, visitaron la sede de los Veteranos de Guerra donde fueron recibidos por su presidente Roma Alancay e integrantes de la entidad.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El licenciado Andr\u00e9s Dachary indic\u00f3 que \u201ciniciamos aqu\u00ed, en el marco de las pr\u00f3ximas fechas que se aproximan vinculadas al 2 de Abril, una <strong>campa\u00f1a<\/strong> que quisimos denominar <strong>\u2018Haciendo Soberan\u00eda Juntos\u2019<\/strong>, que busca <strong>concientizar sobre la inmensidad de nuestro pa\u00eds<\/strong>, apuntalar el concepto de <a href=\"https:\/\/es.wikipedia.org\/wiki\/Soberan%C3%ADa\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">soberan\u00eda<\/a> y pertenencia\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El subsecretario Dachary remarc\u00f3 que \u201c<strong>todas estas cosas refuerzan el v\u00ednculo con Malvinas y la Ant\u00e1rtida<\/strong> y especialmente en esta provincia que tiene que tener un rol fundamental en esta tarea. Hemos realizado este trabajo que consiste en repartir en instituciones este mapa bicontinental y obviamente no pod\u00edamos empezar por otro lugar que no sea el centro de Veteranos de Guerra\u201d. <\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El funcionario adelant\u00f3 que \u201c<strong>seguiremos con otras instituciones, como colegios, bibliotecas y todas aquellas instituciones, que tengan presencia masiva<\/strong>, para que la gente vea la inmensidad de nuestro pa\u00eds y visualizarlo a trav\u00e9s de este mapa\u201d. <\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cAl observar el mapa, cambia la perspectiva de la inmensidad de la provincia\u201d, apreci\u00f3 la secretaria Laura Rojo quien record\u00f3 que \u201cera com\u00fan en los mapas viejos ver a la Ant\u00e1rtida como un tri\u00e1ngulo perdido a un costado y realmente podemos ver la inmensidad que nos coloca como la provincia m\u00e1s grande del mundo. Por un lado, esto es un orgullo, pero tambi\u00e9n nos coloca en una obligaci\u00f3n de cuidar lo nuestro, de protegerlo y de defenderlo\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Por su parte, el presidente del Centro de Veteranos de Guerra agradeci\u00f3 al Municipio de R\u00edo Grande el acompa\u00f1amiento en estos 23 a\u00f1os de la vigilia y record\u00f3 que \u201cjustamente un 13 de marzo del 2013, R\u00edo Grande fue nominado por el Congreso de la Naci\u00f3n como capital Nacional de la Vigilia y el Municipio siempre estuvo presente con acciones como \u00e9stas, la de traer este mapa bicontinental, donde se puede observar que nuestra provincia queda posicionada como el centro de nuestro pa\u00eds\u201d. <\/p>"},"child_css":[],"css":[],"id":"post_body","label":"Cuerpo de la publicaci\u00f3n","name":"post_body","type":"rich_text"}}}]