[{"ab":false,"ab_variation":false,"absolute_url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/celebramos-la-5ta-edicion-de-los-premios-ciudad-de-rio-grande","allowed_slug_conflict":false,"analytics_page_id":"5647334540","analytics_page_type":"blog-post","archived":false,"are_comments_allowed":true,"attached_stylesheets":[],"author":"julietagrosso19@gmail.com","author_at":1521476077581,"author_email":"julietagrosso19@gmail.com","author_name":"Mar\u00eda Julieta Grosso","author_user_id":4973931,"author_username":"julietagrosso19@gmail.com","blog_author":{"avatar":"","bio":"","created":1510925432050,"deleted_at":0,"display_name":"Julieta Grosso","email":"julietagrosso19@gmail.com","facebook":"","full_name":"Julieta Grosso","google_plus":"","gravatar_url":"https:\/\/app.hubspot.com\/settings\/avatar\/a64236d01061946870c4a3fa3db8123b","has_social_profiles":false,"id":5440322683,"linkedin":"","portal_id":3039596,"slug":"julieta-grosso","twitter":"","twitter_username":"","updated":1510925450362,"user_id":4973931,"username":"julietagrosso19@gmail.com","website":""},"blog_author_id":5440322683,"blog_post_author":{"avatar":"","bio":"","created":1510925432050,"deleted_at":0,"display_name":"Julieta Grosso","email":"julietagrosso19@gmail.com","facebook":"","full_name":"Julieta Grosso","google_plus":"","gravatar_url":"https:\/\/app.hubspot.com\/settings\/avatar\/a64236d01061946870c4a3fa3db8123b","has_social_profiles":false,"id":5440322683,"linkedin":"","portal_id":3039596,"slug":"julieta-grosso","twitter":"","twitter_username":"","updated":1510925450362,"user_id":4973931,"username":"julietagrosso19@gmail.com","website":""},"blog_publish_to_social_media_task":"DONE","blueprint_type_id":0,"category":3,"category_id":3,"comment_count":0,"composition_id":0,"content_group":4972306924,"content_group_id":4972306924,"created":1521473927073,"created_time":1521473927073,"css":[],"css_text":"","ctas":[],"current_state":"PUBLISHED","currently_published":true,"deleted_at":0,"domain":"","enable_google_amp_output_override":false,"featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/CL5A3741.jpg","featured_image_alt_text":"CL5A3741","featured_image_height":0,"featured_image_length":0,"featured_image_width":0,"flex_areas":[],"freeze_date":1521475151682,"has_user_changes":true,"html_title":"Celebramos la 5ta edici\u00f3n de los Premios Ciudad de R\u00edo Grande","id":5647334540,"is_captcha_required":true,"is_draft":false,"is_instant_email_enabled":true,"is_published":true,"is_social_publishing_enabled":true,"keywords":[],"label":"Celebramos la 5ta edici\u00f3n de los Premios Ciudad de R\u00edo Grande","layout_sections":[],"link_rel_canonical_url":"","list_template":"generated_layouts\/5516809288.html","live_domain":"info.riogrande.gob.ar","meta":{"author_email":"julietagrosso19@gmail.com","post_summary":"<h4 style=\"text-align: center;\"><strong><em>La Judoca Roc\u00edo Ledesma fue la ganadora del premio de oro de este a\u00f1o. El intendente Gustavo Melella pidi\u00f3 a los deportistas que \u201csiempre sean testimonio de esperanza, de fuerza y de lucha\u201d. La ceremonia este a\u00f1o fue transmitida por streaming a todo el mundo.<\/em><\/strong><\/h4>\n<p><em>&nbsp;<\/em><\/p>\n","author_username":"julietagrosso19@gmail.com","author_user_id":4973931,"has_user_changes":true,"last_edit_session_id":null,"last_edit_update_id":null,"html_title":"Celebramos la 5ta edici\u00f3n de los Premios Ciudad de R\u00edo Grande","tag_ids":[5359516210],"topic_ids":[5359516210],"keywords":[],"campaign_name":null,"campaign_utm":null,"enable_google_amp_output_override":false,"featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/CL5A3741.jpg","featured_image_alt_text":"CL5A3741","link_rel_canonical_url":"","meta_description":"Se realiz\u00f3 en la noche del s\u00e1bado, la tradicional entrega de los Premios Ciudad de R\u00edo Grande en su Quinta edici\u00f3n, que cont\u00f3 con la presencia del gimnasta ol\u00edmpico Federico Molinari, acompa\u00f1ando a los deportistas de la ciudad.","post_body":"<h4 style=\"text-align: center;\"><strong><em>La Judoca Roc\u00edo Ledesma fue la ganadora del premio de oro de este a\u00f1o. El intendente Gustavo Melella pidi\u00f3 a los deportistas que \u201csiempre sean testimonio de esperanza, de fuerza y de lucha\u201d. La ceremonia este a\u00f1o fue transmitida por streaming a todo el mundo.<\/em><\/strong><\/h4>\n<p><em>&nbsp;<\/em><\/p>\n<!--more--><p style=\"text-align: justify;\">Se realiz\u00f3 en la noche del s\u00e1bado, la tradicional <strong>entrega<\/strong> de los <strong>Premios Ciudad de R\u00edo Grande en su Quinta edici\u00f3n, que cont\u00f3 con la presencia del gimnasta ol\u00edmpico <a href=\"https:\/\/es.wikipedia.org\/wiki\/Federico_Molinari\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">Federico Molinari<\/a>, acompa\u00f1ando a los deportistas de la ciudad<\/strong>.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El evento organizado por la Agencia de Deportes y Juventud, se llev\u00f3 a cabo en la Casa de la Cultura y por primera vez se transmiti\u00f3 v\u00eda streaming, permitiendo que desde todas partes del pa\u00eds y el mundo se pudo seguir las instancias de la premiaci\u00f3n.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El intendente Gustavo Melella estuvo acompa\u00f1ado por el vicegobernador Juan Carlos Arcando, el senador Jos\u00e9 Ojeda, los concejales Ver\u00f3nica Gonz\u00e1lez y Ra\u00fal Von der Thusen, el gerente Ejecutivo de la Agencia de Deportes y Juventud, Diego Lassalle y miembros del Gabinete Municipal junto a autoridades de fuerzas militares y de seguridad. &nbsp;<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">En su discurso, el Intendente destac\u00f3 la presencia de Federico Molinari, \u201cun deportista de renombre internacional, un argentino que haya llevado el deporte de gimnasia ol\u00edmpica a lo m\u00e1s alto, que hoy este con total humildad aqu\u00ed y verlo iniciando a los chicos en la inauguraci\u00f3n del Centro de Gimnasia Art\u00edstica, es muy valioso\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El profesor Melella aprovech\u00f3 la oportunidad para honrar la memoria de \u201cuna compa\u00f1era de trabajo ligada al deporte motor y una referente de esa disciplina, como lo era Melisa, que hace poquito parti\u00f3. Hoy ella tambi\u00e9n nos est\u00e1 acompa\u00f1ando\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Melella pidi\u00f3 a los deportistas de la ciudad que \u201csiempre sean testimonio de esperanza, de fuerza y de lucha\u201d, <\/strong>porque \u201cdetr\u00e1s de cada uno de ustedes hay mucho sacrificio y mucha lucha.<strong> Por eso en esta noche donde se los celebra, la ciudad les pide eso, que no dejen nunca de ser lo que son hoy, referentes de esperanza, de lucha y de compromiso\u201d<\/strong>, exhort\u00f3.&nbsp;<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Finalmente, en su discurso el intendente pidi\u00f3 a los deportistas que \u201ccuando est\u00e9n en alg\u00fan podio, en alguna otra parte lejos de la ciudad, acu\u00e9rdense de sus padres, de sus entrenadores, de los clubes que muchas veces de forma gratuita los ayudaron y que sean buenos referentes del resto de los chicos\u201d.&nbsp;<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Luego de esto se dio inicio a la ceremonia de entrega de los premios en las 51 ternas que se hab\u00edan establecido, para reconocer el desempe\u00f1o de los deportistas locales durante el a\u00f1o pasado.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El broche de oro fue el momento del <strong>premio de oro que este a\u00f1o recay\u00f3 en la Judoca Roc\u00edo Ledesma<\/strong>, quien se encuentra compitiendo, representando a la ciudad y al pa\u00eds, en el exterior, por eso el reconocimiento fue recibido por su madre.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">La destacada deportista, surgida de la cantera de la Escuela municipal de Judo. La joven, quien es disminuida visual, pero eso no le impidi\u00f3 en 2014 adjudicarse la Medalla de Oro en la categor\u00eda juvenil de los Juegos Juveniles Parapanamericanos; luego consigui\u00f3 el s\u00e9ptimo lugar en el Mundial de Judo paral\u00edmpico en Hungr\u00eda.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Integra la Selecci\u00f3n Nacional de Judo, tras su gran participaci\u00f3n del Mundial en Corea, entre otros logros.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cQuiero agradecer a todos, porque de no ser por el deporte Roc\u00edo no hubiera avanzado donde est\u00e1\u201d. Tambi\u00e9n destac\u00f3 \u201ctodo el apoyo del Municipio y sus dirigentes, la gente del CRD, porque gracias a ellos, mi hija ha crecido mucho como deportista, ella entrena todos los d\u00edas y con mucho esfuerzo pone todo de su parte para alcanzar sus objetivos y hoy queremos agradecer este reconcomiendo\u201d, valor\u00f3 emocionada su madre.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Los ganadores de la quinta entrega de los premios \u201cCiudad de Rio Grande\u201d<\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>1-Deporte:<\/u> <strong>\u201cJudo\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Ledesma Dure, Roc\u00edo Silvana<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>2-Deporte:<\/u> <strong>\u201cAdultos Mayores\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Hern\u00e1ndez, Hugo<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>3-Deporte:<\/u> <strong>\u201cKarate Do\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Piaggio, Antonela<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>4-Deporte:<\/u><strong> \u201cAdaptado\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Maza, Nahuel<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>5-Deporte:<\/u><strong> \u201cPowerlifting\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>L\u00f3pez, Micaela<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>6-Deporte: <\/u><strong>\u201cBoxeo\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Maximiliano Duarte<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>7-Deporte:<\/u> <strong>\u201cTaekwondo ITF\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>-Rolando, Candela<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>8-Deporte:<\/u> <strong>\u201cRugby\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Viel, Francisco<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>9-Deporte:<\/u> <strong>\u201cKarate Tradicional\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Prado, Lautaro<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>10-Deporte:<\/u> <strong>\u201cAjedrez\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Quiroga, \u00c1ngel<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>11-Deporte:<\/u> <strong>\u201cTaekwondo WTF\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Fern\u00e1ndez, Brandon Marcelo<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>12-Deporte<strong>:<\/strong><\/u><strong> \u201cPadel\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Gallardo, Iv\u00e1n<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>13-Deporte:<\/u> <strong>\u201cFisicoculturismo\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>-Bertazzo, Jimena Noem\u00ed<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>14-Deporte:<\/u> <strong>\u201cGimnasia R\u00edtmica\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Zurita, Azul<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>15-Deporte:<\/u> <strong>\u201cLevantamiento Ol\u00edmpico\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Ruiz C\u00e1rdenas, Leandro<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>16-Deporte:<\/u> <strong>\u201cGimnasia Art\u00edstica\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Aquino R\u00edos, M\u00e9lani Agostina<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>17-Deporte:<\/u> <strong>\u201cJiu Jitsu\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Maidana, Cristian Gabriel<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>18-Deporte:<\/u> <strong>\u201cHockey Pista\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Nieto, Carolina Jainen<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>19-Deporte:<\/u> <strong>\u201cSalto H\u00edpico\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Valentina Ag\u00fcero<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>20-Deporte<strong>:<\/strong><\/u><strong> \u201cHockey Rollers\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Carmona, \u00c1lvaro Fern\u00e1n<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>21-Deporte: <\/u><strong>\u201cWaterpolo\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Uriona, Iv\u00e1n Dar\u00edo<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>22-Deporte:<\/u> <strong>\u201cTiro Deportivo Ol\u00edmpico\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>D\u00e1vila Miguel, Romina Aylen<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>23-Deporte:<\/u> <strong>\u201cNataci\u00f3n\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Picatto, Francisco Gabriel<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>24-Deporte:<\/u> <strong>\u201cTiro Deportiv<\/strong>o\u201d<\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Bremsz, Gustavo<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>25-Deporte:<\/u> <strong>\u201cBochas\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Pousa, V\u00edctor<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>26-Deporte:<\/u> <strong>\u201cATV\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Barr\u00eda, Tom\u00e1s<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>27-Deporte:<\/u> <strong>\u201cArquer\u00eda\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Casabene, Jos\u00e9 Luis<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>28-Deporte:<\/u> <strong>\u201cTenis\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Sciutto, Juan<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>29-Deporte:<\/u> <strong>\u201cV\u00f3ley\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Ybars, Franco<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>30-Deporte:<\/u> <strong>\u201cAtletismo\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Ernaga, Pablo<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>31-Deporte:<\/u><strong> \u201cB\u00e1squet\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Cruz, Rodrigo<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>32-Deporte<\/u>:<strong> \u201cHandball\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Soria, Juan<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>33-Deporte:<\/u> <strong>\u201cCanotaje\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Vera, Guillermo Francisco<\/li>\n<li><\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>34-Deporte: <\/u><strong>\u201cCiclismo de Ruta\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Acosta Ricardo<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>35-Deporte:<\/u> <strong>\u201cDeportes Combinados\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Pereyra, Leandro<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>36-Deporte:<\/u> <strong>\u201cCiclismo Rural\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Barcenas, Alejandro<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>37-Deporte:<\/u> <strong>\u201cFutsal Sal\u00f3n AFA\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Perpetto, Facundo Israel<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>38- Deporte:<\/u> <strong>\u201cCiclismo de Monta\u00f1a\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Romero, Juan Pablo<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>39-Deporte:<\/u> <strong>\u201cFutbol 11\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Bravo, Gustavo Andr\u00e9s<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>40-Deporte:<\/u> <strong>\u201cMotociclismo\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Orellana, Kevin<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>41-Deporte:<\/u> <strong>\u201cFutsal CAFS\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Mart\u00ednez, Lucas<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>42-Deporte:<\/u><strong> \u201cHermandad\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Marchisio, Luis<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>43-Deporte:<\/u> <strong>\u201cKarting\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Pereira, Joaqu\u00edn<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>44-Deporte:<\/u> <strong>\u201cAPITUR\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Igor, Federico<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>45-Deporte:<\/u> <strong>\u201cTenis de Mesa\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Soto, Mauricio<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>46-Deporte:<\/u> <strong>\u201cAutomovilismo pista\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Medina, Gabriel<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>47-Deporte:<\/u> <strong>\u201cLiga Independiente de Futbol\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Tulian, Ricardo Jes\u00fas<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>48-Deporte:<\/u> <strong>\u201cACTCF\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Lucas Bottan<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>49-Deporte:<\/u> <strong>\u201cRollers Free Style\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Mart\u00ednez Lucas<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>50-Deporte:<\/u> <strong>\u201cBMX Free Style\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Miranda Santiago<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>51-Deporte:<\/u> <strong>\u201cSkateboarding\u201d<\/strong><\/p>\n<ul>\n<li style=\"text-align: justify;\">Portables Jerem\u00edas<\/li>\n<\/ul>","publish_immediately":true,"use_featured_image":true,"rss_body":"<h4 style=\"text-align: center;\"><strong><em>La Judoca Roc\u00edo Ledesma fue la ganadora del premio de oro de este a\u00f1o. El intendente Gustavo Melella pidi\u00f3 a los deportistas que \u201csiempre sean testimonio de esperanza, de fuerza y de lucha\u201d. La ceremonia este a\u00f1o fue transmitida por streaming a todo el mundo.<\/em><\/strong><\/h4>\n<p><em>&nbsp;<\/em><\/p>\n<!--more--><p style=\"text-align: justify;\">Se realiz\u00f3 en la noche del s\u00e1bado, la tradicional <strong>entrega<\/strong> de los <strong>Premios Ciudad de R\u00edo Grande en su Quinta edici\u00f3n, que cont\u00f3 con la presencia del gimnasta ol\u00edmpico <a href=\"https:\/\/es.wikipedia.org\/wiki\/Federico_Molinari\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">Federico Molinari<\/a>, acompa\u00f1ando a los deportistas de la ciudad<\/strong>.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El evento organizado por la Agencia de Deportes y Juventud, se llev\u00f3 a cabo en la Casa de la Cultura y por primera vez se transmiti\u00f3 v\u00eda streaming, permitiendo que desde todas partes del pa\u00eds y el mundo se pudo seguir las instancias de la premiaci\u00f3n.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El intendente Gustavo Melella estuvo acompa\u00f1ado por el vicegobernador Juan Carlos Arcando, el senador Jos\u00e9 Ojeda, los concejales Ver\u00f3nica Gonz\u00e1lez y Ra\u00fal Von der Thusen, el gerente Ejecutivo de la Agencia de Deportes y Juventud, Diego Lassalle y miembros del Gabinete Municipal junto a autoridades de fuerzas militares y de seguridad. &nbsp;<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">En su discurso, el Intendente destac\u00f3 la presencia de Federico Molinari, \u201cun deportista de renombre internacional, un argentino que haya llevado el deporte de gimnasia ol\u00edmpica a lo m\u00e1s alto, que hoy este con total humildad aqu\u00ed y verlo iniciando a los chicos en la inauguraci\u00f3n del Centro de Gimnasia Art\u00edstica, es muy valioso\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El profesor Melella aprovech\u00f3 la oportunidad para honrar la memoria de \u201cuna compa\u00f1era de trabajo ligada al deporte motor y una referente de esa disciplina, como lo era Melisa, que hace poquito parti\u00f3. Hoy ella tambi\u00e9n nos est\u00e1 acompa\u00f1ando\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Melella pidi\u00f3 a los deportistas de la ciudad que \u201csiempre sean testimonio de esperanza, de fuerza y de lucha\u201d, <\/strong>porque \u201cdetr\u00e1s de cada uno de ustedes hay mucho sacrificio y mucha lucha.<strong> Por eso en esta noche donde se los celebra, la ciudad les pide eso, que no dejen nunca de ser lo que son hoy, referentes de esperanza, de lucha y de compromiso\u201d<\/strong>, exhort\u00f3.&nbsp;<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Finalmente, en su discurso el intendente pidi\u00f3 a los deportistas que \u201ccuando est\u00e9n en alg\u00fan podio, en alguna otra parte lejos de la ciudad, acu\u00e9rdense de sus padres, de sus entrenadores, de los clubes que muchas veces de forma gratuita los ayudaron y que sean buenos referentes del resto de los chicos\u201d.&nbsp;<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Luego de esto se dio inicio a la ceremonia de entrega de los premios en las 51 ternas que se hab\u00edan establecido, para reconocer el desempe\u00f1o de los deportistas locales durante el a\u00f1o pasado.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El broche de oro fue el momento del <strong>premio de oro que este a\u00f1o recay\u00f3 en la Judoca Roc\u00edo Ledesma<\/strong>, quien se encuentra compitiendo, representando a la ciudad y al pa\u00eds, en el exterior, por eso el reconocimiento fue recibido por su madre.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">La destacada deportista, surgida de la cantera de la Escuela municipal de Judo. La joven, quien es disminuida visual, pero eso no le impidi\u00f3 en 2014 adjudicarse la Medalla de Oro en la categor\u00eda juvenil de los Juegos Juveniles Parapanamericanos; luego consigui\u00f3 el s\u00e9ptimo lugar en el Mundial de Judo paral\u00edmpico en Hungr\u00eda.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Integra la Selecci\u00f3n Nacional de Judo, tras su gran participaci\u00f3n del Mundial en Corea, entre otros logros.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cQuiero agradecer a todos, porque de no ser por el deporte Roc\u00edo no hubiera avanzado donde est\u00e1\u201d. Tambi\u00e9n destac\u00f3 \u201ctodo el apoyo del Municipio y sus dirigentes, la gente del CRD, porque gracias a ellos, mi hija ha crecido mucho como deportista, ella entrena todos los d\u00edas y con mucho esfuerzo pone todo de su parte para alcanzar sus objetivos y hoy queremos agradecer este reconcomiendo\u201d, valor\u00f3 emocionada su madre.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Los ganadores de la quinta entrega de los premios \u201cCiudad de Rio Grande\u201d<\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>1-Deporte:<\/u> <strong>\u201cJudo\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Ledesma Dure, Roc\u00edo Silvana<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>2-Deporte:<\/u> <strong>\u201cAdultos Mayores\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Hern\u00e1ndez, Hugo<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>3-Deporte:<\/u> <strong>\u201cKarate Do\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Piaggio, Antonela<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>4-Deporte:<\/u><strong> \u201cAdaptado\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Maza, Nahuel<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>5-Deporte:<\/u><strong> \u201cPowerlifting\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>L\u00f3pez, Micaela<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>6-Deporte: <\/u><strong>\u201cBoxeo\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Maximiliano Duarte<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>7-Deporte:<\/u> <strong>\u201cTaekwondo ITF\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>-Rolando, Candela<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>8-Deporte:<\/u> <strong>\u201cRugby\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Viel, Francisco<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>9-Deporte:<\/u> <strong>\u201cKarate Tradicional\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Prado, Lautaro<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>10-Deporte:<\/u> <strong>\u201cAjedrez\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Quiroga, \u00c1ngel<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>11-Deporte:<\/u> <strong>\u201cTaekwondo WTF\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Fern\u00e1ndez, Brandon Marcelo<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>12-Deporte<strong>:<\/strong><\/u><strong> \u201cPadel\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Gallardo, Iv\u00e1n<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>13-Deporte:<\/u> <strong>\u201cFisicoculturismo\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>-Bertazzo, Jimena Noem\u00ed<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>14-Deporte:<\/u> <strong>\u201cGimnasia R\u00edtmica\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Zurita, Azul<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>15-Deporte:<\/u> <strong>\u201cLevantamiento Ol\u00edmpico\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Ruiz C\u00e1rdenas, Leandro<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>16-Deporte:<\/u> <strong>\u201cGimnasia Art\u00edstica\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Aquino R\u00edos, M\u00e9lani Agostina<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>17-Deporte:<\/u> <strong>\u201cJiu Jitsu\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Maidana, Cristian Gabriel<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>18-Deporte:<\/u> <strong>\u201cHockey Pista\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Nieto, Carolina Jainen<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>19-Deporte:<\/u> <strong>\u201cSalto H\u00edpico\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Valentina Ag\u00fcero<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>20-Deporte<strong>:<\/strong><\/u><strong> \u201cHockey Rollers\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Carmona, \u00c1lvaro Fern\u00e1n<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>21-Deporte: <\/u><strong>\u201cWaterpolo\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Uriona, Iv\u00e1n Dar\u00edo<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>22-Deporte:<\/u> <strong>\u201cTiro Deportivo Ol\u00edmpico\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>D\u00e1vila Miguel, Romina Aylen<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>23-Deporte:<\/u> <strong>\u201cNataci\u00f3n\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Picatto, Francisco Gabriel<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>24-Deporte:<\/u> <strong>\u201cTiro Deportiv<\/strong>o\u201d<\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Bremsz, Gustavo<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>25-Deporte:<\/u> <strong>\u201cBochas\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Pousa, V\u00edctor<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>26-Deporte:<\/u> <strong>\u201cATV\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Barr\u00eda, Tom\u00e1s<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>27-Deporte:<\/u> <strong>\u201cArquer\u00eda\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Casabene, Jos\u00e9 Luis<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>28-Deporte:<\/u> <strong>\u201cTenis\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Sciutto, Juan<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>29-Deporte:<\/u> <strong>\u201cV\u00f3ley\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Ybars, Franco<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>30-Deporte:<\/u> <strong>\u201cAtletismo\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Ernaga, Pablo<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>31-Deporte:<\/u><strong> \u201cB\u00e1squet\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Cruz, Rodrigo<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>32-Deporte<\/u>:<strong> \u201cHandball\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Soria, Juan<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>33-Deporte:<\/u> <strong>\u201cCanotaje\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Vera, Guillermo Francisco<\/li>\n<li><\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>34-Deporte: <\/u><strong>\u201cCiclismo de Ruta\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Acosta Ricardo<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>35-Deporte:<\/u> <strong>\u201cDeportes Combinados\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Pereyra, Leandro<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>36-Deporte:<\/u> <strong>\u201cCiclismo Rural\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Barcenas, Alejandro<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>37-Deporte:<\/u> <strong>\u201cFutsal Sal\u00f3n AFA\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Perpetto, Facundo Israel<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>38- Deporte:<\/u> <strong>\u201cCiclismo de Monta\u00f1a\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Romero, Juan Pablo<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>39-Deporte:<\/u> <strong>\u201cFutbol 11\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Bravo, Gustavo Andr\u00e9s<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>40-Deporte:<\/u> <strong>\u201cMotociclismo\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Orellana, Kevin<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>41-Deporte:<\/u> <strong>\u201cFutsal CAFS\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Mart\u00ednez, Lucas<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>42-Deporte:<\/u><strong> \u201cHermandad\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Marchisio, Luis<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>43-Deporte:<\/u> <strong>\u201cKarting\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Pereira, Joaqu\u00edn<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>44-Deporte:<\/u> <strong>\u201cAPITUR\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Igor, Federico<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>45-Deporte:<\/u> <strong>\u201cTenis de Mesa\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Soto, Mauricio<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>46-Deporte:<\/u> <strong>\u201cAutomovilismo pista\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Medina, Gabriel<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>47-Deporte:<\/u> <strong>\u201cLiga Independiente de Futbol\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Tulian, Ricardo Jes\u00fas<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>48-Deporte:<\/u> <strong>\u201cACTCF\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Lucas Bottan<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>49-Deporte:<\/u> <strong>\u201cRollers Free Style\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Mart\u00ednez Lucas<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>50-Deporte:<\/u> <strong>\u201cBMX Free Style\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Miranda Santiago<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>51-Deporte:<\/u> <strong>\u201cSkateboarding\u201d<\/strong><\/p>\n<ul>\n<li style=\"text-align: justify;\">Portables Jerem\u00edas<\/li>\n<\/ul>","rss_summary":"<h4 style=\"text-align: center;\"><strong><em>La Judoca Roc\u00edo Ledesma fue la ganadora del premio de oro de este a\u00f1o. El intendente Gustavo Melella pidi\u00f3 a los deportistas que \u201csiempre sean testimonio de esperanza, de fuerza y de lucha\u201d. La ceremonia este a\u00f1o fue transmitida por streaming a todo el mundo.<\/em><\/strong><\/h4>\n<p><em>&nbsp;<\/em><\/p>\n","blog_post_schedule_task_uid":null,"blog_publish_to_social_media_task":"DONE"},"meta_description":"Se realiz\u00f3 en la noche del s\u00e1bado, la tradicional entrega de los Premios Ciudad de R\u00edo Grande en su Quinta edici\u00f3n, que cont\u00f3 con la presencia del gimnasta ol\u00edmpico Federico Molinari, acompa\u00f1ando a los deportistas de la ciudad.","name":"Celebramos la 5ta edici\u00f3n de los Premios Ciudad de R\u00edo Grande","page_redirected":false,"page_title":"Celebramos la 5ta edici\u00f3n de los Premios Ciudad de R\u00edo Grande","parent_blog":{"absolute_url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar","allow_comments":true,"amp_body_color":"#404040","amp_body_font":"'Helvetica Neue', Helvetica, Arial, sans-serif","amp_body_font_size":"18","amp_custom_css":"","amp_header_background_color":"#ffffff","amp_header_color":"#1e1e1e","amp_header_font":"'Helvetica Neue', Helvetica, Arial, sans-serif","amp_header_font_size":"36","amp_link_color":"#416bb3","amp_logo_alt":"","amp_logo_height":0,"amp_logo_src":"","amp_logo_width":0,"analytics_page_id":4972306924,"attached_stylesheets":[],"captcha_after_days":7,"captcha_always":false,"category_id":3,"close_comments_older":0,"comment_date_format":"medium","comment_form_guid":"0be52f45-0d91-42c9-8c61-d365e8b06d82","comment_max_thread_depth":1,"comment_moderation":false,"comment_notification_emails":[],"comment_should_create_contact":false,"comment_verification_text":"","created":1490639392827,"created_date_time":1490639392827,"daily_notification_email_id":"4972306984","default_group_style_id":"","default_notification_from_name":"Sample Author","default_notification_reply_to":"SampleAuthor@hubspot.com","deleted_at":0,"description":"","domain":"","domain_when_published":"info.riogrande.gob.ar","email_api_subscription_id":3275650,"enable_google_amp_output":false,"enable_social_auto_publishing":true,"html_footer":"","html_footer_is_shared":true,"html_head":"","html_head_is_shared":true,"html_keywords":[],"html_title":"Informaci\u00f3n sobre R\u00edo Grande","id":4972306924,"instant_notification_email_id":"4972306969","item_layout_id":5518992581,"item_template_is_shared":false,"item_template_path":"generated_layouts\/5518992581.html","language":"en_US","listing_layout_id":5516809288,"listing_template_path":"generated_layouts\/5516809288.html","live_domain":"info.riogrande.gob.ar","month_filter_format":"MMMM yyyy","monthly_notification_email_id":"4972307006","name":"Informaci\u00f3n sobre R\u00edo Grande","portal_id":3039596,"post_html_footer":"","post_html_head":"","posts_per_listing_page":10,"posts_per_rss_feed":10,"public_title":"Informaci\u00f3n sobre R\u00edo Grande","publish_date_format":"medium","resolved_domain":"info.riogrande.gob.ar","root_url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar","show_social_link_facebook":true,"show_social_link_google_plus":true,"show_social_link_linkedin":true,"show_social_link_twitter":true,"show_summary_in_emails":true,"show_summary_in_listing":true,"show_summary_in_rss":true,"slug":"","social_account_twitter":"","subscription_contacts_property":"blog_default_hubspot_blog_4972306924_subscription","subscription_form_guid":"5f99f118-2f1f-4c02-926d-091541258238","subscription_lists_by_type":{"daily":2,"instant":1,"monthly":4,"weekly":3},"updated":1516043396997,"updated_date_time":1516043396997,"url_base":"info.riogrande.gob.ar","url_segments":[],"use_featured_image_in_summary":true,"uses_default_template":false,"weekly_notification_email_id":"4972306993"},"personas":[],"placement_guids":[],"portal_id":3039596,"post_body":"<h4 style=\"text-align: center;\"><strong><em>La Judoca Roc\u00edo Ledesma fue la ganadora del premio de oro de este a\u00f1o. El intendente Gustavo Melella pidi\u00f3 a los deportistas que \u201csiempre sean testimonio de esperanza, de fuerza y de lucha\u201d. La ceremonia este a\u00f1o fue transmitida por streaming a todo el mundo.<\/em><\/strong><\/h4>\n<p><em>&nbsp;<\/em><\/p>\n<!--more--><p style=\"text-align: justify;\">Se realiz\u00f3 en la noche del s\u00e1bado, la tradicional <strong>entrega<\/strong> de los <strong>Premios Ciudad de R\u00edo Grande en su Quinta edici\u00f3n, que cont\u00f3 con la presencia del gimnasta ol\u00edmpico <a href=\"https:\/\/es.wikipedia.org\/wiki\/Federico_Molinari\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">Federico Molinari<\/a>, acompa\u00f1ando a los deportistas de la ciudad<\/strong>.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El evento organizado por la Agencia de Deportes y Juventud, se llev\u00f3 a cabo en la Casa de la Cultura y por primera vez se transmiti\u00f3 v\u00eda streaming, permitiendo que desde todas partes del pa\u00eds y el mundo se pudo seguir las instancias de la premiaci\u00f3n.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El intendente Gustavo Melella estuvo acompa\u00f1ado por el vicegobernador Juan Carlos Arcando, el senador Jos\u00e9 Ojeda, los concejales Ver\u00f3nica Gonz\u00e1lez y Ra\u00fal Von der Thusen, el gerente Ejecutivo de la Agencia de Deportes y Juventud, Diego Lassalle y miembros del Gabinete Municipal junto a autoridades de fuerzas militares y de seguridad. &nbsp;<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">En su discurso, el Intendente destac\u00f3 la presencia de Federico Molinari, \u201cun deportista de renombre internacional, un argentino que haya llevado el deporte de gimnasia ol\u00edmpica a lo m\u00e1s alto, que hoy este con total humildad aqu\u00ed y verlo iniciando a los chicos en la inauguraci\u00f3n del Centro de Gimnasia Art\u00edstica, es muy valioso\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El profesor Melella aprovech\u00f3 la oportunidad para honrar la memoria de \u201cuna compa\u00f1era de trabajo ligada al deporte motor y una referente de esa disciplina, como lo era Melisa, que hace poquito parti\u00f3. Hoy ella tambi\u00e9n nos est\u00e1 acompa\u00f1ando\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Melella pidi\u00f3 a los deportistas de la ciudad que \u201csiempre sean testimonio de esperanza, de fuerza y de lucha\u201d, <\/strong>porque \u201cdetr\u00e1s de cada uno de ustedes hay mucho sacrificio y mucha lucha.<strong> Por eso en esta noche donde se los celebra, la ciudad les pide eso, que no dejen nunca de ser lo que son hoy, referentes de esperanza, de lucha y de compromiso\u201d<\/strong>, exhort\u00f3.&nbsp;<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Finalmente, en su discurso el intendente pidi\u00f3 a los deportistas que \u201ccuando est\u00e9n en alg\u00fan podio, en alguna otra parte lejos de la ciudad, acu\u00e9rdense de sus padres, de sus entrenadores, de los clubes que muchas veces de forma gratuita los ayudaron y que sean buenos referentes del resto de los chicos\u201d.&nbsp;<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Luego de esto se dio inicio a la ceremonia de entrega de los premios en las 51 ternas que se hab\u00edan establecido, para reconocer el desempe\u00f1o de los deportistas locales durante el a\u00f1o pasado.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El broche de oro fue el momento del <strong>premio de oro que este a\u00f1o recay\u00f3 en la Judoca Roc\u00edo Ledesma<\/strong>, quien se encuentra compitiendo, representando a la ciudad y al pa\u00eds, en el exterior, por eso el reconocimiento fue recibido por su madre.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">La destacada deportista, surgida de la cantera de la Escuela municipal de Judo. La joven, quien es disminuida visual, pero eso no le impidi\u00f3 en 2014 adjudicarse la Medalla de Oro en la categor\u00eda juvenil de los Juegos Juveniles Parapanamericanos; luego consigui\u00f3 el s\u00e9ptimo lugar en el Mundial de Judo paral\u00edmpico en Hungr\u00eda.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Integra la Selecci\u00f3n Nacional de Judo, tras su gran participaci\u00f3n del Mundial en Corea, entre otros logros.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cQuiero agradecer a todos, porque de no ser por el deporte Roc\u00edo no hubiera avanzado donde est\u00e1\u201d. Tambi\u00e9n destac\u00f3 \u201ctodo el apoyo del Municipio y sus dirigentes, la gente del CRD, porque gracias a ellos, mi hija ha crecido mucho como deportista, ella entrena todos los d\u00edas y con mucho esfuerzo pone todo de su parte para alcanzar sus objetivos y hoy queremos agradecer este reconcomiendo\u201d, valor\u00f3 emocionada su madre.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Los ganadores de la quinta entrega de los premios \u201cCiudad de Rio Grande\u201d<\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>1-Deporte:<\/u> <strong>\u201cJudo\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Ledesma Dure, Roc\u00edo Silvana<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>2-Deporte:<\/u> <strong>\u201cAdultos Mayores\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Hern\u00e1ndez, Hugo<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>3-Deporte:<\/u> <strong>\u201cKarate Do\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Piaggio, Antonela<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>4-Deporte:<\/u><strong> \u201cAdaptado\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Maza, Nahuel<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>5-Deporte:<\/u><strong> \u201cPowerlifting\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>L\u00f3pez, Micaela<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>6-Deporte: <\/u><strong>\u201cBoxeo\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Maximiliano Duarte<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>7-Deporte:<\/u> <strong>\u201cTaekwondo ITF\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>-Rolando, Candela<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>8-Deporte:<\/u> <strong>\u201cRugby\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Viel, Francisco<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>9-Deporte:<\/u> <strong>\u201cKarate Tradicional\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Prado, Lautaro<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>10-Deporte:<\/u> <strong>\u201cAjedrez\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Quiroga, \u00c1ngel<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>11-Deporte:<\/u> <strong>\u201cTaekwondo WTF\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Fern\u00e1ndez, Brandon Marcelo<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>12-Deporte<strong>:<\/strong><\/u><strong> \u201cPadel\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Gallardo, Iv\u00e1n<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>13-Deporte:<\/u> <strong>\u201cFisicoculturismo\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>-Bertazzo, Jimena Noem\u00ed<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>14-Deporte:<\/u> <strong>\u201cGimnasia R\u00edtmica\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Zurita, Azul<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>15-Deporte:<\/u> <strong>\u201cLevantamiento Ol\u00edmpico\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Ruiz C\u00e1rdenas, Leandro<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>16-Deporte:<\/u> <strong>\u201cGimnasia Art\u00edstica\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Aquino R\u00edos, M\u00e9lani Agostina<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>17-Deporte:<\/u> <strong>\u201cJiu Jitsu\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Maidana, Cristian Gabriel<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>18-Deporte:<\/u> <strong>\u201cHockey Pista\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Nieto, Carolina Jainen<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>19-Deporte:<\/u> <strong>\u201cSalto H\u00edpico\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Valentina Ag\u00fcero<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>20-Deporte<strong>:<\/strong><\/u><strong> \u201cHockey Rollers\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Carmona, \u00c1lvaro Fern\u00e1n<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>21-Deporte: <\/u><strong>\u201cWaterpolo\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Uriona, Iv\u00e1n Dar\u00edo<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>22-Deporte:<\/u> <strong>\u201cTiro Deportivo Ol\u00edmpico\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>D\u00e1vila Miguel, Romina Aylen<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>23-Deporte:<\/u> <strong>\u201cNataci\u00f3n\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Picatto, Francisco Gabriel<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>24-Deporte:<\/u> <strong>\u201cTiro Deportiv<\/strong>o\u201d<\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Bremsz, Gustavo<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>25-Deporte:<\/u> <strong>\u201cBochas\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Pousa, V\u00edctor<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>26-Deporte:<\/u> <strong>\u201cATV\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Barr\u00eda, Tom\u00e1s<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>27-Deporte:<\/u> <strong>\u201cArquer\u00eda\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Casabene, Jos\u00e9 Luis<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>28-Deporte:<\/u> <strong>\u201cTenis\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Sciutto, Juan<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>29-Deporte:<\/u> <strong>\u201cV\u00f3ley\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Ybars, Franco<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>30-Deporte:<\/u> <strong>\u201cAtletismo\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Ernaga, Pablo<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>31-Deporte:<\/u><strong> \u201cB\u00e1squet\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Cruz, Rodrigo<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>32-Deporte<\/u>:<strong> \u201cHandball\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Soria, Juan<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>33-Deporte:<\/u> <strong>\u201cCanotaje\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Vera, Guillermo Francisco<\/li>\n<li><\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>34-Deporte: <\/u><strong>\u201cCiclismo de Ruta\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Acosta Ricardo<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>35-Deporte:<\/u> <strong>\u201cDeportes Combinados\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Pereyra, Leandro<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>36-Deporte:<\/u> <strong>\u201cCiclismo Rural\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Barcenas, Alejandro<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>37-Deporte:<\/u> <strong>\u201cFutsal Sal\u00f3n AFA\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Perpetto, Facundo Israel<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>38- Deporte:<\/u> <strong>\u201cCiclismo de Monta\u00f1a\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Romero, Juan Pablo<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>39-Deporte:<\/u> <strong>\u201cFutbol 11\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Bravo, Gustavo Andr\u00e9s<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>40-Deporte:<\/u> <strong>\u201cMotociclismo\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Orellana, Kevin<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>41-Deporte:<\/u> <strong>\u201cFutsal CAFS\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Mart\u00ednez, Lucas<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>42-Deporte:<\/u><strong> \u201cHermandad\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Marchisio, Luis<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>43-Deporte:<\/u> <strong>\u201cKarting\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Pereira, Joaqu\u00edn<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>44-Deporte:<\/u> <strong>\u201cAPITUR\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Igor, Federico<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>45-Deporte:<\/u> <strong>\u201cTenis de Mesa\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Soto, Mauricio<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>46-Deporte:<\/u> <strong>\u201cAutomovilismo pista\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Medina, Gabriel<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>47-Deporte:<\/u> <strong>\u201cLiga Independiente de Futbol\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Tulian, Ricardo Jes\u00fas<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>48-Deporte:<\/u> <strong>\u201cACTCF\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Lucas Bottan<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>49-Deporte:<\/u> <strong>\u201cRollers Free Style\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Mart\u00ednez Lucas<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>50-Deporte:<\/u> <strong>\u201cBMX Free Style\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Miranda Santiago<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>51-Deporte:<\/u> <strong>\u201cSkateboarding\u201d<\/strong><\/p>\n<ul>\n<li style=\"text-align: justify;\">Portables Jerem\u00edas<\/li>\n<\/ul>","post_body_rss":"<h4 style=\"text-align: center;\"><strong><em>La Judoca Roc\u00edo Ledesma fue la ganadora del premio de oro de este a\u00f1o. El intendente Gustavo Melella pidi\u00f3 a los deportistas que \u201csiempre sean testimonio de esperanza, de fuerza y de lucha\u201d. La ceremonia este a\u00f1o fue transmitida por streaming a todo el mundo.<\/em><\/strong><\/h4>\n<p><em>&nbsp;<\/em><\/p>\n<!--more--><p style=\"text-align: justify;\">Se realiz\u00f3 en la noche del s\u00e1bado, la tradicional <strong>entrega<\/strong> de los <strong>Premios Ciudad de R\u00edo Grande en su Quinta edici\u00f3n, que cont\u00f3 con la presencia del gimnasta ol\u00edmpico <a href=\"https:\/\/es.wikipedia.org\/wiki\/Federico_Molinari\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">Federico Molinari<\/a>, acompa\u00f1ando a los deportistas de la ciudad<\/strong>.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El evento organizado por la Agencia de Deportes y Juventud, se llev\u00f3 a cabo en la Casa de la Cultura y por primera vez se transmiti\u00f3 v\u00eda streaming, permitiendo que desde todas partes del pa\u00eds y el mundo se pudo seguir las instancias de la premiaci\u00f3n.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El intendente Gustavo Melella estuvo acompa\u00f1ado por el vicegobernador Juan Carlos Arcando, el senador Jos\u00e9 Ojeda, los concejales Ver\u00f3nica Gonz\u00e1lez y Ra\u00fal Von der Thusen, el gerente Ejecutivo de la Agencia de Deportes y Juventud, Diego Lassalle y miembros del Gabinete Municipal junto a autoridades de fuerzas militares y de seguridad. &nbsp;<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">En su discurso, el Intendente destac\u00f3 la presencia de Federico Molinari, \u201cun deportista de renombre internacional, un argentino que haya llevado el deporte de gimnasia ol\u00edmpica a lo m\u00e1s alto, que hoy este con total humildad aqu\u00ed y verlo iniciando a los chicos en la inauguraci\u00f3n del Centro de Gimnasia Art\u00edstica, es muy valioso\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El profesor Melella aprovech\u00f3 la oportunidad para honrar la memoria de \u201cuna compa\u00f1era de trabajo ligada al deporte motor y una referente de esa disciplina, como lo era Melisa, que hace poquito parti\u00f3. Hoy ella tambi\u00e9n nos est\u00e1 acompa\u00f1ando\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Melella pidi\u00f3 a los deportistas de la ciudad que \u201csiempre sean testimonio de esperanza, de fuerza y de lucha\u201d, <\/strong>porque \u201cdetr\u00e1s de cada uno de ustedes hay mucho sacrificio y mucha lucha.<strong> Por eso en esta noche donde se los celebra, la ciudad les pide eso, que no dejen nunca de ser lo que son hoy, referentes de esperanza, de lucha y de compromiso\u201d<\/strong>, exhort\u00f3.&nbsp;<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Finalmente, en su discurso el intendente pidi\u00f3 a los deportistas que \u201ccuando est\u00e9n en alg\u00fan podio, en alguna otra parte lejos de la ciudad, acu\u00e9rdense de sus padres, de sus entrenadores, de los clubes que muchas veces de forma gratuita los ayudaron y que sean buenos referentes del resto de los chicos\u201d.&nbsp;<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Luego de esto se dio inicio a la ceremonia de entrega de los premios en las 51 ternas que se hab\u00edan establecido, para reconocer el desempe\u00f1o de los deportistas locales durante el a\u00f1o pasado.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El broche de oro fue el momento del <strong>premio de oro que este a\u00f1o recay\u00f3 en la Judoca Roc\u00edo Ledesma<\/strong>, quien se encuentra compitiendo, representando a la ciudad y al pa\u00eds, en el exterior, por eso el reconocimiento fue recibido por su madre.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">La destacada deportista, surgida de la cantera de la Escuela municipal de Judo. La joven, quien es disminuida visual, pero eso no le impidi\u00f3 en 2014 adjudicarse la Medalla de Oro en la categor\u00eda juvenil de los Juegos Juveniles Parapanamericanos; luego consigui\u00f3 el s\u00e9ptimo lugar en el Mundial de Judo paral\u00edmpico en Hungr\u00eda.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Integra la Selecci\u00f3n Nacional de Judo, tras su gran participaci\u00f3n del Mundial en Corea, entre otros logros.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cQuiero agradecer a todos, porque de no ser por el deporte Roc\u00edo no hubiera avanzado donde est\u00e1\u201d. Tambi\u00e9n destac\u00f3 \u201ctodo el apoyo del Municipio y sus dirigentes, la gente del CRD, porque gracias a ellos, mi hija ha crecido mucho como deportista, ella entrena todos los d\u00edas y con mucho esfuerzo pone todo de su parte para alcanzar sus objetivos y hoy queremos agradecer este reconcomiendo\u201d, valor\u00f3 emocionada su madre.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Los ganadores de la quinta entrega de los premios \u201cCiudad de Rio Grande\u201d<\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>1-Deporte:<\/u> <strong>\u201cJudo\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Ledesma Dure, Roc\u00edo Silvana<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>2-Deporte:<\/u> <strong>\u201cAdultos Mayores\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Hern\u00e1ndez, Hugo<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>3-Deporte:<\/u> <strong>\u201cKarate Do\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Piaggio, Antonela<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>4-Deporte:<\/u><strong> \u201cAdaptado\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Maza, Nahuel<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>5-Deporte:<\/u><strong> \u201cPowerlifting\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>L\u00f3pez, Micaela<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>6-Deporte: <\/u><strong>\u201cBoxeo\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Maximiliano Duarte<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>7-Deporte:<\/u> <strong>\u201cTaekwondo ITF\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>-Rolando, Candela<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>8-Deporte:<\/u> <strong>\u201cRugby\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Viel, Francisco<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>9-Deporte:<\/u> <strong>\u201cKarate Tradicional\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Prado, Lautaro<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>10-Deporte:<\/u> <strong>\u201cAjedrez\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Quiroga, \u00c1ngel<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>11-Deporte:<\/u> <strong>\u201cTaekwondo WTF\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Fern\u00e1ndez, Brandon Marcelo<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>12-Deporte<strong>:<\/strong><\/u><strong> \u201cPadel\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Gallardo, Iv\u00e1n<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>13-Deporte:<\/u> <strong>\u201cFisicoculturismo\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>-Bertazzo, Jimena Noem\u00ed<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>14-Deporte:<\/u> <strong>\u201cGimnasia R\u00edtmica\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Zurita, Azul<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>15-Deporte:<\/u> <strong>\u201cLevantamiento Ol\u00edmpico\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Ruiz C\u00e1rdenas, Leandro<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>16-Deporte:<\/u> <strong>\u201cGimnasia Art\u00edstica\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Aquino R\u00edos, M\u00e9lani Agostina<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>17-Deporte:<\/u> <strong>\u201cJiu Jitsu\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Maidana, Cristian Gabriel<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>18-Deporte:<\/u> <strong>\u201cHockey Pista\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Nieto, Carolina Jainen<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>19-Deporte:<\/u> <strong>\u201cSalto H\u00edpico\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Valentina Ag\u00fcero<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>20-Deporte<strong>:<\/strong><\/u><strong> \u201cHockey Rollers\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Carmona, \u00c1lvaro Fern\u00e1n<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>21-Deporte: <\/u><strong>\u201cWaterpolo\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Uriona, Iv\u00e1n Dar\u00edo<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>22-Deporte:<\/u> <strong>\u201cTiro Deportivo Ol\u00edmpico\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>D\u00e1vila Miguel, Romina Aylen<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>23-Deporte:<\/u> <strong>\u201cNataci\u00f3n\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Picatto, Francisco Gabriel<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>24-Deporte:<\/u> <strong>\u201cTiro Deportiv<\/strong>o\u201d<\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Bremsz, Gustavo<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>25-Deporte:<\/u> <strong>\u201cBochas\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Pousa, V\u00edctor<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>26-Deporte:<\/u> <strong>\u201cATV\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Barr\u00eda, Tom\u00e1s<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>27-Deporte:<\/u> <strong>\u201cArquer\u00eda\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Casabene, Jos\u00e9 Luis<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>28-Deporte:<\/u> <strong>\u201cTenis\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Sciutto, Juan<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>29-Deporte:<\/u> <strong>\u201cV\u00f3ley\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Ybars, Franco<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>30-Deporte:<\/u> <strong>\u201cAtletismo\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Ernaga, Pablo<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>31-Deporte:<\/u><strong> \u201cB\u00e1squet\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Cruz, Rodrigo<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>32-Deporte<\/u>:<strong> \u201cHandball\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Soria, Juan<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>33-Deporte:<\/u> <strong>\u201cCanotaje\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Vera, Guillermo Francisco<\/li>\n<li><\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>34-Deporte: <\/u><strong>\u201cCiclismo de Ruta\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Acosta Ricardo<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>35-Deporte:<\/u> <strong>\u201cDeportes Combinados\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Pereyra, Leandro<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>36-Deporte:<\/u> <strong>\u201cCiclismo Rural\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Barcenas, Alejandro<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>37-Deporte:<\/u> <strong>\u201cFutsal Sal\u00f3n AFA\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Perpetto, Facundo Israel<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>38- Deporte:<\/u> <strong>\u201cCiclismo de Monta\u00f1a\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Romero, Juan Pablo<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>39-Deporte:<\/u> <strong>\u201cFutbol 11\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Bravo, Gustavo Andr\u00e9s<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>40-Deporte:<\/u> <strong>\u201cMotociclismo\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Orellana, Kevin<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>41-Deporte:<\/u> <strong>\u201cFutsal CAFS\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Mart\u00ednez, Lucas<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>42-Deporte:<\/u><strong> \u201cHermandad\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Marchisio, Luis<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>43-Deporte:<\/u> <strong>\u201cKarting\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Pereira, Joaqu\u00edn<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>44-Deporte:<\/u> <strong>\u201cAPITUR\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Igor, Federico<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>45-Deporte:<\/u> <strong>\u201cTenis de Mesa\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Soto, Mauricio<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>46-Deporte:<\/u> <strong>\u201cAutomovilismo pista\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Medina, Gabriel<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>47-Deporte:<\/u> <strong>\u201cLiga Independiente de Futbol\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Tulian, Ricardo Jes\u00fas<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>48-Deporte:<\/u> <strong>\u201cACTCF\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Lucas Bottan<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>49-Deporte:<\/u> <strong>\u201cRollers Free Style\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Mart\u00ednez Lucas<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>50-Deporte:<\/u> <strong>\u201cBMX Free Style\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Miranda Santiago<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>51-Deporte:<\/u> <strong>\u201cSkateboarding\u201d<\/strong><\/p>\n<ul>\n<li style=\"text-align: justify;\">Portables Jerem\u00edas<\/li>\n<\/ul>","post_email_content":"<html>\n <head><\/head>\n <body>\n  <h4 style=\"text-align: center;\"><strong><em>La Judoca Roc\u00edo Ledesma fue la ganadora del premio de oro de este a\u00f1o. El intendente Gustavo Melella pidi\u00f3 a los deportistas que \u201csiempre sean testimonio de esperanza, de fuerza y de lucha\u201d. La ceremonia este a\u00f1o fue transmitida por streaming a todo el mundo.<\/em><\/strong><\/h4> \n  <p><em>&nbsp;<\/em><\/p> \n <\/body>\n<\/html>","post_featured_image_if_enabled":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/CL5A3741.jpg","post_list_content":"<html>\n <head><\/head>\n <body>\n  <h4 style=\"text-align: center;\"><strong><em>La Judoca Roc\u00edo Ledesma fue la ganadora del premio de oro de este a\u00f1o. El intendente Gustavo Melella pidi\u00f3 a los deportistas que \u201csiempre sean testimonio de esperanza, de fuerza y de lucha\u201d. La ceremonia este a\u00f1o fue transmitida por streaming a todo el mundo.<\/em><\/strong><\/h4> \n  <p><em>&nbsp;<\/em><\/p> \n <\/body>\n<\/html>","post_list_summary_featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/CL5A3741.jpg","post_rss_content":"<html>\n <head><\/head>\n <body>\n  <h4 style=\"text-align: center;\"><strong><em>La Judoca Roc\u00edo Ledesma fue la ganadora del premio de oro de este a\u00f1o. El intendente Gustavo Melella pidi\u00f3 a los deportistas que \u201csiempre sean testimonio de esperanza, de fuerza y de lucha\u201d. La ceremonia este a\u00f1o fue transmitida por streaming a todo el mundo.<\/em><\/strong><\/h4> \n  <p><em>&nbsp;<\/em><\/p> \n <\/body>\n<\/html>","post_rss_summary_featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/CL5A3741.jpg","post_summary":"<h4 style=\"text-align: center;\"><strong><em>La Judoca Roc\u00edo Ledesma fue la ganadora del premio de oro de este a\u00f1o. El intendente Gustavo Melella pidi\u00f3 a los deportistas que \u201csiempre sean testimonio de esperanza, de fuerza y de lucha\u201d. La ceremonia este a\u00f1o fue transmitida por streaming a todo el mundo.<\/em><\/strong><\/h4>\n<p><em>&nbsp;<\/em><\/p>\n","post_summary_rss":"<html>\n <head><\/head>\n <body>\n  <h4 style=\"text-align: center;\"><strong><em>La Judoca Roc\u00edo Ledesma fue la ganadora del premio de oro de este a\u00f1o. El intendente Gustavo Melella pidi\u00f3 a los deportistas que \u201csiempre sean testimonio de esperanza, de fuerza y de lucha\u201d. La ceremonia este a\u00f1o fue transmitida por streaming a todo el mundo.<\/em><\/strong><\/h4> \n  <p><em>&nbsp;<\/em><\/p> \n <\/body>\n<\/html>","post_template":"generated_layouts\/5518992581.html","preview_key":"sfhhZyBM","processing_status":"PUBLISHED","publish_date":1521475151682,"publish_date_local_time":1521475151682,"publish_date_localized":{"date":1521475151682,"format":"medium","language":"en_US"},"publish_immediately":true,"published_url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/celebramos-la-5ta-edicion-de-los-premios-ciudad-de-rio-grande","resolved_domain":"info.riogrande.gob.ar","rss_body":"<h4 style=\"text-align: center;\"><strong><em>La Judoca Roc\u00edo Ledesma fue la ganadora del premio de oro de este a\u00f1o. El intendente Gustavo Melella pidi\u00f3 a los deportistas que \u201csiempre sean testimonio de esperanza, de fuerza y de lucha\u201d. La ceremonia este a\u00f1o fue transmitida por streaming a todo el mundo.<\/em><\/strong><\/h4>\n<p><em>&nbsp;<\/em><\/p>\n<!--more--><p style=\"text-align: justify;\">Se realiz\u00f3 en la noche del s\u00e1bado, la tradicional <strong>entrega<\/strong> de los <strong>Premios Ciudad de R\u00edo Grande en su Quinta edici\u00f3n, que cont\u00f3 con la presencia del gimnasta ol\u00edmpico <a href=\"https:\/\/es.wikipedia.org\/wiki\/Federico_Molinari\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">Federico Molinari<\/a>, acompa\u00f1ando a los deportistas de la ciudad<\/strong>.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El evento organizado por la Agencia de Deportes y Juventud, se llev\u00f3 a cabo en la Casa de la Cultura y por primera vez se transmiti\u00f3 v\u00eda streaming, permitiendo que desde todas partes del pa\u00eds y el mundo se pudo seguir las instancias de la premiaci\u00f3n.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El intendente Gustavo Melella estuvo acompa\u00f1ado por el vicegobernador Juan Carlos Arcando, el senador Jos\u00e9 Ojeda, los concejales Ver\u00f3nica Gonz\u00e1lez y Ra\u00fal Von der Thusen, el gerente Ejecutivo de la Agencia de Deportes y Juventud, Diego Lassalle y miembros del Gabinete Municipal junto a autoridades de fuerzas militares y de seguridad. &nbsp;<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">En su discurso, el Intendente destac\u00f3 la presencia de Federico Molinari, \u201cun deportista de renombre internacional, un argentino que haya llevado el deporte de gimnasia ol\u00edmpica a lo m\u00e1s alto, que hoy este con total humildad aqu\u00ed y verlo iniciando a los chicos en la inauguraci\u00f3n del Centro de Gimnasia Art\u00edstica, es muy valioso\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El profesor Melella aprovech\u00f3 la oportunidad para honrar la memoria de \u201cuna compa\u00f1era de trabajo ligada al deporte motor y una referente de esa disciplina, como lo era Melisa, que hace poquito parti\u00f3. Hoy ella tambi\u00e9n nos est\u00e1 acompa\u00f1ando\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Melella pidi\u00f3 a los deportistas de la ciudad que \u201csiempre sean testimonio de esperanza, de fuerza y de lucha\u201d, <\/strong>porque \u201cdetr\u00e1s de cada uno de ustedes hay mucho sacrificio y mucha lucha.<strong> Por eso en esta noche donde se los celebra, la ciudad les pide eso, que no dejen nunca de ser lo que son hoy, referentes de esperanza, de lucha y de compromiso\u201d<\/strong>, exhort\u00f3.&nbsp;<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Finalmente, en su discurso el intendente pidi\u00f3 a los deportistas que \u201ccuando est\u00e9n en alg\u00fan podio, en alguna otra parte lejos de la ciudad, acu\u00e9rdense de sus padres, de sus entrenadores, de los clubes que muchas veces de forma gratuita los ayudaron y que sean buenos referentes del resto de los chicos\u201d.&nbsp;<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Luego de esto se dio inicio a la ceremonia de entrega de los premios en las 51 ternas que se hab\u00edan establecido, para reconocer el desempe\u00f1o de los deportistas locales durante el a\u00f1o pasado.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El broche de oro fue el momento del <strong>premio de oro que este a\u00f1o recay\u00f3 en la Judoca Roc\u00edo Ledesma<\/strong>, quien se encuentra compitiendo, representando a la ciudad y al pa\u00eds, en el exterior, por eso el reconocimiento fue recibido por su madre.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">La destacada deportista, surgida de la cantera de la Escuela municipal de Judo. La joven, quien es disminuida visual, pero eso no le impidi\u00f3 en 2014 adjudicarse la Medalla de Oro en la categor\u00eda juvenil de los Juegos Juveniles Parapanamericanos; luego consigui\u00f3 el s\u00e9ptimo lugar en el Mundial de Judo paral\u00edmpico en Hungr\u00eda.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Integra la Selecci\u00f3n Nacional de Judo, tras su gran participaci\u00f3n del Mundial en Corea, entre otros logros.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cQuiero agradecer a todos, porque de no ser por el deporte Roc\u00edo no hubiera avanzado donde est\u00e1\u201d. Tambi\u00e9n destac\u00f3 \u201ctodo el apoyo del Municipio y sus dirigentes, la gente del CRD, porque gracias a ellos, mi hija ha crecido mucho como deportista, ella entrena todos los d\u00edas y con mucho esfuerzo pone todo de su parte para alcanzar sus objetivos y hoy queremos agradecer este reconcomiendo\u201d, valor\u00f3 emocionada su madre.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Los ganadores de la quinta entrega de los premios \u201cCiudad de Rio Grande\u201d<\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>1-Deporte:<\/u> <strong>\u201cJudo\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Ledesma Dure, Roc\u00edo Silvana<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>2-Deporte:<\/u> <strong>\u201cAdultos Mayores\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Hern\u00e1ndez, Hugo<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>3-Deporte:<\/u> <strong>\u201cKarate Do\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Piaggio, Antonela<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>4-Deporte:<\/u><strong> \u201cAdaptado\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Maza, Nahuel<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>5-Deporte:<\/u><strong> \u201cPowerlifting\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>L\u00f3pez, Micaela<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>6-Deporte: <\/u><strong>\u201cBoxeo\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Maximiliano Duarte<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>7-Deporte:<\/u> <strong>\u201cTaekwondo ITF\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>-Rolando, Candela<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>8-Deporte:<\/u> <strong>\u201cRugby\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Viel, Francisco<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>9-Deporte:<\/u> <strong>\u201cKarate Tradicional\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Prado, Lautaro<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>10-Deporte:<\/u> <strong>\u201cAjedrez\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Quiroga, \u00c1ngel<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>11-Deporte:<\/u> <strong>\u201cTaekwondo WTF\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Fern\u00e1ndez, Brandon Marcelo<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>12-Deporte<strong>:<\/strong><\/u><strong> \u201cPadel\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Gallardo, Iv\u00e1n<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>13-Deporte:<\/u> <strong>\u201cFisicoculturismo\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>-Bertazzo, Jimena Noem\u00ed<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>14-Deporte:<\/u> <strong>\u201cGimnasia R\u00edtmica\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Zurita, Azul<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>15-Deporte:<\/u> <strong>\u201cLevantamiento Ol\u00edmpico\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Ruiz C\u00e1rdenas, Leandro<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>16-Deporte:<\/u> <strong>\u201cGimnasia Art\u00edstica\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Aquino R\u00edos, M\u00e9lani Agostina<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>17-Deporte:<\/u> <strong>\u201cJiu Jitsu\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Maidana, Cristian Gabriel<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>18-Deporte:<\/u> <strong>\u201cHockey Pista\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Nieto, Carolina Jainen<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>19-Deporte:<\/u> <strong>\u201cSalto H\u00edpico\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Valentina Ag\u00fcero<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>20-Deporte<strong>:<\/strong><\/u><strong> \u201cHockey Rollers\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Carmona, \u00c1lvaro Fern\u00e1n<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>21-Deporte: <\/u><strong>\u201cWaterpolo\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Uriona, Iv\u00e1n Dar\u00edo<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>22-Deporte:<\/u> <strong>\u201cTiro Deportivo Ol\u00edmpico\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>D\u00e1vila Miguel, Romina Aylen<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>23-Deporte:<\/u> <strong>\u201cNataci\u00f3n\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Picatto, Francisco Gabriel<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>24-Deporte:<\/u> <strong>\u201cTiro Deportiv<\/strong>o\u201d<\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Bremsz, Gustavo<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>25-Deporte:<\/u> <strong>\u201cBochas\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Pousa, V\u00edctor<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>26-Deporte:<\/u> <strong>\u201cATV\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Barr\u00eda, Tom\u00e1s<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>27-Deporte:<\/u> <strong>\u201cArquer\u00eda\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Casabene, Jos\u00e9 Luis<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>28-Deporte:<\/u> <strong>\u201cTenis\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Sciutto, Juan<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>29-Deporte:<\/u> <strong>\u201cV\u00f3ley\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Ybars, Franco<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>30-Deporte:<\/u> <strong>\u201cAtletismo\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Ernaga, Pablo<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>31-Deporte:<\/u><strong> \u201cB\u00e1squet\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Cruz, Rodrigo<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>32-Deporte<\/u>:<strong> \u201cHandball\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Soria, Juan<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>33-Deporte:<\/u> <strong>\u201cCanotaje\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Vera, Guillermo Francisco<\/li>\n<li><\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>34-Deporte: <\/u><strong>\u201cCiclismo de Ruta\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Acosta Ricardo<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>35-Deporte:<\/u> <strong>\u201cDeportes Combinados\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Pereyra, Leandro<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>36-Deporte:<\/u> <strong>\u201cCiclismo Rural\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Barcenas, Alejandro<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>37-Deporte:<\/u> <strong>\u201cFutsal Sal\u00f3n AFA\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Perpetto, Facundo Israel<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>38- Deporte:<\/u> <strong>\u201cCiclismo de Monta\u00f1a\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Romero, Juan Pablo<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>39-Deporte:<\/u> <strong>\u201cFutbol 11\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Bravo, Gustavo Andr\u00e9s<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>40-Deporte:<\/u> <strong>\u201cMotociclismo\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Orellana, Kevin<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>41-Deporte:<\/u> <strong>\u201cFutsal CAFS\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Mart\u00ednez, Lucas<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>42-Deporte:<\/u><strong> \u201cHermandad\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Marchisio, Luis<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>43-Deporte:<\/u> <strong>\u201cKarting\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Pereira, Joaqu\u00edn<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>44-Deporte:<\/u> <strong>\u201cAPITUR\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Igor, Federico<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>45-Deporte:<\/u> <strong>\u201cTenis de Mesa\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Soto, Mauricio<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>46-Deporte:<\/u> <strong>\u201cAutomovilismo pista\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Medina, Gabriel<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>47-Deporte:<\/u> <strong>\u201cLiga Independiente de Futbol\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Tulian, Ricardo Jes\u00fas<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>48-Deporte:<\/u> <strong>\u201cACTCF\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Lucas Bottan<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>49-Deporte:<\/u> <strong>\u201cRollers Free Style\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Mart\u00ednez Lucas<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>50-Deporte:<\/u> <strong>\u201cBMX Free Style\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Miranda Santiago<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>51-Deporte:<\/u> <strong>\u201cSkateboarding\u201d<\/strong><\/p>\n<ul>\n<li style=\"text-align: justify;\">Portables Jerem\u00edas<\/li>\n<\/ul>","rss_summary":"<h4 style=\"text-align: center;\"><strong><em>La Judoca Roc\u00edo Ledesma fue la ganadora del premio de oro de este a\u00f1o. El intendente Gustavo Melella pidi\u00f3 a los deportistas que \u201csiempre sean testimonio de esperanza, de fuerza y de lucha\u201d. La ceremonia este a\u00f1o fue transmitida por streaming a todo el mundo.<\/em><\/strong><\/h4>\n<p><em>&nbsp;<\/em><\/p>\n","rss_summary_featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/CL5A3741.jpg","slug":"celebramos-la-5ta-edicion-de-los-premios-ciudad-de-rio-grande","state":"PUBLISHED","subcategory":"normal_blog_post","synced_with_blog_root":true,"tag_ids":[5359516210],"tag_list":[],"tag_names":[],"template_path":"","template_path_for_render":"generated_layouts\/5518992581.html","title":"Celebramos la 5ta edici\u00f3n de los Premios Ciudad de R\u00edo Grande","topic_ids":[5359516210],"topic_list":[],"topic_names":[],"topics":[5359516210],"translated_content":[],"tweet_immediately":false,"unpublished_at":0,"updated":1521476077581,"upsize_featured_image":false,"url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/celebramos-la-5ta-edicion-de-los-premios-ciudad-de-rio-grande","use_featured_image":true,"views":0,"widget_containers":[],"widgetcontainers":[],"widgets":{"module_1506978622629435":{"body":{"email":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/email-24x24.png","network":"email"},"facebook":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/facebook-24x24.png","network":"facebook"},"google_plus":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/googleplus-24x24.png","network":"google_plus"},"linkedin":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/linkedin-24x24.png","network":"linkedin"},"pinterest":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/pinterest-24x24.png","network":"pinterest"},"twitter":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/twitter-24x24.png","network":"twitter"}},"child_css":[],"css":[],"id":"module_1506978622629435","label":"Social Sharing","name":"module_1506978622629435","smart_type":null,"type":"social_sharing"},"module_1507037604440482":{"body":{"email":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/email-24x24.png","network":"email"},"facebook":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/facebook-24x24.png","network":"facebook"},"google_plus":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/googleplus-24x24.png","network":"google_plus"},"linkedin":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/linkedin-24x24.png","network":"linkedin"},"pinterest":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/pinterest-24x24.png","network":"pinterest"},"twitter":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/twitter-24x24.png","network":"twitter"}},"child_css":[],"css":[],"id":"module_1507037604440482","label":"Fixed Social Sharing","name":"module_1507037604440482","smart_type":null,"type":"social_sharing"},"module_1507047465123517":{"body":{"value":"Si te gust\u00f3 este art\u00edculo puedes compartirlo"},"child_css":[],"css":[],"id":"module_1507047465123517","label":"Header","name":"module_1507047465123517","smart_type":null,"type":"header"},"module_1507059705444555":{"body":{"custom_widget_id":5366111640,"field_types":{"hidden_actual_post":"boolean","quantity_to_show":"text"},"module_id":1800602,"per_widget_wrapper_html":"","tag":"custom_widget","type":"custom_widget","widget_name":"MRG - Notas Relacionadas","wrapping_html":""},"child_css":[],"css":[],"id":"module_1507059705444555","label":"MRG - Notas Relacionadas","module_id":1800602,"name":"module_1507059705444555","smart_type":null,"type":"custom_widget"},"module_150905533993192":{"body":{"html":""},"child_css":[],"css":[],"id":"module_150905533993192","label":"CTA","name":"module_150905533993192","smart_type":null,"type":"rich_text"},"name":{"body":{"value":"Celebramos la 5ta edici\u00f3n de los Premios Ciudad de R\u00edo Grande"},"child_css":[],"css":[],"id":"name","label":"T\u00edtulo","name":"name","type":"text"},"post_body":{"body":{"value":"<h4 style=\"text-align: center;\"><strong><em>La Judoca Roc\u00edo Ledesma fue la ganadora del premio de oro de este a\u00f1o. El intendente Gustavo Melella pidi\u00f3 a los deportistas que \u201csiempre sean testimonio de esperanza, de fuerza y de lucha\u201d. La ceremonia este a\u00f1o fue transmitida por streaming a todo el mundo.<\/em><\/strong><\/h4>\n<p><em>&nbsp;<\/em><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Se realiz\u00f3 en la noche del s\u00e1bado, la tradicional <strong>entrega<\/strong> de los <strong>Premios Ciudad de R\u00edo Grande en su Quinta edici\u00f3n, que cont\u00f3 con la presencia del gimnasta ol\u00edmpico <a href=\"https:\/\/es.wikipedia.org\/wiki\/Federico_Molinari\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">Federico Molinari<\/a>, acompa\u00f1ando a los deportistas de la ciudad<\/strong>.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El evento organizado por la Agencia de Deportes y Juventud, se llev\u00f3 a cabo en la Casa de la Cultura y por primera vez se transmiti\u00f3 v\u00eda streaming, permitiendo que desde todas partes del pa\u00eds y el mundo se pudo seguir las instancias de la premiaci\u00f3n.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El intendente Gustavo Melella estuvo acompa\u00f1ado por el vicegobernador Juan Carlos Arcando, el senador Jos\u00e9 Ojeda, los concejales Ver\u00f3nica Gonz\u00e1lez y Ra\u00fal Von der Thusen, el gerente Ejecutivo de la Agencia de Deportes y Juventud, Diego Lassalle y miembros del Gabinete Municipal junto a autoridades de fuerzas militares y de seguridad. &nbsp;<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">En su discurso, el Intendente destac\u00f3 la presencia de Federico Molinari, \u201cun deportista de renombre internacional, un argentino que haya llevado el deporte de gimnasia ol\u00edmpica a lo m\u00e1s alto, que hoy este con total humildad aqu\u00ed y verlo iniciando a los chicos en la inauguraci\u00f3n del Centro de Gimnasia Art\u00edstica, es muy valioso\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El profesor Melella aprovech\u00f3 la oportunidad para honrar la memoria de \u201cuna compa\u00f1era de trabajo ligada al deporte motor y una referente de esa disciplina, como lo era Melisa, que hace poquito parti\u00f3. Hoy ella tambi\u00e9n nos est\u00e1 acompa\u00f1ando\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Melella pidi\u00f3 a los deportistas de la ciudad que \u201csiempre sean testimonio de esperanza, de fuerza y de lucha\u201d, <\/strong>porque \u201cdetr\u00e1s de cada uno de ustedes hay mucho sacrificio y mucha lucha.<strong> Por eso en esta noche donde se los celebra, la ciudad les pide eso, que no dejen nunca de ser lo que son hoy, referentes de esperanza, de lucha y de compromiso\u201d<\/strong>, exhort\u00f3.&nbsp;<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Finalmente, en su discurso el intendente pidi\u00f3 a los deportistas que \u201ccuando est\u00e9n en alg\u00fan podio, en alguna otra parte lejos de la ciudad, acu\u00e9rdense de sus padres, de sus entrenadores, de los clubes que muchas veces de forma gratuita los ayudaron y que sean buenos referentes del resto de los chicos\u201d.&nbsp;<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Luego de esto se dio inicio a la ceremonia de entrega de los premios en las 51 ternas que se hab\u00edan establecido, para reconocer el desempe\u00f1o de los deportistas locales durante el a\u00f1o pasado.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El broche de oro fue el momento del <strong>premio de oro que este a\u00f1o recay\u00f3 en la Judoca Roc\u00edo Ledesma<\/strong>, quien se encuentra compitiendo, representando a la ciudad y al pa\u00eds, en el exterior, por eso el reconocimiento fue recibido por su madre.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">La destacada deportista, surgida de la cantera de la Escuela municipal de Judo. La joven, quien es disminuida visual, pero eso no le impidi\u00f3 en 2014 adjudicarse la Medalla de Oro en la categor\u00eda juvenil de los Juegos Juveniles Parapanamericanos; luego consigui\u00f3 el s\u00e9ptimo lugar en el Mundial de Judo paral\u00edmpico en Hungr\u00eda.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Integra la Selecci\u00f3n Nacional de Judo, tras su gran participaci\u00f3n del Mundial en Corea, entre otros logros.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cQuiero agradecer a todos, porque de no ser por el deporte Roc\u00edo no hubiera avanzado donde est\u00e1\u201d. Tambi\u00e9n destac\u00f3 \u201ctodo el apoyo del Municipio y sus dirigentes, la gente del CRD, porque gracias a ellos, mi hija ha crecido mucho como deportista, ella entrena todos los d\u00edas y con mucho esfuerzo pone todo de su parte para alcanzar sus objetivos y hoy queremos agradecer este reconcomiendo\u201d, valor\u00f3 emocionada su madre.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Los ganadores de la quinta entrega de los premios \u201cCiudad de Rio Grande\u201d<\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>1-Deporte:<\/u> <strong>\u201cJudo\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Ledesma Dure, Roc\u00edo Silvana<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>2-Deporte:<\/u> <strong>\u201cAdultos Mayores\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Hern\u00e1ndez, Hugo<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>3-Deporte:<\/u> <strong>\u201cKarate Do\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Piaggio, Antonela<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>4-Deporte:<\/u><strong> \u201cAdaptado\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Maza, Nahuel<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>5-Deporte:<\/u><strong> \u201cPowerlifting\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>L\u00f3pez, Micaela<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>6-Deporte: <\/u><strong>\u201cBoxeo\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Maximiliano Duarte<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>7-Deporte:<\/u> <strong>\u201cTaekwondo ITF\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>-Rolando, Candela<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>8-Deporte:<\/u> <strong>\u201cRugby\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Viel, Francisco<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>9-Deporte:<\/u> <strong>\u201cKarate Tradicional\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Prado, Lautaro<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>10-Deporte:<\/u> <strong>\u201cAjedrez\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Quiroga, \u00c1ngel<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>11-Deporte:<\/u> <strong>\u201cTaekwondo WTF\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Fern\u00e1ndez, Brandon Marcelo<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>12-Deporte<strong>:<\/strong><\/u><strong> \u201cPadel\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Gallardo, Iv\u00e1n<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>13-Deporte:<\/u> <strong>\u201cFisicoculturismo\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>-Bertazzo, Jimena Noem\u00ed<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>14-Deporte:<\/u> <strong>\u201cGimnasia R\u00edtmica\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Zurita, Azul<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>15-Deporte:<\/u> <strong>\u201cLevantamiento Ol\u00edmpico\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Ruiz C\u00e1rdenas, Leandro<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>16-Deporte:<\/u> <strong>\u201cGimnasia Art\u00edstica\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Aquino R\u00edos, M\u00e9lani Agostina<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>17-Deporte:<\/u> <strong>\u201cJiu Jitsu\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Maidana, Cristian Gabriel<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>18-Deporte:<\/u> <strong>\u201cHockey Pista\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Nieto, Carolina Jainen<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>19-Deporte:<\/u> <strong>\u201cSalto H\u00edpico\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Valentina Ag\u00fcero<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>20-Deporte<strong>:<\/strong><\/u><strong> \u201cHockey Rollers\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Carmona, \u00c1lvaro Fern\u00e1n<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>21-Deporte: <\/u><strong>\u201cWaterpolo\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Uriona, Iv\u00e1n Dar\u00edo<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>22-Deporte:<\/u> <strong>\u201cTiro Deportivo Ol\u00edmpico\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>D\u00e1vila Miguel, Romina Aylen<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>23-Deporte:<\/u> <strong>\u201cNataci\u00f3n\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Picatto, Francisco Gabriel<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>24-Deporte:<\/u> <strong>\u201cTiro Deportiv<\/strong>o\u201d<\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Bremsz, Gustavo<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>25-Deporte:<\/u> <strong>\u201cBochas\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Pousa, V\u00edctor<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>26-Deporte:<\/u> <strong>\u201cATV\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Barr\u00eda, Tom\u00e1s<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>27-Deporte:<\/u> <strong>\u201cArquer\u00eda\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Casabene, Jos\u00e9 Luis<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>28-Deporte:<\/u> <strong>\u201cTenis\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Sciutto, Juan<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>29-Deporte:<\/u> <strong>\u201cV\u00f3ley\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Ybars, Franco<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>30-Deporte:<\/u> <strong>\u201cAtletismo\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Ernaga, Pablo<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>31-Deporte:<\/u><strong> \u201cB\u00e1squet\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Cruz, Rodrigo<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>32-Deporte<\/u>:<strong> \u201cHandball\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Soria, Juan<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>33-Deporte:<\/u> <strong>\u201cCanotaje\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Vera, Guillermo Francisco<\/li>\n<li><\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>34-Deporte: <\/u><strong>\u201cCiclismo de Ruta\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Acosta Ricardo<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>35-Deporte:<\/u> <strong>\u201cDeportes Combinados\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Pereyra, Leandro<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>36-Deporte:<\/u> <strong>\u201cCiclismo Rural\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Barcenas, Alejandro<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>37-Deporte:<\/u> <strong>\u201cFutsal Sal\u00f3n AFA\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Perpetto, Facundo Israel<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>38- Deporte:<\/u> <strong>\u201cCiclismo de Monta\u00f1a\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Romero, Juan Pablo<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>39-Deporte:<\/u> <strong>\u201cFutbol 11\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Bravo, Gustavo Andr\u00e9s<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>40-Deporte:<\/u> <strong>\u201cMotociclismo\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Orellana, Kevin<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>41-Deporte:<\/u> <strong>\u201cFutsal CAFS\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Mart\u00ednez, Lucas<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>42-Deporte:<\/u><strong> \u201cHermandad\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Marchisio, Luis<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>43-Deporte:<\/u> <strong>\u201cKarting\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Pereira, Joaqu\u00edn<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>44-Deporte:<\/u> <strong>\u201cAPITUR\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Igor, Federico<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>45-Deporte:<\/u> <strong>\u201cTenis de Mesa\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Soto, Mauricio<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>46-Deporte:<\/u> <strong>\u201cAutomovilismo pista\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Medina, Gabriel<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>47-Deporte:<\/u> <strong>\u201cLiga Independiente de Futbol\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Tulian, Ricardo Jes\u00fas<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>48-Deporte:<\/u> <strong>\u201cACTCF\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Lucas Bottan<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>49-Deporte:<\/u> <strong>\u201cRollers Free Style\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Mart\u00ednez Lucas<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>50-Deporte:<\/u> <strong>\u201cBMX Free Style\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Miranda Santiago<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>51-Deporte:<\/u> <strong>\u201cSkateboarding\u201d<\/strong><\/p>\n<ul>\n<li style=\"text-align: justify;\">Portables Jerem\u00edas<\/li>\n<\/ul>"},"child_css":[],"css":[],"id":"post_body","label":"Cuerpo de la publicaci\u00f3n","name":"post_body","type":"rich_text"}}},{"ab":false,"ab_variation":false,"absolute_url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/inauguramos-el-centro-municipal-de-gimnasia-artistica","allowed_slug_conflict":false,"analytics_page_id":"5646945918","analytics_page_type":"blog-post","archived":false,"are_comments_allowed":true,"attached_stylesheets":[],"author":"mariaflorencianavarro84@gmail.com","author_at":1521465170633,"author_email":"mariaflorencianavarro84@gmail.com","author_name":"Florencia Navarro","author_user_id":4503404,"author_username":"mariaflorencianavarro84@gmail.com","blog_author":{"avatar":"","bio":"","created":1510060365458,"deleted_at":0,"display_name":"Florencia Navarro","email":"mariaflorencianavarro84@gmail.com","facebook":"","full_name":"Florencia Navarro","google_plus":"","gravatar_url":"https:\/\/app.hubspot.com\/settings\/avatar\/5eec3b47c78be01bd26b6e3edbeab18c","has_social_profiles":false,"id":5423545990,"linkedin":"","portal_id":3039596,"slug":"florencia-navarro","twitter":"","twitter_username":"","updated":1510060386115,"user_id":4503404,"username":"mariaflorencianavarro84@gmail.com","website":""},"blog_author_id":5423545990,"blog_post_author":{"avatar":"","bio":"","created":1510060365458,"deleted_at":0,"display_name":"Florencia Navarro","email":"mariaflorencianavarro84@gmail.com","facebook":"","full_name":"Florencia Navarro","google_plus":"","gravatar_url":"https:\/\/app.hubspot.com\/settings\/avatar\/5eec3b47c78be01bd26b6e3edbeab18c","has_social_profiles":false,"id":5423545990,"linkedin":"","portal_id":3039596,"slug":"florencia-navarro","twitter":"","twitter_username":"","updated":1510060386115,"user_id":4503404,"username":"mariaflorencianavarro84@gmail.com","website":""},"blog_publish_to_social_media_task":"DONE","blueprint_type_id":0,"category":3,"category_id":3,"comment_count":0,"composition_id":0,"content_group":4972306924,"content_group_id":4972306924,"created":1521462915406,"created_time":1521462915406,"css":[],"css_text":"","ctas":[],"current_state":"PUBLISHED","currently_published":true,"deleted_at":0,"domain":"","enable_google_amp_output_override":false,"featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/Gimnasio%20%281%29.jpg","featured_image_alt_text":"Gimnasio (1)","featured_image_height":0,"featured_image_length":0,"featured_image_width":0,"flex_areas":[],"freeze_date":1521464244508,"has_user_changes":true,"html_title":"Inauguramos el Centro Municipal de Gimnasia Art\u00edstica","id":5646945918,"is_captcha_required":true,"is_draft":false,"is_instant_email_enabled":true,"is_published":true,"is_social_publishing_enabled":true,"keywords":[],"label":"Inauguramos el Centro Municipal de Gimnasia Art\u00edstica","layout_sections":[],"link_rel_canonical_url":"","list_template":"generated_layouts\/5516809288.html","live_domain":"info.riogrande.gob.ar","meta":{"author_email":"mariaflorencianavarro84@gmail.com","post_summary":"<p style=\"text-align: justify;\">El Intendente de la Ciudad, Prof. <strong>Gustavo Melella<\/strong>, <strong>encabez\u00f3 este viernes el acto de inauguraci\u00f3n del nuevo Centro Municipal de Gimnasia Art\u00edstica<\/strong>. El evento cont\u00f3 con la presencia del gimnasta ol\u00edmpico <a href=\"https:\/\/es.wikipedia.org\/wiki\/Federico_Molinari\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">Federico Molinari<\/a>, uno de los m\u00e1ximos exponentes de la disciplina en nuestro pa\u00eds. <\/p>\n","author_username":"mariaflorencianavarro84@gmail.com","author_user_id":4503404,"has_user_changes":true,"last_edit_session_id":null,"last_edit_update_id":null,"html_title":"Inauguramos el Centro Municipal de Gimnasia Art\u00edstica","tag_ids":[5359516210],"topic_ids":[5359516210],"keywords":[],"campaign_name":null,"campaign_utm":null,"enable_google_amp_output_override":false,"featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/Gimnasio%20(1).jpg","featured_image_alt_text":"Gimnasio (1)","link_rel_canonical_url":"","meta_description":"El Intendente de la Ciudad, Prof. Gustavo Melella, encabez\u00f3 este viernes el acto de inauguraci\u00f3n del nuevo Centro Municipal de Gimnasia Art\u00edstica. El evento cont\u00f3 con la presencia del gimnasta ol\u00edmpico Federico Molinari, uno de los m\u00e1ximos exponentes de la disciplina en nuestro pa\u00eds. ","post_body":"<p style=\"text-align: justify;\">El Intendente de la Ciudad, Prof. <strong>Gustavo Melella<\/strong>, <strong>encabez\u00f3 este viernes el acto de inauguraci\u00f3n del nuevo Centro Municipal de Gimnasia Art\u00edstica<\/strong>. El evento cont\u00f3 con la presencia del gimnasta ol\u00edmpico <a href=\"https:\/\/es.wikipedia.org\/wiki\/Federico_Molinari\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">Federico Molinari<\/a>, uno de los m\u00e1ximos exponentes de la disciplina en nuestro pa\u00eds. <\/p>\n<!--more--><p style=\"text-align: justify;\">Asistieron adem\u00e1s el Gerente Ejecutivo de la Agencia de Deporte y Juventud Prof. Diego Lasalle, Secretarios y Subsecretarios del Gabinete Municipal, autoridades de diversas instituciones locales, representantes de las fuerzas armadas y de seguridad, autoridades y profesores de la Agencia de Deporte y Juventud, dirigentes de asociaciones deportivas y juntas vecinales, gimnastas y vecinos de la ciudad. Adem\u00e1s&nbsp; de la presencia de Diputados Nacionales, Legisladores provinciales y Concejales de la ciudad, junto adem\u00e1s a Veteranos de Guerra.<\/p>\n<h3 style=\"text-align: center;\">El gimnasio est\u00e1 equipado con elementos tra\u00eddos desde Francia id\u00e9nticos a los utilizados en los Juegos Ol\u00edmpicos de R\u00edo de Janeiro 2016. Es el \u00fanico espacio p\u00fablico y gratuito con esa infraestructura en nuestro pa\u00eds. <\/h3>\n<p style=\"text-align: justify;\">El Jefe Comunal record\u00f3 que \u201cnuestra gesti\u00f3n tom\u00f3 la decisi\u00f3n de <strong>convertir a R\u00edo Grande en la Ciudad del Deporte<\/strong>, porque creemos profundamente que los chicos pueden crecer y desarrollarse con valores positivos en espacios como \u00e9ste, alej\u00e1ndose de las drogas, conociendo amigos, llevando una vida saludable y buscando superarse d\u00eda a d\u00eda para ser mejores\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cHemos encarado un <strong>trabajo<\/strong> que tiene que ver con la <strong>infraestructura deportiva<\/strong> construyendo nuevos <strong>gimnasios como el del barrio Malvinas Argentinas<\/strong>, el <strong>Skate Park<\/strong>, los <strong>playones deportivos<\/strong>, los <a href=\"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/inauguramos-el-primer-gimnasio-comunitario-en-la-ciudad\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\"><strong>gimnasios comunitarios<\/strong><\/a>, el pr\u00f3ximo <strong>natatorio<\/strong> y <strong>dojo de artes marciales<\/strong> y este maravilloso lugar que inauguramos hoy entre otras obras, pero tambi\u00e9n acompa\u00f1amos de manera integral a los deportistas a trav\u00e9s de la Agencia, del CRD, de las distintas escuelas deportivas y de deporte comunitario para fomentar el crecimiento que han tenido las distintas disciplinas en los \u00faltimos a\u00f1os\u201d, recalc\u00f3. <\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">En este sentido, destac\u00f3 que \u201cel compromiso que han demostrado cada uno de los profesores, de los servidores municipales, de los dirigentes deportivos y de las familias es fundamental para el sostenimiento de estas pol\u00edticas que tienen como premisa la inclusi\u00f3n social\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cHay que agradecer a todos los que ponen su esfuerzo para que la ciudad vaya alcanzando estos logros y continuar en este camino para el bien de nuestros chicos y nuestros j\u00f3venes\u201d, adem\u00e1s agradeci\u00f3 a la empresa&nbsp; cargo de la construcci\u00f3n que \u201cle puso todo el empe\u00f1o y compromiso para terminar la obra a tiempo\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">En tanto el titular de la Agencia, Diego Lassalle, destac\u00f3 la importancia de este espacio y muestra de ello es que en pocos d\u00edas <strong>se consigui\u00f3 la preinscripci\u00f3n de unos 1300 chicos de la ciudad<\/strong>, por lo que este nuevo espacio \u201cpromueva el crecimiento de la disciplina y la inclusi\u00f3n, en una actividad que s\u00f3lo necesita el cuerpo y las ganas\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">&nbsp;<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cAPARTE DEL <a href=\"https:\/\/www.argentina.gob.ar\/deportes\/cenard\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">CENARD<\/a> NO EXISTE EN EL PA\u00cdS ALGO AS\u00cd\u201d <\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">&nbsp;<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Por su parte, el gimnasta <strong>Federico Molinari<\/strong>, quien recibi\u00f3 una placa recordatoria al acontecimiento, asegur\u00f3 que \u201cestoy realmente asombrado con este gimnasio que tiene la mejor tecnolog\u00eda que se puede ver hoy a nivel mundial\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cEstoy muy feliz de poder estar presente en esta inauguraci\u00f3n\u201d, dijo y agreg\u00f3 que \u201crealmente quiero felicitar al Municipio y a todos lo que han hecho posible que esto sea una realidad\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Asimismo, expres\u00f3 que <strong>\u201clos chicos van a tener un espacio de primer nivel para entrenar y para poder desarrollarse en una actividad tan linda como la gimnasia art\u00edstica\u201d<\/strong>.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Molinari subray\u00f3 que \u201c<strong>aparte del CeNARD no existe en el pa\u00eds algo as\u00ed<\/strong>, as\u00ed que tienen que estar orgullosos de este lugar que seguramente es un sue\u00f1o hecho realidad para los vecinos de ac\u00e1, para los profesores y para los vecinos\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cOjal\u00e1 podamos organizar alg\u00fan selectivo, traer a la Selecci\u00f3n Nacional de la Disciplina para alg\u00fan entrenamiento y por qu\u00e9 no, a futuro tener alg\u00fan representante de R\u00edo Grande compitiendo a nivel nacional\u201d, concluy\u00f3.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>","publish_immediately":true,"use_featured_image":true,"rss_body":"<p style=\"text-align: justify;\">El Intendente de la Ciudad, Prof. <strong>Gustavo Melella<\/strong>, <strong>encabez\u00f3 este viernes el acto de inauguraci\u00f3n del nuevo Centro Municipal de Gimnasia Art\u00edstica<\/strong>. El evento cont\u00f3 con la presencia del gimnasta ol\u00edmpico <a href=\"https:\/\/es.wikipedia.org\/wiki\/Federico_Molinari\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">Federico Molinari<\/a>, uno de los m\u00e1ximos exponentes de la disciplina en nuestro pa\u00eds. <\/p>\n<!--more--><p style=\"text-align: justify;\">Asistieron adem\u00e1s el Gerente Ejecutivo de la Agencia de Deporte y Juventud Prof. Diego Lasalle, Secretarios y Subsecretarios del Gabinete Municipal, autoridades de diversas instituciones locales, representantes de las fuerzas armadas y de seguridad, autoridades y profesores de la Agencia de Deporte y Juventud, dirigentes de asociaciones deportivas y juntas vecinales, gimnastas y vecinos de la ciudad. Adem\u00e1s&nbsp; de la presencia de Diputados Nacionales, Legisladores provinciales y Concejales de la ciudad, junto adem\u00e1s a Veteranos de Guerra.<\/p>\n<h3 style=\"text-align: center;\">El gimnasio est\u00e1 equipado con elementos tra\u00eddos desde Francia id\u00e9nticos a los utilizados en los Juegos Ol\u00edmpicos de R\u00edo de Janeiro 2016. Es el \u00fanico espacio p\u00fablico y gratuito con esa infraestructura en nuestro pa\u00eds. <\/h3>\n<p style=\"text-align: justify;\">El Jefe Comunal record\u00f3 que \u201cnuestra gesti\u00f3n tom\u00f3 la decisi\u00f3n de <strong>convertir a R\u00edo Grande en la Ciudad del Deporte<\/strong>, porque creemos profundamente que los chicos pueden crecer y desarrollarse con valores positivos en espacios como \u00e9ste, alej\u00e1ndose de las drogas, conociendo amigos, llevando una vida saludable y buscando superarse d\u00eda a d\u00eda para ser mejores\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cHemos encarado un <strong>trabajo<\/strong> que tiene que ver con la <strong>infraestructura deportiva<\/strong> construyendo nuevos <strong>gimnasios como el del barrio Malvinas Argentinas<\/strong>, el <strong>Skate Park<\/strong>, los <strong>playones deportivos<\/strong>, los <a href=\"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/inauguramos-el-primer-gimnasio-comunitario-en-la-ciudad\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\"><strong>gimnasios comunitarios<\/strong><\/a>, el pr\u00f3ximo <strong>natatorio<\/strong> y <strong>dojo de artes marciales<\/strong> y este maravilloso lugar que inauguramos hoy entre otras obras, pero tambi\u00e9n acompa\u00f1amos de manera integral a los deportistas a trav\u00e9s de la Agencia, del CRD, de las distintas escuelas deportivas y de deporte comunitario para fomentar el crecimiento que han tenido las distintas disciplinas en los \u00faltimos a\u00f1os\u201d, recalc\u00f3. <\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">En este sentido, destac\u00f3 que \u201cel compromiso que han demostrado cada uno de los profesores, de los servidores municipales, de los dirigentes deportivos y de las familias es fundamental para el sostenimiento de estas pol\u00edticas que tienen como premisa la inclusi\u00f3n social\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cHay que agradecer a todos los que ponen su esfuerzo para que la ciudad vaya alcanzando estos logros y continuar en este camino para el bien de nuestros chicos y nuestros j\u00f3venes\u201d, adem\u00e1s agradeci\u00f3 a la empresa&nbsp; cargo de la construcci\u00f3n que \u201cle puso todo el empe\u00f1o y compromiso para terminar la obra a tiempo\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">En tanto el titular de la Agencia, Diego Lassalle, destac\u00f3 la importancia de este espacio y muestra de ello es que en pocos d\u00edas <strong>se consigui\u00f3 la preinscripci\u00f3n de unos 1300 chicos de la ciudad<\/strong>, por lo que este nuevo espacio \u201cpromueva el crecimiento de la disciplina y la inclusi\u00f3n, en una actividad que s\u00f3lo necesita el cuerpo y las ganas\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">&nbsp;<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cAPARTE DEL <a href=\"https:\/\/www.argentina.gob.ar\/deportes\/cenard\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">CENARD<\/a> NO EXISTE EN EL PA\u00cdS ALGO AS\u00cd\u201d <\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">&nbsp;<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Por su parte, el gimnasta <strong>Federico Molinari<\/strong>, quien recibi\u00f3 una placa recordatoria al acontecimiento, asegur\u00f3 que \u201cestoy realmente asombrado con este gimnasio que tiene la mejor tecnolog\u00eda que se puede ver hoy a nivel mundial\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cEstoy muy feliz de poder estar presente en esta inauguraci\u00f3n\u201d, dijo y agreg\u00f3 que \u201crealmente quiero felicitar al Municipio y a todos lo que han hecho posible que esto sea una realidad\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Asimismo, expres\u00f3 que <strong>\u201clos chicos van a tener un espacio de primer nivel para entrenar y para poder desarrollarse en una actividad tan linda como la gimnasia art\u00edstica\u201d<\/strong>.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Molinari subray\u00f3 que \u201c<strong>aparte del CeNARD no existe en el pa\u00eds algo as\u00ed<\/strong>, as\u00ed que tienen que estar orgullosos de este lugar que seguramente es un sue\u00f1o hecho realidad para los vecinos de ac\u00e1, para los profesores y para los vecinos\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cOjal\u00e1 podamos organizar alg\u00fan selectivo, traer a la Selecci\u00f3n Nacional de la Disciplina para alg\u00fan entrenamiento y por qu\u00e9 no, a futuro tener alg\u00fan representante de R\u00edo Grande compitiendo a nivel nacional\u201d, concluy\u00f3.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>","rss_summary":"<p style=\"text-align: justify;\">El Intendente de la Ciudad, Prof. <strong>Gustavo Melella<\/strong>, <strong>encabez\u00f3 este viernes el acto de inauguraci\u00f3n del nuevo Centro Municipal de Gimnasia Art\u00edstica<\/strong>. El evento cont\u00f3 con la presencia del gimnasta ol\u00edmpico <a href=\"https:\/\/es.wikipedia.org\/wiki\/Federico_Molinari\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">Federico Molinari<\/a>, uno de los m\u00e1ximos exponentes de la disciplina en nuestro pa\u00eds. <\/p>\n","blog_post_schedule_task_uid":null,"blog_publish_to_social_media_task":"DONE"},"meta_description":"El Intendente de la Ciudad, Prof. Gustavo Melella, encabez\u00f3 este viernes el acto de inauguraci\u00f3n del nuevo Centro Municipal de Gimnasia Art\u00edstica. El evento cont\u00f3 con la presencia del gimnasta ol\u00edmpico Federico Molinari, uno de los m\u00e1ximos exponentes de la disciplina en nuestro pa\u00eds. ","name":"Inauguramos el Centro Municipal de Gimnasia Art\u00edstica","page_redirected":false,"page_title":"Inauguramos el Centro Municipal de Gimnasia Art\u00edstica","parent_blog":{"absolute_url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar","allow_comments":true,"amp_body_color":"#404040","amp_body_font":"'Helvetica Neue', Helvetica, Arial, sans-serif","amp_body_font_size":"18","amp_custom_css":"","amp_header_background_color":"#ffffff","amp_header_color":"#1e1e1e","amp_header_font":"'Helvetica Neue', Helvetica, Arial, sans-serif","amp_header_font_size":"36","amp_link_color":"#416bb3","amp_logo_alt":"","amp_logo_height":0,"amp_logo_src":"","amp_logo_width":0,"analytics_page_id":4972306924,"attached_stylesheets":[],"captcha_after_days":7,"captcha_always":false,"category_id":3,"close_comments_older":0,"comment_date_format":"medium","comment_form_guid":"0be52f45-0d91-42c9-8c61-d365e8b06d82","comment_max_thread_depth":1,"comment_moderation":false,"comment_notification_emails":[],"comment_should_create_contact":false,"comment_verification_text":"","created":1490639392827,"created_date_time":1490639392827,"daily_notification_email_id":"4972306984","default_group_style_id":"","default_notification_from_name":"Sample Author","default_notification_reply_to":"SampleAuthor@hubspot.com","deleted_at":0,"description":"","domain":"","domain_when_published":"info.riogrande.gob.ar","email_api_subscription_id":3275650,"enable_google_amp_output":false,"enable_social_auto_publishing":true,"html_footer":"","html_footer_is_shared":true,"html_head":"","html_head_is_shared":true,"html_keywords":[],"html_title":"Informaci\u00f3n sobre R\u00edo Grande","id":4972306924,"instant_notification_email_id":"4972306969","item_layout_id":5518992581,"item_template_is_shared":false,"item_template_path":"generated_layouts\/5518992581.html","language":"en_US","listing_layout_id":5516809288,"listing_template_path":"generated_layouts\/5516809288.html","live_domain":"info.riogrande.gob.ar","month_filter_format":"MMMM yyyy","monthly_notification_email_id":"4972307006","name":"Informaci\u00f3n sobre R\u00edo Grande","portal_id":3039596,"post_html_footer":"","post_html_head":"","posts_per_listing_page":10,"posts_per_rss_feed":10,"public_title":"Informaci\u00f3n sobre R\u00edo Grande","publish_date_format":"medium","resolved_domain":"info.riogrande.gob.ar","root_url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar","show_social_link_facebook":true,"show_social_link_google_plus":true,"show_social_link_linkedin":true,"show_social_link_twitter":true,"show_summary_in_emails":true,"show_summary_in_listing":true,"show_summary_in_rss":true,"slug":"","social_account_twitter":"","subscription_contacts_property":"blog_default_hubspot_blog_4972306924_subscription","subscription_form_guid":"5f99f118-2f1f-4c02-926d-091541258238","subscription_lists_by_type":{"daily":2,"instant":1,"monthly":4,"weekly":3},"updated":1516043396997,"updated_date_time":1516043396997,"url_base":"info.riogrande.gob.ar","url_segments":[],"use_featured_image_in_summary":true,"uses_default_template":false,"weekly_notification_email_id":"4972306993"},"personas":[],"placement_guids":[],"portal_id":3039596,"post_body":"<p style=\"text-align: justify;\">El Intendente de la Ciudad, Prof. <strong>Gustavo Melella<\/strong>, <strong>encabez\u00f3 este viernes el acto de inauguraci\u00f3n del nuevo Centro Municipal de Gimnasia Art\u00edstica<\/strong>. El evento cont\u00f3 con la presencia del gimnasta ol\u00edmpico <a href=\"https:\/\/es.wikipedia.org\/wiki\/Federico_Molinari\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">Federico Molinari<\/a>, uno de los m\u00e1ximos exponentes de la disciplina en nuestro pa\u00eds. <\/p>\n<!--more--><p style=\"text-align: justify;\">Asistieron adem\u00e1s el Gerente Ejecutivo de la Agencia de Deporte y Juventud Prof. Diego Lasalle, Secretarios y Subsecretarios del Gabinete Municipal, autoridades de diversas instituciones locales, representantes de las fuerzas armadas y de seguridad, autoridades y profesores de la Agencia de Deporte y Juventud, dirigentes de asociaciones deportivas y juntas vecinales, gimnastas y vecinos de la ciudad. Adem\u00e1s&nbsp; de la presencia de Diputados Nacionales, Legisladores provinciales y Concejales de la ciudad, junto adem\u00e1s a Veteranos de Guerra.<\/p>\n<h3 style=\"text-align: center;\">El gimnasio est\u00e1 equipado con elementos tra\u00eddos desde Francia id\u00e9nticos a los utilizados en los Juegos Ol\u00edmpicos de R\u00edo de Janeiro 2016. Es el \u00fanico espacio p\u00fablico y gratuito con esa infraestructura en nuestro pa\u00eds. <\/h3>\n<p style=\"text-align: justify;\">El Jefe Comunal record\u00f3 que \u201cnuestra gesti\u00f3n tom\u00f3 la decisi\u00f3n de <strong>convertir a R\u00edo Grande en la Ciudad del Deporte<\/strong>, porque creemos profundamente que los chicos pueden crecer y desarrollarse con valores positivos en espacios como \u00e9ste, alej\u00e1ndose de las drogas, conociendo amigos, llevando una vida saludable y buscando superarse d\u00eda a d\u00eda para ser mejores\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cHemos encarado un <strong>trabajo<\/strong> que tiene que ver con la <strong>infraestructura deportiva<\/strong> construyendo nuevos <strong>gimnasios como el del barrio Malvinas Argentinas<\/strong>, el <strong>Skate Park<\/strong>, los <strong>playones deportivos<\/strong>, los <a href=\"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/inauguramos-el-primer-gimnasio-comunitario-en-la-ciudad\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\"><strong>gimnasios comunitarios<\/strong><\/a>, el pr\u00f3ximo <strong>natatorio<\/strong> y <strong>dojo de artes marciales<\/strong> y este maravilloso lugar que inauguramos hoy entre otras obras, pero tambi\u00e9n acompa\u00f1amos de manera integral a los deportistas a trav\u00e9s de la Agencia, del CRD, de las distintas escuelas deportivas y de deporte comunitario para fomentar el crecimiento que han tenido las distintas disciplinas en los \u00faltimos a\u00f1os\u201d, recalc\u00f3. <\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">En este sentido, destac\u00f3 que \u201cel compromiso que han demostrado cada uno de los profesores, de los servidores municipales, de los dirigentes deportivos y de las familias es fundamental para el sostenimiento de estas pol\u00edticas que tienen como premisa la inclusi\u00f3n social\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cHay que agradecer a todos los que ponen su esfuerzo para que la ciudad vaya alcanzando estos logros y continuar en este camino para el bien de nuestros chicos y nuestros j\u00f3venes\u201d, adem\u00e1s agradeci\u00f3 a la empresa&nbsp; cargo de la construcci\u00f3n que \u201cle puso todo el empe\u00f1o y compromiso para terminar la obra a tiempo\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">En tanto el titular de la Agencia, Diego Lassalle, destac\u00f3 la importancia de este espacio y muestra de ello es que en pocos d\u00edas <strong>se consigui\u00f3 la preinscripci\u00f3n de unos 1300 chicos de la ciudad<\/strong>, por lo que este nuevo espacio \u201cpromueva el crecimiento de la disciplina y la inclusi\u00f3n, en una actividad que s\u00f3lo necesita el cuerpo y las ganas\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">&nbsp;<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cAPARTE DEL <a href=\"https:\/\/www.argentina.gob.ar\/deportes\/cenard\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">CENARD<\/a> NO EXISTE EN EL PA\u00cdS ALGO AS\u00cd\u201d <\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">&nbsp;<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Por su parte, el gimnasta <strong>Federico Molinari<\/strong>, quien recibi\u00f3 una placa recordatoria al acontecimiento, asegur\u00f3 que \u201cestoy realmente asombrado con este gimnasio que tiene la mejor tecnolog\u00eda que se puede ver hoy a nivel mundial\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cEstoy muy feliz de poder estar presente en esta inauguraci\u00f3n\u201d, dijo y agreg\u00f3 que \u201crealmente quiero felicitar al Municipio y a todos lo que han hecho posible que esto sea una realidad\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Asimismo, expres\u00f3 que <strong>\u201clos chicos van a tener un espacio de primer nivel para entrenar y para poder desarrollarse en una actividad tan linda como la gimnasia art\u00edstica\u201d<\/strong>.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Molinari subray\u00f3 que \u201c<strong>aparte del CeNARD no existe en el pa\u00eds algo as\u00ed<\/strong>, as\u00ed que tienen que estar orgullosos de este lugar que seguramente es un sue\u00f1o hecho realidad para los vecinos de ac\u00e1, para los profesores y para los vecinos\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cOjal\u00e1 podamos organizar alg\u00fan selectivo, traer a la Selecci\u00f3n Nacional de la Disciplina para alg\u00fan entrenamiento y por qu\u00e9 no, a futuro tener alg\u00fan representante de R\u00edo Grande compitiendo a nivel nacional\u201d, concluy\u00f3.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>","post_body_rss":"<p style=\"text-align: justify;\">El Intendente de la Ciudad, Prof. <strong>Gustavo Melella<\/strong>, <strong>encabez\u00f3 este viernes el acto de inauguraci\u00f3n del nuevo Centro Municipal de Gimnasia Art\u00edstica<\/strong>. El evento cont\u00f3 con la presencia del gimnasta ol\u00edmpico <a href=\"https:\/\/es.wikipedia.org\/wiki\/Federico_Molinari\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">Federico Molinari<\/a>, uno de los m\u00e1ximos exponentes de la disciplina en nuestro pa\u00eds. <\/p>\n<!--more--><p style=\"text-align: justify;\">Asistieron adem\u00e1s el Gerente Ejecutivo de la Agencia de Deporte y Juventud Prof. Diego Lasalle, Secretarios y Subsecretarios del Gabinete Municipal, autoridades de diversas instituciones locales, representantes de las fuerzas armadas y de seguridad, autoridades y profesores de la Agencia de Deporte y Juventud, dirigentes de asociaciones deportivas y juntas vecinales, gimnastas y vecinos de la ciudad. Adem\u00e1s&nbsp; de la presencia de Diputados Nacionales, Legisladores provinciales y Concejales de la ciudad, junto adem\u00e1s a Veteranos de Guerra.<\/p>\n<h3 style=\"text-align: center;\">El gimnasio est\u00e1 equipado con elementos tra\u00eddos desde Francia id\u00e9nticos a los utilizados en los Juegos Ol\u00edmpicos de R\u00edo de Janeiro 2016. Es el \u00fanico espacio p\u00fablico y gratuito con esa infraestructura en nuestro pa\u00eds. <\/h3>\n<p style=\"text-align: justify;\">El Jefe Comunal record\u00f3 que \u201cnuestra gesti\u00f3n tom\u00f3 la decisi\u00f3n de <strong>convertir a R\u00edo Grande en la Ciudad del Deporte<\/strong>, porque creemos profundamente que los chicos pueden crecer y desarrollarse con valores positivos en espacios como \u00e9ste, alej\u00e1ndose de las drogas, conociendo amigos, llevando una vida saludable y buscando superarse d\u00eda a d\u00eda para ser mejores\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cHemos encarado un <strong>trabajo<\/strong> que tiene que ver con la <strong>infraestructura deportiva<\/strong> construyendo nuevos <strong>gimnasios como el del barrio Malvinas Argentinas<\/strong>, el <strong>Skate Park<\/strong>, los <strong>playones deportivos<\/strong>, los <a href=\"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/inauguramos-el-primer-gimnasio-comunitario-en-la-ciudad\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\"><strong>gimnasios comunitarios<\/strong><\/a>, el pr\u00f3ximo <strong>natatorio<\/strong> y <strong>dojo de artes marciales<\/strong> y este maravilloso lugar que inauguramos hoy entre otras obras, pero tambi\u00e9n acompa\u00f1amos de manera integral a los deportistas a trav\u00e9s de la Agencia, del CRD, de las distintas escuelas deportivas y de deporte comunitario para fomentar el crecimiento que han tenido las distintas disciplinas en los \u00faltimos a\u00f1os\u201d, recalc\u00f3. <\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">En este sentido, destac\u00f3 que \u201cel compromiso que han demostrado cada uno de los profesores, de los servidores municipales, de los dirigentes deportivos y de las familias es fundamental para el sostenimiento de estas pol\u00edticas que tienen como premisa la inclusi\u00f3n social\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cHay que agradecer a todos los que ponen su esfuerzo para que la ciudad vaya alcanzando estos logros y continuar en este camino para el bien de nuestros chicos y nuestros j\u00f3venes\u201d, adem\u00e1s agradeci\u00f3 a la empresa&nbsp; cargo de la construcci\u00f3n que \u201cle puso todo el empe\u00f1o y compromiso para terminar la obra a tiempo\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">En tanto el titular de la Agencia, Diego Lassalle, destac\u00f3 la importancia de este espacio y muestra de ello es que en pocos d\u00edas <strong>se consigui\u00f3 la preinscripci\u00f3n de unos 1300 chicos de la ciudad<\/strong>, por lo que este nuevo espacio \u201cpromueva el crecimiento de la disciplina y la inclusi\u00f3n, en una actividad que s\u00f3lo necesita el cuerpo y las ganas\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">&nbsp;<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cAPARTE DEL <a href=\"https:\/\/www.argentina.gob.ar\/deportes\/cenard\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">CENARD<\/a> NO EXISTE EN EL PA\u00cdS ALGO AS\u00cd\u201d <\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">&nbsp;<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Por su parte, el gimnasta <strong>Federico Molinari<\/strong>, quien recibi\u00f3 una placa recordatoria al acontecimiento, asegur\u00f3 que \u201cestoy realmente asombrado con este gimnasio que tiene la mejor tecnolog\u00eda que se puede ver hoy a nivel mundial\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cEstoy muy feliz de poder estar presente en esta inauguraci\u00f3n\u201d, dijo y agreg\u00f3 que \u201crealmente quiero felicitar al Municipio y a todos lo que han hecho posible que esto sea una realidad\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Asimismo, expres\u00f3 que <strong>\u201clos chicos van a tener un espacio de primer nivel para entrenar y para poder desarrollarse en una actividad tan linda como la gimnasia art\u00edstica\u201d<\/strong>.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Molinari subray\u00f3 que \u201c<strong>aparte del CeNARD no existe en el pa\u00eds algo as\u00ed<\/strong>, as\u00ed que tienen que estar orgullosos de este lugar que seguramente es un sue\u00f1o hecho realidad para los vecinos de ac\u00e1, para los profesores y para los vecinos\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cOjal\u00e1 podamos organizar alg\u00fan selectivo, traer a la Selecci\u00f3n Nacional de la Disciplina para alg\u00fan entrenamiento y por qu\u00e9 no, a futuro tener alg\u00fan representante de R\u00edo Grande compitiendo a nivel nacional\u201d, concluy\u00f3.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>","post_email_content":"<html>\n <head><\/head>\n <body>\n  <p style=\"text-align: justify;\">El Intendente de la Ciudad, Prof. <strong>Gustavo Melella<\/strong>, <strong>encabez\u00f3 este viernes el acto de inauguraci\u00f3n del nuevo Centro Municipal de Gimnasia Art\u00edstica<\/strong>. El evento cont\u00f3 con la presencia del gimnasta ol\u00edmpico <a href=\"https:\/\/es.wikipedia.org\/wiki\/Federico_Molinari\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">Federico Molinari<\/a>, uno de los m\u00e1ximos exponentes de la disciplina en nuestro pa\u00eds. <\/p> \n <\/body>\n<\/html>","post_featured_image_if_enabled":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/Gimnasio%20%281%29.jpg","post_list_content":"<html>\n <head><\/head>\n <body>\n  <p style=\"text-align: justify;\">El Intendente de la Ciudad, Prof. <strong>Gustavo Melella<\/strong>, <strong>encabez\u00f3 este viernes el acto de inauguraci\u00f3n del nuevo Centro Municipal de Gimnasia Art\u00edstica<\/strong>. El evento cont\u00f3 con la presencia del gimnasta ol\u00edmpico <a href=\"https:\/\/es.wikipedia.org\/wiki\/Federico_Molinari\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">Federico Molinari<\/a>, uno de los m\u00e1ximos exponentes de la disciplina en nuestro pa\u00eds. <\/p> \n <\/body>\n<\/html>","post_list_summary_featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/Gimnasio%20%281%29.jpg","post_rss_content":"<html>\n <head><\/head>\n <body>\n  <p style=\"text-align: justify;\">El Intendente de la Ciudad, Prof. <strong>Gustavo Melella<\/strong>, <strong>encabez\u00f3 este viernes el acto de inauguraci\u00f3n del nuevo Centro Municipal de Gimnasia Art\u00edstica<\/strong>. El evento cont\u00f3 con la presencia del gimnasta ol\u00edmpico <a href=\"https:\/\/es.wikipedia.org\/wiki\/Federico_Molinari\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">Federico Molinari<\/a>, uno de los m\u00e1ximos exponentes de la disciplina en nuestro pa\u00eds. <\/p> \n <\/body>\n<\/html>","post_rss_summary_featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/Gimnasio%20%281%29.jpg","post_summary":"<p style=\"text-align: justify;\">El Intendente de la Ciudad, Prof. <strong>Gustavo Melella<\/strong>, <strong>encabez\u00f3 este viernes el acto de inauguraci\u00f3n del nuevo Centro Municipal de Gimnasia Art\u00edstica<\/strong>. El evento cont\u00f3 con la presencia del gimnasta ol\u00edmpico <a href=\"https:\/\/es.wikipedia.org\/wiki\/Federico_Molinari\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">Federico Molinari<\/a>, uno de los m\u00e1ximos exponentes de la disciplina en nuestro pa\u00eds. <\/p>\n","post_summary_rss":"<html>\n <head><\/head>\n <body>\n  <p style=\"text-align: justify;\">El Intendente de la Ciudad, Prof. <strong>Gustavo Melella<\/strong>, <strong>encabez\u00f3 este viernes el acto de inauguraci\u00f3n del nuevo Centro Municipal de Gimnasia Art\u00edstica<\/strong>. El evento cont\u00f3 con la presencia del gimnasta ol\u00edmpico <a href=\"https:\/\/es.wikipedia.org\/wiki\/Federico_Molinari\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">Federico Molinari<\/a>, uno de los m\u00e1ximos exponentes de la disciplina en nuestro pa\u00eds. <\/p> \n <\/body>\n<\/html>","post_template":"generated_layouts\/5518992581.html","preview_key":"TrzqShUM","processing_status":"PUBLISHED","publish_date":1521464244508,"publish_date_local_time":1521464244508,"publish_date_localized":{"date":1521464244508,"format":"medium","language":"en_US"},"publish_immediately":true,"published_url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/inauguramos-el-centro-municipal-de-gimnasia-artistica","resolved_domain":"info.riogrande.gob.ar","rss_body":"<p style=\"text-align: justify;\">El Intendente de la Ciudad, Prof. <strong>Gustavo Melella<\/strong>, <strong>encabez\u00f3 este viernes el acto de inauguraci\u00f3n del nuevo Centro Municipal de Gimnasia Art\u00edstica<\/strong>. El evento cont\u00f3 con la presencia del gimnasta ol\u00edmpico <a href=\"https:\/\/es.wikipedia.org\/wiki\/Federico_Molinari\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">Federico Molinari<\/a>, uno de los m\u00e1ximos exponentes de la disciplina en nuestro pa\u00eds. <\/p>\n<!--more--><p style=\"text-align: justify;\">Asistieron adem\u00e1s el Gerente Ejecutivo de la Agencia de Deporte y Juventud Prof. Diego Lasalle, Secretarios y Subsecretarios del Gabinete Municipal, autoridades de diversas instituciones locales, representantes de las fuerzas armadas y de seguridad, autoridades y profesores de la Agencia de Deporte y Juventud, dirigentes de asociaciones deportivas y juntas vecinales, gimnastas y vecinos de la ciudad. Adem\u00e1s&nbsp; de la presencia de Diputados Nacionales, Legisladores provinciales y Concejales de la ciudad, junto adem\u00e1s a Veteranos de Guerra.<\/p>\n<h3 style=\"text-align: center;\">El gimnasio est\u00e1 equipado con elementos tra\u00eddos desde Francia id\u00e9nticos a los utilizados en los Juegos Ol\u00edmpicos de R\u00edo de Janeiro 2016. Es el \u00fanico espacio p\u00fablico y gratuito con esa infraestructura en nuestro pa\u00eds. <\/h3>\n<p style=\"text-align: justify;\">El Jefe Comunal record\u00f3 que \u201cnuestra gesti\u00f3n tom\u00f3 la decisi\u00f3n de <strong>convertir a R\u00edo Grande en la Ciudad del Deporte<\/strong>, porque creemos profundamente que los chicos pueden crecer y desarrollarse con valores positivos en espacios como \u00e9ste, alej\u00e1ndose de las drogas, conociendo amigos, llevando una vida saludable y buscando superarse d\u00eda a d\u00eda para ser mejores\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cHemos encarado un <strong>trabajo<\/strong> que tiene que ver con la <strong>infraestructura deportiva<\/strong> construyendo nuevos <strong>gimnasios como el del barrio Malvinas Argentinas<\/strong>, el <strong>Skate Park<\/strong>, los <strong>playones deportivos<\/strong>, los <a href=\"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/inauguramos-el-primer-gimnasio-comunitario-en-la-ciudad\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\"><strong>gimnasios comunitarios<\/strong><\/a>, el pr\u00f3ximo <strong>natatorio<\/strong> y <strong>dojo de artes marciales<\/strong> y este maravilloso lugar que inauguramos hoy entre otras obras, pero tambi\u00e9n acompa\u00f1amos de manera integral a los deportistas a trav\u00e9s de la Agencia, del CRD, de las distintas escuelas deportivas y de deporte comunitario para fomentar el crecimiento que han tenido las distintas disciplinas en los \u00faltimos a\u00f1os\u201d, recalc\u00f3. <\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">En este sentido, destac\u00f3 que \u201cel compromiso que han demostrado cada uno de los profesores, de los servidores municipales, de los dirigentes deportivos y de las familias es fundamental para el sostenimiento de estas pol\u00edticas que tienen como premisa la inclusi\u00f3n social\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cHay que agradecer a todos los que ponen su esfuerzo para que la ciudad vaya alcanzando estos logros y continuar en este camino para el bien de nuestros chicos y nuestros j\u00f3venes\u201d, adem\u00e1s agradeci\u00f3 a la empresa&nbsp; cargo de la construcci\u00f3n que \u201cle puso todo el empe\u00f1o y compromiso para terminar la obra a tiempo\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">En tanto el titular de la Agencia, Diego Lassalle, destac\u00f3 la importancia de este espacio y muestra de ello es que en pocos d\u00edas <strong>se consigui\u00f3 la preinscripci\u00f3n de unos 1300 chicos de la ciudad<\/strong>, por lo que este nuevo espacio \u201cpromueva el crecimiento de la disciplina y la inclusi\u00f3n, en una actividad que s\u00f3lo necesita el cuerpo y las ganas\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">&nbsp;<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cAPARTE DEL <a href=\"https:\/\/www.argentina.gob.ar\/deportes\/cenard\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">CENARD<\/a> NO EXISTE EN EL PA\u00cdS ALGO AS\u00cd\u201d <\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">&nbsp;<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Por su parte, el gimnasta <strong>Federico Molinari<\/strong>, quien recibi\u00f3 una placa recordatoria al acontecimiento, asegur\u00f3 que \u201cestoy realmente asombrado con este gimnasio que tiene la mejor tecnolog\u00eda que se puede ver hoy a nivel mundial\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cEstoy muy feliz de poder estar presente en esta inauguraci\u00f3n\u201d, dijo y agreg\u00f3 que \u201crealmente quiero felicitar al Municipio y a todos lo que han hecho posible que esto sea una realidad\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Asimismo, expres\u00f3 que <strong>\u201clos chicos van a tener un espacio de primer nivel para entrenar y para poder desarrollarse en una actividad tan linda como la gimnasia art\u00edstica\u201d<\/strong>.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Molinari subray\u00f3 que \u201c<strong>aparte del CeNARD no existe en el pa\u00eds algo as\u00ed<\/strong>, as\u00ed que tienen que estar orgullosos de este lugar que seguramente es un sue\u00f1o hecho realidad para los vecinos de ac\u00e1, para los profesores y para los vecinos\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cOjal\u00e1 podamos organizar alg\u00fan selectivo, traer a la Selecci\u00f3n Nacional de la Disciplina para alg\u00fan entrenamiento y por qu\u00e9 no, a futuro tener alg\u00fan representante de R\u00edo Grande compitiendo a nivel nacional\u201d, concluy\u00f3.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>","rss_summary":"<p style=\"text-align: justify;\">El Intendente de la Ciudad, Prof. <strong>Gustavo Melella<\/strong>, <strong>encabez\u00f3 este viernes el acto de inauguraci\u00f3n del nuevo Centro Municipal de Gimnasia Art\u00edstica<\/strong>. El evento cont\u00f3 con la presencia del gimnasta ol\u00edmpico <a href=\"https:\/\/es.wikipedia.org\/wiki\/Federico_Molinari\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">Federico Molinari<\/a>, uno de los m\u00e1ximos exponentes de la disciplina en nuestro pa\u00eds. <\/p>\n","rss_summary_featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/Gimnasio%20%281%29.jpg","slug":"inauguramos-el-centro-municipal-de-gimnasia-artistica","state":"PUBLISHED","subcategory":"normal_blog_post","synced_with_blog_root":true,"tag_ids":[5359516210],"tag_list":[],"tag_names":[],"template_path":"","template_path_for_render":"generated_layouts\/5518992581.html","title":"Inauguramos el Centro Municipal de Gimnasia Art\u00edstica","topic_ids":[5359516210],"topic_list":[],"topic_names":[],"topics":[5359516210],"translated_content":[],"tweet_immediately":false,"unpublished_at":0,"updated":1521465170633,"upsize_featured_image":false,"url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/inauguramos-el-centro-municipal-de-gimnasia-artistica","use_featured_image":true,"views":0,"widget_containers":[],"widgetcontainers":[],"widgets":{"module_1506978622629435":{"body":{"email":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/email-24x24.png","network":"email"},"facebook":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/facebook-24x24.png","network":"facebook"},"google_plus":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/googleplus-24x24.png","network":"google_plus"},"linkedin":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/linkedin-24x24.png","network":"linkedin"},"pinterest":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/pinterest-24x24.png","network":"pinterest"},"twitter":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/twitter-24x24.png","network":"twitter"}},"child_css":[],"css":[],"id":"module_1506978622629435","label":"Social Sharing","name":"module_1506978622629435","smart_type":null,"type":"social_sharing"},"module_1507037604440482":{"body":{"email":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/email-24x24.png","network":"email"},"facebook":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/facebook-24x24.png","network":"facebook"},"google_plus":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/googleplus-24x24.png","network":"google_plus"},"linkedin":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/linkedin-24x24.png","network":"linkedin"},"pinterest":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/pinterest-24x24.png","network":"pinterest"},"twitter":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/twitter-24x24.png","network":"twitter"}},"child_css":[],"css":[],"id":"module_1507037604440482","label":"Fixed Social Sharing","name":"module_1507037604440482","smart_type":null,"type":"social_sharing"},"module_1507047465123517":{"body":{"value":"Si te gust\u00f3 este art\u00edculo puedes compartirlo"},"child_css":[],"css":[],"id":"module_1507047465123517","label":"Header","name":"module_1507047465123517","smart_type":null,"type":"header"},"module_1507059705444555":{"body":{"custom_widget_id":5366111640,"field_types":{"hidden_actual_post":"boolean","quantity_to_show":"text"},"module_id":1800602,"per_widget_wrapper_html":"","tag":"custom_widget","type":"custom_widget","widget_name":"MRG - Notas Relacionadas","wrapping_html":""},"child_css":[],"css":[],"id":"module_1507059705444555","label":"MRG - Notas Relacionadas","module_id":1800602,"name":"module_1507059705444555","smart_type":null,"type":"custom_widget"},"module_150905533993192":{"body":{"html":""},"child_css":[],"css":[],"id":"module_150905533993192","label":"CTA","name":"module_150905533993192","smart_type":null,"type":"rich_text"},"name":{"body":{"value":"Inauguramos el Centro Municipal de Gimnasia Art\u00edstica"},"child_css":[],"css":[],"id":"name","label":"T\u00edtulo","name":"name","type":"text"},"post_body":{"body":{"value":"<p style=\"text-align: justify;\">El Intendente de la Ciudad, Prof. <strong>Gustavo Melella<\/strong>, <strong>encabez\u00f3 este viernes el acto de inauguraci\u00f3n del nuevo Centro Municipal de Gimnasia Art\u00edstica<\/strong>. El evento cont\u00f3 con la presencia del gimnasta ol\u00edmpico <a href=\"https:\/\/es.wikipedia.org\/wiki\/Federico_Molinari\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">Federico Molinari<\/a>, uno de los m\u00e1ximos exponentes de la disciplina en nuestro pa\u00eds. <\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Asistieron adem\u00e1s el Gerente Ejecutivo de la Agencia de Deporte y Juventud Prof. Diego Lasalle, Secretarios y Subsecretarios del Gabinete Municipal, autoridades de diversas instituciones locales, representantes de las fuerzas armadas y de seguridad, autoridades y profesores de la Agencia de Deporte y Juventud, dirigentes de asociaciones deportivas y juntas vecinales, gimnastas y vecinos de la ciudad. Adem\u00e1s&nbsp; de la presencia de Diputados Nacionales, Legisladores provinciales y Concejales de la ciudad, junto adem\u00e1s a Veteranos de Guerra.<\/p>\n<h3 style=\"text-align: center;\">El gimnasio est\u00e1 equipado con elementos tra\u00eddos desde Francia id\u00e9nticos a los utilizados en los Juegos Ol\u00edmpicos de R\u00edo de Janeiro 2016. Es el \u00fanico espacio p\u00fablico y gratuito con esa infraestructura en nuestro pa\u00eds. <\/h3>\n<p style=\"text-align: justify;\">El Jefe Comunal record\u00f3 que \u201cnuestra gesti\u00f3n tom\u00f3 la decisi\u00f3n de <strong>convertir a R\u00edo Grande en la Ciudad del Deporte<\/strong>, porque creemos profundamente que los chicos pueden crecer y desarrollarse con valores positivos en espacios como \u00e9ste, alej\u00e1ndose de las drogas, conociendo amigos, llevando una vida saludable y buscando superarse d\u00eda a d\u00eda para ser mejores\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cHemos encarado un <strong>trabajo<\/strong> que tiene que ver con la <strong>infraestructura deportiva<\/strong> construyendo nuevos <strong>gimnasios como el del barrio Malvinas Argentinas<\/strong>, el <strong>Skate Park<\/strong>, los <strong>playones deportivos<\/strong>, los <a href=\"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/inauguramos-el-primer-gimnasio-comunitario-en-la-ciudad\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\"><strong>gimnasios comunitarios<\/strong><\/a>, el pr\u00f3ximo <strong>natatorio<\/strong> y <strong>dojo de artes marciales<\/strong> y este maravilloso lugar que inauguramos hoy entre otras obras, pero tambi\u00e9n acompa\u00f1amos de manera integral a los deportistas a trav\u00e9s de la Agencia, del CRD, de las distintas escuelas deportivas y de deporte comunitario para fomentar el crecimiento que han tenido las distintas disciplinas en los \u00faltimos a\u00f1os\u201d, recalc\u00f3. <\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">En este sentido, destac\u00f3 que \u201cel compromiso que han demostrado cada uno de los profesores, de los servidores municipales, de los dirigentes deportivos y de las familias es fundamental para el sostenimiento de estas pol\u00edticas que tienen como premisa la inclusi\u00f3n social\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cHay que agradecer a todos los que ponen su esfuerzo para que la ciudad vaya alcanzando estos logros y continuar en este camino para el bien de nuestros chicos y nuestros j\u00f3venes\u201d, adem\u00e1s agradeci\u00f3 a la empresa&nbsp; cargo de la construcci\u00f3n que \u201cle puso todo el empe\u00f1o y compromiso para terminar la obra a tiempo\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">En tanto el titular de la Agencia, Diego Lassalle, destac\u00f3 la importancia de este espacio y muestra de ello es que en pocos d\u00edas <strong>se consigui\u00f3 la preinscripci\u00f3n de unos 1300 chicos de la ciudad<\/strong>, por lo que este nuevo espacio \u201cpromueva el crecimiento de la disciplina y la inclusi\u00f3n, en una actividad que s\u00f3lo necesita el cuerpo y las ganas\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">&nbsp;<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cAPARTE DEL <a href=\"https:\/\/www.argentina.gob.ar\/deportes\/cenard\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">CENARD<\/a> NO EXISTE EN EL PA\u00cdS ALGO AS\u00cd\u201d <\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">&nbsp;<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Por su parte, el gimnasta <strong>Federico Molinari<\/strong>, quien recibi\u00f3 una placa recordatoria al acontecimiento, asegur\u00f3 que \u201cestoy realmente asombrado con este gimnasio que tiene la mejor tecnolog\u00eda que se puede ver hoy a nivel mundial\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cEstoy muy feliz de poder estar presente en esta inauguraci\u00f3n\u201d, dijo y agreg\u00f3 que \u201crealmente quiero felicitar al Municipio y a todos lo que han hecho posible que esto sea una realidad\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Asimismo, expres\u00f3 que <strong>\u201clos chicos van a tener un espacio de primer nivel para entrenar y para poder desarrollarse en una actividad tan linda como la gimnasia art\u00edstica\u201d<\/strong>.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Molinari subray\u00f3 que \u201c<strong>aparte del CeNARD no existe en el pa\u00eds algo as\u00ed<\/strong>, as\u00ed que tienen que estar orgullosos de este lugar que seguramente es un sue\u00f1o hecho realidad para los vecinos de ac\u00e1, para los profesores y para los vecinos\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cOjal\u00e1 podamos organizar alg\u00fan selectivo, traer a la Selecci\u00f3n Nacional de la Disciplina para alg\u00fan entrenamiento y por qu\u00e9 no, a futuro tener alg\u00fan representante de R\u00edo Grande compitiendo a nivel nacional\u201d, concluy\u00f3.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>"},"child_css":[],"css":[],"id":"post_body","label":"Cuerpo de la publicaci\u00f3n","name":"post_body","type":"rich_text"}}},{"ab":false,"ab_variation":false,"absolute_url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/inauguramos-el-primer-gimnasio-comunitario-en-la-ciudad","allowed_slug_conflict":false,"analytics_page_id":"5641061106","analytics_page_type":"blog-post","archived":false,"are_comments_allowed":true,"attached_stylesheets":[],"author":"mariaflorencianavarro84@gmail.com","author_at":1521118240444,"author_email":"mariaflorencianavarro84@gmail.com","author_name":"Florencia Navarro","author_user_id":4503404,"author_username":"mariaflorencianavarro84@gmail.com","blog_author":{"avatar":"","bio":"","created":1510060365458,"deleted_at":0,"display_name":"Florencia Navarro","email":"mariaflorencianavarro84@gmail.com","facebook":"","full_name":"Florencia Navarro","google_plus":"","gravatar_url":"https:\/\/app.hubspot.com\/settings\/avatar\/5eec3b47c78be01bd26b6e3edbeab18c","has_social_profiles":false,"id":5423545990,"linkedin":"","portal_id":3039596,"slug":"florencia-navarro","twitter":"","twitter_username":"","updated":1510060386115,"user_id":4503404,"username":"mariaflorencianavarro84@gmail.com","website":""},"blog_author_id":5423545990,"blog_post_author":{"avatar":"","bio":"","created":1510060365458,"deleted_at":0,"display_name":"Florencia Navarro","email":"mariaflorencianavarro84@gmail.com","facebook":"","full_name":"Florencia Navarro","google_plus":"","gravatar_url":"https:\/\/app.hubspot.com\/settings\/avatar\/5eec3b47c78be01bd26b6e3edbeab18c","has_social_profiles":false,"id":5423545990,"linkedin":"","portal_id":3039596,"slug":"florencia-navarro","twitter":"","twitter_username":"","updated":1510060386115,"user_id":4503404,"username":"mariaflorencianavarro84@gmail.com","website":""},"blog_publish_to_social_media_task":"DONE","blueprint_type_id":0,"category":3,"category_id":3,"comment_count":0,"composition_id":0,"content_group":4972306924,"content_group_id":4972306924,"created":1521116666729,"created_time":1521116666729,"css":[],"css_text":"","ctas":[],"current_state":"PUBLISHED","currently_published":true,"deleted_at":0,"domain":"","enable_google_amp_output_override":false,"featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/GIMNASIO%20COMUNITARIO.jpg","featured_image_alt_text":"GIMNASIO COMUNITARIO","featured_image_height":0,"featured_image_length":0,"featured_image_width":0,"flex_areas":[],"freeze_date":1521117315691,"has_user_changes":true,"html_title":"Inauguramos el primer gimnasio comunitario en la ciudad","id":5641061106,"is_captcha_required":true,"is_draft":false,"is_instant_email_enabled":true,"is_published":true,"is_social_publishing_enabled":true,"keywords":[],"label":"Inauguramos el primer gimnasio comunitario en la ciudad","layout_sections":[],"link_rel_canonical_url":"","list_template":"generated_layouts\/5516809288.html","live_domain":"info.riogrande.gob.ar","meta":{"author_email":"mariaflorencianavarro84@gmail.com","post_summary":"<p style=\"text-align: justify;\">El Municipio de R\u00edo Grande a trav\u00e9s de la Agencia Municipal de Deporte y Juventud puso en marcha este mi\u00e9rcoles <strong>el primer Gimnasio Comunitario de la ciudad<\/strong>. Las nuevas instalaciones est\u00e1n ubicadas en el <strong>barrio Reconquista de la Margen Sur<\/strong> (Yourka y Yahalve). All\u00ed funcionar\u00e1 un espacio del Centro de Rendimiento Deportivo (CRD) donde entre otras disciplinas se practicar\u00e1 <strong>boxeo<\/strong>, <strong>levantamiento de pesas<\/strong> y <strong>actividad f\u00edsica.<\/strong><\/p>\n","author_username":"mariaflorencianavarro84@gmail.com","author_user_id":4503404,"has_user_changes":true,"last_edit_session_id":null,"last_edit_update_id":null,"html_title":"Inauguramos el primer gimnasio comunitario en la ciudad","tag_ids":[5359516210],"topic_ids":[5359516210],"keywords":[],"campaign_name":null,"campaign_utm":null,"enable_google_amp_output_override":false,"featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/GIMNASIO%20COMUNITARIO.jpg","featured_image_alt_text":"GIMNASIO COMUNITARIO","link_rel_canonical_url":"","meta_description":"El Municipio de R\u00edo Grande a trav\u00e9s de la Agencia Municipal de Deporte y Juventud puso en marcha este mi\u00e9rcoles el primer Gimnasio Comunitario de la ciudad. Las nuevas instalaciones est\u00e1n ubicadas en el barrio Reconquista de la Margen Sur. ","post_body":"<p style=\"text-align: justify;\">El Municipio de R\u00edo Grande a trav\u00e9s de la Agencia Municipal de Deporte y Juventud puso en marcha este mi\u00e9rcoles <strong>el primer Gimnasio Comunitario de la ciudad<\/strong>. Las nuevas instalaciones est\u00e1n ubicadas en el <strong>barrio Reconquista de la Margen Sur<\/strong> (Yourka y Yahalve). All\u00ed funcionar\u00e1 un espacio del Centro de Rendimiento Deportivo (CRD) donde entre otras disciplinas se practicar\u00e1 <strong>boxeo<\/strong>, <strong>levantamiento de pesas<\/strong> y <strong>actividad f\u00edsica.<\/strong><\/p>\n<!--more--><p style=\"text-align: justify;\">El acto estuvo encabezado por el Gerente Ejecutivo de la Agencia de Deporte y Juventud, Prof. Diego Lasalle, quien destac\u00f3 la <strong>pol\u00edtica de descentralizaci\u00f3n deportiva<\/strong> del Municipio y quien consider\u00f3 que \u201ccon estos espacios estamos contribuyendo a que los <strong>chicos crezcan en un lugar sano, contenido y que se alejen de las calles<\/strong>\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cEs un gran orgullo para nosotros abrir un gimnasio como \u00e9ste en el cual se van a poder realizar diversas actividades f\u00edsicas con el acompa\u00f1amiento de los mejores profesores\u201d, dijo.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Asimismo, el funcionario asegur\u00f3 que \u201c<strong>continuaremos trabajando y abriendo espacios similares a \u00e9ste en otros barrios<\/strong> de la ciudad, de manera que sea el Estado quien se acerque a los vecinos\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Finalmente, agradeci\u00f3 \u201ca todos los que han realizado su aporte para que esto sea hoy posible\u201d y recalc\u00f3 que \u201cestaremos como siempre escuchando a las familias, escuchando a los chicos y tratando de ofrecerles m\u00e1s oportunidades\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Estuvieron presentes la Secretaria de Promoci\u00f3n Social DI Anal\u00eda Cubino, el Secretario de Salud, Dr. Walter Abreg\u00fa, la Secretaria de Producci\u00f3n y Ambiente, Tec. Sonia Castiglione, la Secretaria de Obras y Servicios P\u00fablicos, Prof. Gabriela Castillo, la Secretaria de Modernizaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n, Prof. Laura Rojo, El Presidente del Concejo Deliberante, Concejal Alejandro Nogar, las Concejales Ver\u00f3nica Gonz\u00e1lez y Miriam Mora, Subsecretarios y funcionarios municipales, autoridades de la Agencia Municipal de Deporte y Juventud, veteranos de Malvinas, representantes de diversas instituciones locales, autoridades de fuerzas militares y de seguridad y vecinos de la zona.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Durante el acto, el sacerdote Guillermo Romano realiz\u00f3 una bendici\u00f3n de las instalaciones y se descubrieron placas alusivas.<\/p>","publish_immediately":true,"use_featured_image":true,"rss_body":"<p style=\"text-align: justify;\">El Municipio de R\u00edo Grande a trav\u00e9s de la Agencia Municipal de Deporte y Juventud puso en marcha este mi\u00e9rcoles <strong>el primer Gimnasio Comunitario de la ciudad<\/strong>. Las nuevas instalaciones est\u00e1n ubicadas en el <strong>barrio Reconquista de la Margen Sur<\/strong> (Yourka y Yahalve). All\u00ed funcionar\u00e1 un espacio del Centro de Rendimiento Deportivo (CRD) donde entre otras disciplinas se practicar\u00e1 <strong>boxeo<\/strong>, <strong>levantamiento de pesas<\/strong> y <strong>actividad f\u00edsica.<\/strong><\/p>\n<!--more--><p style=\"text-align: justify;\">El acto estuvo encabezado por el Gerente Ejecutivo de la Agencia de Deporte y Juventud, Prof. Diego Lasalle, quien destac\u00f3 la <strong>pol\u00edtica de descentralizaci\u00f3n deportiva<\/strong> del Municipio y quien consider\u00f3 que \u201ccon estos espacios estamos contribuyendo a que los <strong>chicos crezcan en un lugar sano, contenido y que se alejen de las calles<\/strong>\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cEs un gran orgullo para nosotros abrir un gimnasio como \u00e9ste en el cual se van a poder realizar diversas actividades f\u00edsicas con el acompa\u00f1amiento de los mejores profesores\u201d, dijo.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Asimismo, el funcionario asegur\u00f3 que \u201c<strong>continuaremos trabajando y abriendo espacios similares a \u00e9ste en otros barrios<\/strong> de la ciudad, de manera que sea el Estado quien se acerque a los vecinos\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Finalmente, agradeci\u00f3 \u201ca todos los que han realizado su aporte para que esto sea hoy posible\u201d y recalc\u00f3 que \u201cestaremos como siempre escuchando a las familias, escuchando a los chicos y tratando de ofrecerles m\u00e1s oportunidades\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Estuvieron presentes la Secretaria de Promoci\u00f3n Social DI Anal\u00eda Cubino, el Secretario de Salud, Dr. Walter Abreg\u00fa, la Secretaria de Producci\u00f3n y Ambiente, Tec. Sonia Castiglione, la Secretaria de Obras y Servicios P\u00fablicos, Prof. Gabriela Castillo, la Secretaria de Modernizaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n, Prof. Laura Rojo, El Presidente del Concejo Deliberante, Concejal Alejandro Nogar, las Concejales Ver\u00f3nica Gonz\u00e1lez y Miriam Mora, Subsecretarios y funcionarios municipales, autoridades de la Agencia Municipal de Deporte y Juventud, veteranos de Malvinas, representantes de diversas instituciones locales, autoridades de fuerzas militares y de seguridad y vecinos de la zona.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Durante el acto, el sacerdote Guillermo Romano realiz\u00f3 una bendici\u00f3n de las instalaciones y se descubrieron placas alusivas.<\/p>","rss_summary":"<p style=\"text-align: justify;\">El Municipio de R\u00edo Grande a trav\u00e9s de la Agencia Municipal de Deporte y Juventud puso en marcha este mi\u00e9rcoles <strong>el primer Gimnasio Comunitario de la ciudad<\/strong>. Las nuevas instalaciones est\u00e1n ubicadas en el <strong>barrio Reconquista de la Margen Sur<\/strong> (Yourka y Yahalve). All\u00ed funcionar\u00e1 un espacio del Centro de Rendimiento Deportivo (CRD) donde entre otras disciplinas se practicar\u00e1 <strong>boxeo<\/strong>, <strong>levantamiento de pesas<\/strong> y <strong>actividad f\u00edsica.<\/strong><\/p>\n","blog_post_schedule_task_uid":null,"blog_publish_to_social_media_task":"DONE"},"meta_description":"El Municipio de R\u00edo Grande a trav\u00e9s de la Agencia Municipal de Deporte y Juventud puso en marcha este mi\u00e9rcoles el primer Gimnasio Comunitario de la ciudad. Las nuevas instalaciones est\u00e1n ubicadas en el barrio Reconquista de la Margen Sur. ","name":"Inauguramos el primer gimnasio comunitario en la ciudad","page_redirected":false,"page_title":"Inauguramos el primer gimnasio comunitario en la ciudad","parent_blog":{"absolute_url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar","allow_comments":true,"amp_body_color":"#404040","amp_body_font":"'Helvetica Neue', Helvetica, Arial, sans-serif","amp_body_font_size":"18","amp_custom_css":"","amp_header_background_color":"#ffffff","amp_header_color":"#1e1e1e","amp_header_font":"'Helvetica Neue', Helvetica, Arial, sans-serif","amp_header_font_size":"36","amp_link_color":"#416bb3","amp_logo_alt":"","amp_logo_height":0,"amp_logo_src":"","amp_logo_width":0,"analytics_page_id":4972306924,"attached_stylesheets":[],"captcha_after_days":7,"captcha_always":false,"category_id":3,"close_comments_older":0,"comment_date_format":"medium","comment_form_guid":"0be52f45-0d91-42c9-8c61-d365e8b06d82","comment_max_thread_depth":1,"comment_moderation":false,"comment_notification_emails":[],"comment_should_create_contact":false,"comment_verification_text":"","created":1490639392827,"created_date_time":1490639392827,"daily_notification_email_id":"4972306984","default_group_style_id":"","default_notification_from_name":"Sample Author","default_notification_reply_to":"SampleAuthor@hubspot.com","deleted_at":0,"description":"","domain":"","domain_when_published":"info.riogrande.gob.ar","email_api_subscription_id":3275650,"enable_google_amp_output":false,"enable_social_auto_publishing":true,"html_footer":"","html_footer_is_shared":true,"html_head":"","html_head_is_shared":true,"html_keywords":[],"html_title":"Informaci\u00f3n sobre R\u00edo Grande","id":4972306924,"instant_notification_email_id":"4972306969","item_layout_id":5518992581,"item_template_is_shared":false,"item_template_path":"generated_layouts\/5518992581.html","language":"en_US","listing_layout_id":5516809288,"listing_template_path":"generated_layouts\/5516809288.html","live_domain":"info.riogrande.gob.ar","month_filter_format":"MMMM yyyy","monthly_notification_email_id":"4972307006","name":"Informaci\u00f3n sobre R\u00edo Grande","portal_id":3039596,"post_html_footer":"","post_html_head":"","posts_per_listing_page":10,"posts_per_rss_feed":10,"public_title":"Informaci\u00f3n sobre R\u00edo Grande","publish_date_format":"medium","resolved_domain":"info.riogrande.gob.ar","root_url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar","show_social_link_facebook":true,"show_social_link_google_plus":true,"show_social_link_linkedin":true,"show_social_link_twitter":true,"show_summary_in_emails":true,"show_summary_in_listing":true,"show_summary_in_rss":true,"slug":"","social_account_twitter":"","subscription_contacts_property":"blog_default_hubspot_blog_4972306924_subscription","subscription_form_guid":"5f99f118-2f1f-4c02-926d-091541258238","subscription_lists_by_type":{"daily":2,"instant":1,"monthly":4,"weekly":3},"updated":1516043396997,"updated_date_time":1516043396997,"url_base":"info.riogrande.gob.ar","url_segments":[],"use_featured_image_in_summary":true,"uses_default_template":false,"weekly_notification_email_id":"4972306993"},"personas":[],"placement_guids":[],"portal_id":3039596,"post_body":"<p style=\"text-align: justify;\">El Municipio de R\u00edo Grande a trav\u00e9s de la Agencia Municipal de Deporte y Juventud puso en marcha este mi\u00e9rcoles <strong>el primer Gimnasio Comunitario de la ciudad<\/strong>. Las nuevas instalaciones est\u00e1n ubicadas en el <strong>barrio Reconquista de la Margen Sur<\/strong> (Yourka y Yahalve). All\u00ed funcionar\u00e1 un espacio del Centro de Rendimiento Deportivo (CRD) donde entre otras disciplinas se practicar\u00e1 <strong>boxeo<\/strong>, <strong>levantamiento de pesas<\/strong> y <strong>actividad f\u00edsica.<\/strong><\/p>\n<!--more--><p style=\"text-align: justify;\">El acto estuvo encabezado por el Gerente Ejecutivo de la Agencia de Deporte y Juventud, Prof. Diego Lasalle, quien destac\u00f3 la <strong>pol\u00edtica de descentralizaci\u00f3n deportiva<\/strong> del Municipio y quien consider\u00f3 que \u201ccon estos espacios estamos contribuyendo a que los <strong>chicos crezcan en un lugar sano, contenido y que se alejen de las calles<\/strong>\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cEs un gran orgullo para nosotros abrir un gimnasio como \u00e9ste en el cual se van a poder realizar diversas actividades f\u00edsicas con el acompa\u00f1amiento de los mejores profesores\u201d, dijo.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Asimismo, el funcionario asegur\u00f3 que \u201c<strong>continuaremos trabajando y abriendo espacios similares a \u00e9ste en otros barrios<\/strong> de la ciudad, de manera que sea el Estado quien se acerque a los vecinos\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Finalmente, agradeci\u00f3 \u201ca todos los que han realizado su aporte para que esto sea hoy posible\u201d y recalc\u00f3 que \u201cestaremos como siempre escuchando a las familias, escuchando a los chicos y tratando de ofrecerles m\u00e1s oportunidades\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Estuvieron presentes la Secretaria de Promoci\u00f3n Social DI Anal\u00eda Cubino, el Secretario de Salud, Dr. Walter Abreg\u00fa, la Secretaria de Producci\u00f3n y Ambiente, Tec. Sonia Castiglione, la Secretaria de Obras y Servicios P\u00fablicos, Prof. Gabriela Castillo, la Secretaria de Modernizaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n, Prof. Laura Rojo, El Presidente del Concejo Deliberante, Concejal Alejandro Nogar, las Concejales Ver\u00f3nica Gonz\u00e1lez y Miriam Mora, Subsecretarios y funcionarios municipales, autoridades de la Agencia Municipal de Deporte y Juventud, veteranos de Malvinas, representantes de diversas instituciones locales, autoridades de fuerzas militares y de seguridad y vecinos de la zona.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Durante el acto, el sacerdote Guillermo Romano realiz\u00f3 una bendici\u00f3n de las instalaciones y se descubrieron placas alusivas.<\/p>","post_body_rss":"<p style=\"text-align: justify;\">El Municipio de R\u00edo Grande a trav\u00e9s de la Agencia Municipal de Deporte y Juventud puso en marcha este mi\u00e9rcoles <strong>el primer Gimnasio Comunitario de la ciudad<\/strong>. Las nuevas instalaciones est\u00e1n ubicadas en el <strong>barrio Reconquista de la Margen Sur<\/strong> (Yourka y Yahalve). All\u00ed funcionar\u00e1 un espacio del Centro de Rendimiento Deportivo (CRD) donde entre otras disciplinas se practicar\u00e1 <strong>boxeo<\/strong>, <strong>levantamiento de pesas<\/strong> y <strong>actividad f\u00edsica.<\/strong><\/p>\n<!--more--><p style=\"text-align: justify;\">El acto estuvo encabezado por el Gerente Ejecutivo de la Agencia de Deporte y Juventud, Prof. Diego Lasalle, quien destac\u00f3 la <strong>pol\u00edtica de descentralizaci\u00f3n deportiva<\/strong> del Municipio y quien consider\u00f3 que \u201ccon estos espacios estamos contribuyendo a que los <strong>chicos crezcan en un lugar sano, contenido y que se alejen de las calles<\/strong>\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cEs un gran orgullo para nosotros abrir un gimnasio como \u00e9ste en el cual se van a poder realizar diversas actividades f\u00edsicas con el acompa\u00f1amiento de los mejores profesores\u201d, dijo.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Asimismo, el funcionario asegur\u00f3 que \u201c<strong>continuaremos trabajando y abriendo espacios similares a \u00e9ste en otros barrios<\/strong> de la ciudad, de manera que sea el Estado quien se acerque a los vecinos\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Finalmente, agradeci\u00f3 \u201ca todos los que han realizado su aporte para que esto sea hoy posible\u201d y recalc\u00f3 que \u201cestaremos como siempre escuchando a las familias, escuchando a los chicos y tratando de ofrecerles m\u00e1s oportunidades\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Estuvieron presentes la Secretaria de Promoci\u00f3n Social DI Anal\u00eda Cubino, el Secretario de Salud, Dr. Walter Abreg\u00fa, la Secretaria de Producci\u00f3n y Ambiente, Tec. Sonia Castiglione, la Secretaria de Obras y Servicios P\u00fablicos, Prof. Gabriela Castillo, la Secretaria de Modernizaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n, Prof. Laura Rojo, El Presidente del Concejo Deliberante, Concejal Alejandro Nogar, las Concejales Ver\u00f3nica Gonz\u00e1lez y Miriam Mora, Subsecretarios y funcionarios municipales, autoridades de la Agencia Municipal de Deporte y Juventud, veteranos de Malvinas, representantes de diversas instituciones locales, autoridades de fuerzas militares y de seguridad y vecinos de la zona.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Durante el acto, el sacerdote Guillermo Romano realiz\u00f3 una bendici\u00f3n de las instalaciones y se descubrieron placas alusivas.<\/p>","post_email_content":"<html>\n <head><\/head>\n <body>\n  <p style=\"text-align: justify;\">El Municipio de R\u00edo Grande a trav\u00e9s de la Agencia Municipal de Deporte y Juventud puso en marcha este mi\u00e9rcoles <strong>el primer Gimnasio Comunitario de la ciudad<\/strong>. Las nuevas instalaciones est\u00e1n ubicadas en el <strong>barrio Reconquista de la Margen Sur<\/strong> (Yourka y Yahalve). All\u00ed funcionar\u00e1 un espacio del Centro de Rendimiento Deportivo (CRD) donde entre otras disciplinas se practicar\u00e1 <strong>boxeo<\/strong>, <strong>levantamiento de pesas<\/strong> y <strong>actividad f\u00edsica.<\/strong><\/p> \n <\/body>\n<\/html>","post_featured_image_if_enabled":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/GIMNASIO%20COMUNITARIO.jpg","post_list_content":"<html>\n <head><\/head>\n <body>\n  <p style=\"text-align: justify;\">El Municipio de R\u00edo Grande a trav\u00e9s de la Agencia Municipal de Deporte y Juventud puso en marcha este mi\u00e9rcoles <strong>el primer Gimnasio Comunitario de la ciudad<\/strong>. Las nuevas instalaciones est\u00e1n ubicadas en el <strong>barrio Reconquista de la Margen Sur<\/strong> (Yourka y Yahalve). All\u00ed funcionar\u00e1 un espacio del Centro de Rendimiento Deportivo (CRD) donde entre otras disciplinas se practicar\u00e1 <strong>boxeo<\/strong>, <strong>levantamiento de pesas<\/strong> y <strong>actividad f\u00edsica.<\/strong><\/p> \n <\/body>\n<\/html>","post_list_summary_featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/GIMNASIO%20COMUNITARIO.jpg","post_rss_content":"<html>\n <head><\/head>\n <body>\n  <p style=\"text-align: justify;\">El Municipio de R\u00edo Grande a trav\u00e9s de la Agencia Municipal de Deporte y Juventud puso en marcha este mi\u00e9rcoles <strong>el primer Gimnasio Comunitario de la ciudad<\/strong>. Las nuevas instalaciones est\u00e1n ubicadas en el <strong>barrio Reconquista de la Margen Sur<\/strong> (Yourka y Yahalve). All\u00ed funcionar\u00e1 un espacio del Centro de Rendimiento Deportivo (CRD) donde entre otras disciplinas se practicar\u00e1 <strong>boxeo<\/strong>, <strong>levantamiento de pesas<\/strong> y <strong>actividad f\u00edsica.<\/strong><\/p> \n <\/body>\n<\/html>","post_rss_summary_featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/GIMNASIO%20COMUNITARIO.jpg","post_summary":"<p style=\"text-align: justify;\">El Municipio de R\u00edo Grande a trav\u00e9s de la Agencia Municipal de Deporte y Juventud puso en marcha este mi\u00e9rcoles <strong>el primer Gimnasio Comunitario de la ciudad<\/strong>. Las nuevas instalaciones est\u00e1n ubicadas en el <strong>barrio Reconquista de la Margen Sur<\/strong> (Yourka y Yahalve). All\u00ed funcionar\u00e1 un espacio del Centro de Rendimiento Deportivo (CRD) donde entre otras disciplinas se practicar\u00e1 <strong>boxeo<\/strong>, <strong>levantamiento de pesas<\/strong> y <strong>actividad f\u00edsica.<\/strong><\/p>\n","post_summary_rss":"<html>\n <head><\/head>\n <body>\n  <p style=\"text-align: justify;\">El Municipio de R\u00edo Grande a trav\u00e9s de la Agencia Municipal de Deporte y Juventud puso en marcha este mi\u00e9rcoles <strong>el primer Gimnasio Comunitario de la ciudad<\/strong>. Las nuevas instalaciones est\u00e1n ubicadas en el <strong>barrio Reconquista de la Margen Sur<\/strong> (Yourka y Yahalve). All\u00ed funcionar\u00e1 un espacio del Centro de Rendimiento Deportivo (CRD) donde entre otras disciplinas se practicar\u00e1 <strong>boxeo<\/strong>, <strong>levantamiento de pesas<\/strong> y <strong>actividad f\u00edsica.<\/strong><\/p> \n <\/body>\n<\/html>","post_template":"generated_layouts\/5518992581.html","preview_key":"woYYzKtm","processing_status":"PUBLISHED","publish_date":1521117315691,"publish_date_local_time":1521117315691,"publish_date_localized":{"date":1521117315691,"format":"medium","language":"en_US"},"publish_immediately":true,"published_url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/inauguramos-el-primer-gimnasio-comunitario-en-la-ciudad","resolved_domain":"info.riogrande.gob.ar","rss_body":"<p style=\"text-align: justify;\">El Municipio de R\u00edo Grande a trav\u00e9s de la Agencia Municipal de Deporte y Juventud puso en marcha este mi\u00e9rcoles <strong>el primer Gimnasio Comunitario de la ciudad<\/strong>. Las nuevas instalaciones est\u00e1n ubicadas en el <strong>barrio Reconquista de la Margen Sur<\/strong> (Yourka y Yahalve). All\u00ed funcionar\u00e1 un espacio del Centro de Rendimiento Deportivo (CRD) donde entre otras disciplinas se practicar\u00e1 <strong>boxeo<\/strong>, <strong>levantamiento de pesas<\/strong> y <strong>actividad f\u00edsica.<\/strong><\/p>\n<!--more--><p style=\"text-align: justify;\">El acto estuvo encabezado por el Gerente Ejecutivo de la Agencia de Deporte y Juventud, Prof. Diego Lasalle, quien destac\u00f3 la <strong>pol\u00edtica de descentralizaci\u00f3n deportiva<\/strong> del Municipio y quien consider\u00f3 que \u201ccon estos espacios estamos contribuyendo a que los <strong>chicos crezcan en un lugar sano, contenido y que se alejen de las calles<\/strong>\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cEs un gran orgullo para nosotros abrir un gimnasio como \u00e9ste en el cual se van a poder realizar diversas actividades f\u00edsicas con el acompa\u00f1amiento de los mejores profesores\u201d, dijo.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Asimismo, el funcionario asegur\u00f3 que \u201c<strong>continuaremos trabajando y abriendo espacios similares a \u00e9ste en otros barrios<\/strong> de la ciudad, de manera que sea el Estado quien se acerque a los vecinos\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Finalmente, agradeci\u00f3 \u201ca todos los que han realizado su aporte para que esto sea hoy posible\u201d y recalc\u00f3 que \u201cestaremos como siempre escuchando a las familias, escuchando a los chicos y tratando de ofrecerles m\u00e1s oportunidades\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Estuvieron presentes la Secretaria de Promoci\u00f3n Social DI Anal\u00eda Cubino, el Secretario de Salud, Dr. Walter Abreg\u00fa, la Secretaria de Producci\u00f3n y Ambiente, Tec. Sonia Castiglione, la Secretaria de Obras y Servicios P\u00fablicos, Prof. Gabriela Castillo, la Secretaria de Modernizaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n, Prof. Laura Rojo, El Presidente del Concejo Deliberante, Concejal Alejandro Nogar, las Concejales Ver\u00f3nica Gonz\u00e1lez y Miriam Mora, Subsecretarios y funcionarios municipales, autoridades de la Agencia Municipal de Deporte y Juventud, veteranos de Malvinas, representantes de diversas instituciones locales, autoridades de fuerzas militares y de seguridad y vecinos de la zona.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Durante el acto, el sacerdote Guillermo Romano realiz\u00f3 una bendici\u00f3n de las instalaciones y se descubrieron placas alusivas.<\/p>","rss_summary":"<p style=\"text-align: justify;\">El Municipio de R\u00edo Grande a trav\u00e9s de la Agencia Municipal de Deporte y Juventud puso en marcha este mi\u00e9rcoles <strong>el primer Gimnasio Comunitario de la ciudad<\/strong>. Las nuevas instalaciones est\u00e1n ubicadas en el <strong>barrio Reconquista de la Margen Sur<\/strong> (Yourka y Yahalve). All\u00ed funcionar\u00e1 un espacio del Centro de Rendimiento Deportivo (CRD) donde entre otras disciplinas se practicar\u00e1 <strong>boxeo<\/strong>, <strong>levantamiento de pesas<\/strong> y <strong>actividad f\u00edsica.<\/strong><\/p>\n","rss_summary_featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/GIMNASIO%20COMUNITARIO.jpg","slug":"inauguramos-el-primer-gimnasio-comunitario-en-la-ciudad","state":"PUBLISHED","subcategory":"normal_blog_post","synced_with_blog_root":true,"tag_ids":[5359516210],"tag_list":[],"tag_names":[],"template_path":"","template_path_for_render":"generated_layouts\/5518992581.html","title":"Inauguramos el primer gimnasio comunitario en la ciudad","topic_ids":[5359516210],"topic_list":[],"topic_names":[],"topics":[5359516210],"translated_content":[],"tweet_immediately":false,"unpublished_at":0,"updated":1521118240444,"upsize_featured_image":false,"url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/inauguramos-el-primer-gimnasio-comunitario-en-la-ciudad","use_featured_image":true,"views":0,"widget_containers":[],"widgetcontainers":[],"widgets":{"module_1506978622629435":{"body":{"email":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/email-24x24.png","network":"email"},"facebook":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/facebook-24x24.png","network":"facebook"},"google_plus":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/googleplus-24x24.png","network":"google_plus"},"linkedin":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/linkedin-24x24.png","network":"linkedin"},"pinterest":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/pinterest-24x24.png","network":"pinterest"},"twitter":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/twitter-24x24.png","network":"twitter"}},"child_css":[],"css":[],"id":"module_1506978622629435","label":"Social Sharing","name":"module_1506978622629435","smart_type":null,"type":"social_sharing"},"module_1507037604440482":{"body":{"email":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/email-24x24.png","network":"email"},"facebook":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/facebook-24x24.png","network":"facebook"},"google_plus":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/googleplus-24x24.png","network":"google_plus"},"linkedin":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/linkedin-24x24.png","network":"linkedin"},"pinterest":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/pinterest-24x24.png","network":"pinterest"},"twitter":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/twitter-24x24.png","network":"twitter"}},"child_css":[],"css":[],"id":"module_1507037604440482","label":"Fixed Social Sharing","name":"module_1507037604440482","smart_type":null,"type":"social_sharing"},"module_1507047465123517":{"body":{"value":"Si te gust\u00f3 este art\u00edculo puedes compartirlo"},"child_css":[],"css":[],"id":"module_1507047465123517","label":"Header","name":"module_1507047465123517","smart_type":null,"type":"header"},"module_1507059705444555":{"body":{"custom_widget_id":5366111640,"field_types":{"hidden_actual_post":"boolean","quantity_to_show":"text"},"module_id":1800602,"per_widget_wrapper_html":"","tag":"custom_widget","type":"custom_widget","widget_name":"MRG - Notas Relacionadas","wrapping_html":""},"child_css":[],"css":[],"id":"module_1507059705444555","label":"MRG - Notas Relacionadas","module_id":1800602,"name":"module_1507059705444555","smart_type":null,"type":"custom_widget"},"module_150905533993192":{"body":{"html":""},"child_css":[],"css":[],"id":"module_150905533993192","label":"CTA","name":"module_150905533993192","smart_type":null,"type":"rich_text"},"name":{"body":{"value":"Inauguramos el primer gimnasio comunitario en la ciudad"},"child_css":[],"css":[],"id":"name","label":"T\u00edtulo","name":"name","type":"text"},"post_body":{"body":{"value":"<p style=\"text-align: justify;\">El Municipio de R\u00edo Grande a trav\u00e9s de la Agencia Municipal de Deporte y Juventud puso en marcha este mi\u00e9rcoles <strong>el primer Gimnasio Comunitario de la ciudad<\/strong>. Las nuevas instalaciones est\u00e1n ubicadas en el <strong>barrio Reconquista de la Margen Sur<\/strong> (Yourka y Yahalve). All\u00ed funcionar\u00e1 un espacio del Centro de Rendimiento Deportivo (CRD) donde entre otras disciplinas se practicar\u00e1 <strong>boxeo<\/strong>, <strong>levantamiento de pesas<\/strong> y <strong>actividad f\u00edsica.<\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El acto estuvo encabezado por el Gerente Ejecutivo de la Agencia de Deporte y Juventud, Prof. Diego Lasalle, quien destac\u00f3 la <strong>pol\u00edtica de descentralizaci\u00f3n deportiva<\/strong> del Municipio y quien consider\u00f3 que \u201ccon estos espacios estamos contribuyendo a que los <strong>chicos crezcan en un lugar sano, contenido y que se alejen de las calles<\/strong>\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cEs un gran orgullo para nosotros abrir un gimnasio como \u00e9ste en el cual se van a poder realizar diversas actividades f\u00edsicas con el acompa\u00f1amiento de los mejores profesores\u201d, dijo.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Asimismo, el funcionario asegur\u00f3 que \u201c<strong>continuaremos trabajando y abriendo espacios similares a \u00e9ste en otros barrios<\/strong> de la ciudad, de manera que sea el Estado quien se acerque a los vecinos\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Finalmente, agradeci\u00f3 \u201ca todos los que han realizado su aporte para que esto sea hoy posible\u201d y recalc\u00f3 que \u201cestaremos como siempre escuchando a las familias, escuchando a los chicos y tratando de ofrecerles m\u00e1s oportunidades\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Estuvieron presentes la Secretaria de Promoci\u00f3n Social DI Anal\u00eda Cubino, el Secretario de Salud, Dr. Walter Abreg\u00fa, la Secretaria de Producci\u00f3n y Ambiente, Tec. Sonia Castiglione, la Secretaria de Obras y Servicios P\u00fablicos, Prof. Gabriela Castillo, la Secretaria de Modernizaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n, Prof. Laura Rojo, El Presidente del Concejo Deliberante, Concejal Alejandro Nogar, las Concejales Ver\u00f3nica Gonz\u00e1lez y Miriam Mora, Subsecretarios y funcionarios municipales, autoridades de la Agencia Municipal de Deporte y Juventud, veteranos de Malvinas, representantes de diversas instituciones locales, autoridades de fuerzas militares y de seguridad y vecinos de la zona.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Durante el acto, el sacerdote Guillermo Romano realiz\u00f3 una bendici\u00f3n de las instalaciones y se descubrieron placas alusivas.<\/p>"},"child_css":[],"css":[],"id":"post_body","label":"Cuerpo de la publicaci\u00f3n","name":"post_body","type":"rich_text"}}},{"ab":false,"ab_variation":false,"absolute_url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/lanzamos-la-primera-academia-municipal-de-baile","allowed_slug_conflict":false,"analytics_page_id":"5626263848","analytics_page_type":"blog-post","archived":false,"are_comments_allowed":true,"attached_stylesheets":[],"author":"julietagrosso19@gmail.com","author_at":1520435803108,"author_email":"julietagrosso19@gmail.com","author_name":"Mar\u00eda Julieta Grosso","author_user_id":4973931,"author_username":"julietagrosso19@gmail.com","blog_author":{"avatar":"","bio":"","created":1510925432050,"deleted_at":0,"display_name":"Julieta Grosso","email":"julietagrosso19@gmail.com","facebook":"","full_name":"Julieta Grosso","google_plus":"","gravatar_url":"https:\/\/app.hubspot.com\/settings\/avatar\/a64236d01061946870c4a3fa3db8123b","has_social_profiles":false,"id":5440322683,"linkedin":"","portal_id":3039596,"slug":"julieta-grosso","twitter":"","twitter_username":"","updated":1510925450362,"user_id":4973931,"username":"julietagrosso19@gmail.com","website":""},"blog_author_id":5440322683,"blog_post_author":{"avatar":"","bio":"","created":1510925432050,"deleted_at":0,"display_name":"Julieta Grosso","email":"julietagrosso19@gmail.com","facebook":"","full_name":"Julieta Grosso","google_plus":"","gravatar_url":"https:\/\/app.hubspot.com\/settings\/avatar\/a64236d01061946870c4a3fa3db8123b","has_social_profiles":false,"id":5440322683,"linkedin":"","portal_id":3039596,"slug":"julieta-grosso","twitter":"","twitter_username":"","updated":1510925450362,"user_id":4973931,"username":"julietagrosso19@gmail.com","website":""},"blog_publish_to_social_media_task":"DONE","blueprint_type_id":0,"category":3,"category_id":3,"comment_count":0,"composition_id":0,"content_group":4972306924,"content_group_id":4972306924,"created":1520434561583,"created_time":1520434561583,"css":[],"css_text":"","ctas":[],"current_state":"PUBLISHED","currently_published":true,"deleted_at":0,"domain":"","enable_google_amp_output_override":false,"featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/Baile.jpg","featured_image_alt_text":"Baile","featured_image_height":0,"featured_image_length":0,"featured_image_width":0,"flex_areas":[],"freeze_date":1520434884810,"has_user_changes":true,"html_title":"Lanzamos la primera Academia Municipal de Baile","id":5626263848,"is_captcha_required":true,"is_draft":false,"is_instant_email_enabled":true,"is_published":true,"is_social_publishing_enabled":true,"keywords":[],"label":"Lanzamos la primera Academia Municipal de Baile","layout_sections":[],"link_rel_canonical_url":"","list_template":"generated_layouts\/5516809288.html","live_domain":"info.riogrande.gob.ar","meta":{"author_email":"julietagrosso19@gmail.com","post_summary":"<strong><strong><\/strong><\/strong>El Municipio de R\u00edo Grande a trav\u00e9s de la Agencia de Deportes y Juventud <strong>iniciar\u00e1 el pr\u00f3ximo 19 de marzo la primera Academia Municipal de Baile de la ciudad<\/strong>. La propuesta estar\u00e1 a cargo del Prof. Miguel Pacheco y <strong>est\u00e1 dirigida a ni\u00f1os y j\u00f3venes de 5 a 20 a\u00f1os de edad<\/strong>.\n<p style=\"text-align: justify;\">Entre las <strong>ofertas habr\u00e1 zumba, iniciaci\u00f3n al baile, ritmo para j\u00f3venes, adolescentes y ni\u00f1os, salsa y bachata para adolescentes, j\u00f3venes y ni\u00f1os, bailes de sal\u00f3n, bailes en pareja para adolescentes y j\u00f3venes, ritmos fusi\u00f3n y ballet<\/strong>.<\/p>\n","author_username":"julietagrosso19@gmail.com","author_user_id":4973931,"has_user_changes":true,"last_edit_session_id":null,"last_edit_update_id":null,"html_title":"Lanzamos la primera Academia Municipal de Baile","tag_ids":[5359516210],"topic_ids":[5359516210],"keywords":[],"campaign_name":null,"campaign_utm":null,"enable_google_amp_output_override":false,"featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/Baile.jpg","featured_image_alt_text":"Baile","link_rel_canonical_url":"","meta_description":"Entre las ofertas habr\u00e1 zumba, iniciaci\u00f3n al baile, ritmo para j\u00f3venes, adolescentes y ni\u00f1os, salsa y bachata para adolescentes, j\u00f3venes y ni\u00f1os, bailes de sal\u00f3n, bailes en pareja para adolescentes y j\u00f3venes, ritmos fusi\u00f3n y ballet.","post_body":"<strong><strong><\/strong><\/strong>El Municipio de R\u00edo Grande a trav\u00e9s de la Agencia de Deportes y Juventud <strong>iniciar\u00e1 el pr\u00f3ximo 19 de marzo la primera Academia Municipal de Baile de la ciudad<\/strong>. La propuesta estar\u00e1 a cargo del Prof. Miguel Pacheco y <strong>est\u00e1 dirigida a ni\u00f1os y j\u00f3venes de 5 a 20 a\u00f1os de edad<\/strong>.\n<p style=\"text-align: justify;\">Entre las <strong>ofertas habr\u00e1 zumba, iniciaci\u00f3n al baile, ritmo para j\u00f3venes, adolescentes y ni\u00f1os, salsa y bachata para adolescentes, j\u00f3venes y ni\u00f1os, bailes de sal\u00f3n, bailes en pareja para adolescentes y j\u00f3venes, ritmos fusi\u00f3n y ballet<\/strong>.<\/p>\n<!--more--><p style=\"text-align: justify;\">El Gerente Ejecutivo de la Agencia, Prof. Diego Lasalle, coment\u00f3 que \u201cel objetivo de vincular el baile con el deporte tiene que ver con la intenci\u00f3n de formar j\u00f3venes para instancias competitivas\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cEstamos muy contento porque esta propuesta se suma a la escuela de ciclismo y a la escuela de arquer\u00eda como nuevas opciones para los chicos y j\u00f3venes de la ciudad\u201d, expres\u00f3.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Asimismo, asegur\u00f3 que <strong>\u201chay mucha demanda para este tipo de actividades y esperamos que este espacio contribuya a que nuestros ni\u00f1os y ni\u00f1as crezcan en un ambiente saludable alejado de las calles\u201d.<\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Por su parte, el profesor Miguel Pacheco expres\u00f3 que \u201ces un sue\u00f1o hecho realidad y estamos muy contentos con este nuevo desaf\u00edo\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cHace muchos a\u00f1os que me dedico a esto y es una gran alegr\u00eda poder transmitir ese conocimiento a quienes participen de la academia, tratando de ser muy serios en la formaci\u00f3n de quienes quiz\u00e1 puedan ser profesionales del baile en el futuro\u201d, agreg\u00f3.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Finalmente, subray\u00f3 que \u201cno existe otra academia de baile latino en la ciudad\u201d y recalc\u00f3 que \u201clas actividades ser\u00e1n absolutamente gratuitas, por lo que todos los que lo deseen podr\u00e1n acceder\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Las inscripciones para la Academia Municipal de Baile ya est\u00e1n abiertas en el Polideportivo Carlos Margalo<\/strong>t (Prefectura Naval Argentina y Aeroposta Argentina \u2013 Chacra II), en el <strong>Centro Deportivo Municipal<\/strong> (Alberdi 626), en el <strong>Polideportivo Malvinas Argentinas<\/strong> (Giamarini 3419 \u2013 Barrio Malvinas Argentinas), en el <strong>Gimnasio Juan Manuel de Rosas<\/strong> (Juan Domingo Per\u00f3n 220) y en el <strong>Gimnasio de Margen Sur<\/strong> (Wonska 490). <strong>Las actividades se desarrollar\u00e1n en Bilbao 622.<\/strong><\/p>","publish_immediately":true,"use_featured_image":true,"rss_body":"<strong><strong><\/strong><\/strong>El Municipio de R\u00edo Grande a trav\u00e9s de la Agencia de Deportes y Juventud <strong>iniciar\u00e1 el pr\u00f3ximo 19 de marzo la primera Academia Municipal de Baile de la ciudad<\/strong>. La propuesta estar\u00e1 a cargo del Prof. Miguel Pacheco y <strong>est\u00e1 dirigida a ni\u00f1os y j\u00f3venes de 5 a 20 a\u00f1os de edad<\/strong>.\n<p style=\"text-align: justify;\">Entre las <strong>ofertas habr\u00e1 zumba, iniciaci\u00f3n al baile, ritmo para j\u00f3venes, adolescentes y ni\u00f1os, salsa y bachata para adolescentes, j\u00f3venes y ni\u00f1os, bailes de sal\u00f3n, bailes en pareja para adolescentes y j\u00f3venes, ritmos fusi\u00f3n y ballet<\/strong>.<\/p>\n<!--more--><p style=\"text-align: justify;\">El Gerente Ejecutivo de la Agencia, Prof. Diego Lasalle, coment\u00f3 que \u201cel objetivo de vincular el baile con el deporte tiene que ver con la intenci\u00f3n de formar j\u00f3venes para instancias competitivas\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cEstamos muy contento porque esta propuesta se suma a la escuela de ciclismo y a la escuela de arquer\u00eda como nuevas opciones para los chicos y j\u00f3venes de la ciudad\u201d, expres\u00f3.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Asimismo, asegur\u00f3 que <strong>\u201chay mucha demanda para este tipo de actividades y esperamos que este espacio contribuya a que nuestros ni\u00f1os y ni\u00f1as crezcan en un ambiente saludable alejado de las calles\u201d.<\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Por su parte, el profesor Miguel Pacheco expres\u00f3 que \u201ces un sue\u00f1o hecho realidad y estamos muy contentos con este nuevo desaf\u00edo\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cHace muchos a\u00f1os que me dedico a esto y es una gran alegr\u00eda poder transmitir ese conocimiento a quienes participen de la academia, tratando de ser muy serios en la formaci\u00f3n de quienes quiz\u00e1 puedan ser profesionales del baile en el futuro\u201d, agreg\u00f3.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Finalmente, subray\u00f3 que \u201cno existe otra academia de baile latino en la ciudad\u201d y recalc\u00f3 que \u201clas actividades ser\u00e1n absolutamente gratuitas, por lo que todos los que lo deseen podr\u00e1n acceder\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Las inscripciones para la Academia Municipal de Baile ya est\u00e1n abiertas en el Polideportivo Carlos Margalo<\/strong>t (Prefectura Naval Argentina y Aeroposta Argentina \u2013 Chacra II), en el <strong>Centro Deportivo Municipal<\/strong> (Alberdi 626), en el <strong>Polideportivo Malvinas Argentinas<\/strong> (Giamarini 3419 \u2013 Barrio Malvinas Argentinas), en el <strong>Gimnasio Juan Manuel de Rosas<\/strong> (Juan Domingo Per\u00f3n 220) y en el <strong>Gimnasio de Margen Sur<\/strong> (Wonska 490). <strong>Las actividades se desarrollar\u00e1n en Bilbao 622.<\/strong><\/p>","rss_summary":"<strong><strong><\/strong><\/strong>El Municipio de R\u00edo Grande a trav\u00e9s de la Agencia de Deportes y Juventud <strong>iniciar\u00e1 el pr\u00f3ximo 19 de marzo la primera Academia Municipal de Baile de la ciudad<\/strong>. La propuesta estar\u00e1 a cargo del Prof. Miguel Pacheco y <strong>est\u00e1 dirigida a ni\u00f1os y j\u00f3venes de 5 a 20 a\u00f1os de edad<\/strong>.\n<p style=\"text-align: justify;\">Entre las <strong>ofertas habr\u00e1 zumba, iniciaci\u00f3n al baile, ritmo para j\u00f3venes, adolescentes y ni\u00f1os, salsa y bachata para adolescentes, j\u00f3venes y ni\u00f1os, bailes de sal\u00f3n, bailes en pareja para adolescentes y j\u00f3venes, ritmos fusi\u00f3n y ballet<\/strong>.<\/p>\n","blog_post_schedule_task_uid":null,"blog_publish_to_social_media_task":"DONE"},"meta_description":"Entre las ofertas habr\u00e1 zumba, iniciaci\u00f3n al baile, ritmo para j\u00f3venes, adolescentes y ni\u00f1os, salsa y bachata para adolescentes, j\u00f3venes y ni\u00f1os, bailes de sal\u00f3n, bailes en pareja para adolescentes y j\u00f3venes, ritmos fusi\u00f3n y ballet.","name":"Lanzamos la primera Academia Municipal de Baile","page_redirected":false,"page_title":"Lanzamos la primera Academia Municipal de Baile","parent_blog":{"absolute_url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar","allow_comments":true,"amp_body_color":"#404040","amp_body_font":"'Helvetica Neue', Helvetica, Arial, sans-serif","amp_body_font_size":"18","amp_custom_css":"","amp_header_background_color":"#ffffff","amp_header_color":"#1e1e1e","amp_header_font":"'Helvetica Neue', Helvetica, Arial, sans-serif","amp_header_font_size":"36","amp_link_color":"#416bb3","amp_logo_alt":"","amp_logo_height":0,"amp_logo_src":"","amp_logo_width":0,"analytics_page_id":4972306924,"attached_stylesheets":[],"captcha_after_days":7,"captcha_always":false,"category_id":3,"close_comments_older":0,"comment_date_format":"medium","comment_form_guid":"0be52f45-0d91-42c9-8c61-d365e8b06d82","comment_max_thread_depth":1,"comment_moderation":false,"comment_notification_emails":[],"comment_should_create_contact":false,"comment_verification_text":"","created":1490639392827,"created_date_time":1490639392827,"daily_notification_email_id":"4972306984","default_group_style_id":"","default_notification_from_name":"Sample Author","default_notification_reply_to":"SampleAuthor@hubspot.com","deleted_at":0,"description":"","domain":"","domain_when_published":"info.riogrande.gob.ar","email_api_subscription_id":3275650,"enable_google_amp_output":false,"enable_social_auto_publishing":true,"html_footer":"","html_footer_is_shared":true,"html_head":"","html_head_is_shared":true,"html_keywords":[],"html_title":"Informaci\u00f3n sobre R\u00edo Grande","id":4972306924,"instant_notification_email_id":"4972306969","item_layout_id":5518992581,"item_template_is_shared":false,"item_template_path":"generated_layouts\/5518992581.html","language":"en_US","listing_layout_id":5516809288,"listing_template_path":"generated_layouts\/5516809288.html","live_domain":"info.riogrande.gob.ar","month_filter_format":"MMMM yyyy","monthly_notification_email_id":"4972307006","name":"Informaci\u00f3n sobre R\u00edo Grande","portal_id":3039596,"post_html_footer":"","post_html_head":"","posts_per_listing_page":10,"posts_per_rss_feed":10,"public_title":"Informaci\u00f3n sobre R\u00edo Grande","publish_date_format":"medium","resolved_domain":"info.riogrande.gob.ar","root_url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar","show_social_link_facebook":true,"show_social_link_google_plus":true,"show_social_link_linkedin":true,"show_social_link_twitter":true,"show_summary_in_emails":true,"show_summary_in_listing":true,"show_summary_in_rss":true,"slug":"","social_account_twitter":"","subscription_contacts_property":"blog_default_hubspot_blog_4972306924_subscription","subscription_form_guid":"5f99f118-2f1f-4c02-926d-091541258238","subscription_lists_by_type":{"daily":2,"instant":1,"monthly":4,"weekly":3},"updated":1516043396997,"updated_date_time":1516043396997,"url_base":"info.riogrande.gob.ar","url_segments":[],"use_featured_image_in_summary":true,"uses_default_template":false,"weekly_notification_email_id":"4972306993"},"personas":[],"placement_guids":[],"portal_id":3039596,"post_body":"<strong><strong><\/strong><\/strong>El Municipio de R\u00edo Grande a trav\u00e9s de la Agencia de Deportes y Juventud <strong>iniciar\u00e1 el pr\u00f3ximo 19 de marzo la primera Academia Municipal de Baile de la ciudad<\/strong>. La propuesta estar\u00e1 a cargo del Prof. Miguel Pacheco y <strong>est\u00e1 dirigida a ni\u00f1os y j\u00f3venes de 5 a 20 a\u00f1os de edad<\/strong>.\n<p style=\"text-align: justify;\">Entre las <strong>ofertas habr\u00e1 zumba, iniciaci\u00f3n al baile, ritmo para j\u00f3venes, adolescentes y ni\u00f1os, salsa y bachata para adolescentes, j\u00f3venes y ni\u00f1os, bailes de sal\u00f3n, bailes en pareja para adolescentes y j\u00f3venes, ritmos fusi\u00f3n y ballet<\/strong>.<\/p>\n<!--more--><p style=\"text-align: justify;\">El Gerente Ejecutivo de la Agencia, Prof. Diego Lasalle, coment\u00f3 que \u201cel objetivo de vincular el baile con el deporte tiene que ver con la intenci\u00f3n de formar j\u00f3venes para instancias competitivas\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cEstamos muy contento porque esta propuesta se suma a la escuela de ciclismo y a la escuela de arquer\u00eda como nuevas opciones para los chicos y j\u00f3venes de la ciudad\u201d, expres\u00f3.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Asimismo, asegur\u00f3 que <strong>\u201chay mucha demanda para este tipo de actividades y esperamos que este espacio contribuya a que nuestros ni\u00f1os y ni\u00f1as crezcan en un ambiente saludable alejado de las calles\u201d.<\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Por su parte, el profesor Miguel Pacheco expres\u00f3 que \u201ces un sue\u00f1o hecho realidad y estamos muy contentos con este nuevo desaf\u00edo\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cHace muchos a\u00f1os que me dedico a esto y es una gran alegr\u00eda poder transmitir ese conocimiento a quienes participen de la academia, tratando de ser muy serios en la formaci\u00f3n de quienes quiz\u00e1 puedan ser profesionales del baile en el futuro\u201d, agreg\u00f3.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Finalmente, subray\u00f3 que \u201cno existe otra academia de baile latino en la ciudad\u201d y recalc\u00f3 que \u201clas actividades ser\u00e1n absolutamente gratuitas, por lo que todos los que lo deseen podr\u00e1n acceder\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Las inscripciones para la Academia Municipal de Baile ya est\u00e1n abiertas en el Polideportivo Carlos Margalo<\/strong>t (Prefectura Naval Argentina y Aeroposta Argentina \u2013 Chacra II), en el <strong>Centro Deportivo Municipal<\/strong> (Alberdi 626), en el <strong>Polideportivo Malvinas Argentinas<\/strong> (Giamarini 3419 \u2013 Barrio Malvinas Argentinas), en el <strong>Gimnasio Juan Manuel de Rosas<\/strong> (Juan Domingo Per\u00f3n 220) y en el <strong>Gimnasio de Margen Sur<\/strong> (Wonska 490). <strong>Las actividades se desarrollar\u00e1n en Bilbao 622.<\/strong><\/p>","post_body_rss":"<strong><strong><\/strong><\/strong>El Municipio de R\u00edo Grande a trav\u00e9s de la Agencia de Deportes y Juventud <strong>iniciar\u00e1 el pr\u00f3ximo 19 de marzo la primera Academia Municipal de Baile de la ciudad<\/strong>. La propuesta estar\u00e1 a cargo del Prof. Miguel Pacheco y <strong>est\u00e1 dirigida a ni\u00f1os y j\u00f3venes de 5 a 20 a\u00f1os de edad<\/strong>.\n<p style=\"text-align: justify;\">Entre las <strong>ofertas habr\u00e1 zumba, iniciaci\u00f3n al baile, ritmo para j\u00f3venes, adolescentes y ni\u00f1os, salsa y bachata para adolescentes, j\u00f3venes y ni\u00f1os, bailes de sal\u00f3n, bailes en pareja para adolescentes y j\u00f3venes, ritmos fusi\u00f3n y ballet<\/strong>.<\/p>\n<!--more--><p style=\"text-align: justify;\">El Gerente Ejecutivo de la Agencia, Prof. Diego Lasalle, coment\u00f3 que \u201cel objetivo de vincular el baile con el deporte tiene que ver con la intenci\u00f3n de formar j\u00f3venes para instancias competitivas\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cEstamos muy contento porque esta propuesta se suma a la escuela de ciclismo y a la escuela de arquer\u00eda como nuevas opciones para los chicos y j\u00f3venes de la ciudad\u201d, expres\u00f3.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Asimismo, asegur\u00f3 que <strong>\u201chay mucha demanda para este tipo de actividades y esperamos que este espacio contribuya a que nuestros ni\u00f1os y ni\u00f1as crezcan en un ambiente saludable alejado de las calles\u201d.<\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Por su parte, el profesor Miguel Pacheco expres\u00f3 que \u201ces un sue\u00f1o hecho realidad y estamos muy contentos con este nuevo desaf\u00edo\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cHace muchos a\u00f1os que me dedico a esto y es una gran alegr\u00eda poder transmitir ese conocimiento a quienes participen de la academia, tratando de ser muy serios en la formaci\u00f3n de quienes quiz\u00e1 puedan ser profesionales del baile en el futuro\u201d, agreg\u00f3.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Finalmente, subray\u00f3 que \u201cno existe otra academia de baile latino en la ciudad\u201d y recalc\u00f3 que \u201clas actividades ser\u00e1n absolutamente gratuitas, por lo que todos los que lo deseen podr\u00e1n acceder\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Las inscripciones para la Academia Municipal de Baile ya est\u00e1n abiertas en el Polideportivo Carlos Margalo<\/strong>t (Prefectura Naval Argentina y Aeroposta Argentina \u2013 Chacra II), en el <strong>Centro Deportivo Municipal<\/strong> (Alberdi 626), en el <strong>Polideportivo Malvinas Argentinas<\/strong> (Giamarini 3419 \u2013 Barrio Malvinas Argentinas), en el <strong>Gimnasio Juan Manuel de Rosas<\/strong> (Juan Domingo Per\u00f3n 220) y en el <strong>Gimnasio de Margen Sur<\/strong> (Wonska 490). <strong>Las actividades se desarrollar\u00e1n en Bilbao 622.<\/strong><\/p>","post_email_content":"<html>\n <head><\/head>\n <body>\n  <strong><strong><\/strong><\/strong>El Municipio de R\u00edo Grande a trav\u00e9s de la Agencia de Deportes y Juventud \n  <strong>iniciar\u00e1 el pr\u00f3ximo 19 de marzo la primera Academia Municipal de Baile de la ciudad<\/strong>. La propuesta estar\u00e1 a cargo del Prof. Miguel Pacheco y \n  <strong>est\u00e1 dirigida a ni\u00f1os y j\u00f3venes de 5 a 20 a\u00f1os de edad<\/strong>. \n  <p style=\"text-align: justify;\">Entre las <strong>ofertas habr\u00e1 zumba, iniciaci\u00f3n al baile, ritmo para j\u00f3venes, adolescentes y ni\u00f1os, salsa y bachata para adolescentes, j\u00f3venes y ni\u00f1os, bailes de sal\u00f3n, bailes en pareja para adolescentes y j\u00f3venes, ritmos fusi\u00f3n y ballet<\/strong>.<\/p> \n <\/body>\n<\/html>","post_featured_image_if_enabled":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/Baile.jpg","post_list_content":"<html>\n <head><\/head>\n <body>\n  <strong><strong><\/strong><\/strong>El Municipio de R\u00edo Grande a trav\u00e9s de la Agencia de Deportes y Juventud \n  <strong>iniciar\u00e1 el pr\u00f3ximo 19 de marzo la primera Academia Municipal de Baile de la ciudad<\/strong>. La propuesta estar\u00e1 a cargo del Prof. Miguel Pacheco y \n  <strong>est\u00e1 dirigida a ni\u00f1os y j\u00f3venes de 5 a 20 a\u00f1os de edad<\/strong>. \n  <p style=\"text-align: justify;\">Entre las <strong>ofertas habr\u00e1 zumba, iniciaci\u00f3n al baile, ritmo para j\u00f3venes, adolescentes y ni\u00f1os, salsa y bachata para adolescentes, j\u00f3venes y ni\u00f1os, bailes de sal\u00f3n, bailes en pareja para adolescentes y j\u00f3venes, ritmos fusi\u00f3n y ballet<\/strong>.<\/p> \n <\/body>\n<\/html>","post_list_summary_featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/Baile.jpg","post_rss_content":"<html>\n <head><\/head>\n <body>\n  <strong><strong><\/strong><\/strong>El Municipio de R\u00edo Grande a trav\u00e9s de la Agencia de Deportes y Juventud \n  <strong>iniciar\u00e1 el pr\u00f3ximo 19 de marzo la primera Academia Municipal de Baile de la ciudad<\/strong>. La propuesta estar\u00e1 a cargo del Prof. Miguel Pacheco y \n  <strong>est\u00e1 dirigida a ni\u00f1os y j\u00f3venes de 5 a 20 a\u00f1os de edad<\/strong>. \n  <p style=\"text-align: justify;\">Entre las <strong>ofertas habr\u00e1 zumba, iniciaci\u00f3n al baile, ritmo para j\u00f3venes, adolescentes y ni\u00f1os, salsa y bachata para adolescentes, j\u00f3venes y ni\u00f1os, bailes de sal\u00f3n, bailes en pareja para adolescentes y j\u00f3venes, ritmos fusi\u00f3n y ballet<\/strong>.<\/p> \n <\/body>\n<\/html>","post_rss_summary_featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/Baile.jpg","post_summary":"<strong><strong><\/strong><\/strong>El Municipio de R\u00edo Grande a trav\u00e9s de la Agencia de Deportes y Juventud <strong>iniciar\u00e1 el pr\u00f3ximo 19 de marzo la primera Academia Municipal de Baile de la ciudad<\/strong>. La propuesta estar\u00e1 a cargo del Prof. Miguel Pacheco y <strong>est\u00e1 dirigida a ni\u00f1os y j\u00f3venes de 5 a 20 a\u00f1os de edad<\/strong>.\n<p style=\"text-align: justify;\">Entre las <strong>ofertas habr\u00e1 zumba, iniciaci\u00f3n al baile, ritmo para j\u00f3venes, adolescentes y ni\u00f1os, salsa y bachata para adolescentes, j\u00f3venes y ni\u00f1os, bailes de sal\u00f3n, bailes en pareja para adolescentes y j\u00f3venes, ritmos fusi\u00f3n y ballet<\/strong>.<\/p>\n","post_summary_rss":"<html>\n <head><\/head>\n <body>\n  <strong><strong><\/strong><\/strong>El Municipio de R\u00edo Grande a trav\u00e9s de la Agencia de Deportes y Juventud \n  <strong>iniciar\u00e1 el pr\u00f3ximo 19 de marzo la primera Academia Municipal de Baile de la ciudad<\/strong>. La propuesta estar\u00e1 a cargo del Prof. Miguel Pacheco y \n  <strong>est\u00e1 dirigida a ni\u00f1os y j\u00f3venes de 5 a 20 a\u00f1os de edad<\/strong>. \n  <p style=\"text-align: justify;\">Entre las <strong>ofertas habr\u00e1 zumba, iniciaci\u00f3n al baile, ritmo para j\u00f3venes, adolescentes y ni\u00f1os, salsa y bachata para adolescentes, j\u00f3venes y ni\u00f1os, bailes de sal\u00f3n, bailes en pareja para adolescentes y j\u00f3venes, ritmos fusi\u00f3n y ballet<\/strong>.<\/p> \n <\/body>\n<\/html>","post_template":"generated_layouts\/5518992581.html","preview_key":"tbCDxzVS","processing_status":"PUBLISHED","publish_date":1520434884810,"publish_date_local_time":1520434884810,"publish_date_localized":{"date":1520434884810,"format":"medium","language":"en_US"},"publish_immediately":true,"published_url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/lanzamos-la-primera-academia-municipal-de-baile","resolved_domain":"info.riogrande.gob.ar","rss_body":"<strong><strong><\/strong><\/strong>El Municipio de R\u00edo Grande a trav\u00e9s de la Agencia de Deportes y Juventud <strong>iniciar\u00e1 el pr\u00f3ximo 19 de marzo la primera Academia Municipal de Baile de la ciudad<\/strong>. La propuesta estar\u00e1 a cargo del Prof. Miguel Pacheco y <strong>est\u00e1 dirigida a ni\u00f1os y j\u00f3venes de 5 a 20 a\u00f1os de edad<\/strong>.\n<p style=\"text-align: justify;\">Entre las <strong>ofertas habr\u00e1 zumba, iniciaci\u00f3n al baile, ritmo para j\u00f3venes, adolescentes y ni\u00f1os, salsa y bachata para adolescentes, j\u00f3venes y ni\u00f1os, bailes de sal\u00f3n, bailes en pareja para adolescentes y j\u00f3venes, ritmos fusi\u00f3n y ballet<\/strong>.<\/p>\n<!--more--><p style=\"text-align: justify;\">El Gerente Ejecutivo de la Agencia, Prof. Diego Lasalle, coment\u00f3 que \u201cel objetivo de vincular el baile con el deporte tiene que ver con la intenci\u00f3n de formar j\u00f3venes para instancias competitivas\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cEstamos muy contento porque esta propuesta se suma a la escuela de ciclismo y a la escuela de arquer\u00eda como nuevas opciones para los chicos y j\u00f3venes de la ciudad\u201d, expres\u00f3.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Asimismo, asegur\u00f3 que <strong>\u201chay mucha demanda para este tipo de actividades y esperamos que este espacio contribuya a que nuestros ni\u00f1os y ni\u00f1as crezcan en un ambiente saludable alejado de las calles\u201d.<\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Por su parte, el profesor Miguel Pacheco expres\u00f3 que \u201ces un sue\u00f1o hecho realidad y estamos muy contentos con este nuevo desaf\u00edo\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cHace muchos a\u00f1os que me dedico a esto y es una gran alegr\u00eda poder transmitir ese conocimiento a quienes participen de la academia, tratando de ser muy serios en la formaci\u00f3n de quienes quiz\u00e1 puedan ser profesionales del baile en el futuro\u201d, agreg\u00f3.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Finalmente, subray\u00f3 que \u201cno existe otra academia de baile latino en la ciudad\u201d y recalc\u00f3 que \u201clas actividades ser\u00e1n absolutamente gratuitas, por lo que todos los que lo deseen podr\u00e1n acceder\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Las inscripciones para la Academia Municipal de Baile ya est\u00e1n abiertas en el Polideportivo Carlos Margalo<\/strong>t (Prefectura Naval Argentina y Aeroposta Argentina \u2013 Chacra II), en el <strong>Centro Deportivo Municipal<\/strong> (Alberdi 626), en el <strong>Polideportivo Malvinas Argentinas<\/strong> (Giamarini 3419 \u2013 Barrio Malvinas Argentinas), en el <strong>Gimnasio Juan Manuel de Rosas<\/strong> (Juan Domingo Per\u00f3n 220) y en el <strong>Gimnasio de Margen Sur<\/strong> (Wonska 490). <strong>Las actividades se desarrollar\u00e1n en Bilbao 622.<\/strong><\/p>","rss_summary":"<strong><strong><\/strong><\/strong>El Municipio de R\u00edo Grande a trav\u00e9s de la Agencia de Deportes y Juventud <strong>iniciar\u00e1 el pr\u00f3ximo 19 de marzo la primera Academia Municipal de Baile de la ciudad<\/strong>. La propuesta estar\u00e1 a cargo del Prof. Miguel Pacheco y <strong>est\u00e1 dirigida a ni\u00f1os y j\u00f3venes de 5 a 20 a\u00f1os de edad<\/strong>.\n<p style=\"text-align: justify;\">Entre las <strong>ofertas habr\u00e1 zumba, iniciaci\u00f3n al baile, ritmo para j\u00f3venes, adolescentes y ni\u00f1os, salsa y bachata para adolescentes, j\u00f3venes y ni\u00f1os, bailes de sal\u00f3n, bailes en pareja para adolescentes y j\u00f3venes, ritmos fusi\u00f3n y ballet<\/strong>.<\/p>\n","rss_summary_featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/Baile.jpg","slug":"lanzamos-la-primera-academia-municipal-de-baile","state":"PUBLISHED","subcategory":"normal_blog_post","synced_with_blog_root":true,"tag_ids":[5359516210],"tag_list":[],"tag_names":[],"template_path":"","template_path_for_render":"generated_layouts\/5518992581.html","title":"Lanzamos la primera Academia Municipal de Baile","topic_ids":[5359516210],"topic_list":[],"topic_names":[],"topics":[5359516210],"translated_content":[],"tweet_immediately":false,"unpublished_at":0,"updated":1520435803108,"upsize_featured_image":false,"url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/lanzamos-la-primera-academia-municipal-de-baile","use_featured_image":true,"views":0,"widget_containers":[],"widgetcontainers":[],"widgets":{"module_1506978622629435":{"body":{"email":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/email-24x24.png","network":"email"},"facebook":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/facebook-24x24.png","network":"facebook"},"google_plus":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/googleplus-24x24.png","network":"google_plus"},"linkedin":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/linkedin-24x24.png","network":"linkedin"},"pinterest":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/pinterest-24x24.png","network":"pinterest"},"twitter":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/twitter-24x24.png","network":"twitter"}},"child_css":[],"css":[],"id":"module_1506978622629435","label":"Social Sharing","name":"module_1506978622629435","smart_type":null,"type":"social_sharing"},"module_1507037604440482":{"body":{"email":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/email-24x24.png","network":"email"},"facebook":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/facebook-24x24.png","network":"facebook"},"google_plus":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/googleplus-24x24.png","network":"google_plus"},"linkedin":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/linkedin-24x24.png","network":"linkedin"},"pinterest":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/pinterest-24x24.png","network":"pinterest"},"twitter":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/twitter-24x24.png","network":"twitter"}},"child_css":[],"css":[],"id":"module_1507037604440482","label":"Fixed Social Sharing","name":"module_1507037604440482","smart_type":null,"type":"social_sharing"},"module_1507047465123517":{"body":{"value":"Si te gust\u00f3 este art\u00edculo puedes compartirlo"},"child_css":[],"css":[],"id":"module_1507047465123517","label":"Header","name":"module_1507047465123517","smart_type":null,"type":"header"},"module_1507059705444555":{"body":{"custom_widget_id":5366111640,"field_types":{"hidden_actual_post":"boolean","quantity_to_show":"text"},"module_id":1800602,"per_widget_wrapper_html":"","tag":"custom_widget","type":"custom_widget","widget_name":"MRG - Notas Relacionadas","wrapping_html":""},"child_css":[],"css":[],"id":"module_1507059705444555","label":"MRG - Notas Relacionadas","module_id":1800602,"name":"module_1507059705444555","smart_type":null,"type":"custom_widget"},"module_150905533993192":{"body":{"html":""},"child_css":[],"css":[],"id":"module_150905533993192","label":"CTA","name":"module_150905533993192","smart_type":null,"type":"rich_text"},"name":{"body":{"value":"Lanzamos la primera Academia Municipal de Baile"},"child_css":[],"css":[],"id":"name","label":"T\u00edtulo","name":"name","type":"text"},"post_body":{"body":{"value":"<strong><strong><\/strong><\/strong>El Municipio de R\u00edo Grande a trav\u00e9s de la Agencia de Deportes y Juventud <strong>iniciar\u00e1 el pr\u00f3ximo 19 de marzo la primera Academia Municipal de Baile de la ciudad<\/strong>. La propuesta estar\u00e1 a cargo del Prof. Miguel Pacheco y <strong>est\u00e1 dirigida a ni\u00f1os y j\u00f3venes de 5 a 20 a\u00f1os de edad<\/strong>.\n<p style=\"text-align: justify;\">Entre las <strong>ofertas habr\u00e1 zumba, iniciaci\u00f3n al baile, ritmo para j\u00f3venes, adolescentes y ni\u00f1os, salsa y bachata para adolescentes, j\u00f3venes y ni\u00f1os, bailes de sal\u00f3n, bailes en pareja para adolescentes y j\u00f3venes, ritmos fusi\u00f3n y ballet<\/strong>.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El Gerente Ejecutivo de la Agencia, Prof. Diego Lasalle, coment\u00f3 que \u201cel objetivo de vincular el baile con el deporte tiene que ver con la intenci\u00f3n de formar j\u00f3venes para instancias competitivas\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cEstamos muy contento porque esta propuesta se suma a la escuela de ciclismo y a la escuela de arquer\u00eda como nuevas opciones para los chicos y j\u00f3venes de la ciudad\u201d, expres\u00f3.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Asimismo, asegur\u00f3 que <strong>\u201chay mucha demanda para este tipo de actividades y esperamos que este espacio contribuya a que nuestros ni\u00f1os y ni\u00f1as crezcan en un ambiente saludable alejado de las calles\u201d.<\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Por su parte, el profesor Miguel Pacheco expres\u00f3 que \u201ces un sue\u00f1o hecho realidad y estamos muy contentos con este nuevo desaf\u00edo\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cHace muchos a\u00f1os que me dedico a esto y es una gran alegr\u00eda poder transmitir ese conocimiento a quienes participen de la academia, tratando de ser muy serios en la formaci\u00f3n de quienes quiz\u00e1 puedan ser profesionales del baile en el futuro\u201d, agreg\u00f3.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Finalmente, subray\u00f3 que \u201cno existe otra academia de baile latino en la ciudad\u201d y recalc\u00f3 que \u201clas actividades ser\u00e1n absolutamente gratuitas, por lo que todos los que lo deseen podr\u00e1n acceder\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Las inscripciones para la Academia Municipal de Baile ya est\u00e1n abiertas en el Polideportivo Carlos Margalo<\/strong>t (Prefectura Naval Argentina y Aeroposta Argentina \u2013 Chacra II), en el <strong>Centro Deportivo Municipal<\/strong> (Alberdi 626), en el <strong>Polideportivo Malvinas Argentinas<\/strong> (Giamarini 3419 \u2013 Barrio Malvinas Argentinas), en el <strong>Gimnasio Juan Manuel de Rosas<\/strong> (Juan Domingo Per\u00f3n 220) y en el <strong>Gimnasio de Margen Sur<\/strong> (Wonska 490). <strong>Las actividades se desarrollar\u00e1n en Bilbao 622.<\/strong><\/p>"},"child_css":[],"css":[],"id":"post_body","label":"Cuerpo de la publicaci\u00f3n","name":"post_body","type":"rich_text"}}},{"ab":false,"ab_variation":false,"absolute_url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/comenzamos-con-la-primera-escuela-municipal-de-ciclismo","allowed_slug_conflict":false,"analytics_page_id":"5601774554","analytics_page_type":"blog-post","archived":false,"are_comments_allowed":true,"attached_stylesheets":[],"author":"julietagrosso19@gmail.com","author_at":1519664943857,"author_email":"julietagrosso19@gmail.com","author_name":"Mar\u00eda Julieta Grosso","author_user_id":4973931,"author_username":"julietagrosso19@gmail.com","blog_author":{"avatar":"","bio":"","created":1510925432050,"deleted_at":0,"display_name":"Julieta Grosso","email":"julietagrosso19@gmail.com","facebook":"","full_name":"Julieta Grosso","google_plus":"","gravatar_url":"https:\/\/app.hubspot.com\/settings\/avatar\/a64236d01061946870c4a3fa3db8123b","has_social_profiles":false,"id":5440322683,"linkedin":"","portal_id":3039596,"slug":"julieta-grosso","twitter":"","twitter_username":"","updated":1510925450362,"user_id":4973931,"username":"julietagrosso19@gmail.com","website":""},"blog_author_id":5440322683,"blog_post_author":{"avatar":"","bio":"","created":1510925432050,"deleted_at":0,"display_name":"Julieta Grosso","email":"julietagrosso19@gmail.com","facebook":"","full_name":"Julieta Grosso","google_plus":"","gravatar_url":"https:\/\/app.hubspot.com\/settings\/avatar\/a64236d01061946870c4a3fa3db8123b","has_social_profiles":false,"id":5440322683,"linkedin":"","portal_id":3039596,"slug":"julieta-grosso","twitter":"","twitter_username":"","updated":1510925450362,"user_id":4973931,"username":"julietagrosso19@gmail.com","website":""},"blog_publish_to_social_media_task":"DONE","blueprint_type_id":0,"category":3,"category_id":3,"comment_count":0,"composition_id":0,"content_group":4972306924,"content_group_id":4972306924,"created":1519663378030,"created_time":1519663378030,"css":[],"css_text":"","ctas":[],"current_state":"PUBLISHED","currently_published":true,"deleted_at":0,"domain":"","enable_google_amp_output_override":false,"featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/IMG_0934%20%28Copiar%29.jpg","featured_image_alt_text":"IMG_0934 (Copiar)","featured_image_height":0,"featured_image_length":0,"featured_image_width":0,"flex_areas":[],"freeze_date":1519663880000,"has_user_changes":true,"html_title":"Comenzamos con la primera escuela municipal de ciclismo","id":5601774554,"is_captcha_required":true,"is_draft":false,"is_instant_email_enabled":true,"is_published":true,"is_social_publishing_enabled":true,"keywords":[],"label":"Comenzamos con la primera escuela municipal de ciclismo","layout_sections":[],"link_rel_canonical_url":"","list_template":"generated_layouts\/5516809288.html","live_domain":"info.riogrande.gob.ar","meta":{"author_email":"julietagrosso19@gmail.com","post_summary":"<h4 style=\"text-align: center;\"><em>Estar\u00e1 funcionando en el Skate &amp; Bike Park, en el Gimnasio de la Margen Sur y en el flamante Gimnasio \u201cMalvinas Argentinas\u201d en chacra XIII.<\/em> <em>Los horarios para los tres espacios son de 10 a 12:00 y 18 a 20:00.<\/em><\/h4>\n<h4 style=\"text-align: center;\">&nbsp;<\/h4>\n<p style=\"text-align: justify;\">Se trata de una <strong>nueva propuesta<\/strong> de la Agencia de Deportes y Juventud para los<strong> chicos<\/strong> de la ciudad, fomentando la <strong>pr\u00e1ctica deportiva<\/strong> y la <strong>vida saludable<\/strong>.<\/p>\n","author_username":"julietagrosso19@gmail.com","author_user_id":4973931,"has_user_changes":true,"last_edit_session_id":null,"last_edit_update_id":null,"html_title":"Comenzamos con la primera escuela municipal de ciclismo","tag_ids":[5359516210],"topic_ids":[5359516210],"keywords":[],"campaign_name":null,"campaign_utm":null,"enable_google_amp_output_override":false,"featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/IMG_0934%20(Copiar).jpg","featured_image_alt_text":"IMG_0934 (Copiar)","link_rel_canonical_url":"","meta_description":"Estar\u00e1 funcionando en el Skate & Bike Park, en el Gimnasio de la Margen Sur y en el flamante Gimnasio \u201cMalvinas Argentinas\u201d en chacra XIII. Los horarios para los tres espacios son de 10 a 12:00 y 18 a 20:00.","post_body":"<h4 style=\"text-align: center;\"><em>Estar\u00e1 funcionando en el Skate &amp; Bike Park, en el Gimnasio de la Margen Sur y en el flamante Gimnasio \u201cMalvinas Argentinas\u201d en chacra XIII.<\/em> <em>Los horarios para los tres espacios son de 10 a 12:00 y 18 a 20:00.<\/em><\/h4>\n<h4 style=\"text-align: center;\">&nbsp;<\/h4>\n<p style=\"text-align: justify;\">Se trata de una <strong>nueva propuesta<\/strong> de la Agencia de Deportes y Juventud para los<strong> chicos<\/strong> de la ciudad, fomentando la <strong>pr\u00e1ctica deportiva<\/strong> y la <strong>vida saludable<\/strong>.<\/p>\n<!--more--><p style=\"text-align: justify;\">Carlos Turdo, subsecretario de Deportes y Juventud, record\u00f3 que esta escuela \u201cva a incluir a muchos chicos de la ciudad en esta disciplina como lo es el Ciclismo, hoy estamos presentando este <strong>circuito<\/strong> aqu\u00ed en el <strong>Skate Park<\/strong>, pero adem\u00e1s estamos finalizando los circuitos en el <strong>gimnasio<\/strong> de la <strong>Margen Sur<\/strong> y el del <strong>Malvinas Argentinas<\/strong> de Chacra 13\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cQueremos que los padres inscriban a sus hijos, que se animen los chicos van a estar bien cuidados, tenemos Enfermer\u00eda, personal que va a entregar lo mejor de s\u00ed para que los chicos est\u00e9n bien contenidos\u201d, garantiz\u00f3.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El funcionario adem\u00e1s explic\u00f3 que \u201cel lunes ya comienzan las clases, para lo cual ha habido una pre inscripci\u00f3n, por lo cual ya tenemos un cupo para comenzar la semana que viene. Las clases estar\u00e1n a cargo de Juan Pablo Romero y Kevin Santana, dos referentes del ciclismo en la ciudad y la provincia\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Turdo agradeci\u00f3 \u201ca los representantes de las asociaciones de ciclismo de nuestra ciudad y a empresas privadas que nos dan todo el apoyo y con los cuales venimos trabajando desde hace a\u00f1os\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">En tanto Juan Pablo Romero, Instructor de la escuela, opin\u00f3 que \u201cera un sue\u00f1o y hoy es una realidad, me siento muy feliz de que se haya concretado y podamos llevar este deporte a todos los ni\u00f1os y ni\u00f1as de la ciudad. Pueden participar desde los 4 a\u00f1os en adelante, la idea es ense\u00f1arles a andar en bici y que disfruten al m\u00e1ximo de esta disciplina\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cLos circuitos que se han hecho son estrat\u00e9gicos, con algunas dificultades, pero muy b\u00e1sicos para que los chicos se vayan familiarizando con el terreno, las clases van a ser al aire libre, si llueve mucho tenemos planificadas clases en los gimnasios y en el Skate Park as\u00ed que no va a ser motivo de suspender las clases. Los <strong>horarios<\/strong> para los tres espacios son de <strong>10 a 12:00<\/strong> y <strong>18 a 20:00<\/strong>, los esperamos a todos as\u00ed que a animarse y a inscribirse\u201d.<\/p>","publish_immediately":true,"use_featured_image":true,"rss_body":"<h4 style=\"text-align: center;\"><em>Estar\u00e1 funcionando en el Skate &amp; Bike Park, en el Gimnasio de la Margen Sur y en el flamante Gimnasio \u201cMalvinas Argentinas\u201d en chacra XIII.<\/em> <em>Los horarios para los tres espacios son de 10 a 12:00 y 18 a 20:00.<\/em><\/h4>\n<h4 style=\"text-align: center;\">&nbsp;<\/h4>\n<p style=\"text-align: justify;\">Se trata de una <strong>nueva propuesta<\/strong> de la Agencia de Deportes y Juventud para los<strong> chicos<\/strong> de la ciudad, fomentando la <strong>pr\u00e1ctica deportiva<\/strong> y la <strong>vida saludable<\/strong>.<\/p>\n<!--more--><p style=\"text-align: justify;\">Carlos Turdo, subsecretario de Deportes y Juventud, record\u00f3 que esta escuela \u201cva a incluir a muchos chicos de la ciudad en esta disciplina como lo es el Ciclismo, hoy estamos presentando este <strong>circuito<\/strong> aqu\u00ed en el <strong>Skate Park<\/strong>, pero adem\u00e1s estamos finalizando los circuitos en el <strong>gimnasio<\/strong> de la <strong>Margen Sur<\/strong> y el del <strong>Malvinas Argentinas<\/strong> de Chacra 13\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cQueremos que los padres inscriban a sus hijos, que se animen los chicos van a estar bien cuidados, tenemos Enfermer\u00eda, personal que va a entregar lo mejor de s\u00ed para que los chicos est\u00e9n bien contenidos\u201d, garantiz\u00f3.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El funcionario adem\u00e1s explic\u00f3 que \u201cel lunes ya comienzan las clases, para lo cual ha habido una pre inscripci\u00f3n, por lo cual ya tenemos un cupo para comenzar la semana que viene. Las clases estar\u00e1n a cargo de Juan Pablo Romero y Kevin Santana, dos referentes del ciclismo en la ciudad y la provincia\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Turdo agradeci\u00f3 \u201ca los representantes de las asociaciones de ciclismo de nuestra ciudad y a empresas privadas que nos dan todo el apoyo y con los cuales venimos trabajando desde hace a\u00f1os\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">En tanto Juan Pablo Romero, Instructor de la escuela, opin\u00f3 que \u201cera un sue\u00f1o y hoy es una realidad, me siento muy feliz de que se haya concretado y podamos llevar este deporte a todos los ni\u00f1os y ni\u00f1as de la ciudad. Pueden participar desde los 4 a\u00f1os en adelante, la idea es ense\u00f1arles a andar en bici y que disfruten al m\u00e1ximo de esta disciplina\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cLos circuitos que se han hecho son estrat\u00e9gicos, con algunas dificultades, pero muy b\u00e1sicos para que los chicos se vayan familiarizando con el terreno, las clases van a ser al aire libre, si llueve mucho tenemos planificadas clases en los gimnasios y en el Skate Park as\u00ed que no va a ser motivo de suspender las clases. Los <strong>horarios<\/strong> para los tres espacios son de <strong>10 a 12:00<\/strong> y <strong>18 a 20:00<\/strong>, los esperamos a todos as\u00ed que a animarse y a inscribirse\u201d.<\/p>","rss_summary":"<h4 style=\"text-align: center;\"><em>Estar\u00e1 funcionando en el Skate &amp; Bike Park, en el Gimnasio de la Margen Sur y en el flamante Gimnasio \u201cMalvinas Argentinas\u201d en chacra XIII.<\/em> <em>Los horarios para los tres espacios son de 10 a 12:00 y 18 a 20:00.<\/em><\/h4>\n<h4 style=\"text-align: center;\">&nbsp;<\/h4>\n<p style=\"text-align: justify;\">Se trata de una <strong>nueva propuesta<\/strong> de la Agencia de Deportes y Juventud para los<strong> chicos<\/strong> de la ciudad, fomentando la <strong>pr\u00e1ctica deportiva<\/strong> y la <strong>vida saludable<\/strong>.<\/p>\n","blog_publish_to_social_media_task":"DONE","blog_post_schedule_task_uid":null},"meta_description":"Estar\u00e1 funcionando en el Skate & Bike Park, en el Gimnasio de la Margen Sur y en el flamante Gimnasio \u201cMalvinas Argentinas\u201d en chacra XIII. Los horarios para los tres espacios son de 10 a 12:00 y 18 a 20:00.","name":"Comenzamos con la primera escuela municipal de ciclismo","page_redirected":false,"page_title":"Comenzamos con la primera escuela municipal de ciclismo","parent_blog":{"absolute_url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar","allow_comments":true,"amp_body_color":"#404040","amp_body_font":"'Helvetica Neue', Helvetica, Arial, sans-serif","amp_body_font_size":"18","amp_custom_css":"","amp_header_background_color":"#ffffff","amp_header_color":"#1e1e1e","amp_header_font":"'Helvetica Neue', Helvetica, Arial, sans-serif","amp_header_font_size":"36","amp_link_color":"#416bb3","amp_logo_alt":"","amp_logo_height":0,"amp_logo_src":"","amp_logo_width":0,"analytics_page_id":4972306924,"attached_stylesheets":[],"captcha_after_days":7,"captcha_always":false,"category_id":3,"close_comments_older":0,"comment_date_format":"medium","comment_form_guid":"0be52f45-0d91-42c9-8c61-d365e8b06d82","comment_max_thread_depth":1,"comment_moderation":false,"comment_notification_emails":[],"comment_should_create_contact":false,"comment_verification_text":"","created":1490639392827,"created_date_time":1490639392827,"daily_notification_email_id":"4972306984","default_group_style_id":"","default_notification_from_name":"Sample Author","default_notification_reply_to":"SampleAuthor@hubspot.com","deleted_at":0,"description":"","domain":"","domain_when_published":"info.riogrande.gob.ar","email_api_subscription_id":3275650,"enable_google_amp_output":false,"enable_social_auto_publishing":true,"html_footer":"","html_footer_is_shared":true,"html_head":"","html_head_is_shared":true,"html_keywords":[],"html_title":"Informaci\u00f3n sobre R\u00edo Grande","id":4972306924,"instant_notification_email_id":"4972306969","item_layout_id":5518992581,"item_template_is_shared":false,"item_template_path":"generated_layouts\/5518992581.html","language":"en_US","listing_layout_id":5516809288,"listing_template_path":"generated_layouts\/5516809288.html","live_domain":"info.riogrande.gob.ar","month_filter_format":"MMMM yyyy","monthly_notification_email_id":"4972307006","name":"Informaci\u00f3n sobre R\u00edo Grande","portal_id":3039596,"post_html_footer":"","post_html_head":"","posts_per_listing_page":10,"posts_per_rss_feed":10,"public_title":"Informaci\u00f3n sobre R\u00edo Grande","publish_date_format":"medium","resolved_domain":"info.riogrande.gob.ar","root_url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar","show_social_link_facebook":true,"show_social_link_google_plus":true,"show_social_link_linkedin":true,"show_social_link_twitter":true,"show_summary_in_emails":true,"show_summary_in_listing":true,"show_summary_in_rss":true,"slug":"","social_account_twitter":"","subscription_contacts_property":"blog_default_hubspot_blog_4972306924_subscription","subscription_form_guid":"5f99f118-2f1f-4c02-926d-091541258238","subscription_lists_by_type":{"daily":2,"instant":1,"monthly":4,"weekly":3},"updated":1516043396997,"updated_date_time":1516043396997,"url_base":"info.riogrande.gob.ar","url_segments":[],"use_featured_image_in_summary":true,"uses_default_template":false,"weekly_notification_email_id":"4972306993"},"personas":[],"placement_guids":[],"portal_id":3039596,"post_body":"<h4 style=\"text-align: center;\"><em>Estar\u00e1 funcionando en el Skate &amp; Bike Park, en el Gimnasio de la Margen Sur y en el flamante Gimnasio \u201cMalvinas Argentinas\u201d en chacra XIII.<\/em> <em>Los horarios para los tres espacios son de 10 a 12:00 y 18 a 20:00.<\/em><\/h4>\n<h4 style=\"text-align: center;\">&nbsp;<\/h4>\n<p style=\"text-align: justify;\">Se trata de una <strong>nueva propuesta<\/strong> de la Agencia de Deportes y Juventud para los<strong> chicos<\/strong> de la ciudad, fomentando la <strong>pr\u00e1ctica deportiva<\/strong> y la <strong>vida saludable<\/strong>.<\/p>\n<!--more--><p style=\"text-align: justify;\">Carlos Turdo, subsecretario de Deportes y Juventud, record\u00f3 que esta escuela \u201cva a incluir a muchos chicos de la ciudad en esta disciplina como lo es el Ciclismo, hoy estamos presentando este <strong>circuito<\/strong> aqu\u00ed en el <strong>Skate Park<\/strong>, pero adem\u00e1s estamos finalizando los circuitos en el <strong>gimnasio<\/strong> de la <strong>Margen Sur<\/strong> y el del <strong>Malvinas Argentinas<\/strong> de Chacra 13\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cQueremos que los padres inscriban a sus hijos, que se animen los chicos van a estar bien cuidados, tenemos Enfermer\u00eda, personal que va a entregar lo mejor de s\u00ed para que los chicos est\u00e9n bien contenidos\u201d, garantiz\u00f3.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El funcionario adem\u00e1s explic\u00f3 que \u201cel lunes ya comienzan las clases, para lo cual ha habido una pre inscripci\u00f3n, por lo cual ya tenemos un cupo para comenzar la semana que viene. Las clases estar\u00e1n a cargo de Juan Pablo Romero y Kevin Santana, dos referentes del ciclismo en la ciudad y la provincia\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Turdo agradeci\u00f3 \u201ca los representantes de las asociaciones de ciclismo de nuestra ciudad y a empresas privadas que nos dan todo el apoyo y con los cuales venimos trabajando desde hace a\u00f1os\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">En tanto Juan Pablo Romero, Instructor de la escuela, opin\u00f3 que \u201cera un sue\u00f1o y hoy es una realidad, me siento muy feliz de que se haya concretado y podamos llevar este deporte a todos los ni\u00f1os y ni\u00f1as de la ciudad. Pueden participar desde los 4 a\u00f1os en adelante, la idea es ense\u00f1arles a andar en bici y que disfruten al m\u00e1ximo de esta disciplina\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cLos circuitos que se han hecho son estrat\u00e9gicos, con algunas dificultades, pero muy b\u00e1sicos para que los chicos se vayan familiarizando con el terreno, las clases van a ser al aire libre, si llueve mucho tenemos planificadas clases en los gimnasios y en el Skate Park as\u00ed que no va a ser motivo de suspender las clases. Los <strong>horarios<\/strong> para los tres espacios son de <strong>10 a 12:00<\/strong> y <strong>18 a 20:00<\/strong>, los esperamos a todos as\u00ed que a animarse y a inscribirse\u201d.<\/p>","post_body_rss":"<h4 style=\"text-align: center;\"><em>Estar\u00e1 funcionando en el Skate &amp; Bike Park, en el Gimnasio de la Margen Sur y en el flamante Gimnasio \u201cMalvinas Argentinas\u201d en chacra XIII.<\/em> <em>Los horarios para los tres espacios son de 10 a 12:00 y 18 a 20:00.<\/em><\/h4>\n<h4 style=\"text-align: center;\">&nbsp;<\/h4>\n<p style=\"text-align: justify;\">Se trata de una <strong>nueva propuesta<\/strong> de la Agencia de Deportes y Juventud para los<strong> chicos<\/strong> de la ciudad, fomentando la <strong>pr\u00e1ctica deportiva<\/strong> y la <strong>vida saludable<\/strong>.<\/p>\n<!--more--><p style=\"text-align: justify;\">Carlos Turdo, subsecretario de Deportes y Juventud, record\u00f3 que esta escuela \u201cva a incluir a muchos chicos de la ciudad en esta disciplina como lo es el Ciclismo, hoy estamos presentando este <strong>circuito<\/strong> aqu\u00ed en el <strong>Skate Park<\/strong>, pero adem\u00e1s estamos finalizando los circuitos en el <strong>gimnasio<\/strong> de la <strong>Margen Sur<\/strong> y el del <strong>Malvinas Argentinas<\/strong> de Chacra 13\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cQueremos que los padres inscriban a sus hijos, que se animen los chicos van a estar bien cuidados, tenemos Enfermer\u00eda, personal que va a entregar lo mejor de s\u00ed para que los chicos est\u00e9n bien contenidos\u201d, garantiz\u00f3.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El funcionario adem\u00e1s explic\u00f3 que \u201cel lunes ya comienzan las clases, para lo cual ha habido una pre inscripci\u00f3n, por lo cual ya tenemos un cupo para comenzar la semana que viene. Las clases estar\u00e1n a cargo de Juan Pablo Romero y Kevin Santana, dos referentes del ciclismo en la ciudad y la provincia\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Turdo agradeci\u00f3 \u201ca los representantes de las asociaciones de ciclismo de nuestra ciudad y a empresas privadas que nos dan todo el apoyo y con los cuales venimos trabajando desde hace a\u00f1os\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">En tanto Juan Pablo Romero, Instructor de la escuela, opin\u00f3 que \u201cera un sue\u00f1o y hoy es una realidad, me siento muy feliz de que se haya concretado y podamos llevar este deporte a todos los ni\u00f1os y ni\u00f1as de la ciudad. Pueden participar desde los 4 a\u00f1os en adelante, la idea es ense\u00f1arles a andar en bici y que disfruten al m\u00e1ximo de esta disciplina\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cLos circuitos que se han hecho son estrat\u00e9gicos, con algunas dificultades, pero muy b\u00e1sicos para que los chicos se vayan familiarizando con el terreno, las clases van a ser al aire libre, si llueve mucho tenemos planificadas clases en los gimnasios y en el Skate Park as\u00ed que no va a ser motivo de suspender las clases. Los <strong>horarios<\/strong> para los tres espacios son de <strong>10 a 12:00<\/strong> y <strong>18 a 20:00<\/strong>, los esperamos a todos as\u00ed que a animarse y a inscribirse\u201d.<\/p>","post_email_content":"<html>\n <head><\/head>\n <body>\n  <h4 style=\"text-align: center;\"><em>Estar\u00e1 funcionando en el Skate &amp; Bike Park, en el Gimnasio de la Margen Sur y en el flamante Gimnasio \u201cMalvinas Argentinas\u201d en chacra XIII.<\/em> <em>Los horarios para los tres espacios son de 10 a 12:00 y 18 a 20:00.<\/em><\/h4> \n  <h4 style=\"text-align: center;\">&nbsp;<\/h4> \n  <p style=\"text-align: justify;\">Se trata de una <strong>nueva propuesta<\/strong> de la Agencia de Deportes y Juventud para los<strong> chicos<\/strong> de la ciudad, fomentando la <strong>pr\u00e1ctica deportiva<\/strong> y la <strong>vida saludable<\/strong>.<\/p> \n <\/body>\n<\/html>","post_featured_image_if_enabled":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/IMG_0934%20%28Copiar%29.jpg","post_list_content":"<html>\n <head><\/head>\n <body>\n  <h4 style=\"text-align: center;\"><em>Estar\u00e1 funcionando en el Skate &amp; Bike Park, en el Gimnasio de la Margen Sur y en el flamante Gimnasio \u201cMalvinas Argentinas\u201d en chacra XIII.<\/em> <em>Los horarios para los tres espacios son de 10 a 12:00 y 18 a 20:00.<\/em><\/h4> \n  <h4 style=\"text-align: center;\">&nbsp;<\/h4> \n  <p style=\"text-align: justify;\">Se trata de una <strong>nueva propuesta<\/strong> de la Agencia de Deportes y Juventud para los<strong> chicos<\/strong> de la ciudad, fomentando la <strong>pr\u00e1ctica deportiva<\/strong> y la <strong>vida saludable<\/strong>.<\/p> \n <\/body>\n<\/html>","post_list_summary_featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/IMG_0934%20%28Copiar%29.jpg","post_rss_content":"<html>\n <head><\/head>\n <body>\n  <h4 style=\"text-align: center;\"><em>Estar\u00e1 funcionando en el Skate &amp; Bike Park, en el Gimnasio de la Margen Sur y en el flamante Gimnasio \u201cMalvinas Argentinas\u201d en chacra XIII.<\/em> <em>Los horarios para los tres espacios son de 10 a 12:00 y 18 a 20:00.<\/em><\/h4> \n  <h4 style=\"text-align: center;\">&nbsp;<\/h4> \n  <p style=\"text-align: justify;\">Se trata de una <strong>nueva propuesta<\/strong> de la Agencia de Deportes y Juventud para los<strong> chicos<\/strong> de la ciudad, fomentando la <strong>pr\u00e1ctica deportiva<\/strong> y la <strong>vida saludable<\/strong>.<\/p> \n <\/body>\n<\/html>","post_rss_summary_featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/IMG_0934%20%28Copiar%29.jpg","post_summary":"<h4 style=\"text-align: center;\"><em>Estar\u00e1 funcionando en el Skate &amp; Bike Park, en el Gimnasio de la Margen Sur y en el flamante Gimnasio \u201cMalvinas Argentinas\u201d en chacra XIII.<\/em> <em>Los horarios para los tres espacios son de 10 a 12:00 y 18 a 20:00.<\/em><\/h4>\n<h4 style=\"text-align: center;\">&nbsp;<\/h4>\n<p style=\"text-align: justify;\">Se trata de una <strong>nueva propuesta<\/strong> de la Agencia de Deportes y Juventud para los<strong> chicos<\/strong> de la ciudad, fomentando la <strong>pr\u00e1ctica deportiva<\/strong> y la <strong>vida saludable<\/strong>.<\/p>\n","post_summary_rss":"<html>\n <head><\/head>\n <body>\n  <h4 style=\"text-align: center;\"><em>Estar\u00e1 funcionando en el Skate &amp; Bike Park, en el Gimnasio de la Margen Sur y en el flamante Gimnasio \u201cMalvinas Argentinas\u201d en chacra XIII.<\/em> <em>Los horarios para los tres espacios son de 10 a 12:00 y 18 a 20:00.<\/em><\/h4> \n  <h4 style=\"text-align: center;\">&nbsp;<\/h4> \n  <p style=\"text-align: justify;\">Se trata de una <strong>nueva propuesta<\/strong> de la Agencia de Deportes y Juventud para los<strong> chicos<\/strong> de la ciudad, fomentando la <strong>pr\u00e1ctica deportiva<\/strong> y la <strong>vida saludable<\/strong>.<\/p> \n <\/body>\n<\/html>","post_template":"generated_layouts\/5518992581.html","preview_key":"RgrXynEU","processing_status":"PUBLISHED","publish_date":1519663880000,"publish_date_local_time":1519663880000,"publish_date_localized":{"date":1519663880000,"format":"medium","language":"en_US"},"publish_immediately":true,"published_url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/comenzamos-con-la-primera-escuela-municipal-de-ciclismo","resolved_domain":"info.riogrande.gob.ar","rss_body":"<h4 style=\"text-align: center;\"><em>Estar\u00e1 funcionando en el Skate &amp; Bike Park, en el Gimnasio de la Margen Sur y en el flamante Gimnasio \u201cMalvinas Argentinas\u201d en chacra XIII.<\/em> <em>Los horarios para los tres espacios son de 10 a 12:00 y 18 a 20:00.<\/em><\/h4>\n<h4 style=\"text-align: center;\">&nbsp;<\/h4>\n<p style=\"text-align: justify;\">Se trata de una <strong>nueva propuesta<\/strong> de la Agencia de Deportes y Juventud para los<strong> chicos<\/strong> de la ciudad, fomentando la <strong>pr\u00e1ctica deportiva<\/strong> y la <strong>vida saludable<\/strong>.<\/p>\n<!--more--><p style=\"text-align: justify;\">Carlos Turdo, subsecretario de Deportes y Juventud, record\u00f3 que esta escuela \u201cva a incluir a muchos chicos de la ciudad en esta disciplina como lo es el Ciclismo, hoy estamos presentando este <strong>circuito<\/strong> aqu\u00ed en el <strong>Skate Park<\/strong>, pero adem\u00e1s estamos finalizando los circuitos en el <strong>gimnasio<\/strong> de la <strong>Margen Sur<\/strong> y el del <strong>Malvinas Argentinas<\/strong> de Chacra 13\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cQueremos que los padres inscriban a sus hijos, que se animen los chicos van a estar bien cuidados, tenemos Enfermer\u00eda, personal que va a entregar lo mejor de s\u00ed para que los chicos est\u00e9n bien contenidos\u201d, garantiz\u00f3.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El funcionario adem\u00e1s explic\u00f3 que \u201cel lunes ya comienzan las clases, para lo cual ha habido una pre inscripci\u00f3n, por lo cual ya tenemos un cupo para comenzar la semana que viene. Las clases estar\u00e1n a cargo de Juan Pablo Romero y Kevin Santana, dos referentes del ciclismo en la ciudad y la provincia\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Turdo agradeci\u00f3 \u201ca los representantes de las asociaciones de ciclismo de nuestra ciudad y a empresas privadas que nos dan todo el apoyo y con los cuales venimos trabajando desde hace a\u00f1os\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">En tanto Juan Pablo Romero, Instructor de la escuela, opin\u00f3 que \u201cera un sue\u00f1o y hoy es una realidad, me siento muy feliz de que se haya concretado y podamos llevar este deporte a todos los ni\u00f1os y ni\u00f1as de la ciudad. Pueden participar desde los 4 a\u00f1os en adelante, la idea es ense\u00f1arles a andar en bici y que disfruten al m\u00e1ximo de esta disciplina\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cLos circuitos que se han hecho son estrat\u00e9gicos, con algunas dificultades, pero muy b\u00e1sicos para que los chicos se vayan familiarizando con el terreno, las clases van a ser al aire libre, si llueve mucho tenemos planificadas clases en los gimnasios y en el Skate Park as\u00ed que no va a ser motivo de suspender las clases. Los <strong>horarios<\/strong> para los tres espacios son de <strong>10 a 12:00<\/strong> y <strong>18 a 20:00<\/strong>, los esperamos a todos as\u00ed que a animarse y a inscribirse\u201d.<\/p>","rss_summary":"<h4 style=\"text-align: center;\"><em>Estar\u00e1 funcionando en el Skate &amp; Bike Park, en el Gimnasio de la Margen Sur y en el flamante Gimnasio \u201cMalvinas Argentinas\u201d en chacra XIII.<\/em> <em>Los horarios para los tres espacios son de 10 a 12:00 y 18 a 20:00.<\/em><\/h4>\n<h4 style=\"text-align: center;\">&nbsp;<\/h4>\n<p style=\"text-align: justify;\">Se trata de una <strong>nueva propuesta<\/strong> de la Agencia de Deportes y Juventud para los<strong> chicos<\/strong> de la ciudad, fomentando la <strong>pr\u00e1ctica deportiva<\/strong> y la <strong>vida saludable<\/strong>.<\/p>\n","rss_summary_featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/IMG_0934%20%28Copiar%29.jpg","slug":"comenzamos-con-la-primera-escuela-municipal-de-ciclismo","state":"PUBLISHED","subcategory":"normal_blog_post","synced_with_blog_root":true,"tag_ids":[5359516210],"tag_list":[],"tag_names":[],"template_path":"","template_path_for_render":"generated_layouts\/5518992581.html","title":"Comenzamos con la primera escuela municipal de ciclismo","topic_ids":[5359516210],"topic_list":[],"topic_names":[],"topics":[5359516210],"translated_content":[],"tweet_immediately":false,"unpublished_at":0,"updated":1519664943857,"upsize_featured_image":false,"url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/comenzamos-con-la-primera-escuela-municipal-de-ciclismo","use_featured_image":true,"views":0,"widget_containers":[],"widgetcontainers":[],"widgets":{"module_1506978622629435":{"body":{"email":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/email-24x24.png","network":"email"},"facebook":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/facebook-24x24.png","network":"facebook"},"google_plus":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/googleplus-24x24.png","network":"google_plus"},"linkedin":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/linkedin-24x24.png","network":"linkedin"},"pinterest":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/pinterest-24x24.png","network":"pinterest"},"twitter":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/twitter-24x24.png","network":"twitter"}},"child_css":[],"css":[],"id":"module_1506978622629435","label":"Social Sharing","name":"module_1506978622629435","smart_type":null,"type":"social_sharing"},"module_1507037604440482":{"body":{"email":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/email-24x24.png","network":"email"},"facebook":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/facebook-24x24.png","network":"facebook"},"google_plus":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/googleplus-24x24.png","network":"google_plus"},"linkedin":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/linkedin-24x24.png","network":"linkedin"},"pinterest":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/pinterest-24x24.png","network":"pinterest"},"twitter":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/twitter-24x24.png","network":"twitter"}},"child_css":[],"css":[],"id":"module_1507037604440482","label":"Fixed Social Sharing","name":"module_1507037604440482","smart_type":null,"type":"social_sharing"},"module_1507047465123517":{"body":{"value":"Si te gust\u00f3 este art\u00edculo puedes compartirlo"},"child_css":[],"css":[],"id":"module_1507047465123517","label":"Header","name":"module_1507047465123517","smart_type":null,"type":"header"},"module_1507059705444555":{"body":{"custom_widget_id":5366111640,"field_types":{"hidden_actual_post":"boolean","quantity_to_show":"text"},"module_id":1800602,"per_widget_wrapper_html":"","tag":"custom_widget","type":"custom_widget","widget_name":"MRG - Notas Relacionadas","wrapping_html":""},"child_css":[],"css":[],"id":"module_1507059705444555","label":"MRG - Notas Relacionadas","module_id":1800602,"name":"module_1507059705444555","smart_type":null,"type":"custom_widget"},"module_150905533993192":{"body":{"html":""},"child_css":[],"css":[],"id":"module_150905533993192","label":"CTA","name":"module_150905533993192","smart_type":null,"type":"rich_text"},"name":{"body":{"value":"Comenzamos con la primera escuela municipal de ciclismo"},"child_css":[],"css":[],"id":"name","label":"T\u00edtulo","name":"name","type":"text"},"post_body":{"body":{"html":"<h4 style=\"text-align: center;\"><em>Estar\u00e1 funcionando en el Skate &amp; Bike Park, en el Gimnasio de la Margen Sur y en el flamante Gimnasio \u201cMalvinas Argentinas\u201d en chacra XIII.<\/em> <em>Los horarios para los tres espacios son de 10 a 12:00 y 18 a 20:00.<\/em><\/h4>\n<h4 style=\"text-align: center;\">&nbsp;<\/h4>\n<p style=\"text-align: justify;\">Se trata de una <strong>nueva propuesta<\/strong> de la Agencia de Deportes y Juventud para los<strong> chicos<\/strong> de la ciudad, fomentando la <strong>pr\u00e1ctica deportiva<\/strong> y la <strong>vida saludable<\/strong>.<\/p>\n<!--more--><p style=\"text-align: justify;\">Carlos Turdo, subsecretario de Deportes y Juventud, record\u00f3 que esta escuela \u201cva a incluir a muchos chicos de la ciudad en esta disciplina como lo es el Ciclismo, hoy estamos presentando este <strong>circuito<\/strong> aqu\u00ed en el <strong>Skate Park<\/strong>, pero adem\u00e1s estamos finalizando los circuitos en el <strong>gimnasio<\/strong> de la <strong>Margen Sur<\/strong> y el del <strong>Malvinas Argentinas<\/strong> de Chacra 13\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cQueremos que los padres inscriban a sus hijos, que se animen los chicos van a estar bien cuidados, tenemos Enfermer\u00eda, personal que va a entregar lo mejor de s\u00ed para que los chicos est\u00e9n bien contenidos\u201d, garantiz\u00f3.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El funcionario adem\u00e1s explic\u00f3 que \u201cel lunes ya comienzan las clases, para lo cual ha habido una pre inscripci\u00f3n, por lo cual ya tenemos un cupo para comenzar la semana que viene. Las clases estar\u00e1n a cargo de Juan Pablo Romero y Kevin Santana, dos referentes del ciclismo en la ciudad y la provincia\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Turdo agradeci\u00f3 \u201ca los representantes de las asociaciones de ciclismo de nuestra ciudad y a empresas privadas que nos dan todo el apoyo y con los cuales venimos trabajando desde hace a\u00f1os\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">En tanto Juan Pablo Romero, Instructor de la escuela, opin\u00f3 que \u201cera un sue\u00f1o y hoy es una realidad, me siento muy feliz de que se haya concretado y podamos llevar este deporte a todos los ni\u00f1os y ni\u00f1as de la ciudad. Pueden participar desde los 4 a\u00f1os en adelante, la idea es ense\u00f1arles a andar en bici y que disfruten al m\u00e1ximo de esta disciplina\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cLos circuitos que se han hecho son estrat\u00e9gicos, con algunas dificultades, pero muy b\u00e1sicos para que los chicos se vayan familiarizando con el terreno, las clases van a ser al aire libre, si llueve mucho tenemos planificadas clases en los gimnasios y en el Skate Park as\u00ed que no va a ser motivo de suspender las clases. Los <strong>horarios<\/strong> para los tres espacios son de <strong>10 a 12:00<\/strong> y <strong>18 a 20:00<\/strong>, los esperamos a todos as\u00ed que a animarse y a inscribirse\u201d.<\/p>","value":"<h4 style=\"text-align: center;\"><em>Estar\u00e1 funcionando en el Skate &amp; Bike Park, en el Gimnasio de la Margen Sur y en el flamante Gimnasio \u201cMalvinas Argentinas\u201d en chacra XIII.<\/em> <em>Los horarios para los tres espacios son de 10 a 12:00 y 18 a 20:00.<\/em><\/h4>\n<h4 style=\"text-align: center;\">&nbsp;<\/h4>\n<p style=\"text-align: justify;\">Se trata de una <strong>nueva propuesta<\/strong> de la Agencia de Deportes y Juventud para los<strong> chicos<\/strong> de la ciudad, fomentando la <strong>pr\u00e1ctica deportiva<\/strong> y la <strong>vida saludable<\/strong>.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Carlos Turdo, subsecretario de Deportes y Juventud, record\u00f3 que esta escuela \u201cva a incluir a muchos chicos de la ciudad en esta disciplina como lo es el Ciclismo, hoy estamos presentando este <strong>circuito<\/strong> aqu\u00ed en el <strong>Skate Park<\/strong>, pero adem\u00e1s estamos finalizando los circuitos en el <strong>gimnasio<\/strong> de la <strong>Margen Sur<\/strong> y el del <strong>Malvinas Argentinas<\/strong> de Chacra 13\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cQueremos que los padres inscriban a sus hijos, que se animen los chicos van a estar bien cuidados, tenemos Enfermer\u00eda, personal que va a entregar lo mejor de s\u00ed para que los chicos est\u00e9n bien contenidos\u201d, garantiz\u00f3.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El funcionario adem\u00e1s explic\u00f3 que \u201cel lunes ya comienzan las clases, para lo cual ha habido una pre inscripci\u00f3n, por lo cual ya tenemos un cupo para comenzar la semana que viene. Las clases estar\u00e1n a cargo de Juan Pablo Romero y Kevin Santana, dos referentes del ciclismo en la ciudad y la provincia\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Turdo agradeci\u00f3 \u201ca los representantes de las asociaciones de ciclismo de nuestra ciudad y a empresas privadas que nos dan todo el apoyo y con los cuales venimos trabajando desde hace a\u00f1os\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">En tanto Juan Pablo Romero, Instructor de la escuela, opin\u00f3 que \u201cera un sue\u00f1o y hoy es una realidad, me siento muy feliz de que se haya concretado y podamos llevar este deporte a todos los ni\u00f1os y ni\u00f1as de la ciudad. Pueden participar desde los 4 a\u00f1os en adelante, la idea es ense\u00f1arles a andar en bici y que disfruten al m\u00e1ximo de esta disciplina\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cLos circuitos que se han hecho son estrat\u00e9gicos, con algunas dificultades, pero muy b\u00e1sicos para que los chicos se vayan familiarizando con el terreno, las clases van a ser al aire libre, si llueve mucho tenemos planificadas clases en los gimnasios y en el Skate Park as\u00ed que no va a ser motivo de suspender las clases. Los <strong>horarios<\/strong> para los tres espacios son de <strong>10 a 12:00<\/strong> y <strong>18 a 20:00<\/strong>, los esperamos a todos as\u00ed que a animarse y a inscribirse\u201d.<\/p>"},"child_css":[],"css":[],"id":"post_body","label":"Cuerpo de la publicaci\u00f3n","name":"post_body","type":"rich_text"}}},{"ab":false,"ab_variation":false,"absolute_url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/aquazumba-en-el-natatorio-municipal","allowed_slug_conflict":false,"analytics_page_id":"5587226104","analytics_page_type":"blog-post","archived":false,"are_comments_allowed":true,"attached_stylesheets":[],"author":"facundo.gari@andimol.com","author_at":1519131323444,"author_email":"facundo.gari@andimol.com","author_name":"Facundo Gari","author_user_id":4105051,"author_username":"facundo.gari@andimol.com","blog_author":{"avatar":"","bio":"","created":1510060365458,"deleted_at":0,"display_name":"Florencia Navarro","email":"mariaflorencianavarro84@gmail.com","facebook":"","full_name":"Florencia Navarro","google_plus":"","gravatar_url":"https:\/\/app.hubspot.com\/settings\/avatar\/5eec3b47c78be01bd26b6e3edbeab18c","has_social_profiles":false,"id":5423545990,"linkedin":"","portal_id":3039596,"slug":"florencia-navarro","twitter":"","twitter_username":"","updated":1510060386115,"user_id":4503404,"username":"mariaflorencianavarro84@gmail.com","website":""},"blog_author_id":5423545990,"blog_post_author":{"avatar":"","bio":"","created":1510060365458,"deleted_at":0,"display_name":"Florencia Navarro","email":"mariaflorencianavarro84@gmail.com","facebook":"","full_name":"Florencia Navarro","google_plus":"","gravatar_url":"https:\/\/app.hubspot.com\/settings\/avatar\/5eec3b47c78be01bd26b6e3edbeab18c","has_social_profiles":false,"id":5423545990,"linkedin":"","portal_id":3039596,"slug":"florencia-navarro","twitter":"","twitter_username":"","updated":1510060386115,"user_id":4503404,"username":"mariaflorencianavarro84@gmail.com","website":""},"blog_publish_to_social_media_task":"DONE","blueprint_type_id":0,"campaign":"406b5488-4a3c-45f3-aebe-dd756fe954a3","campaign_name":"[PG] Sentite un turista en Grande @AW","campaign_utm":"%5BPG%5D%20Sentite%20un%20turista%20en%20Grande%20%40AW","category":3,"category_id":3,"comment_count":0,"composition_id":0,"content_group":4972306924,"content_group_id":4972306924,"created":1519045973764,"created_time":1519045973764,"css":[],"css_text":"","ctas":{"d3b40999-6342-44b1-a34b-73fff66f328a":{"full_html":"<!--HubSpot Call-to-Action Code --><span class=\"hs-cta-wrapper\" id=\"hs-cta-wrapper-d3b40999-6342-44b1-a34b-73fff66f328a\"><span class=\"hs-cta-node hs-cta-d3b40999-6342-44b1-a34b-73fff66f328a\" id=\"hs-cta-d3b40999-6342-44b1-a34b-73fff66f328a\"><!--[if lte IE 8]><div id=\"hs-cta-ie-element\"><\/div><![endif]--><a href=\"https:\/\/cta-redirect.hubspot.com\/cta\/redirect\/3039596\/d3b40999-6342-44b1-a34b-73fff66f328a\"  target=\"_blank\" ><img class=\"hs-cta-img\" id=\"hs-cta-img-d3b40999-6342-44b1-a34b-73fff66f328a\" style=\"border-width:0px;\" height=\"254\" width=\"582\" src=\"https:\/\/no-cache.hubspot.com\/cta\/default\/3039596\/d3b40999-6342-44b1-a34b-73fff66f328a.png\"  alt=\"Nuevo llamado a la acci\u00f3n\"\/><\/a><\/span><script charset=\"utf-8\" src=\"https:\/\/js.hscta.net\/cta\/current.js\"><\/script><script type=\"text\/javascript\"> hbspt.cta.load(3039596, 'd3b40999-6342-44b1-a34b-73fff66f328a', {}); <\/script><\/span><!-- end HubSpot Call-to-Action Code -->","image_html":"<!--HubSpot Call-to-Action Code --><span class=\"hs-cta-wrapper\" data-hs-img-pg=\"d3b40999-6342-44b1-a34b-73fff66f328a\" id=\"hs-cta-wrapper-d3b40999-6342-44b1-a34b-73fff66f328a\"><span class=\"hs-cta-node hs-cta-d3b40999-6342-44b1-a34b-73fff66f328a\" id=\"hs-cta-d3b40999-6342-44b1-a34b-73fff66f328a\"><a href=\"https:\/\/cta-image-cms2.hubspot.com\/ctas\/v2\/public\/cs\/ci\/?pg=d3b40999-6342-44b1-a34b-73fff66f328a&pid=3039596&ecid={{encrypted_contact_id}}&hseid={{email_campaign_id}}&hsic={{impersonated_contact}}\"  target=\"_blank\" ><img class=\"hs-cta-img\" id=\"hs-cta-img-d3b40999-6342-44b1-a34b-73fff66f328a\" style=\"border-width:0px;\" mce_noresize=\"1\" height=\"254\" width=\"582\" src=\"https:\/\/cta-image-cms2.hubspot.com\/ctas\/v2\/public\/cs\/il\/?pg=d3b40999-6342-44b1-a34b-73fff66f328a&pid=3039596&ecid={{encrypted_contact_id}}&hseid={{email_campaign_id}}&hsic={{impersonated_contact}}\"  alt=\"Nuevo llamado a la acci\u00f3n\"\/><\/a><\/span><\/span><!-- end HubSpot Call-to-Action Code -->","image_src":"https:\/\/no-cache.hubspot.com\/cta\/default\/3039596\/d3b40999-6342-44b1-a34b-73fff66f328a.png","image_editor":"<input type=\"button\" class=\"hs-cta-img hubspot-cta-button hs-mce-draggable\" data-hs-img-pg=\"d3b40999-6342-44b1-a34b-73fff66f328a\" id=\"hs-cta-img-d3b40999-6342-44b1-a34b-73fff66f328a\" style=\"width: 582px; height: 254px; background-image: url(https:\/\/no-cache.hubspot.com\/cta\/default\/3039596\/d3b40999-6342-44b1-a34b-73fff66f328a.png); border: 0; background-color: transparent; background-repeat: no-repeat; -webkit-appearance: none; vertical-align: bottom\" \/>","image_email":"<!--HubSpot Call-to-Action Code --><span class=\"hs-cta-wrapper\" data-hs-img-pg=\"d3b40999-6342-44b1-a34b-73fff66f328a\" id=\"hs-cta-wrapper-d3b40999-6342-44b1-a34b-73fff66f328a\"><span class=\"hs-cta-node hs-cta-d3b40999-6342-44b1-a34b-73fff66f328a\" id=\"hs-cta-d3b40999-6342-44b1-a34b-73fff66f328a\"><a href=\"https:\/\/cta-image-cms2.hubspot.com\/ctas\/v2\/public\/cs\/ci\/?pg=d3b40999-6342-44b1-a34b-73fff66f328a&pid=3039596&ecid={{encrypted_contact_id}}&hseid={{email_campaign_id}}&hsic={{impersonated_contact}}\"  target=\"_blank\" ><img class=\"hs-cta-img\" id=\"hs-cta-img-d3b40999-6342-44b1-a34b-73fff66f328a\" style=\"border-width:0px;\" mce_noresize=\"1\" height=\"254\" width=\"582\" src=\"https:\/\/cta-image-cms2.hubspot.com\/ctas\/v2\/public\/cs\/il\/?pg=d3b40999-6342-44b1-a34b-73fff66f328a&pid=3039596&ecid={{encrypted_contact_id}}&hseid={{email_campaign_id}}&hsic={{impersonated_contact}}\"  alt=\"Nuevo llamado a la acci\u00f3n\"\/><\/a><\/span><\/span><!-- end HubSpot Call-to-Action Code -->","token":"{{cta('d3b40999-6342-44b1-a34b-73fff66f328a')}}","guid":"d3b40999-6342-44b1-a34b-73fff66f328a"}},"current_state":"PUBLISHED","currently_published":true,"deleted_at":0,"domain":"","enable_google_amp_output_override":false,"featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/zumba.jpg","featured_image_alt_text":"zumba","featured_image_height":0,"featured_image_length":0,"featured_image_width":0,"flex_areas":[],"freeze_date":1519046170000,"has_user_changes":true,"html_title":"Aquazumba en el Natatorio municipal","id":5587226104,"is_captcha_required":true,"is_draft":false,"is_instant_email_enabled":true,"is_published":true,"is_social_publishing_enabled":true,"keywords":[],"label":"Aquazumba en el Natatorio municipal","layout_sections":[],"link_rel_canonical_url":"","list_template":"generated_layouts\/5516809288.html","live_domain":"info.riogrande.gob.ar","meta":{"author_email":"facundo.gari@andimol.com","post_summary":"<p style=\"text-align: justify;\">En las instalaciones del <strong>Natatorio<\/strong> \u201cEva Per\u00f3n\u201d se vivi\u00f3 otra vibrante jornada de <strong>Aquazumba<\/strong>, a cargo de la profesora Florencia Gonz\u00e1lez. El evento cont\u00f3 con un nutrido n\u00famero de vecinos, en su mayor\u00eda mujeres, que cada s\u00e1bado se acercan al establecimiento para poder pasar un ahora de \u201c<strong>ejercicios<\/strong> y diversi\u00f3n con m\u00fasica y un excelente clima\u201d, indic\u00f3 la profesora Gonz\u00e1lez.<\/p>\n","author_username":"facundo.gari@andimol.com","author_user_id":4105051,"has_user_changes":true,"last_edit_session_id":null,"last_edit_update_id":null,"html_title":"Aquazumba en el Natatorio municipal","tag_ids":[5359516210],"topic_ids":[5359516210],"keywords":[],"campaign_name":"[PG] Sentite un turista en Grande @AW","campaign_utm":"%5BPG%5D%20Sentite%20un%20turista%20en%20Grande%20%40AW","enable_google_amp_output_override":false,"featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/zumba.jpg","featured_image_alt_text":"zumba","link_rel_canonical_url":"","meta_description":"En las instalaciones del Natatorio \u201cEva Per\u00f3n\u201d se vivi\u00f3 otra vibrante jornada de Aquazumba, a cargo de la profesora Florencia Gonz\u00e1lez. ","post_body":"<p style=\"text-align: justify;\">En las instalaciones del <strong>Natatorio<\/strong> \u201cEva Per\u00f3n\u201d se vivi\u00f3 otra vibrante jornada de <strong>Aquazumba<\/strong>, a cargo de la profesora Florencia Gonz\u00e1lez. El evento cont\u00f3 con un nutrido n\u00famero de vecinos, en su mayor\u00eda mujeres, que cada s\u00e1bado se acercan al establecimiento para poder pasar un ahora de \u201c<strong>ejercicios<\/strong> y diversi\u00f3n con m\u00fasica y un excelente clima\u201d, indic\u00f3 la profesora Gonz\u00e1lez.<\/p>\n<!--more-->\n<p style=\"text-align: justify;\">El evento est\u00e1 enmarcado dentro de las actividades de verano que propone el Municipio dentro del Natatorio, \u201ccada s\u00e1bado entre las 13 y 14:00 horas se acercan las vecinas a participar del esta hermosa actividad\u201d, valor\u00f3.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cEste tipo de actividades es muy ben\u00e9vola para las personas que por su edad o alguna dolencia no puede realizar otro tipo de ejercicios, porque el agua les permite moverse en un ambiente que no sufren impactos\u201d, agreg\u00f3 la Profesora.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Para aquellos que deseen participar de la actividad \u201csolo deben acercarse a la pileta y aqu\u00ed los chicos de administraci\u00f3n les brindaran los detalles para poder anotarse\u201d.&nbsp;<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Tambi\u00e9n es posible recibir m\u00e1s informaci\u00f3n sobre las actividades gratuitas para el verano en R\u00edo Grande en tu correo electr\u00f3nico a trav\u00e9s de la siguiente imagen.<\/p>","publish_immediately":true,"use_featured_image":true,"rss_body":"<p style=\"text-align: justify;\">En las instalaciones del <strong>Natatorio<\/strong> \u201cEva Per\u00f3n\u201d se vivi\u00f3 otra vibrante jornada de <strong>Aquazumba<\/strong>, a cargo de la profesora Florencia Gonz\u00e1lez. El evento cont\u00f3 con un nutrido n\u00famero de vecinos, en su mayor\u00eda mujeres, que cada s\u00e1bado se acercan al establecimiento para poder pasar un ahora de \u201c<strong>ejercicios<\/strong> y diversi\u00f3n con m\u00fasica y un excelente clima\u201d, indic\u00f3 la profesora Gonz\u00e1lez.<\/p>\n<!--more-->\n<p style=\"text-align: justify;\">El evento est\u00e1 enmarcado dentro de las actividades de verano que propone el Municipio dentro del Natatorio, \u201ccada s\u00e1bado entre las 13 y 14:00 horas se acercan las vecinas a participar del esta hermosa actividad\u201d, valor\u00f3.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cEste tipo de actividades es muy ben\u00e9vola para las personas que por su edad o alguna dolencia no puede realizar otro tipo de ejercicios, porque el agua les permite moverse en un ambiente que no sufren impactos\u201d, agreg\u00f3 la Profesora.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Para aquellos que deseen participar de la actividad \u201csolo deben acercarse a la pileta y aqu\u00ed los chicos de administraci\u00f3n les brindaran los detalles para poder anotarse\u201d.&nbsp;<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Tambi\u00e9n es posible recibir m\u00e1s informaci\u00f3n sobre las actividades gratuitas para el verano en R\u00edo Grande en tu correo electr\u00f3nico a trav\u00e9s de la siguiente imagen.<\/p>","rss_summary":"<p style=\"text-align: justify;\">En las instalaciones del <strong>Natatorio<\/strong> \u201cEva Per\u00f3n\u201d se vivi\u00f3 otra vibrante jornada de <strong>Aquazumba<\/strong>, a cargo de la profesora Florencia Gonz\u00e1lez. El evento cont\u00f3 con un nutrido n\u00famero de vecinos, en su mayor\u00eda mujeres, que cada s\u00e1bado se acercan al establecimiento para poder pasar un ahora de \u201c<strong>ejercicios<\/strong> y diversi\u00f3n con m\u00fasica y un excelente clima\u201d, indic\u00f3 la profesora Gonz\u00e1lez.<\/p>\n","blog_publish_to_social_media_task":"DONE","blog_post_schedule_task_uid":null},"meta_description":"En las instalaciones del Natatorio \u201cEva Per\u00f3n\u201d se vivi\u00f3 otra vibrante jornada de Aquazumba, a cargo de la profesora Florencia Gonz\u00e1lez. ","name":"Aquazumba en el Natatorio municipal","page_redirected":false,"page_title":"Aquazumba en el Natatorio municipal","parent_blog":{"absolute_url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar","allow_comments":true,"amp_body_color":"#404040","amp_body_font":"'Helvetica Neue', Helvetica, Arial, sans-serif","amp_body_font_size":"18","amp_custom_css":"","amp_header_background_color":"#ffffff","amp_header_color":"#1e1e1e","amp_header_font":"'Helvetica Neue', Helvetica, Arial, sans-serif","amp_header_font_size":"36","amp_link_color":"#416bb3","amp_logo_alt":"","amp_logo_height":0,"amp_logo_src":"","amp_logo_width":0,"analytics_page_id":4972306924,"attached_stylesheets":[],"captcha_after_days":7,"captcha_always":false,"category_id":3,"close_comments_older":0,"comment_date_format":"medium","comment_form_guid":"0be52f45-0d91-42c9-8c61-d365e8b06d82","comment_max_thread_depth":1,"comment_moderation":false,"comment_notification_emails":[],"comment_should_create_contact":false,"comment_verification_text":"","created":1490639392827,"created_date_time":1490639392827,"daily_notification_email_id":"4972306984","default_group_style_id":"","default_notification_from_name":"Sample Author","default_notification_reply_to":"SampleAuthor@hubspot.com","deleted_at":0,"description":"","domain":"","domain_when_published":"info.riogrande.gob.ar","email_api_subscription_id":3275650,"enable_google_amp_output":false,"enable_social_auto_publishing":true,"html_footer":"","html_footer_is_shared":true,"html_head":"","html_head_is_shared":true,"html_keywords":[],"html_title":"Informaci\u00f3n sobre R\u00edo Grande","id":4972306924,"instant_notification_email_id":"4972306969","item_layout_id":5518992581,"item_template_is_shared":false,"item_template_path":"generated_layouts\/5518992581.html","language":"en_US","listing_layout_id":5516809288,"listing_template_path":"generated_layouts\/5516809288.html","live_domain":"info.riogrande.gob.ar","month_filter_format":"MMMM yyyy","monthly_notification_email_id":"4972307006","name":"Informaci\u00f3n sobre R\u00edo Grande","portal_id":3039596,"post_html_footer":"","post_html_head":"","posts_per_listing_page":10,"posts_per_rss_feed":10,"public_title":"Informaci\u00f3n sobre R\u00edo Grande","publish_date_format":"medium","resolved_domain":"info.riogrande.gob.ar","root_url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar","show_social_link_facebook":true,"show_social_link_google_plus":true,"show_social_link_linkedin":true,"show_social_link_twitter":true,"show_summary_in_emails":true,"show_summary_in_listing":true,"show_summary_in_rss":true,"slug":"","social_account_twitter":"","subscription_contacts_property":"blog_default_hubspot_blog_4972306924_subscription","subscription_form_guid":"5f99f118-2f1f-4c02-926d-091541258238","subscription_lists_by_type":{"daily":2,"instant":1,"monthly":4,"weekly":3},"updated":1516043396997,"updated_date_time":1516043396997,"url_base":"info.riogrande.gob.ar","url_segments":[],"use_featured_image_in_summary":true,"uses_default_template":false,"weekly_notification_email_id":"4972306993"},"personas":[],"placement_guids":[],"portal_id":3039596,"post_body":"<p style=\"text-align: justify;\">En las instalaciones del <strong>Natatorio<\/strong> \u201cEva Per\u00f3n\u201d se vivi\u00f3 otra vibrante jornada de <strong>Aquazumba<\/strong>, a cargo de la profesora Florencia Gonz\u00e1lez. El evento cont\u00f3 con un nutrido n\u00famero de vecinos, en su mayor\u00eda mujeres, que cada s\u00e1bado se acercan al establecimiento para poder pasar un ahora de \u201c<strong>ejercicios<\/strong> y diversi\u00f3n con m\u00fasica y un excelente clima\u201d, indic\u00f3 la profesora Gonz\u00e1lez.<\/p>\n<!--more-->\n<p style=\"text-align: justify;\">El evento est\u00e1 enmarcado dentro de las actividades de verano que propone el Municipio dentro del Natatorio, \u201ccada s\u00e1bado entre las 13 y 14:00 horas se acercan las vecinas a participar del esta hermosa actividad\u201d, valor\u00f3.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cEste tipo de actividades es muy ben\u00e9vola para las personas que por su edad o alguna dolencia no puede realizar otro tipo de ejercicios, porque el agua les permite moverse en un ambiente que no sufren impactos\u201d, agreg\u00f3 la Profesora.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Para aquellos que deseen participar de la actividad \u201csolo deben acercarse a la pileta y aqu\u00ed los chicos de administraci\u00f3n les brindaran los detalles para poder anotarse\u201d.&nbsp;<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Tambi\u00e9n es posible recibir m\u00e1s informaci\u00f3n sobre las actividades gratuitas para el verano en R\u00edo Grande en tu correo electr\u00f3nico a trav\u00e9s de la siguiente imagen.<\/p>","post_body_rss":"<p style=\"text-align: justify;\">En las instalaciones del <strong>Natatorio<\/strong> \u201cEva Per\u00f3n\u201d se vivi\u00f3 otra vibrante jornada de <strong>Aquazumba<\/strong>, a cargo de la profesora Florencia Gonz\u00e1lez. El evento cont\u00f3 con un nutrido n\u00famero de vecinos, en su mayor\u00eda mujeres, que cada s\u00e1bado se acercan al establecimiento para poder pasar un ahora de \u201c<strong>ejercicios<\/strong> y diversi\u00f3n con m\u00fasica y un excelente clima\u201d, indic\u00f3 la profesora Gonz\u00e1lez.<\/p>\n<!--more-->\n<p style=\"text-align: justify;\">El evento est\u00e1 enmarcado dentro de las actividades de verano que propone el Municipio dentro del Natatorio, \u201ccada s\u00e1bado entre las 13 y 14:00 horas se acercan las vecinas a participar del esta hermosa actividad\u201d, valor\u00f3.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cEste tipo de actividades es muy ben\u00e9vola para las personas que por su edad o alguna dolencia no puede realizar otro tipo de ejercicios, porque el agua les permite moverse en un ambiente que no sufren impactos\u201d, agreg\u00f3 la Profesora.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Para aquellos que deseen participar de la actividad \u201csolo deben acercarse a la pileta y aqu\u00ed los chicos de administraci\u00f3n les brindaran los detalles para poder anotarse\u201d.&nbsp;<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Tambi\u00e9n es posible recibir m\u00e1s informaci\u00f3n sobre las actividades gratuitas para el verano en R\u00edo Grande en tu correo electr\u00f3nico a trav\u00e9s de la siguiente imagen.<\/p>","post_email_content":"<html>\n <head><\/head>\n <body>\n  <p style=\"text-align: justify;\">En las instalaciones del <strong>Natatorio<\/strong> \u201cEva Per\u00f3n\u201d se vivi\u00f3 otra vibrante jornada de <strong>Aquazumba<\/strong>, a cargo de la profesora Florencia Gonz\u00e1lez. El evento cont\u00f3 con un nutrido n\u00famero de vecinos, en su mayor\u00eda mujeres, que cada s\u00e1bado se acercan al establecimiento para poder pasar un ahora de \u201c<strong>ejercicios<\/strong> y diversi\u00f3n con m\u00fasica y un excelente clima\u201d, indic\u00f3 la profesora Gonz\u00e1lez.<\/p> \n <\/body>\n<\/html>","post_featured_image_if_enabled":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/zumba.jpg","post_list_content":"<html>\n <head><\/head>\n <body>\n  <p style=\"text-align: justify;\">En las instalaciones del <strong>Natatorio<\/strong> \u201cEva Per\u00f3n\u201d se vivi\u00f3 otra vibrante jornada de <strong>Aquazumba<\/strong>, a cargo de la profesora Florencia Gonz\u00e1lez. El evento cont\u00f3 con un nutrido n\u00famero de vecinos, en su mayor\u00eda mujeres, que cada s\u00e1bado se acercan al establecimiento para poder pasar un ahora de \u201c<strong>ejercicios<\/strong> y diversi\u00f3n con m\u00fasica y un excelente clima\u201d, indic\u00f3 la profesora Gonz\u00e1lez.<\/p> \n <\/body>\n<\/html>","post_list_summary_featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/zumba.jpg","post_rss_content":"<html>\n <head><\/head>\n <body>\n  <p style=\"text-align: justify;\">En las instalaciones del <strong>Natatorio<\/strong> \u201cEva Per\u00f3n\u201d se vivi\u00f3 otra vibrante jornada de <strong>Aquazumba<\/strong>, a cargo de la profesora Florencia Gonz\u00e1lez. El evento cont\u00f3 con un nutrido n\u00famero de vecinos, en su mayor\u00eda mujeres, que cada s\u00e1bado se acercan al establecimiento para poder pasar un ahora de \u201c<strong>ejercicios<\/strong> y diversi\u00f3n con m\u00fasica y un excelente clima\u201d, indic\u00f3 la profesora Gonz\u00e1lez.<\/p> \n <\/body>\n<\/html>","post_rss_summary_featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/zumba.jpg","post_summary":"<p style=\"text-align: justify;\">En las instalaciones del <strong>Natatorio<\/strong> \u201cEva Per\u00f3n\u201d se vivi\u00f3 otra vibrante jornada de <strong>Aquazumba<\/strong>, a cargo de la profesora Florencia Gonz\u00e1lez. El evento cont\u00f3 con un nutrido n\u00famero de vecinos, en su mayor\u00eda mujeres, que cada s\u00e1bado se acercan al establecimiento para poder pasar un ahora de \u201c<strong>ejercicios<\/strong> y diversi\u00f3n con m\u00fasica y un excelente clima\u201d, indic\u00f3 la profesora Gonz\u00e1lez.<\/p>\n","post_summary_rss":"<html>\n <head><\/head>\n <body>\n  <p style=\"text-align: justify;\">En las instalaciones del <strong>Natatorio<\/strong> \u201cEva Per\u00f3n\u201d se vivi\u00f3 otra vibrante jornada de <strong>Aquazumba<\/strong>, a cargo de la profesora Florencia Gonz\u00e1lez. El evento cont\u00f3 con un nutrido n\u00famero de vecinos, en su mayor\u00eda mujeres, que cada s\u00e1bado se acercan al establecimiento para poder pasar un ahora de \u201c<strong>ejercicios<\/strong> y diversi\u00f3n con m\u00fasica y un excelente clima\u201d, indic\u00f3 la profesora Gonz\u00e1lez.<\/p> \n <\/body>\n<\/html>","post_template":"generated_layouts\/5518992581.html","preview_key":"JxQmCjTT","processing_status":"PUBLISHED","publish_date":1519046170000,"publish_date_local_time":1519046170000,"publish_date_localized":{"date":1519046170000,"format":"medium","language":"en_US"},"publish_immediately":true,"published_url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/aquazumba-en-el-natatorio-municipal","resolved_domain":"info.riogrande.gob.ar","rss_body":"<p style=\"text-align: justify;\">En las instalaciones del <strong>Natatorio<\/strong> \u201cEva Per\u00f3n\u201d se vivi\u00f3 otra vibrante jornada de <strong>Aquazumba<\/strong>, a cargo de la profesora Florencia Gonz\u00e1lez. El evento cont\u00f3 con un nutrido n\u00famero de vecinos, en su mayor\u00eda mujeres, que cada s\u00e1bado se acercan al establecimiento para poder pasar un ahora de \u201c<strong>ejercicios<\/strong> y diversi\u00f3n con m\u00fasica y un excelente clima\u201d, indic\u00f3 la profesora Gonz\u00e1lez.<\/p>\n<!--more-->\n<p style=\"text-align: justify;\">El evento est\u00e1 enmarcado dentro de las actividades de verano que propone el Municipio dentro del Natatorio, \u201ccada s\u00e1bado entre las 13 y 14:00 horas se acercan las vecinas a participar del esta hermosa actividad\u201d, valor\u00f3.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cEste tipo de actividades es muy ben\u00e9vola para las personas que por su edad o alguna dolencia no puede realizar otro tipo de ejercicios, porque el agua les permite moverse en un ambiente que no sufren impactos\u201d, agreg\u00f3 la Profesora.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Para aquellos que deseen participar de la actividad \u201csolo deben acercarse a la pileta y aqu\u00ed los chicos de administraci\u00f3n les brindaran los detalles para poder anotarse\u201d.&nbsp;<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Tambi\u00e9n es posible recibir m\u00e1s informaci\u00f3n sobre las actividades gratuitas para el verano en R\u00edo Grande en tu correo electr\u00f3nico a trav\u00e9s de la siguiente imagen.<\/p>","rss_summary":"<p style=\"text-align: justify;\">En las instalaciones del <strong>Natatorio<\/strong> \u201cEva Per\u00f3n\u201d se vivi\u00f3 otra vibrante jornada de <strong>Aquazumba<\/strong>, a cargo de la profesora Florencia Gonz\u00e1lez. El evento cont\u00f3 con un nutrido n\u00famero de vecinos, en su mayor\u00eda mujeres, que cada s\u00e1bado se acercan al establecimiento para poder pasar un ahora de \u201c<strong>ejercicios<\/strong> y diversi\u00f3n con m\u00fasica y un excelente clima\u201d, indic\u00f3 la profesora Gonz\u00e1lez.<\/p>\n","rss_summary_featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/zumba.jpg","slug":"aquazumba-en-el-natatorio-municipal","state":"PUBLISHED","subcategory":"normal_blog_post","synced_with_blog_root":true,"tag_ids":[5359516210],"tag_list":[],"tag_names":[],"template_path":"","template_path_for_render":"generated_layouts\/5518992581.html","title":"Aquazumba en el Natatorio municipal","topic_ids":[5359516210],"topic_list":[],"topic_names":[],"topics":[5359516210],"translated_content":[],"tweet_immediately":false,"unpublished_at":0,"updated":1519131323444,"upsize_featured_image":false,"url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/aquazumba-en-el-natatorio-municipal","use_featured_image":true,"views":0,"widget_containers":[],"widgetcontainers":[],"widgets":{"module_1506978622629435":{"body":{"email":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/email-24x24.png","network":"email"},"facebook":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/facebook-24x24.png","network":"facebook"},"google_plus":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/googleplus-24x24.png","network":"google_plus"},"linkedin":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/linkedin-24x24.png","network":"linkedin"},"pinterest":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/pinterest-24x24.png","network":"pinterest"},"twitter":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/twitter-24x24.png","network":"twitter"}},"child_css":[],"css":[],"id":"module_1506978622629435","label":"Social Sharing","name":"module_1506978622629435","smart_type":null,"type":"social_sharing"},"module_1507037604440482":{"body":{"email":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/email-24x24.png","network":"email"},"facebook":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/facebook-24x24.png","network":"facebook"},"google_plus":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/googleplus-24x24.png","network":"google_plus"},"linkedin":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/linkedin-24x24.png","network":"linkedin"},"pinterest":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/pinterest-24x24.png","network":"pinterest"},"twitter":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/twitter-24x24.png","network":"twitter"}},"child_css":[],"css":[],"id":"module_1507037604440482","label":"Fixed Social Sharing","name":"module_1507037604440482","smart_type":null,"type":"social_sharing"},"module_1507047465123517":{"body":{"value":"Si te gust\u00f3 este art\u00edculo puedes compartirlo"},"child_css":[],"css":[],"id":"module_1507047465123517","label":"Header","name":"module_1507047465123517","smart_type":null,"type":"header"},"module_1507059705444555":{"body":{"custom_widget_id":5366111640,"field_types":{"hidden_actual_post":"boolean","quantity_to_show":"text"},"module_id":1800602,"per_widget_wrapper_html":"","tag":"custom_widget","type":"custom_widget","widget_name":"MRG - Notas Relacionadas","wrapping_html":""},"child_css":[],"css":[],"id":"module_1507059705444555","label":"MRG - Notas Relacionadas","module_id":1800602,"name":"module_1507059705444555","smart_type":null,"type":"custom_widget"},"module_150905533993192":{"body":{"html":"{{cta('d3b40999-6342-44b1-a34b-73fff66f328a')}}"},"child_css":[],"css":[],"id":"module_150905533993192","label":"CTA","name":"module_150905533993192","smart_type":null,"type":"rich_text"},"name":{"body":{"value":"Aquazumba en el Natatorio municipal"},"child_css":[],"css":[],"id":"name","label":"T\u00edtulo","name":"name","type":"text"},"post_body":{"body":{"value":"<p style=\"text-align: justify;\">En las instalaciones del <strong>Natatorio<\/strong> \u201cEva Per\u00f3n\u201d se vivi\u00f3 otra vibrante jornada de <strong>Aquazumba<\/strong>, a cargo de la profesora Florencia Gonz\u00e1lez. El evento cont\u00f3 con un nutrido n\u00famero de vecinos, en su mayor\u00eda mujeres, que cada s\u00e1bado se acercan al establecimiento para poder pasar un ahora de \u201c<strong>ejercicios<\/strong> y diversi\u00f3n con m\u00fasica y un excelente clima\u201d, indic\u00f3 la profesora Gonz\u00e1lez.<\/p>\n<!--more-->\n<p style=\"text-align: justify;\">El evento est\u00e1 enmarcado dentro de las actividades de verano que propone el Municipio dentro del Natatorio, \u201ccada s\u00e1bado entre las 13 y 14:00 horas se acercan las vecinas a participar del esta hermosa actividad\u201d, valor\u00f3.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cEste tipo de actividades es muy ben\u00e9vola para las personas que por su edad o alguna dolencia no puede realizar otro tipo de ejercicios, porque el agua les permite moverse en un ambiente que no sufren impactos\u201d, agreg\u00f3 la Profesora.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Para aquellos que deseen participar de la actividad \u201csolo deben acercarse a la pileta y aqu\u00ed los chicos de administraci\u00f3n les brindaran los detalles para poder anotarse\u201d.&nbsp;<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Tambi\u00e9n es posible recibir m\u00e1s informaci\u00f3n sobre las actividades gratuitas para el verano en R\u00edo Grande en tu correo electr\u00f3nico a trav\u00e9s de la siguiente imagen.<\/p>"},"child_css":[],"css":[],"id":"post_body","label":"Cuerpo de la publicaci\u00f3n","name":"post_body","type":"rich_text"}}}]