[{"ab":false,"ab_variation":false,"absolute_url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/noche-folklorica-en-la-gran-pena-de-las-provincianias","allowed_slug_conflict":false,"analytics_page_id":"5721042976","analytics_page_type":"blog-post","archived":false,"are_comments_allowed":true,"attached_stylesheets":[],"author":"mariaflorencianavarro84@gmail.com","author_at":1524492771211,"author_email":"mariaflorencianavarro84@gmail.com","author_name":"Florencia Navarro","author_user_id":4503404,"author_username":"mariaflorencianavarro84@gmail.com","blog_author":{"avatar":"","bio":"","created":1510060365458,"deleted_at":0,"display_name":"Florencia Navarro","email":"mariaflorencianavarro84@gmail.com","facebook":"","full_name":"Florencia Navarro","google_plus":"","gravatar_url":"https:\/\/app.hubspot.com\/settings\/avatar\/5eec3b47c78be01bd26b6e3edbeab18c","has_social_profiles":false,"id":5423545990,"linkedin":"","portal_id":3039596,"slug":"florencia-navarro","twitter":"","twitter_username":"","updated":1510060386115,"user_id":4503404,"username":"mariaflorencianavarro84@gmail.com","website":""},"blog_author_id":5423545990,"blog_post_author":{"avatar":"","bio":"","created":1510060365458,"deleted_at":0,"display_name":"Florencia Navarro","email":"mariaflorencianavarro84@gmail.com","facebook":"","full_name":"Florencia Navarro","google_plus":"","gravatar_url":"https:\/\/app.hubspot.com\/settings\/avatar\/5eec3b47c78be01bd26b6e3edbeab18c","has_social_profiles":false,"id":5423545990,"linkedin":"","portal_id":3039596,"slug":"florencia-navarro","twitter":"","twitter_username":"","updated":1510060386115,"user_id":4503404,"username":"mariaflorencianavarro84@gmail.com","website":""},"blog_publish_to_social_media_task":"DONE","blueprint_type_id":0,"category":3,"category_id":3,"comment_count":0,"composition_id":0,"content_group":4972306924,"content_group_id":4972306924,"created":1524490805223,"created_time":1524490805223,"css":[],"css_text":"","ctas":[],"current_state":"PUBLISHED","currently_published":true,"deleted_at":0,"domain":"","enable_google_amp_output_override":false,"featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/pe%C3%B1a%20provincianias.jpg","featured_image_alt_text":"pe\u00f1a provincianias","featured_image_height":0,"featured_image_length":0,"featured_image_width":0,"flex_areas":[],"freeze_date":1524491853747,"has_user_changes":true,"html_title":"Noche folkl\u00f3rica en la gran Pe\u00f1a de las Provincian\u00edas","id":5721042976,"is_captcha_required":false,"is_draft":false,"is_instant_email_enabled":true,"is_published":true,"is_social_publishing_enabled":true,"keywords":[],"label":"Noche folkl\u00f3rica en la gran Pe\u00f1a de las Provincian\u00edas","layout_sections":[],"link_rel_canonical_url":"","list_template":"generated_layouts\/5516809288.html","live_domain":"info.riogrande.gob.ar","meta":{"author_email":"mariaflorencianavarro84@gmail.com","post_summary":"<p>Este fin de semana se realiz\u00f3 en el Gimnasio Malvinas Argentinas una nueva edici\u00f3n de la Pe\u00f1a de las Provincian\u00edas, espect\u00e1culo de m\u00fasica popular del que participaron reconocidos artistas del medio nacional y local. <\/p>\n","author_username":"mariaflorencianavarro84@gmail.com","author_user_id":4503404,"has_user_changes":true,"last_edit_session_id":null,"last_edit_update_id":null,"html_title":"Noche folkl\u00f3rica en la gran Pe\u00f1a de las Provincian\u00edas","tag_ids":[5359515956],"topic_ids":[5359515956],"keywords":[],"campaign_name":null,"campaign_utm":null,"enable_google_amp_output_override":false,"featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/pe%C3%B1a%20provincianias.jpg","featured_image_alt_text":"pe\u00f1a provincianias","link_rel_canonical_url":"","meta_description":"Este fin de semana se realiz\u00f3 en el Gimnasio Malvinas Argentinas una nueva edici\u00f3n de la Pe\u00f1a de las Provincian\u00edas, espect\u00e1culo de m\u00fasica popular del que participaron reconocidos artistas del medio nacional y local.","post_body":"<p>Este fin de semana se realiz\u00f3 en el Gimnasio Malvinas Argentinas una nueva edici\u00f3n de la Pe\u00f1a de las Provincian\u00edas, espect\u00e1culo de m\u00fasica popular del que participaron reconocidos artistas del medio nacional y local. <\/p>\n<!--more--><p>Junto a una extensa cartelera art\u00edstica local, el evento cont\u00f3 con la participaci\u00f3n especial del reconocido <a href=\"http:\/\/www.mifolkloreargentino.com.ar\/biografia-de-coco-gomez\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\">Coco G\u00f3mez<\/a>, quien ofreci\u00f3 un repertorio con temas del cancionero popular.<\/p>\n<p>Actuaron adem\u00e1s los ballets \u201cFlor de Ceibo\u201d dirigido por la profesora Anah\u00ed Estrada y \u2018El Coir\u00f3n\u2019 dirigido por el profesor Julio Nieva, Diego Yegros, Grupo Andanzas, Desvelos, Agrupaci\u00f3n Chamamecera, Mat\u00edas Estrada y su viol\u00edn y Dos Reynoso.&nbsp;<\/p>\n<p>Durante la velada cientos de vecinos pudieron disfrutar y compartir los espect\u00e1culos, en un evento que celebra la diversidad cultural de nuestra ciudad y que pone en valor las distintas expresiones art\u00edsticas de cada una de las provincias de nuestro pa\u00eds.<\/p>","publish_immediately":true,"use_featured_image":true,"rss_body":"<p>Este fin de semana se realiz\u00f3 en el Gimnasio Malvinas Argentinas una nueva edici\u00f3n de la Pe\u00f1a de las Provincian\u00edas, espect\u00e1culo de m\u00fasica popular del que participaron reconocidos artistas del medio nacional y local. <\/p>\n<!--more--><p>Junto a una extensa cartelera art\u00edstica local, el evento cont\u00f3 con la participaci\u00f3n especial del reconocido <a href=\"http:\/\/www.mifolkloreargentino.com.ar\/biografia-de-coco-gomez\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\">Coco G\u00f3mez<\/a>, quien ofreci\u00f3 un repertorio con temas del cancionero popular.<\/p>\n<p>Actuaron adem\u00e1s los ballets \u201cFlor de Ceibo\u201d dirigido por la profesora Anah\u00ed Estrada y \u2018El Coir\u00f3n\u2019 dirigido por el profesor Julio Nieva, Diego Yegros, Grupo Andanzas, Desvelos, Agrupaci\u00f3n Chamamecera, Mat\u00edas Estrada y su viol\u00edn y Dos Reynoso.&nbsp;<\/p>\n<p>Durante la velada cientos de vecinos pudieron disfrutar y compartir los espect\u00e1culos, en un evento que celebra la diversidad cultural de nuestra ciudad y que pone en valor las distintas expresiones art\u00edsticas de cada una de las provincias de nuestro pa\u00eds.<\/p>","rss_summary":"<p>Este fin de semana se realiz\u00f3 en el Gimnasio Malvinas Argentinas una nueva edici\u00f3n de la Pe\u00f1a de las Provincian\u00edas, espect\u00e1culo de m\u00fasica popular del que participaron reconocidos artistas del medio nacional y local. <\/p>\n","blog_post_schedule_task_uid":null,"blog_publish_to_social_media_task":"DONE"},"meta_description":"Este fin de semana se realiz\u00f3 en el Gimnasio Malvinas Argentinas una nueva edici\u00f3n de la Pe\u00f1a de las Provincian\u00edas, espect\u00e1culo de m\u00fasica popular del que participaron reconocidos artistas del medio nacional y local.","name":"Noche folkl\u00f3rica en la gran Pe\u00f1a de las Provincian\u00edas","page_redirected":false,"page_title":"Noche folkl\u00f3rica en la gran Pe\u00f1a de las Provincian\u00edas","parent_blog":{"absolute_url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar","allow_comments":true,"amp_body_color":"#404040","amp_body_font":"'Helvetica Neue', Helvetica, Arial, sans-serif","amp_body_font_size":"18","amp_custom_css":"","amp_header_background_color":"#ffffff","amp_header_color":"#1e1e1e","amp_header_font":"'Helvetica Neue', Helvetica, Arial, sans-serif","amp_header_font_size":"36","amp_link_color":"#416bb3","amp_logo_alt":"","amp_logo_height":0,"amp_logo_src":"","amp_logo_width":0,"analytics_page_id":4972306924,"attached_stylesheets":[],"captcha_after_days":7,"captcha_always":false,"category_id":3,"close_comments_older":0,"comment_date_format":"medium","comment_form_guid":"0be52f45-0d91-42c9-8c61-d365e8b06d82","comment_max_thread_depth":1,"comment_moderation":false,"comment_notification_emails":[],"comment_should_create_contact":false,"comment_verification_text":"","created":1490639392827,"created_date_time":1490639392827,"daily_notification_email_id":"4972306984","default_group_style_id":"","default_notification_from_name":"Sample Author","default_notification_reply_to":"SampleAuthor@hubspot.com","deleted_at":0,"description":"","domain":"","domain_when_published":"info.riogrande.gob.ar","email_api_subscription_id":3275650,"enable_google_amp_output":false,"enable_social_auto_publishing":true,"html_footer":"","html_footer_is_shared":true,"html_head":"","html_head_is_shared":true,"html_keywords":[],"html_title":"Informaci\u00f3n sobre R\u00edo Grande","id":4972306924,"instant_notification_email_id":"4972306969","item_layout_id":5518992581,"item_template_is_shared":false,"item_template_path":"generated_layouts\/5518992581.html","language":"en_US","listing_layout_id":5516809288,"listing_template_path":"generated_layouts\/5516809288.html","live_domain":"info.riogrande.gob.ar","month_filter_format":"MMMM yyyy","monthly_notification_email_id":"4972307006","name":"Informaci\u00f3n sobre R\u00edo Grande","portal_id":3039596,"post_html_footer":"","post_html_head":"","posts_per_listing_page":10,"posts_per_rss_feed":10,"public_title":"Informaci\u00f3n sobre R\u00edo Grande","publish_date_format":"medium","resolved_domain":"info.riogrande.gob.ar","root_url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar","show_social_link_facebook":true,"show_social_link_google_plus":true,"show_social_link_linkedin":true,"show_social_link_twitter":true,"show_summary_in_emails":true,"show_summary_in_listing":true,"show_summary_in_rss":true,"slug":"","social_account_twitter":"","subscription_contacts_property":"blog_default_hubspot_blog_4972306924_subscription","subscription_form_guid":"5f99f118-2f1f-4c02-926d-091541258238","subscription_lists_by_type":{"daily":2,"instant":1,"monthly":4,"weekly":3},"updated":1516043396997,"updated_date_time":1516043396997,"url_base":"info.riogrande.gob.ar","url_segments":[],"use_featured_image_in_summary":true,"uses_default_template":false,"weekly_notification_email_id":"4972306993"},"personas":[],"placement_guids":[],"portal_id":3039596,"post_body":"<p>Este fin de semana se realiz\u00f3 en el Gimnasio Malvinas Argentinas una nueva edici\u00f3n de la Pe\u00f1a de las Provincian\u00edas, espect\u00e1culo de m\u00fasica popular del que participaron reconocidos artistas del medio nacional y local. <\/p>\n<!--more--><p>Junto a una extensa cartelera art\u00edstica local, el evento cont\u00f3 con la participaci\u00f3n especial del reconocido <a href=\"http:\/\/www.mifolkloreargentino.com.ar\/biografia-de-coco-gomez\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\">Coco G\u00f3mez<\/a>, quien ofreci\u00f3 un repertorio con temas del cancionero popular.<\/p>\n<p>Actuaron adem\u00e1s los ballets \u201cFlor de Ceibo\u201d dirigido por la profesora Anah\u00ed Estrada y \u2018El Coir\u00f3n\u2019 dirigido por el profesor Julio Nieva, Diego Yegros, Grupo Andanzas, Desvelos, Agrupaci\u00f3n Chamamecera, Mat\u00edas Estrada y su viol\u00edn y Dos Reynoso.&nbsp;<\/p>\n<p>Durante la velada cientos de vecinos pudieron disfrutar y compartir los espect\u00e1culos, en un evento que celebra la diversidad cultural de nuestra ciudad y que pone en valor las distintas expresiones art\u00edsticas de cada una de las provincias de nuestro pa\u00eds.<\/p>","post_body_rss":"<p>Este fin de semana se realiz\u00f3 en el Gimnasio Malvinas Argentinas una nueva edici\u00f3n de la Pe\u00f1a de las Provincian\u00edas, espect\u00e1culo de m\u00fasica popular del que participaron reconocidos artistas del medio nacional y local. <\/p>\n<!--more--><p>Junto a una extensa cartelera art\u00edstica local, el evento cont\u00f3 con la participaci\u00f3n especial del reconocido <a href=\"http:\/\/www.mifolkloreargentino.com.ar\/biografia-de-coco-gomez\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\">Coco G\u00f3mez<\/a>, quien ofreci\u00f3 un repertorio con temas del cancionero popular.<\/p>\n<p>Actuaron adem\u00e1s los ballets \u201cFlor de Ceibo\u201d dirigido por la profesora Anah\u00ed Estrada y \u2018El Coir\u00f3n\u2019 dirigido por el profesor Julio Nieva, Diego Yegros, Grupo Andanzas, Desvelos, Agrupaci\u00f3n Chamamecera, Mat\u00edas Estrada y su viol\u00edn y Dos Reynoso.&nbsp;<\/p>\n<p>Durante la velada cientos de vecinos pudieron disfrutar y compartir los espect\u00e1culos, en un evento que celebra la diversidad cultural de nuestra ciudad y que pone en valor las distintas expresiones art\u00edsticas de cada una de las provincias de nuestro pa\u00eds.<\/p>","post_email_content":"<html>\n <head><\/head>\n <body>\n  <p>Este fin de semana se realiz\u00f3 en el Gimnasio Malvinas Argentinas una nueva edici\u00f3n de la Pe\u00f1a de las Provincian\u00edas, espect\u00e1culo de m\u00fasica popular del que participaron reconocidos artistas del medio nacional y local. <\/p> \n <\/body>\n<\/html>","post_featured_image_if_enabled":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/pe%C3%B1a%20provincianias.jpg","post_list_content":"<html>\n <head><\/head>\n <body>\n  <p>Este fin de semana se realiz\u00f3 en el Gimnasio Malvinas Argentinas una nueva edici\u00f3n de la Pe\u00f1a de las Provincian\u00edas, espect\u00e1culo de m\u00fasica popular del que participaron reconocidos artistas del medio nacional y local. <\/p> \n <\/body>\n<\/html>","post_list_summary_featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/pe%C3%B1a%20provincianias.jpg","post_rss_content":"<html>\n <head><\/head>\n <body>\n  <p>Este fin de semana se realiz\u00f3 en el Gimnasio Malvinas Argentinas una nueva edici\u00f3n de la Pe\u00f1a de las Provincian\u00edas, espect\u00e1culo de m\u00fasica popular del que participaron reconocidos artistas del medio nacional y local. <\/p> \n <\/body>\n<\/html>","post_rss_summary_featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/pe%C3%B1a%20provincianias.jpg","post_summary":"<p>Este fin de semana se realiz\u00f3 en el Gimnasio Malvinas Argentinas una nueva edici\u00f3n de la Pe\u00f1a de las Provincian\u00edas, espect\u00e1culo de m\u00fasica popular del que participaron reconocidos artistas del medio nacional y local. <\/p>\n","post_summary_rss":"<html>\n <head><\/head>\n <body>\n  <p>Este fin de semana se realiz\u00f3 en el Gimnasio Malvinas Argentinas una nueva edici\u00f3n de la Pe\u00f1a de las Provincian\u00edas, espect\u00e1culo de m\u00fasica popular del que participaron reconocidos artistas del medio nacional y local. <\/p> \n <\/body>\n<\/html>","post_template":"generated_layouts\/5518992581.html","preview_key":"arYWSpfu","processing_status":"PUBLISHED","publish_date":1524491853747,"publish_date_local_time":1524491853747,"publish_date_localized":{"date":1524491853747,"format":"medium","language":"en_US"},"publish_immediately":true,"published_url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/noche-folklorica-en-la-gran-pena-de-las-provincianias","resolved_domain":"info.riogrande.gob.ar","rss_body":"<p>Este fin de semana se realiz\u00f3 en el Gimnasio Malvinas Argentinas una nueva edici\u00f3n de la Pe\u00f1a de las Provincian\u00edas, espect\u00e1culo de m\u00fasica popular del que participaron reconocidos artistas del medio nacional y local. <\/p>\n<!--more--><p>Junto a una extensa cartelera art\u00edstica local, el evento cont\u00f3 con la participaci\u00f3n especial del reconocido <a href=\"http:\/\/www.mifolkloreargentino.com.ar\/biografia-de-coco-gomez\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\">Coco G\u00f3mez<\/a>, quien ofreci\u00f3 un repertorio con temas del cancionero popular.<\/p>\n<p>Actuaron adem\u00e1s los ballets \u201cFlor de Ceibo\u201d dirigido por la profesora Anah\u00ed Estrada y \u2018El Coir\u00f3n\u2019 dirigido por el profesor Julio Nieva, Diego Yegros, Grupo Andanzas, Desvelos, Agrupaci\u00f3n Chamamecera, Mat\u00edas Estrada y su viol\u00edn y Dos Reynoso.&nbsp;<\/p>\n<p>Durante la velada cientos de vecinos pudieron disfrutar y compartir los espect\u00e1culos, en un evento que celebra la diversidad cultural de nuestra ciudad y que pone en valor las distintas expresiones art\u00edsticas de cada una de las provincias de nuestro pa\u00eds.<\/p>","rss_summary":"<p>Este fin de semana se realiz\u00f3 en el Gimnasio Malvinas Argentinas una nueva edici\u00f3n de la Pe\u00f1a de las Provincian\u00edas, espect\u00e1culo de m\u00fasica popular del que participaron reconocidos artistas del medio nacional y local. <\/p>\n","rss_summary_featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/pe%C3%B1a%20provincianias.jpg","slug":"noche-folklorica-en-la-gran-pena-de-las-provincianias","state":"PUBLISHED","subcategory":"normal_blog_post","synced_with_blog_root":true,"tag_ids":[5359515956],"tag_list":[],"tag_names":[],"template_path":"","template_path_for_render":"generated_layouts\/5518992581.html","title":"Noche folkl\u00f3rica en la gran Pe\u00f1a de las Provincian\u00edas","topic_ids":[5359515956],"topic_list":[],"topic_names":[],"topics":[5359515956],"translated_content":[],"tweet_immediately":false,"unpublished_at":0,"updated":1524492771211,"upsize_featured_image":false,"url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/noche-folklorica-en-la-gran-pena-de-las-provincianias","use_featured_image":true,"views":0,"widget_containers":[],"widgetcontainers":[],"widgets":{"module_1506978622629435":{"body":{"email":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/email-24x24.png","network":"email"},"facebook":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/facebook-24x24.png","network":"facebook"},"google_plus":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/googleplus-24x24.png","network":"google_plus"},"linkedin":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/linkedin-24x24.png","network":"linkedin"},"pinterest":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/pinterest-24x24.png","network":"pinterest"},"twitter":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/twitter-24x24.png","network":"twitter"}},"child_css":[],"css":[],"id":"module_1506978622629435","label":"Social Sharing","name":"module_1506978622629435","smart_type":null,"type":"social_sharing"},"module_1507037604440482":{"body":{"email":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/email-24x24.png","network":"email"},"facebook":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/facebook-24x24.png","network":"facebook"},"google_plus":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/googleplus-24x24.png","network":"google_plus"},"linkedin":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/linkedin-24x24.png","network":"linkedin"},"pinterest":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/pinterest-24x24.png","network":"pinterest"},"twitter":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/twitter-24x24.png","network":"twitter"}},"child_css":[],"css":[],"id":"module_1507037604440482","label":"Fixed Social Sharing","name":"module_1507037604440482","smart_type":null,"type":"social_sharing"},"module_1507047465123517":{"body":{"value":"Si te gust\u00f3 este art\u00edculo puedes compartirlo"},"child_css":[],"css":[],"id":"module_1507047465123517","label":"Header","name":"module_1507047465123517","smart_type":null,"type":"header"},"module_1507059705444555":{"body":{"custom_widget_id":5366111640,"field_types":{"hidden_actual_post":"boolean","quantity_to_show":"text"},"module_id":1800602,"per_widget_wrapper_html":"","tag":"custom_widget","type":"custom_widget","widget_name":"MRG - Notas Relacionadas","wrapping_html":""},"child_css":[],"css":[],"id":"module_1507059705444555","label":"MRG - Notas Relacionadas","module_id":1800602,"name":"module_1507059705444555","smart_type":null,"type":"custom_widget"},"module_150905533993192":{"body":{"html":""},"child_css":[],"css":[],"id":"module_150905533993192","label":"CTA","name":"module_150905533993192","smart_type":null,"type":"rich_text"}}},{"ab":false,"ab_variation":false,"absolute_url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/disfrutamos-el-bingo-del-dia-de-la-mujer","allowed_slug_conflict":false,"analytics_page_id":"5633930733","analytics_page_type":"blog-post","archived":false,"are_comments_allowed":true,"attached_stylesheets":[],"author":"julietagrosso19@gmail.com","author_at":1520866440818,"author_email":"julietagrosso19@gmail.com","author_name":"Mar\u00eda Julieta Grosso","author_user_id":4973931,"author_username":"julietagrosso19@gmail.com","blog_author":{"avatar":"","bio":"","created":1510925432050,"deleted_at":0,"display_name":"Julieta Grosso","email":"julietagrosso19@gmail.com","facebook":"","full_name":"Julieta Grosso","google_plus":"","gravatar_url":"https:\/\/app.hubspot.com\/settings\/avatar\/a64236d01061946870c4a3fa3db8123b","has_social_profiles":false,"id":5440322683,"linkedin":"","portal_id":3039596,"slug":"julieta-grosso","twitter":"","twitter_username":"","updated":1510925450362,"user_id":4973931,"username":"julietagrosso19@gmail.com","website":""},"blog_author_id":5440322683,"blog_post_author":{"avatar":"","bio":"","created":1510925432050,"deleted_at":0,"display_name":"Julieta Grosso","email":"julietagrosso19@gmail.com","facebook":"","full_name":"Julieta Grosso","google_plus":"","gravatar_url":"https:\/\/app.hubspot.com\/settings\/avatar\/a64236d01061946870c4a3fa3db8123b","has_social_profiles":false,"id":5440322683,"linkedin":"","portal_id":3039596,"slug":"julieta-grosso","twitter":"","twitter_username":"","updated":1510925450362,"user_id":4973931,"username":"julietagrosso19@gmail.com","website":""},"blog_publish_to_social_media_task":"DONE","blueprint_type_id":0,"category":3,"category_id":3,"comment_count":0,"composition_id":0,"content_group":4972306924,"content_group_id":4972306924,"created":1520858597300,"created_time":1520858597300,"css":[],"css_text":"","ctas":[],"current_state":"PUBLISHED","currently_published":true,"deleted_at":0,"domain":"","enable_google_amp_output_override":false,"featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/CL5A2443.jpg","featured_image_alt_text":"CL5A2443","featured_image_height":0,"featured_image_length":0,"featured_image_width":0,"flex_areas":[],"freeze_date":1520865523994,"has_user_changes":true,"html_title":"Disfrutamos el Bingo del D\u00eda de la Mujer","id":5633930733,"is_captcha_required":true,"is_draft":false,"is_instant_email_enabled":true,"is_published":true,"is_social_publishing_enabled":true,"keywords":[],"label":"Disfrutamos el Bingo del D\u00eda de la Mujer","layout_sections":[],"link_rel_canonical_url":"","list_template":"generated_layouts\/5516809288.html","live_domain":"info.riogrande.gob.ar","meta":{"author_email":"julietagrosso19@gmail.com","post_summary":"<p style=\"text-align: justify;\">Este s\u00e1bado a<strong>lrededor de<\/strong> <strong>2500 mujeres<\/strong> <strong>de todos los barrios de la ciudad<\/strong> <strong>colmaron<\/strong> ambas naves del <strong>Polideportivo Carlos Margalot<\/strong> para <strong>participar<\/strong> del <strong>Bingo del D\u00eda de la Mujer,<\/strong> <strong>evento que entreg\u00f3 200 mil pesos en premios a las distintas ganadoras<\/strong>.<\/p>\n","author_username":"julietagrosso19@gmail.com","author_user_id":4973931,"has_user_changes":true,"last_edit_session_id":null,"last_edit_update_id":null,"html_title":"Disfrutamos el Bingo del D\u00eda de la Mujer","tag_ids":[5359515956],"topic_ids":[5359515956],"keywords":[],"campaign_name":null,"campaign_utm":null,"enable_google_amp_output_override":false,"featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/CL5A2443.jpg","featured_image_alt_text":"CL5A2443","link_rel_canonical_url":"","meta_description":"El s\u00e1bado alrededor de 2500 mujeres de todos los barrios de la ciudad colmaron el Polideportivo Carlos Margalot para participar del Bingo del D\u00eda de la Mujer, evento que entreg\u00f3 200 mil pesos en premios a las distintas ganadoras. ","post_body":"<p style=\"text-align: justify;\">Este s\u00e1bado a<strong>lrededor de<\/strong> <strong>2500 mujeres<\/strong> <strong>de todos los barrios de la ciudad<\/strong> <strong>colmaron<\/strong> ambas naves del <strong>Polideportivo Carlos Margalot<\/strong> para <strong>participar<\/strong> del <strong>Bingo del D\u00eda de la Mujer,<\/strong> <strong>evento que entreg\u00f3 200 mil pesos en premios a las distintas ganadoras<\/strong>.<\/p>\n<!--more--><p style=\"text-align: justify;\">La Banda Municipal acompa\u00f1\u00f3 los festejos con un espect\u00e1culo de canciones populares. Adem\u00e1s, personal de la Secretar\u00eda de Promoci\u00f3n Social estuvo a disposici\u00f3n para brindar informaci\u00f3n y responder consultas de las mujeres acerca de cualquier situaci\u00f3n de dificultad o limitaci\u00f3n de derechos.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Pasadas las 15.00hs, el Intendente de la Ciudad, Prof. Gustavo Melella, dirigi\u00f3 un saludo a las presentes y cant\u00f3 la primera bolilla de la tarde. Luego hicieron lo propio Secretarios del Gabinete Municipal, la concejal Ver\u00f3nica Gonz\u00e1lez y autoridades.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Consultado sobre sus sensaciones por la conmemoraci\u00f3n, <strong>el Jefe Comunal dijo que<\/strong> <strong>\u201cla mujer siempre le da una mirada distinta a la ciudad\u201d<\/strong> y resalt\u00f3 que \u201cla intenci\u00f3n hoy es homenajearlas porque cuando uno piensa en la mujer piensa en la fuerza, en la alegr\u00eda, en el compromiso y en la familia que muchas veces sale adelante justamente por la mujer\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>\u201cLa mujer es la que le imprime un car\u00e1cter a una casa y en la comunidad pasa exactamente lo mismo, por lo que es importante reconocerles su trabajo, esfuerzo y compromiso\u201d<\/strong>, agreg\u00f3.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Asimismo, Melella asegur\u00f3 que \u201ca veces me resisto a que tengamos que conmemorar un d\u00eda porque normalmente no lo hacemos\u201d y subray\u00f3 que \u201clo ideal ser\u00eda que no tengamos que hacerlo y que no existiera esta diferencia, sin embargo, pasa que, a veces, no se reconocen derechos y continuamos viviendo en una sociedad desigual. Entonces creo que el mayor mensaje es que debemos comprometernos con la igualdad\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cNosotros tenemos un gabinete y un Concejo Deliberante con muchas mujeres y eso habla de una salud institucional que debe desparramarse en todos los sectores, de manera que no haga falta conmemorar un d\u00eda especial\u201d, culmin\u00f3.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Estuvieron presentes en el Bingo del D\u00eda de la Mujer la Secretaria de Promoci\u00f3n Social DI Anal\u00eda Cubino, la Secretaria de Obras y Servicios P\u00fablicos, Prof. Gabriela Castillo, la Secretaria de Modernizaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n Prof. Laura Rojo, la Concejal Ver\u00f3nica Gonz\u00e1lez, el Secretario de Participaci\u00f3n y Gesti\u00f3n Ciudadana, Dr. Federico Run\u00edn, el Secretario de Salud, Dr. Walter Abreg\u00fa, el Secretario de Finanzas CP Oscar Bahamonde, el Gerente Ejecutivo de la Agencia de Deporte y Juventud, Prof. Diego Lasalle, Subsecretarios y autoridades municipales y representantes de instituciones del \u00e1mbito local.<\/p>","publish_immediately":true,"use_featured_image":true,"rss_body":"<p style=\"text-align: justify;\">Este s\u00e1bado a<strong>lrededor de<\/strong> <strong>2500 mujeres<\/strong> <strong>de todos los barrios de la ciudad<\/strong> <strong>colmaron<\/strong> ambas naves del <strong>Polideportivo Carlos Margalot<\/strong> para <strong>participar<\/strong> del <strong>Bingo del D\u00eda de la Mujer,<\/strong> <strong>evento que entreg\u00f3 200 mil pesos en premios a las distintas ganadoras<\/strong>.<\/p>\n<!--more--><p style=\"text-align: justify;\">La Banda Municipal acompa\u00f1\u00f3 los festejos con un espect\u00e1culo de canciones populares. Adem\u00e1s, personal de la Secretar\u00eda de Promoci\u00f3n Social estuvo a disposici\u00f3n para brindar informaci\u00f3n y responder consultas de las mujeres acerca de cualquier situaci\u00f3n de dificultad o limitaci\u00f3n de derechos.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Pasadas las 15.00hs, el Intendente de la Ciudad, Prof. Gustavo Melella, dirigi\u00f3 un saludo a las presentes y cant\u00f3 la primera bolilla de la tarde. Luego hicieron lo propio Secretarios del Gabinete Municipal, la concejal Ver\u00f3nica Gonz\u00e1lez y autoridades.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Consultado sobre sus sensaciones por la conmemoraci\u00f3n, <strong>el Jefe Comunal dijo que<\/strong> <strong>\u201cla mujer siempre le da una mirada distinta a la ciudad\u201d<\/strong> y resalt\u00f3 que \u201cla intenci\u00f3n hoy es homenajearlas porque cuando uno piensa en la mujer piensa en la fuerza, en la alegr\u00eda, en el compromiso y en la familia que muchas veces sale adelante justamente por la mujer\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>\u201cLa mujer es la que le imprime un car\u00e1cter a una casa y en la comunidad pasa exactamente lo mismo, por lo que es importante reconocerles su trabajo, esfuerzo y compromiso\u201d<\/strong>, agreg\u00f3.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Asimismo, Melella asegur\u00f3 que \u201ca veces me resisto a que tengamos que conmemorar un d\u00eda porque normalmente no lo hacemos\u201d y subray\u00f3 que \u201clo ideal ser\u00eda que no tengamos que hacerlo y que no existiera esta diferencia, sin embargo, pasa que, a veces, no se reconocen derechos y continuamos viviendo en una sociedad desigual. Entonces creo que el mayor mensaje es que debemos comprometernos con la igualdad\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cNosotros tenemos un gabinete y un Concejo Deliberante con muchas mujeres y eso habla de una salud institucional que debe desparramarse en todos los sectores, de manera que no haga falta conmemorar un d\u00eda especial\u201d, culmin\u00f3.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Estuvieron presentes en el Bingo del D\u00eda de la Mujer la Secretaria de Promoci\u00f3n Social DI Anal\u00eda Cubino, la Secretaria de Obras y Servicios P\u00fablicos, Prof. Gabriela Castillo, la Secretaria de Modernizaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n Prof. Laura Rojo, la Concejal Ver\u00f3nica Gonz\u00e1lez, el Secretario de Participaci\u00f3n y Gesti\u00f3n Ciudadana, Dr. Federico Run\u00edn, el Secretario de Salud, Dr. Walter Abreg\u00fa, el Secretario de Finanzas CP Oscar Bahamonde, el Gerente Ejecutivo de la Agencia de Deporte y Juventud, Prof. Diego Lasalle, Subsecretarios y autoridades municipales y representantes de instituciones del \u00e1mbito local.<\/p>","rss_summary":"<p style=\"text-align: justify;\">Este s\u00e1bado a<strong>lrededor de<\/strong> <strong>2500 mujeres<\/strong> <strong>de todos los barrios de la ciudad<\/strong> <strong>colmaron<\/strong> ambas naves del <strong>Polideportivo Carlos Margalot<\/strong> para <strong>participar<\/strong> del <strong>Bingo del D\u00eda de la Mujer,<\/strong> <strong>evento que entreg\u00f3 200 mil pesos en premios a las distintas ganadoras<\/strong>.<\/p>\n","blog_post_schedule_task_uid":null,"blog_publish_to_social_media_task":"DONE"},"meta_description":"El s\u00e1bado alrededor de 2500 mujeres de todos los barrios de la ciudad colmaron el Polideportivo Carlos Margalot para participar del Bingo del D\u00eda de la Mujer, evento que entreg\u00f3 200 mil pesos en premios a las distintas ganadoras. ","name":"Disfrutamos el Bingo del D\u00eda de la Mujer","page_redirected":false,"page_title":"Disfrutamos el Bingo del D\u00eda de la Mujer","parent_blog":{"absolute_url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar","allow_comments":true,"amp_body_color":"#404040","amp_body_font":"'Helvetica Neue', Helvetica, Arial, sans-serif","amp_body_font_size":"18","amp_custom_css":"","amp_header_background_color":"#ffffff","amp_header_color":"#1e1e1e","amp_header_font":"'Helvetica Neue', Helvetica, Arial, sans-serif","amp_header_font_size":"36","amp_link_color":"#416bb3","amp_logo_alt":"","amp_logo_height":0,"amp_logo_src":"","amp_logo_width":0,"analytics_page_id":4972306924,"attached_stylesheets":[],"captcha_after_days":7,"captcha_always":false,"category_id":3,"close_comments_older":0,"comment_date_format":"medium","comment_form_guid":"0be52f45-0d91-42c9-8c61-d365e8b06d82","comment_max_thread_depth":1,"comment_moderation":false,"comment_notification_emails":[],"comment_should_create_contact":false,"comment_verification_text":"","created":1490639392827,"created_date_time":1490639392827,"daily_notification_email_id":"4972306984","default_group_style_id":"","default_notification_from_name":"Sample Author","default_notification_reply_to":"SampleAuthor@hubspot.com","deleted_at":0,"description":"","domain":"","domain_when_published":"info.riogrande.gob.ar","email_api_subscription_id":3275650,"enable_google_amp_output":false,"enable_social_auto_publishing":true,"html_footer":"","html_footer_is_shared":true,"html_head":"","html_head_is_shared":true,"html_keywords":[],"html_title":"Informaci\u00f3n sobre R\u00edo Grande","id":4972306924,"instant_notification_email_id":"4972306969","item_layout_id":5518992581,"item_template_is_shared":false,"item_template_path":"generated_layouts\/5518992581.html","language":"en_US","listing_layout_id":5516809288,"listing_template_path":"generated_layouts\/5516809288.html","live_domain":"info.riogrande.gob.ar","month_filter_format":"MMMM yyyy","monthly_notification_email_id":"4972307006","name":"Informaci\u00f3n sobre R\u00edo Grande","portal_id":3039596,"post_html_footer":"","post_html_head":"","posts_per_listing_page":10,"posts_per_rss_feed":10,"public_title":"Informaci\u00f3n sobre R\u00edo Grande","publish_date_format":"medium","resolved_domain":"info.riogrande.gob.ar","root_url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar","show_social_link_facebook":true,"show_social_link_google_plus":true,"show_social_link_linkedin":true,"show_social_link_twitter":true,"show_summary_in_emails":true,"show_summary_in_listing":true,"show_summary_in_rss":true,"slug":"","social_account_twitter":"","subscription_contacts_property":"blog_default_hubspot_blog_4972306924_subscription","subscription_form_guid":"5f99f118-2f1f-4c02-926d-091541258238","subscription_lists_by_type":{"daily":2,"instant":1,"monthly":4,"weekly":3},"updated":1516043396997,"updated_date_time":1516043396997,"url_base":"info.riogrande.gob.ar","url_segments":[],"use_featured_image_in_summary":true,"uses_default_template":false,"weekly_notification_email_id":"4972306993"},"personas":[],"placement_guids":[],"portal_id":3039596,"post_body":"<p style=\"text-align: justify;\">Este s\u00e1bado a<strong>lrededor de<\/strong> <strong>2500 mujeres<\/strong> <strong>de todos los barrios de la ciudad<\/strong> <strong>colmaron<\/strong> ambas naves del <strong>Polideportivo Carlos Margalot<\/strong> para <strong>participar<\/strong> del <strong>Bingo del D\u00eda de la Mujer,<\/strong> <strong>evento que entreg\u00f3 200 mil pesos en premios a las distintas ganadoras<\/strong>.<\/p>\n<!--more--><p style=\"text-align: justify;\">La Banda Municipal acompa\u00f1\u00f3 los festejos con un espect\u00e1culo de canciones populares. Adem\u00e1s, personal de la Secretar\u00eda de Promoci\u00f3n Social estuvo a disposici\u00f3n para brindar informaci\u00f3n y responder consultas de las mujeres acerca de cualquier situaci\u00f3n de dificultad o limitaci\u00f3n de derechos.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Pasadas las 15.00hs, el Intendente de la Ciudad, Prof. Gustavo Melella, dirigi\u00f3 un saludo a las presentes y cant\u00f3 la primera bolilla de la tarde. Luego hicieron lo propio Secretarios del Gabinete Municipal, la concejal Ver\u00f3nica Gonz\u00e1lez y autoridades.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Consultado sobre sus sensaciones por la conmemoraci\u00f3n, <strong>el Jefe Comunal dijo que<\/strong> <strong>\u201cla mujer siempre le da una mirada distinta a la ciudad\u201d<\/strong> y resalt\u00f3 que \u201cla intenci\u00f3n hoy es homenajearlas porque cuando uno piensa en la mujer piensa en la fuerza, en la alegr\u00eda, en el compromiso y en la familia que muchas veces sale adelante justamente por la mujer\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>\u201cLa mujer es la que le imprime un car\u00e1cter a una casa y en la comunidad pasa exactamente lo mismo, por lo que es importante reconocerles su trabajo, esfuerzo y compromiso\u201d<\/strong>, agreg\u00f3.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Asimismo, Melella asegur\u00f3 que \u201ca veces me resisto a que tengamos que conmemorar un d\u00eda porque normalmente no lo hacemos\u201d y subray\u00f3 que \u201clo ideal ser\u00eda que no tengamos que hacerlo y que no existiera esta diferencia, sin embargo, pasa que, a veces, no se reconocen derechos y continuamos viviendo en una sociedad desigual. Entonces creo que el mayor mensaje es que debemos comprometernos con la igualdad\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cNosotros tenemos un gabinete y un Concejo Deliberante con muchas mujeres y eso habla de una salud institucional que debe desparramarse en todos los sectores, de manera que no haga falta conmemorar un d\u00eda especial\u201d, culmin\u00f3.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Estuvieron presentes en el Bingo del D\u00eda de la Mujer la Secretaria de Promoci\u00f3n Social DI Anal\u00eda Cubino, la Secretaria de Obras y Servicios P\u00fablicos, Prof. Gabriela Castillo, la Secretaria de Modernizaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n Prof. Laura Rojo, la Concejal Ver\u00f3nica Gonz\u00e1lez, el Secretario de Participaci\u00f3n y Gesti\u00f3n Ciudadana, Dr. Federico Run\u00edn, el Secretario de Salud, Dr. Walter Abreg\u00fa, el Secretario de Finanzas CP Oscar Bahamonde, el Gerente Ejecutivo de la Agencia de Deporte y Juventud, Prof. Diego Lasalle, Subsecretarios y autoridades municipales y representantes de instituciones del \u00e1mbito local.<\/p>","post_body_rss":"<p style=\"text-align: justify;\">Este s\u00e1bado a<strong>lrededor de<\/strong> <strong>2500 mujeres<\/strong> <strong>de todos los barrios de la ciudad<\/strong> <strong>colmaron<\/strong> ambas naves del <strong>Polideportivo Carlos Margalot<\/strong> para <strong>participar<\/strong> del <strong>Bingo del D\u00eda de la Mujer,<\/strong> <strong>evento que entreg\u00f3 200 mil pesos en premios a las distintas ganadoras<\/strong>.<\/p>\n<!--more--><p style=\"text-align: justify;\">La Banda Municipal acompa\u00f1\u00f3 los festejos con un espect\u00e1culo de canciones populares. Adem\u00e1s, personal de la Secretar\u00eda de Promoci\u00f3n Social estuvo a disposici\u00f3n para brindar informaci\u00f3n y responder consultas de las mujeres acerca de cualquier situaci\u00f3n de dificultad o limitaci\u00f3n de derechos.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Pasadas las 15.00hs, el Intendente de la Ciudad, Prof. Gustavo Melella, dirigi\u00f3 un saludo a las presentes y cant\u00f3 la primera bolilla de la tarde. Luego hicieron lo propio Secretarios del Gabinete Municipal, la concejal Ver\u00f3nica Gonz\u00e1lez y autoridades.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Consultado sobre sus sensaciones por la conmemoraci\u00f3n, <strong>el Jefe Comunal dijo que<\/strong> <strong>\u201cla mujer siempre le da una mirada distinta a la ciudad\u201d<\/strong> y resalt\u00f3 que \u201cla intenci\u00f3n hoy es homenajearlas porque cuando uno piensa en la mujer piensa en la fuerza, en la alegr\u00eda, en el compromiso y en la familia que muchas veces sale adelante justamente por la mujer\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>\u201cLa mujer es la que le imprime un car\u00e1cter a una casa y en la comunidad pasa exactamente lo mismo, por lo que es importante reconocerles su trabajo, esfuerzo y compromiso\u201d<\/strong>, agreg\u00f3.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Asimismo, Melella asegur\u00f3 que \u201ca veces me resisto a que tengamos que conmemorar un d\u00eda porque normalmente no lo hacemos\u201d y subray\u00f3 que \u201clo ideal ser\u00eda que no tengamos que hacerlo y que no existiera esta diferencia, sin embargo, pasa que, a veces, no se reconocen derechos y continuamos viviendo en una sociedad desigual. Entonces creo que el mayor mensaje es que debemos comprometernos con la igualdad\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cNosotros tenemos un gabinete y un Concejo Deliberante con muchas mujeres y eso habla de una salud institucional que debe desparramarse en todos los sectores, de manera que no haga falta conmemorar un d\u00eda especial\u201d, culmin\u00f3.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Estuvieron presentes en el Bingo del D\u00eda de la Mujer la Secretaria de Promoci\u00f3n Social DI Anal\u00eda Cubino, la Secretaria de Obras y Servicios P\u00fablicos, Prof. Gabriela Castillo, la Secretaria de Modernizaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n Prof. Laura Rojo, la Concejal Ver\u00f3nica Gonz\u00e1lez, el Secretario de Participaci\u00f3n y Gesti\u00f3n Ciudadana, Dr. Federico Run\u00edn, el Secretario de Salud, Dr. Walter Abreg\u00fa, el Secretario de Finanzas CP Oscar Bahamonde, el Gerente Ejecutivo de la Agencia de Deporte y Juventud, Prof. Diego Lasalle, Subsecretarios y autoridades municipales y representantes de instituciones del \u00e1mbito local.<\/p>","post_email_content":"<html>\n <head><\/head>\n <body>\n  <p style=\"text-align: justify;\">Este s\u00e1bado a<strong>lrededor de<\/strong> <strong>2500 mujeres<\/strong> <strong>de todos los barrios de la ciudad<\/strong> <strong>colmaron<\/strong> ambas naves del <strong>Polideportivo Carlos Margalot<\/strong> para <strong>participar<\/strong> del <strong>Bingo del D\u00eda de la Mujer,<\/strong> <strong>evento que entreg\u00f3 200 mil pesos en premios a las distintas ganadoras<\/strong>.<\/p> \n <\/body>\n<\/html>","post_featured_image_if_enabled":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/CL5A2443.jpg","post_list_content":"<html>\n <head><\/head>\n <body>\n  <p style=\"text-align: justify;\">Este s\u00e1bado a<strong>lrededor de<\/strong> <strong>2500 mujeres<\/strong> <strong>de todos los barrios de la ciudad<\/strong> <strong>colmaron<\/strong> ambas naves del <strong>Polideportivo Carlos Margalot<\/strong> para <strong>participar<\/strong> del <strong>Bingo del D\u00eda de la Mujer,<\/strong> <strong>evento que entreg\u00f3 200 mil pesos en premios a las distintas ganadoras<\/strong>.<\/p> \n <\/body>\n<\/html>","post_list_summary_featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/CL5A2443.jpg","post_rss_content":"<html>\n <head><\/head>\n <body>\n  <p style=\"text-align: justify;\">Este s\u00e1bado a<strong>lrededor de<\/strong> <strong>2500 mujeres<\/strong> <strong>de todos los barrios de la ciudad<\/strong> <strong>colmaron<\/strong> ambas naves del <strong>Polideportivo Carlos Margalot<\/strong> para <strong>participar<\/strong> del <strong>Bingo del D\u00eda de la Mujer,<\/strong> <strong>evento que entreg\u00f3 200 mil pesos en premios a las distintas ganadoras<\/strong>.<\/p> \n <\/body>\n<\/html>","post_rss_summary_featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/CL5A2443.jpg","post_summary":"<p style=\"text-align: justify;\">Este s\u00e1bado a<strong>lrededor de<\/strong> <strong>2500 mujeres<\/strong> <strong>de todos los barrios de la ciudad<\/strong> <strong>colmaron<\/strong> ambas naves del <strong>Polideportivo Carlos Margalot<\/strong> para <strong>participar<\/strong> del <strong>Bingo del D\u00eda de la Mujer,<\/strong> <strong>evento que entreg\u00f3 200 mil pesos en premios a las distintas ganadoras<\/strong>.<\/p>\n","post_summary_rss":"<html>\n <head><\/head>\n <body>\n  <p style=\"text-align: justify;\">Este s\u00e1bado a<strong>lrededor de<\/strong> <strong>2500 mujeres<\/strong> <strong>de todos los barrios de la ciudad<\/strong> <strong>colmaron<\/strong> ambas naves del <strong>Polideportivo Carlos Margalot<\/strong> para <strong>participar<\/strong> del <strong>Bingo del D\u00eda de la Mujer,<\/strong> <strong>evento que entreg\u00f3 200 mil pesos en premios a las distintas ganadoras<\/strong>.<\/p> \n <\/body>\n<\/html>","post_template":"generated_layouts\/5518992581.html","preview_key":"LfwAzCst","processing_status":"PUBLISHED","publish_date":1520865523994,"publish_date_local_time":1520865523994,"publish_date_localized":{"date":1520865523994,"format":"medium","language":"en_US"},"publish_immediately":true,"published_url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/disfrutamos-el-bingo-del-dia-de-la-mujer","resolved_domain":"info.riogrande.gob.ar","rss_body":"<p style=\"text-align: justify;\">Este s\u00e1bado a<strong>lrededor de<\/strong> <strong>2500 mujeres<\/strong> <strong>de todos los barrios de la ciudad<\/strong> <strong>colmaron<\/strong> ambas naves del <strong>Polideportivo Carlos Margalot<\/strong> para <strong>participar<\/strong> del <strong>Bingo del D\u00eda de la Mujer,<\/strong> <strong>evento que entreg\u00f3 200 mil pesos en premios a las distintas ganadoras<\/strong>.<\/p>\n<!--more--><p style=\"text-align: justify;\">La Banda Municipal acompa\u00f1\u00f3 los festejos con un espect\u00e1culo de canciones populares. Adem\u00e1s, personal de la Secretar\u00eda de Promoci\u00f3n Social estuvo a disposici\u00f3n para brindar informaci\u00f3n y responder consultas de las mujeres acerca de cualquier situaci\u00f3n de dificultad o limitaci\u00f3n de derechos.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Pasadas las 15.00hs, el Intendente de la Ciudad, Prof. Gustavo Melella, dirigi\u00f3 un saludo a las presentes y cant\u00f3 la primera bolilla de la tarde. Luego hicieron lo propio Secretarios del Gabinete Municipal, la concejal Ver\u00f3nica Gonz\u00e1lez y autoridades.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Consultado sobre sus sensaciones por la conmemoraci\u00f3n, <strong>el Jefe Comunal dijo que<\/strong> <strong>\u201cla mujer siempre le da una mirada distinta a la ciudad\u201d<\/strong> y resalt\u00f3 que \u201cla intenci\u00f3n hoy es homenajearlas porque cuando uno piensa en la mujer piensa en la fuerza, en la alegr\u00eda, en el compromiso y en la familia que muchas veces sale adelante justamente por la mujer\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>\u201cLa mujer es la que le imprime un car\u00e1cter a una casa y en la comunidad pasa exactamente lo mismo, por lo que es importante reconocerles su trabajo, esfuerzo y compromiso\u201d<\/strong>, agreg\u00f3.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Asimismo, Melella asegur\u00f3 que \u201ca veces me resisto a que tengamos que conmemorar un d\u00eda porque normalmente no lo hacemos\u201d y subray\u00f3 que \u201clo ideal ser\u00eda que no tengamos que hacerlo y que no existiera esta diferencia, sin embargo, pasa que, a veces, no se reconocen derechos y continuamos viviendo en una sociedad desigual. Entonces creo que el mayor mensaje es que debemos comprometernos con la igualdad\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cNosotros tenemos un gabinete y un Concejo Deliberante con muchas mujeres y eso habla de una salud institucional que debe desparramarse en todos los sectores, de manera que no haga falta conmemorar un d\u00eda especial\u201d, culmin\u00f3.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Estuvieron presentes en el Bingo del D\u00eda de la Mujer la Secretaria de Promoci\u00f3n Social DI Anal\u00eda Cubino, la Secretaria de Obras y Servicios P\u00fablicos, Prof. Gabriela Castillo, la Secretaria de Modernizaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n Prof. Laura Rojo, la Concejal Ver\u00f3nica Gonz\u00e1lez, el Secretario de Participaci\u00f3n y Gesti\u00f3n Ciudadana, Dr. Federico Run\u00edn, el Secretario de Salud, Dr. Walter Abreg\u00fa, el Secretario de Finanzas CP Oscar Bahamonde, el Gerente Ejecutivo de la Agencia de Deporte y Juventud, Prof. Diego Lasalle, Subsecretarios y autoridades municipales y representantes de instituciones del \u00e1mbito local.<\/p>","rss_summary":"<p style=\"text-align: justify;\">Este s\u00e1bado a<strong>lrededor de<\/strong> <strong>2500 mujeres<\/strong> <strong>de todos los barrios de la ciudad<\/strong> <strong>colmaron<\/strong> ambas naves del <strong>Polideportivo Carlos Margalot<\/strong> para <strong>participar<\/strong> del <strong>Bingo del D\u00eda de la Mujer,<\/strong> <strong>evento que entreg\u00f3 200 mil pesos en premios a las distintas ganadoras<\/strong>.<\/p>\n","rss_summary_featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/CL5A2443.jpg","slug":"disfrutamos-el-bingo-del-dia-de-la-mujer","state":"PUBLISHED","subcategory":"normal_blog_post","synced_with_blog_root":true,"tag_ids":[5359515956],"tag_list":[],"tag_names":[],"template_path":"","template_path_for_render":"generated_layouts\/5518992581.html","title":"Disfrutamos el Bingo del D\u00eda de la Mujer","topic_ids":[5359515956],"topic_list":[],"topic_names":[],"topics":[5359515956],"translated_content":[],"tweet_immediately":false,"unpublished_at":0,"updated":1520866440818,"upsize_featured_image":false,"url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/disfrutamos-el-bingo-del-dia-de-la-mujer","use_featured_image":true,"views":0,"widget_containers":[],"widgetcontainers":[],"widgets":{"module_1506978622629435":{"body":{"email":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/email-24x24.png","network":"email"},"facebook":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/facebook-24x24.png","network":"facebook"},"google_plus":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/googleplus-24x24.png","network":"google_plus"},"linkedin":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/linkedin-24x24.png","network":"linkedin"},"pinterest":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/pinterest-24x24.png","network":"pinterest"},"twitter":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/twitter-24x24.png","network":"twitter"}},"child_css":[],"css":[],"id":"module_1506978622629435","label":"Social Sharing","name":"module_1506978622629435","smart_type":null,"type":"social_sharing"},"module_1507037604440482":{"body":{"email":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/email-24x24.png","network":"email"},"facebook":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/facebook-24x24.png","network":"facebook"},"google_plus":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/googleplus-24x24.png","network":"google_plus"},"linkedin":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/linkedin-24x24.png","network":"linkedin"},"pinterest":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/pinterest-24x24.png","network":"pinterest"},"twitter":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/twitter-24x24.png","network":"twitter"}},"child_css":[],"css":[],"id":"module_1507037604440482","label":"Fixed Social Sharing","name":"module_1507037604440482","smart_type":null,"type":"social_sharing"},"module_1507047465123517":{"body":{"value":"Si te gust\u00f3 este art\u00edculo puedes compartirlo"},"child_css":[],"css":[],"id":"module_1507047465123517","label":"Header","name":"module_1507047465123517","smart_type":null,"type":"header"},"module_1507059705444555":{"body":{"custom_widget_id":5366111640,"field_types":{"hidden_actual_post":"boolean","quantity_to_show":"text"},"module_id":1800602,"per_widget_wrapper_html":"","tag":"custom_widget","type":"custom_widget","widget_name":"MRG - Notas Relacionadas","wrapping_html":""},"child_css":[],"css":[],"id":"module_1507059705444555","label":"MRG - Notas Relacionadas","module_id":1800602,"name":"module_1507059705444555","smart_type":null,"type":"custom_widget"},"module_150905533993192":{"body":{"html":""},"child_css":[],"css":[],"id":"module_150905533993192","label":"CTA","name":"module_150905533993192","smart_type":null,"type":"rich_text"},"name":{"body":{"value":"Disfrutamos el Bingo del D\u00eda de la Mujer"},"child_css":[],"css":[],"id":"name","label":"T\u00edtulo","name":"name","type":"text"},"post_body":{"body":{"value":"<p style=\"text-align: justify;\">Este s\u00e1bado a<strong>lrededor de<\/strong> <strong>2500 mujeres<\/strong> <strong>de todos los barrios de la ciudad<\/strong> <strong>colmaron<\/strong> ambas naves del <strong>Polideportivo Carlos Margalot<\/strong> para <strong>participar<\/strong> del <strong>Bingo del D\u00eda de la Mujer,<\/strong> <strong>evento que entreg\u00f3 200 mil pesos en premios a las distintas ganadoras<\/strong>.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">La Banda Municipal acompa\u00f1\u00f3 los festejos con un espect\u00e1culo de canciones populares. Adem\u00e1s, personal de la Secretar\u00eda de Promoci\u00f3n Social estuvo a disposici\u00f3n para brindar informaci\u00f3n y responder consultas de las mujeres acerca de cualquier situaci\u00f3n de dificultad o limitaci\u00f3n de derechos.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Pasadas las 15.00hs, el Intendente de la Ciudad, Prof. Gustavo Melella, dirigi\u00f3 un saludo a las presentes y cant\u00f3 la primera bolilla de la tarde. Luego hicieron lo propio Secretarios del Gabinete Municipal, la concejal Ver\u00f3nica Gonz\u00e1lez y autoridades.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Consultado sobre sus sensaciones por la conmemoraci\u00f3n, <strong>el Jefe Comunal dijo que<\/strong> <strong>\u201cla mujer siempre le da una mirada distinta a la ciudad\u201d<\/strong> y resalt\u00f3 que \u201cla intenci\u00f3n hoy es homenajearlas porque cuando uno piensa en la mujer piensa en la fuerza, en la alegr\u00eda, en el compromiso y en la familia que muchas veces sale adelante justamente por la mujer\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>\u201cLa mujer es la que le imprime un car\u00e1cter a una casa y en la comunidad pasa exactamente lo mismo, por lo que es importante reconocerles su trabajo, esfuerzo y compromiso\u201d<\/strong>, agreg\u00f3.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Asimismo, Melella asegur\u00f3 que \u201ca veces me resisto a que tengamos que conmemorar un d\u00eda porque normalmente no lo hacemos\u201d y subray\u00f3 que \u201clo ideal ser\u00eda que no tengamos que hacerlo y que no existiera esta diferencia, sin embargo, pasa que, a veces, no se reconocen derechos y continuamos viviendo en una sociedad desigual. Entonces creo que el mayor mensaje es que debemos comprometernos con la igualdad\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cNosotros tenemos un gabinete y un Concejo Deliberante con muchas mujeres y eso habla de una salud institucional que debe desparramarse en todos los sectores, de manera que no haga falta conmemorar un d\u00eda especial\u201d, culmin\u00f3.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Estuvieron presentes en el Bingo del D\u00eda de la Mujer la Secretaria de Promoci\u00f3n Social DI Anal\u00eda Cubino, la Secretaria de Obras y Servicios P\u00fablicos, Prof. Gabriela Castillo, la Secretaria de Modernizaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n Prof. Laura Rojo, la Concejal Ver\u00f3nica Gonz\u00e1lez, el Secretario de Participaci\u00f3n y Gesti\u00f3n Ciudadana, Dr. Federico Run\u00edn, el Secretario de Salud, Dr. Walter Abreg\u00fa, el Secretario de Finanzas CP Oscar Bahamonde, el Gerente Ejecutivo de la Agencia de Deporte y Juventud, Prof. Diego Lasalle, Subsecretarios y autoridades municipales y representantes de instituciones del \u00e1mbito local.<\/p>"},"child_css":[],"css":[],"id":"post_body","label":"Cuerpo de la publicaci\u00f3n","name":"post_body","type":"rich_text"}}},{"ab":false,"ab_variation":false,"absolute_url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/cerramos-los-festejos-de-carnaval-con-una-gran-fiesta","allowed_slug_conflict":false,"analytics_page_id":"5618596273","analytics_page_type":"blog-post","archived":false,"are_comments_allowed":true,"attached_stylesheets":[],"author":"facundo.gari@andimol.com","author_at":1520257422778,"author_email":"facundo.gari@andimol.com","author_name":"Facundo Gari","author_user_id":4105051,"author_username":"facundo.gari@andimol.com","blog_author":{"avatar":"","bio":"","created":1510060365458,"deleted_at":0,"display_name":"Florencia Navarro","email":"mariaflorencianavarro84@gmail.com","facebook":"","full_name":"Florencia Navarro","google_plus":"","gravatar_url":"https:\/\/app.hubspot.com\/settings\/avatar\/5eec3b47c78be01bd26b6e3edbeab18c","has_social_profiles":false,"id":5423545990,"linkedin":"","portal_id":3039596,"slug":"florencia-navarro","twitter":"","twitter_username":"","updated":1510060386115,"user_id":4503404,"username":"mariaflorencianavarro84@gmail.com","website":""},"blog_author_id":5423545990,"blog_post_author":{"avatar":"","bio":"","created":1510060365458,"deleted_at":0,"display_name":"Florencia Navarro","email":"mariaflorencianavarro84@gmail.com","facebook":"","full_name":"Florencia Navarro","google_plus":"","gravatar_url":"https:\/\/app.hubspot.com\/settings\/avatar\/5eec3b47c78be01bd26b6e3edbeab18c","has_social_profiles":false,"id":5423545990,"linkedin":"","portal_id":3039596,"slug":"florencia-navarro","twitter":"","twitter_username":"","updated":1510060386115,"user_id":4503404,"username":"mariaflorencianavarro84@gmail.com","website":""},"blog_publish_to_social_media_task":"DONE","blueprint_type_id":0,"category":3,"category_id":3,"comment_count":0,"composition_id":0,"content_group":4972306924,"content_group_id":4972306924,"created":1520213450866,"created_time":1520213450866,"css":[],"css_text":"","ctas":[],"current_state":"PUBLISHED","currently_published":true,"deleted_at":0,"domain":"","enable_google_amp_output_override":false,"featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/Carnaval%20%281%29.jpg","featured_image_alt_text":"Carnaval (1)","featured_image_height":0,"featured_image_length":0,"featured_image_width":0,"flex_areas":[],"freeze_date":1520213843000,"has_user_changes":true,"html_title":"Cerramos los festejos de carnaval con una gran fiesta","id":5618596273,"is_captcha_required":true,"is_draft":false,"is_instant_email_enabled":true,"is_published":true,"is_social_publishing_enabled":true,"keywords":[],"label":"Cerramos los festejos de carnaval con una gran fiesta","layout_sections":[],"link_rel_canonical_url":"","list_template":"generated_layouts\/5516809288.html","live_domain":"info.riogrande.gob.ar","meta":{"author_email":"facundo.gari@andimol.com","post_summary":"<p style=\"text-align: justify;\">En la noche del s\u00e1bado \u00faltimo en el Polideportivo Margen Sur, la ciudad disfrut\u00f3 de un <strong>gran baile familiar<\/strong> organizado como <strong>cierre de los festejos de carnaval<\/strong>, en el cual hubo <strong>premiaciones a cada una de las categor\u00edas participantes, n\u00fameros art\u00edsticos, m\u00fasica en vivo, cotill\u00f3n y pizza libre para todos<\/strong>, siendo una gran fiesta que se extendi\u00f3 desde las 21:00 hasta las primeras horas de este domingo.<\/p>\n","author_username":"facundo.gari@andimol.com","author_user_id":4105051,"has_user_changes":true,"last_edit_session_id":null,"last_edit_update_id":null,"html_title":"Cerramos los festejos de carnaval con una gran fiesta","tag_ids":[5359515956],"topic_ids":[5359515956],"keywords":[],"campaign_name":null,"campaign_utm":null,"enable_google_amp_output_override":false,"featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/Carnaval%20%281%29.jpg","featured_image_alt_text":"Carnaval (1)","link_rel_canonical_url":"","meta_description":"\nEn la noche del s\u00e1bado en el Polideportivo Margen Sur, la ciudad disfrut\u00f3 de un gran baile familiar organizado como cierre de los festejos de carnaval, en el cual hubo premiaciones a cada una de las categor\u00edas participantes, n\u00fameros art\u00edsticos, m\u00fasica en vivo, cotill\u00f3n y pizza libre para todos. \n","post_body":"<p style=\"text-align: justify;\">En la noche del s\u00e1bado \u00faltimo en el Polideportivo Margen Sur, la ciudad disfrut\u00f3 de un <strong>gran baile familiar<\/strong> organizado como <strong>cierre de los festejos de carnaval<\/strong>, en el cual hubo <strong>premiaciones a cada una de las categor\u00edas participantes, n\u00fameros art\u00edsticos, m\u00fasica en vivo, cotill\u00f3n y pizza libre para todos<\/strong>, siendo una gran fiesta que se extendi\u00f3 desde las 21:00 hasta las primeras horas de este domingo.<\/p>\n<!--more--><p style=\"text-align: justify;\">Este a\u00f1o se propuso un<strong> formato diferente para los festejos<\/strong>, haci\u00e9ndose con fechas distintas en diversos lugares de la ciudad, con la intenci\u00f3n de que la fiesta llegue a cada rinc\u00f3n y a cada vecino&nbsp;<a href=\"https:\/\/info.riogrande.gob.ar\/un-carnaval-distinto-para-la-ciudad\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">Un Carnaval distinto para la ciudad<\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">La celebraci\u00f3n del Carnaval 2018 comenz\u00f3 el s\u00e1bado 17 de febrero en el polideportivo Malvinas Argentinas de Chacra XIII; traslad\u00e1ndose el s\u00e1bado siguiente a los barrios de chacra II, con una gran fiesta en las afueras del polideportivo \u2018Carlos Margalot\u2019.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Finalmente, este s\u00e1bado 3 de marzo se dio el gran cierre, acercando a los vecinos de los barrios de la margen sur todo el color y el ritmo de esta espectacular fiesta itinerante que recorri\u00f3, con esta nueva modalidad, todos los sectores.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Adem\u00e1s hubo sorteo de kits escolares, antes de la entrega formal de los premios de la competencia.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Los grandes ganadores del Carnaval de este a\u00f1o<\/strong>, por el s\u00e1bado 17 de febrero, fueron: en la categor\u00eda \u2018Andantes\u2019, 1\u00b0 puesto El Circo del Bicentenario; 2\u00b0 puesto Ra\u00edces Andinas; 3\u00b0 puesto Ritmo Caporal; 4\u00b0 puesto Momento Zumbero. En la categor\u00eda \u2018Individual\u2019: 1\u00b0 puesto Bianca, La Sambada; 2\u00b0 puesto Nahuel, Danza Boliviana; 3\u00b0 puesto Payaso Gigante; 4\u00b0 puesto Trinidad, Danza Boliviana. En la categor\u00eda \u2018Estandarte\u2019, 1\u00b0 puesto Murga \u2018Los Explosivos\u2019.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Asimismo, por el festejo del s\u00e1bado 24 de febrero, los elegidos por los jueces fueron: en categor\u00eda \u2018Andantes\u2019, 1\u00b0 puesto Los Desfachatados; 2\u00b0 puesto Ra\u00edces Andinas; 3\u00b0 puesto Murga Los Explosivos; 4\u00b0 puesto Momento Zumbero. En categor\u00eda \u2018Individual\u2019: 1\u00b0 puesto Mini Picapiedra; 2\u00b0 puesto A Ritmo Caporal; 3\u00b0 puesto Caporalita; 4\u00b0 puesto El Diablito del Humahuaca. Finalmente en categor\u00eda \u2018Estandarte\u2019,&nbsp; 1\u00b0 puesto Murga Los Explosivos.&nbsp;<\/p>","publish_immediately":true,"use_featured_image":true,"rss_body":"<p style=\"text-align: justify;\">En la noche del s\u00e1bado \u00faltimo en el Polideportivo Margen Sur, la ciudad disfrut\u00f3 de un <strong>gran baile familiar<\/strong> organizado como <strong>cierre de los festejos de carnaval<\/strong>, en el cual hubo <strong>premiaciones a cada una de las categor\u00edas participantes, n\u00fameros art\u00edsticos, m\u00fasica en vivo, cotill\u00f3n y pizza libre para todos<\/strong>, siendo una gran fiesta que se extendi\u00f3 desde las 21:00 hasta las primeras horas de este domingo.<\/p>\n<!--more--><p style=\"text-align: justify;\">Este a\u00f1o se propuso un<strong> formato diferente para los festejos<\/strong>, haci\u00e9ndose con fechas distintas en diversos lugares de la ciudad, con la intenci\u00f3n de que la fiesta llegue a cada rinc\u00f3n y a cada vecino&nbsp;<a href=\"https:\/\/info.riogrande.gob.ar\/un-carnaval-distinto-para-la-ciudad\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">Un Carnaval distinto para la ciudad<\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">La celebraci\u00f3n del Carnaval 2018 comenz\u00f3 el s\u00e1bado 17 de febrero en el polideportivo Malvinas Argentinas de Chacra XIII; traslad\u00e1ndose el s\u00e1bado siguiente a los barrios de chacra II, con una gran fiesta en las afueras del polideportivo \u2018Carlos Margalot\u2019.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Finalmente, este s\u00e1bado 3 de marzo se dio el gran cierre, acercando a los vecinos de los barrios de la margen sur todo el color y el ritmo de esta espectacular fiesta itinerante que recorri\u00f3, con esta nueva modalidad, todos los sectores.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Adem\u00e1s hubo sorteo de kits escolares, antes de la entrega formal de los premios de la competencia.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Los grandes ganadores del Carnaval de este a\u00f1o<\/strong>, por el s\u00e1bado 17 de febrero, fueron: en la categor\u00eda \u2018Andantes\u2019, 1\u00b0 puesto El Circo del Bicentenario; 2\u00b0 puesto Ra\u00edces Andinas; 3\u00b0 puesto Ritmo Caporal; 4\u00b0 puesto Momento Zumbero. En la categor\u00eda \u2018Individual\u2019: 1\u00b0 puesto Bianca, La Sambada; 2\u00b0 puesto Nahuel, Danza Boliviana; 3\u00b0 puesto Payaso Gigante; 4\u00b0 puesto Trinidad, Danza Boliviana. En la categor\u00eda \u2018Estandarte\u2019, 1\u00b0 puesto Murga \u2018Los Explosivos\u2019.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Asimismo, por el festejo del s\u00e1bado 24 de febrero, los elegidos por los jueces fueron: en categor\u00eda \u2018Andantes\u2019, 1\u00b0 puesto Los Desfachatados; 2\u00b0 puesto Ra\u00edces Andinas; 3\u00b0 puesto Murga Los Explosivos; 4\u00b0 puesto Momento Zumbero. En categor\u00eda \u2018Individual\u2019: 1\u00b0 puesto Mini Picapiedra; 2\u00b0 puesto A Ritmo Caporal; 3\u00b0 puesto Caporalita; 4\u00b0 puesto El Diablito del Humahuaca. Finalmente en categor\u00eda \u2018Estandarte\u2019,&nbsp; 1\u00b0 puesto Murga Los Explosivos.&nbsp;<\/p>","rss_summary":"<p style=\"text-align: justify;\">En la noche del s\u00e1bado \u00faltimo en el Polideportivo Margen Sur, la ciudad disfrut\u00f3 de un <strong>gran baile familiar<\/strong> organizado como <strong>cierre de los festejos de carnaval<\/strong>, en el cual hubo <strong>premiaciones a cada una de las categor\u00edas participantes, n\u00fameros art\u00edsticos, m\u00fasica en vivo, cotill\u00f3n y pizza libre para todos<\/strong>, siendo una gran fiesta que se extendi\u00f3 desde las 21:00 hasta las primeras horas de este domingo.<\/p>\n","blog_publish_to_social_media_task":"DONE","blog_post_schedule_task_uid":null},"meta_description":"\nEn la noche del s\u00e1bado en el Polideportivo Margen Sur, la ciudad disfrut\u00f3 de un gran baile familiar organizado como cierre de los festejos de carnaval, en el cual hubo premiaciones a cada una de las categor\u00edas participantes, n\u00fameros art\u00edsticos, m\u00fasica en vivo, cotill\u00f3n y pizza libre para todos. \n","name":"Cerramos los festejos de carnaval con una gran fiesta","page_redirected":false,"page_title":"Cerramos los festejos de carnaval con una gran fiesta","parent_blog":{"absolute_url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar","allow_comments":true,"amp_body_color":"#404040","amp_body_font":"'Helvetica Neue', Helvetica, Arial, sans-serif","amp_body_font_size":"18","amp_custom_css":"","amp_header_background_color":"#ffffff","amp_header_color":"#1e1e1e","amp_header_font":"'Helvetica Neue', Helvetica, Arial, sans-serif","amp_header_font_size":"36","amp_link_color":"#416bb3","amp_logo_alt":"","amp_logo_height":0,"amp_logo_src":"","amp_logo_width":0,"analytics_page_id":4972306924,"attached_stylesheets":[],"captcha_after_days":7,"captcha_always":false,"category_id":3,"close_comments_older":0,"comment_date_format":"medium","comment_form_guid":"0be52f45-0d91-42c9-8c61-d365e8b06d82","comment_max_thread_depth":1,"comment_moderation":false,"comment_notification_emails":[],"comment_should_create_contact":false,"comment_verification_text":"","created":1490639392827,"created_date_time":1490639392827,"daily_notification_email_id":"4972306984","default_group_style_id":"","default_notification_from_name":"Sample Author","default_notification_reply_to":"SampleAuthor@hubspot.com","deleted_at":0,"description":"","domain":"","domain_when_published":"info.riogrande.gob.ar","email_api_subscription_id":3275650,"enable_google_amp_output":false,"enable_social_auto_publishing":true,"html_footer":"","html_footer_is_shared":true,"html_head":"","html_head_is_shared":true,"html_keywords":[],"html_title":"Informaci\u00f3n sobre R\u00edo Grande","id":4972306924,"instant_notification_email_id":"4972306969","item_layout_id":5518992581,"item_template_is_shared":false,"item_template_path":"generated_layouts\/5518992581.html","language":"en_US","listing_layout_id":5516809288,"listing_template_path":"generated_layouts\/5516809288.html","live_domain":"info.riogrande.gob.ar","month_filter_format":"MMMM yyyy","monthly_notification_email_id":"4972307006","name":"Informaci\u00f3n sobre R\u00edo Grande","portal_id":3039596,"post_html_footer":"","post_html_head":"","posts_per_listing_page":10,"posts_per_rss_feed":10,"public_title":"Informaci\u00f3n sobre R\u00edo Grande","publish_date_format":"medium","resolved_domain":"info.riogrande.gob.ar","root_url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar","show_social_link_facebook":true,"show_social_link_google_plus":true,"show_social_link_linkedin":true,"show_social_link_twitter":true,"show_summary_in_emails":true,"show_summary_in_listing":true,"show_summary_in_rss":true,"slug":"","social_account_twitter":"","subscription_contacts_property":"blog_default_hubspot_blog_4972306924_subscription","subscription_form_guid":"5f99f118-2f1f-4c02-926d-091541258238","subscription_lists_by_type":{"daily":2,"instant":1,"monthly":4,"weekly":3},"updated":1516043396997,"updated_date_time":1516043396997,"url_base":"info.riogrande.gob.ar","url_segments":[],"use_featured_image_in_summary":true,"uses_default_template":false,"weekly_notification_email_id":"4972306993"},"personas":[],"placement_guids":[],"portal_id":3039596,"post_body":"<p style=\"text-align: justify;\">En la noche del s\u00e1bado \u00faltimo en el Polideportivo Margen Sur, la ciudad disfrut\u00f3 de un <strong>gran baile familiar<\/strong> organizado como <strong>cierre de los festejos de carnaval<\/strong>, en el cual hubo <strong>premiaciones a cada una de las categor\u00edas participantes, n\u00fameros art\u00edsticos, m\u00fasica en vivo, cotill\u00f3n y pizza libre para todos<\/strong>, siendo una gran fiesta que se extendi\u00f3 desde las 21:00 hasta las primeras horas de este domingo.<\/p>\n<!--more--><p style=\"text-align: justify;\">Este a\u00f1o se propuso un<strong> formato diferente para los festejos<\/strong>, haci\u00e9ndose con fechas distintas en diversos lugares de la ciudad, con la intenci\u00f3n de que la fiesta llegue a cada rinc\u00f3n y a cada vecino&nbsp;<a href=\"https:\/\/info.riogrande.gob.ar\/un-carnaval-distinto-para-la-ciudad\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">Un Carnaval distinto para la ciudad<\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">La celebraci\u00f3n del Carnaval 2018 comenz\u00f3 el s\u00e1bado 17 de febrero en el polideportivo Malvinas Argentinas de Chacra XIII; traslad\u00e1ndose el s\u00e1bado siguiente a los barrios de chacra II, con una gran fiesta en las afueras del polideportivo \u2018Carlos Margalot\u2019.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Finalmente, este s\u00e1bado 3 de marzo se dio el gran cierre, acercando a los vecinos de los barrios de la margen sur todo el color y el ritmo de esta espectacular fiesta itinerante que recorri\u00f3, con esta nueva modalidad, todos los sectores.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Adem\u00e1s hubo sorteo de kits escolares, antes de la entrega formal de los premios de la competencia.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Los grandes ganadores del Carnaval de este a\u00f1o<\/strong>, por el s\u00e1bado 17 de febrero, fueron: en la categor\u00eda \u2018Andantes\u2019, 1\u00b0 puesto El Circo del Bicentenario; 2\u00b0 puesto Ra\u00edces Andinas; 3\u00b0 puesto Ritmo Caporal; 4\u00b0 puesto Momento Zumbero. En la categor\u00eda \u2018Individual\u2019: 1\u00b0 puesto Bianca, La Sambada; 2\u00b0 puesto Nahuel, Danza Boliviana; 3\u00b0 puesto Payaso Gigante; 4\u00b0 puesto Trinidad, Danza Boliviana. En la categor\u00eda \u2018Estandarte\u2019, 1\u00b0 puesto Murga \u2018Los Explosivos\u2019.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Asimismo, por el festejo del s\u00e1bado 24 de febrero, los elegidos por los jueces fueron: en categor\u00eda \u2018Andantes\u2019, 1\u00b0 puesto Los Desfachatados; 2\u00b0 puesto Ra\u00edces Andinas; 3\u00b0 puesto Murga Los Explosivos; 4\u00b0 puesto Momento Zumbero. En categor\u00eda \u2018Individual\u2019: 1\u00b0 puesto Mini Picapiedra; 2\u00b0 puesto A Ritmo Caporal; 3\u00b0 puesto Caporalita; 4\u00b0 puesto El Diablito del Humahuaca. Finalmente en categor\u00eda \u2018Estandarte\u2019,&nbsp; 1\u00b0 puesto Murga Los Explosivos.&nbsp;<\/p>","post_body_rss":"<p style=\"text-align: justify;\">En la noche del s\u00e1bado \u00faltimo en el Polideportivo Margen Sur, la ciudad disfrut\u00f3 de un <strong>gran baile familiar<\/strong> organizado como <strong>cierre de los festejos de carnaval<\/strong>, en el cual hubo <strong>premiaciones a cada una de las categor\u00edas participantes, n\u00fameros art\u00edsticos, m\u00fasica en vivo, cotill\u00f3n y pizza libre para todos<\/strong>, siendo una gran fiesta que se extendi\u00f3 desde las 21:00 hasta las primeras horas de este domingo.<\/p>\n<!--more--><p style=\"text-align: justify;\">Este a\u00f1o se propuso un<strong> formato diferente para los festejos<\/strong>, haci\u00e9ndose con fechas distintas en diversos lugares de la ciudad, con la intenci\u00f3n de que la fiesta llegue a cada rinc\u00f3n y a cada vecino&nbsp;<a href=\"https:\/\/info.riogrande.gob.ar\/un-carnaval-distinto-para-la-ciudad\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">Un Carnaval distinto para la ciudad<\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">La celebraci\u00f3n del Carnaval 2018 comenz\u00f3 el s\u00e1bado 17 de febrero en el polideportivo Malvinas Argentinas de Chacra XIII; traslad\u00e1ndose el s\u00e1bado siguiente a los barrios de chacra II, con una gran fiesta en las afueras del polideportivo \u2018Carlos Margalot\u2019.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Finalmente, este s\u00e1bado 3 de marzo se dio el gran cierre, acercando a los vecinos de los barrios de la margen sur todo el color y el ritmo de esta espectacular fiesta itinerante que recorri\u00f3, con esta nueva modalidad, todos los sectores.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Adem\u00e1s hubo sorteo de kits escolares, antes de la entrega formal de los premios de la competencia.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Los grandes ganadores del Carnaval de este a\u00f1o<\/strong>, por el s\u00e1bado 17 de febrero, fueron: en la categor\u00eda \u2018Andantes\u2019, 1\u00b0 puesto El Circo del Bicentenario; 2\u00b0 puesto Ra\u00edces Andinas; 3\u00b0 puesto Ritmo Caporal; 4\u00b0 puesto Momento Zumbero. En la categor\u00eda \u2018Individual\u2019: 1\u00b0 puesto Bianca, La Sambada; 2\u00b0 puesto Nahuel, Danza Boliviana; 3\u00b0 puesto Payaso Gigante; 4\u00b0 puesto Trinidad, Danza Boliviana. En la categor\u00eda \u2018Estandarte\u2019, 1\u00b0 puesto Murga \u2018Los Explosivos\u2019.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Asimismo, por el festejo del s\u00e1bado 24 de febrero, los elegidos por los jueces fueron: en categor\u00eda \u2018Andantes\u2019, 1\u00b0 puesto Los Desfachatados; 2\u00b0 puesto Ra\u00edces Andinas; 3\u00b0 puesto Murga Los Explosivos; 4\u00b0 puesto Momento Zumbero. En categor\u00eda \u2018Individual\u2019: 1\u00b0 puesto Mini Picapiedra; 2\u00b0 puesto A Ritmo Caporal; 3\u00b0 puesto Caporalita; 4\u00b0 puesto El Diablito del Humahuaca. Finalmente en categor\u00eda \u2018Estandarte\u2019,&nbsp; 1\u00b0 puesto Murga Los Explosivos.&nbsp;<\/p>","post_email_content":"<html>\n <head><\/head>\n <body>\n  <p style=\"text-align: justify;\">En la noche del s\u00e1bado \u00faltimo en el Polideportivo Margen Sur, la ciudad disfrut\u00f3 de un <strong>gran baile familiar<\/strong> organizado como <strong>cierre de los festejos de carnaval<\/strong>, en el cual hubo <strong>premiaciones a cada una de las categor\u00edas participantes, n\u00fameros art\u00edsticos, m\u00fasica en vivo, cotill\u00f3n y pizza libre para todos<\/strong>, siendo una gran fiesta que se extendi\u00f3 desde las 21:00 hasta las primeras horas de este domingo.<\/p> \n <\/body>\n<\/html>","post_featured_image_if_enabled":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/Carnaval%20%281%29.jpg","post_list_content":"<html>\n <head><\/head>\n <body>\n  <p style=\"text-align: justify;\">En la noche del s\u00e1bado \u00faltimo en el Polideportivo Margen Sur, la ciudad disfrut\u00f3 de un <strong>gran baile familiar<\/strong> organizado como <strong>cierre de los festejos de carnaval<\/strong>, en el cual hubo <strong>premiaciones a cada una de las categor\u00edas participantes, n\u00fameros art\u00edsticos, m\u00fasica en vivo, cotill\u00f3n y pizza libre para todos<\/strong>, siendo una gran fiesta que se extendi\u00f3 desde las 21:00 hasta las primeras horas de este domingo.<\/p> \n <\/body>\n<\/html>","post_list_summary_featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/Carnaval%20%281%29.jpg","post_rss_content":"<html>\n <head><\/head>\n <body>\n  <p style=\"text-align: justify;\">En la noche del s\u00e1bado \u00faltimo en el Polideportivo Margen Sur, la ciudad disfrut\u00f3 de un <strong>gran baile familiar<\/strong> organizado como <strong>cierre de los festejos de carnaval<\/strong>, en el cual hubo <strong>premiaciones a cada una de las categor\u00edas participantes, n\u00fameros art\u00edsticos, m\u00fasica en vivo, cotill\u00f3n y pizza libre para todos<\/strong>, siendo una gran fiesta que se extendi\u00f3 desde las 21:00 hasta las primeras horas de este domingo.<\/p> \n <\/body>\n<\/html>","post_rss_summary_featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/Carnaval%20%281%29.jpg","post_summary":"<p style=\"text-align: justify;\">En la noche del s\u00e1bado \u00faltimo en el Polideportivo Margen Sur, la ciudad disfrut\u00f3 de un <strong>gran baile familiar<\/strong> organizado como <strong>cierre de los festejos de carnaval<\/strong>, en el cual hubo <strong>premiaciones a cada una de las categor\u00edas participantes, n\u00fameros art\u00edsticos, m\u00fasica en vivo, cotill\u00f3n y pizza libre para todos<\/strong>, siendo una gran fiesta que se extendi\u00f3 desde las 21:00 hasta las primeras horas de este domingo.<\/p>\n","post_summary_rss":"<html>\n <head><\/head>\n <body>\n  <p style=\"text-align: justify;\">En la noche del s\u00e1bado \u00faltimo en el Polideportivo Margen Sur, la ciudad disfrut\u00f3 de un <strong>gran baile familiar<\/strong> organizado como <strong>cierre de los festejos de carnaval<\/strong>, en el cual hubo <strong>premiaciones a cada una de las categor\u00edas participantes, n\u00fameros art\u00edsticos, m\u00fasica en vivo, cotill\u00f3n y pizza libre para todos<\/strong>, siendo una gran fiesta que se extendi\u00f3 desde las 21:00 hasta las primeras horas de este domingo.<\/p> \n <\/body>\n<\/html>","post_template":"generated_layouts\/5518992581.html","preview_key":"kZWWFmgK","processing_status":"PUBLISHED","publish_date":1520213843000,"publish_date_local_time":1520213843000,"publish_date_localized":{"date":1520213843000,"format":"medium","language":"en_US"},"publish_immediately":true,"published_url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/cerramos-los-festejos-de-carnaval-con-una-gran-fiesta","resolved_domain":"info.riogrande.gob.ar","rss_body":"<p style=\"text-align: justify;\">En la noche del s\u00e1bado \u00faltimo en el Polideportivo Margen Sur, la ciudad disfrut\u00f3 de un <strong>gran baile familiar<\/strong> organizado como <strong>cierre de los festejos de carnaval<\/strong>, en el cual hubo <strong>premiaciones a cada una de las categor\u00edas participantes, n\u00fameros art\u00edsticos, m\u00fasica en vivo, cotill\u00f3n y pizza libre para todos<\/strong>, siendo una gran fiesta que se extendi\u00f3 desde las 21:00 hasta las primeras horas de este domingo.<\/p>\n<!--more--><p style=\"text-align: justify;\">Este a\u00f1o se propuso un<strong> formato diferente para los festejos<\/strong>, haci\u00e9ndose con fechas distintas en diversos lugares de la ciudad, con la intenci\u00f3n de que la fiesta llegue a cada rinc\u00f3n y a cada vecino&nbsp;<a href=\"https:\/\/info.riogrande.gob.ar\/un-carnaval-distinto-para-la-ciudad\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">Un Carnaval distinto para la ciudad<\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">La celebraci\u00f3n del Carnaval 2018 comenz\u00f3 el s\u00e1bado 17 de febrero en el polideportivo Malvinas Argentinas de Chacra XIII; traslad\u00e1ndose el s\u00e1bado siguiente a los barrios de chacra II, con una gran fiesta en las afueras del polideportivo \u2018Carlos Margalot\u2019.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Finalmente, este s\u00e1bado 3 de marzo se dio el gran cierre, acercando a los vecinos de los barrios de la margen sur todo el color y el ritmo de esta espectacular fiesta itinerante que recorri\u00f3, con esta nueva modalidad, todos los sectores.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Adem\u00e1s hubo sorteo de kits escolares, antes de la entrega formal de los premios de la competencia.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Los grandes ganadores del Carnaval de este a\u00f1o<\/strong>, por el s\u00e1bado 17 de febrero, fueron: en la categor\u00eda \u2018Andantes\u2019, 1\u00b0 puesto El Circo del Bicentenario; 2\u00b0 puesto Ra\u00edces Andinas; 3\u00b0 puesto Ritmo Caporal; 4\u00b0 puesto Momento Zumbero. En la categor\u00eda \u2018Individual\u2019: 1\u00b0 puesto Bianca, La Sambada; 2\u00b0 puesto Nahuel, Danza Boliviana; 3\u00b0 puesto Payaso Gigante; 4\u00b0 puesto Trinidad, Danza Boliviana. En la categor\u00eda \u2018Estandarte\u2019, 1\u00b0 puesto Murga \u2018Los Explosivos\u2019.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Asimismo, por el festejo del s\u00e1bado 24 de febrero, los elegidos por los jueces fueron: en categor\u00eda \u2018Andantes\u2019, 1\u00b0 puesto Los Desfachatados; 2\u00b0 puesto Ra\u00edces Andinas; 3\u00b0 puesto Murga Los Explosivos; 4\u00b0 puesto Momento Zumbero. En categor\u00eda \u2018Individual\u2019: 1\u00b0 puesto Mini Picapiedra; 2\u00b0 puesto A Ritmo Caporal; 3\u00b0 puesto Caporalita; 4\u00b0 puesto El Diablito del Humahuaca. Finalmente en categor\u00eda \u2018Estandarte\u2019,&nbsp; 1\u00b0 puesto Murga Los Explosivos.&nbsp;<\/p>","rss_summary":"<p style=\"text-align: justify;\">En la noche del s\u00e1bado \u00faltimo en el Polideportivo Margen Sur, la ciudad disfrut\u00f3 de un <strong>gran baile familiar<\/strong> organizado como <strong>cierre de los festejos de carnaval<\/strong>, en el cual hubo <strong>premiaciones a cada una de las categor\u00edas participantes, n\u00fameros art\u00edsticos, m\u00fasica en vivo, cotill\u00f3n y pizza libre para todos<\/strong>, siendo una gran fiesta que se extendi\u00f3 desde las 21:00 hasta las primeras horas de este domingo.<\/p>\n","rss_summary_featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/Carnaval%20%281%29.jpg","slug":"cerramos-los-festejos-de-carnaval-con-una-gran-fiesta","state":"PUBLISHED","subcategory":"normal_blog_post","synced_with_blog_root":true,"tag_ids":[5359515956],"tag_list":[],"tag_names":[],"template_path":"","template_path_for_render":"generated_layouts\/5518992581.html","title":"Cerramos los festejos de carnaval con una gran fiesta","topic_ids":[5359515956],"topic_list":[],"topic_names":[],"topics":[5359515956],"translated_content":[],"tweet_immediately":false,"unpublished_at":0,"updated":1520257422778,"upsize_featured_image":false,"url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/cerramos-los-festejos-de-carnaval-con-una-gran-fiesta","use_featured_image":true,"views":0,"widget_containers":[],"widgetcontainers":[],"widgets":{"module_1506978622629435":{"body":{"email":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/email-24x24.png","network":"email"},"facebook":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/facebook-24x24.png","network":"facebook"},"google_plus":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/googleplus-24x24.png","network":"google_plus"},"linkedin":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/linkedin-24x24.png","network":"linkedin"},"pinterest":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/pinterest-24x24.png","network":"pinterest"},"twitter":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/twitter-24x24.png","network":"twitter"}},"child_css":[],"css":[],"id":"module_1506978622629435","label":"Social Sharing","name":"module_1506978622629435","smart_type":null,"type":"social_sharing"},"module_1507037604440482":{"body":{"email":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/email-24x24.png","network":"email"},"facebook":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/facebook-24x24.png","network":"facebook"},"google_plus":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/googleplus-24x24.png","network":"google_plus"},"linkedin":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/linkedin-24x24.png","network":"linkedin"},"pinterest":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/pinterest-24x24.png","network":"pinterest"},"twitter":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/twitter-24x24.png","network":"twitter"}},"child_css":[],"css":[],"id":"module_1507037604440482","label":"Fixed Social Sharing","name":"module_1507037604440482","smart_type":null,"type":"social_sharing"},"module_1507047465123517":{"body":{"value":"Si te gust\u00f3 este art\u00edculo puedes compartirlo"},"child_css":[],"css":[],"id":"module_1507047465123517","label":"Header","name":"module_1507047465123517","smart_type":null,"type":"header"},"module_1507059705444555":{"body":{"custom_widget_id":5366111640,"field_types":{"hidden_actual_post":"boolean","quantity_to_show":"text"},"module_id":1800602,"per_widget_wrapper_html":"","tag":"custom_widget","type":"custom_widget","widget_name":"MRG - Notas Relacionadas","wrapping_html":""},"child_css":[],"css":[],"id":"module_1507059705444555","label":"MRG - Notas Relacionadas","module_id":1800602,"name":"module_1507059705444555","smart_type":null,"type":"custom_widget"},"module_150905533993192":{"body":{"html":""},"child_css":[],"css":[],"id":"module_150905533993192","label":"CTA","name":"module_150905533993192","smart_type":null,"type":"rich_text"},"name":{"body":{"value":"Cerramos los festejos de carnaval con una gran fiesta"},"child_css":[],"css":[],"id":"name","label":"T\u00edtulo","name":"name","type":"text"},"post_body":{"body":{"html":"<p style=\"text-align: justify;\">En la noche del s\u00e1bado \u00faltimo en el Polideportivo Margen Sur, la ciudad disfrut\u00f3 de un <strong>gran baile familiar<\/strong> organizado como <strong>cierre de los festejos de carnaval<\/strong>, en el cual hubo <strong>premiaciones a cada una de las categor\u00edas participantes, n\u00fameros art\u00edsticos, m\u00fasica en vivo, cotill\u00f3n y pizza libre para todos<\/strong>, siendo una gran fiesta que se extendi\u00f3 desde las 21:00 hasta las primeras horas de este domingo.<\/p>\n<!--more--><p style=\"text-align: justify;\">Este a\u00f1o se propuso un<strong> formato diferente para los festejos<\/strong>, haci\u00e9ndose con fechas distintas en diversos lugares de la ciudad, con la intenci\u00f3n de que la fiesta llegue a cada rinc\u00f3n y a cada vecino&nbsp;<a href=\"https:\/\/info.riogrande.gob.ar\/un-carnaval-distinto-para-la-ciudad\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">Un Carnaval distinto para la ciudad<\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">La celebraci\u00f3n del Carnaval 2018 comenz\u00f3 el s\u00e1bado 17 de febrero en el polideportivo Malvinas Argentinas de Chacra XIII; traslad\u00e1ndose el s\u00e1bado siguiente a los barrios de chacra II, con una gran fiesta en las afueras del polideportivo \u2018Carlos Margalot\u2019.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Finalmente, este s\u00e1bado 3 de marzo se dio el gran cierre, acercando a los vecinos de los barrios de la margen sur todo el color y el ritmo de esta espectacular fiesta itinerante que recorri\u00f3, con esta nueva modalidad, todos los sectores.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Adem\u00e1s hubo sorteo de kits escolares, antes de la entrega formal de los premios de la competencia.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Los grandes ganadores del Carnaval de este a\u00f1o<\/strong>, por el s\u00e1bado 17 de febrero, fueron: en la categor\u00eda \u2018Andantes\u2019, 1\u00b0 puesto El Circo del Bicentenario; 2\u00b0 puesto Ra\u00edces Andinas; 3\u00b0 puesto Ritmo Caporal; 4\u00b0 puesto Momento Zumbero. En la categor\u00eda \u2018Individual\u2019: 1\u00b0 puesto Bianca, La Sambada; 2\u00b0 puesto Nahuel, Danza Boliviana; 3\u00b0 puesto Payaso Gigante; 4\u00b0 puesto Trinidad, Danza Boliviana. En la categor\u00eda \u2018Estandarte\u2019, 1\u00b0 puesto Murga \u2018Los Explosivos\u2019.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Asimismo, por el festejo del s\u00e1bado 24 de febrero, los elegidos por los jueces fueron: en categor\u00eda \u2018Andantes\u2019, 1\u00b0 puesto Los Desfachatados; 2\u00b0 puesto Ra\u00edces Andinas; 3\u00b0 puesto Murga Los Explosivos; 4\u00b0 puesto Momento Zumbero. En categor\u00eda \u2018Individual\u2019: 1\u00b0 puesto Mini Picapiedra; 2\u00b0 puesto A Ritmo Caporal; 3\u00b0 puesto Caporalita; 4\u00b0 puesto El Diablito del Humahuaca. Finalmente en categor\u00eda \u2018Estandarte\u2019,&nbsp; 1\u00b0 puesto Murga Los Explosivos.&nbsp;<\/p>","value":"<p style=\"text-align: justify;\">En la noche del s\u00e1bado \u00faltimo en el Polideportivo Margen Sur, la ciudad disfrut\u00f3 de un <strong>gran baile familiar<\/strong> organizado como <strong>cierre de los festejos de carnaval<\/strong>, en el cual hubo <strong>premiaciones a cada una de las categor\u00edas participantes, n\u00fameros art\u00edsticos, m\u00fasica en vivo, cotill\u00f3n y pizza libre para todos<\/strong>, siendo una gran fiesta que se extendi\u00f3 desde las 21:00 hasta las primeras horas de este domingo.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Este a\u00f1o se propuso un<strong> formato diferente para los festejos<\/strong>, haci\u00e9ndose con fechas distintas en diversos lugares de la ciudad, con la intenci\u00f3n de que la fiesta llegue a cada rinc\u00f3n y a cada vecino&nbsp;<a href=\"https:\/\/info.riogrande.gob.ar\/un-carnaval-distinto-para-la-ciudad\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">Un Carnaval distinto para la ciudad<\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">La celebraci\u00f3n del Carnaval 2018 comenz\u00f3 el s\u00e1bado 17 de febrero en el polideportivo Malvinas Argentinas de Chacra XIII; traslad\u00e1ndose el s\u00e1bado siguiente a los barrios de chacra II, con una gran fiesta en las afueras del polideportivo \u2018Carlos Margalot\u2019.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Finalmente, este s\u00e1bado 3 de marzo se dio el gran cierre, acercando a los vecinos de los barrios de la margen sur todo el color y el ritmo de esta espectacular fiesta itinerante que recorri\u00f3, con esta nueva modalidad, todos los sectores.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Adem\u00e1s hubo sorteo de kits escolares, antes de la entrega formal de los premios de la competencia.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Los grandes ganadores del Carnaval de este a\u00f1o<\/strong>, por el s\u00e1bado 17 de febrero, fueron: en la categor\u00eda \u2018Andantes\u2019, 1\u00b0 puesto El Circo del Bicentenario; 2\u00b0 puesto Ra\u00edces Andinas; 3\u00b0 puesto Ritmo Caporal; 4\u00b0 puesto Momento Zumbero. En la categor\u00eda \u2018Individual\u2019: 1\u00b0 puesto Bianca, La Sambada; 2\u00b0 puesto Nahuel, Danza Boliviana; 3\u00b0 puesto Payaso Gigante; 4\u00b0 puesto Trinidad, Danza Boliviana. En la categor\u00eda \u2018Estandarte\u2019, 1\u00b0 puesto Murga \u2018Los Explosivos\u2019.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Asimismo, por el festejo del s\u00e1bado 24 de febrero, los elegidos por los jueces fueron: en categor\u00eda \u2018Andantes\u2019, 1\u00b0 puesto Los Desfachatados; 2\u00b0 puesto Ra\u00edces Andinas; 3\u00b0 puesto Murga Los Explosivos; 4\u00b0 puesto Momento Zumbero. En categor\u00eda \u2018Individual\u2019: 1\u00b0 puesto Mini Picapiedra; 2\u00b0 puesto A Ritmo Caporal; 3\u00b0 puesto Caporalita; 4\u00b0 puesto El Diablito del Humahuaca. Finalmente en categor\u00eda \u2018Estandarte\u2019,&nbsp; 1\u00b0 puesto Murga Los Explosivos.&nbsp;<\/p>"},"child_css":[],"css":[],"id":"post_body","label":"Cuerpo de la publicaci\u00f3n","name":"post_body","type":"rich_text"}}},{"ab":false,"ab_variation":false,"absolute_url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/un-carnaval-distinto-para-la-ciudad","allowed_slug_conflict":false,"analytics_page_id":"5537823051","analytics_page_type":"blog-post","archived":false,"are_comments_allowed":true,"attached_stylesheets":[],"author":"facundo.gari@andimol.com","author_at":1517408753307,"author_email":"facundo.gari@andimol.com","author_name":"Facundo Gari","author_user_id":4105051,"author_username":"facundo.gari@andimol.com","blog_author":{"avatar":"","bio":"","created":1510925432050,"deleted_at":0,"display_name":"Julieta Grosso","email":"julietagrosso19@gmail.com","facebook":"","full_name":"Julieta Grosso","google_plus":"","gravatar_url":"https:\/\/app.hubspot.com\/settings\/avatar\/a64236d01061946870c4a3fa3db8123b","has_social_profiles":false,"id":5440322683,"linkedin":"","portal_id":3039596,"slug":"julieta-grosso","twitter":"","twitter_username":"","updated":1510925450362,"user_id":4973931,"username":"julietagrosso19@gmail.com","website":""},"blog_author_id":5440322683,"blog_post_author":{"avatar":"","bio":"","created":1510925432050,"deleted_at":0,"display_name":"Julieta Grosso","email":"julietagrosso19@gmail.com","facebook":"","full_name":"Julieta Grosso","google_plus":"","gravatar_url":"https:\/\/app.hubspot.com\/settings\/avatar\/a64236d01061946870c4a3fa3db8123b","has_social_profiles":false,"id":5440322683,"linkedin":"","portal_id":3039596,"slug":"julieta-grosso","twitter":"","twitter_username":"","updated":1510925450362,"user_id":4973931,"username":"julietagrosso19@gmail.com","website":""},"blog_publish_to_social_media_task":"DONE","blueprint_type_id":0,"campaign":"406b5488-4a3c-45f3-aebe-dd756fe954a3","campaign_name":"[PG] Sentite un turista en Grande @AW","campaign_utm":"%5BPG%5D%20Sentite%20un%20turista%20en%20Grande%20%40AW","category":3,"category_id":3,"comment_count":0,"composition_id":0,"content_group":4972306924,"content_group_id":4972306924,"created":1516813721976,"created_time":1516813721976,"css":[],"css_text":"","ctas":{"d3b40999-6342-44b1-a34b-73fff66f328a":{"full_html":"<!--HubSpot Call-to-Action Code --><span class=\"hs-cta-wrapper\" id=\"hs-cta-wrapper-d3b40999-6342-44b1-a34b-73fff66f328a\"><span class=\"hs-cta-node hs-cta-d3b40999-6342-44b1-a34b-73fff66f328a\" id=\"hs-cta-d3b40999-6342-44b1-a34b-73fff66f328a\"><!--[if lte IE 8]><div id=\"hs-cta-ie-element\"><\/div><![endif]--><a href=\"https:\/\/cta-redirect.hubspot.com\/cta\/redirect\/3039596\/d3b40999-6342-44b1-a34b-73fff66f328a\"  target=\"_blank\" ><img class=\"hs-cta-img\" id=\"hs-cta-img-d3b40999-6342-44b1-a34b-73fff66f328a\" style=\"border-width:0px;\" height=\"254\" width=\"582\" src=\"https:\/\/no-cache.hubspot.com\/cta\/default\/3039596\/d3b40999-6342-44b1-a34b-73fff66f328a.png\"  alt=\"Nuevo llamado a la acci\u00f3n\"\/><\/a><\/span><script charset=\"utf-8\" src=\"https:\/\/js.hscta.net\/cta\/current.js\"><\/script><script type=\"text\/javascript\"> hbspt.cta.load(3039596, 'd3b40999-6342-44b1-a34b-73fff66f328a', {}); <\/script><\/span><!-- end HubSpot Call-to-Action Code -->","image_html":"<!--HubSpot Call-to-Action Code --><span class=\"hs-cta-wrapper\" data-hs-img-pg=\"d3b40999-6342-44b1-a34b-73fff66f328a\" id=\"hs-cta-wrapper-d3b40999-6342-44b1-a34b-73fff66f328a\"><span class=\"hs-cta-node hs-cta-d3b40999-6342-44b1-a34b-73fff66f328a\" id=\"hs-cta-d3b40999-6342-44b1-a34b-73fff66f328a\"><a href=\"https:\/\/cta-image-cms2.hubspot.com\/ctas\/v2\/public\/cs\/ci\/?pg=d3b40999-6342-44b1-a34b-73fff66f328a&pid=3039596&ecid={{encrypted_contact_id}}&hseid={{email_campaign_id}}&hsic={{impersonated_contact}}\"  target=\"_blank\" ><img class=\"hs-cta-img\" id=\"hs-cta-img-d3b40999-6342-44b1-a34b-73fff66f328a\" style=\"border-width:0px;\" mce_noresize=\"1\" height=\"254\" width=\"582\" src=\"https:\/\/cta-image-cms2.hubspot.com\/ctas\/v2\/public\/cs\/il\/?pg=d3b40999-6342-44b1-a34b-73fff66f328a&pid=3039596&ecid={{encrypted_contact_id}}&hseid={{email_campaign_id}}&hsic={{impersonated_contact}}\"  alt=\"Nuevo llamado a la acci\u00f3n\"\/><\/a><\/span><\/span><!-- end HubSpot Call-to-Action Code -->","image_src":"https:\/\/no-cache.hubspot.com\/cta\/default\/3039596\/d3b40999-6342-44b1-a34b-73fff66f328a.png","image_editor":"<input type=\"button\" class=\"hs-cta-img hubspot-cta-button hs-mce-draggable\" data-hs-img-pg=\"d3b40999-6342-44b1-a34b-73fff66f328a\" id=\"hs-cta-img-d3b40999-6342-44b1-a34b-73fff66f328a\" style=\"width: 582px; height: 254px; background-image: url(https:\/\/no-cache.hubspot.com\/cta\/default\/3039596\/d3b40999-6342-44b1-a34b-73fff66f328a.png); border: 0; background-color: transparent; background-repeat: no-repeat; -webkit-appearance: none; vertical-align: bottom\" \/>","image_email":"<!--HubSpot Call-to-Action Code --><span class=\"hs-cta-wrapper\" data-hs-img-pg=\"d3b40999-6342-44b1-a34b-73fff66f328a\" id=\"hs-cta-wrapper-d3b40999-6342-44b1-a34b-73fff66f328a\"><span class=\"hs-cta-node hs-cta-d3b40999-6342-44b1-a34b-73fff66f328a\" id=\"hs-cta-d3b40999-6342-44b1-a34b-73fff66f328a\"><a href=\"https:\/\/cta-image-cms2.hubspot.com\/ctas\/v2\/public\/cs\/ci\/?pg=d3b40999-6342-44b1-a34b-73fff66f328a&pid=3039596&ecid={{encrypted_contact_id}}&hseid={{email_campaign_id}}&hsic={{impersonated_contact}}\"  target=\"_blank\" ><img class=\"hs-cta-img\" id=\"hs-cta-img-d3b40999-6342-44b1-a34b-73fff66f328a\" style=\"border-width:0px;\" mce_noresize=\"1\" height=\"254\" width=\"582\" src=\"https:\/\/cta-image-cms2.hubspot.com\/ctas\/v2\/public\/cs\/il\/?pg=d3b40999-6342-44b1-a34b-73fff66f328a&pid=3039596&ecid={{encrypted_contact_id}}&hseid={{email_campaign_id}}&hsic={{impersonated_contact}}\"  alt=\"Nuevo llamado a la acci\u00f3n\"\/><\/a><\/span><\/span><!-- end HubSpot Call-to-Action Code -->","token":"{{cta('d3b40999-6342-44b1-a34b-73fff66f328a')}}","guid":null}},"current_state":"PUBLISHED","currently_published":true,"deleted_at":0,"domain":"","enable_google_amp_output_override":false,"featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/IMG_0120.jpg","featured_image_alt_text":"IMG_0120","featured_image_height":0,"featured_image_length":0,"featured_image_width":0,"flex_areas":[],"freeze_date":1516814469000,"has_user_changes":true,"html_title":"Un Carnaval distinto para la ciudad","id":5537823051,"is_captcha_required":true,"is_draft":false,"is_instant_email_enabled":true,"is_published":true,"is_social_publishing_enabled":true,"keywords":[],"label":"Un Carnaval distinto para la ciudad","layout_sections":[],"link_rel_canonical_url":"","list_template":"generated_layouts\/5516809288.html","live_domain":"info.riogrande.gob.ar","meta":{"author_email":"facundo.gari@andimol.com","post_summary":"<p style=\"text-align: justify;\">Se llev\u00f3 a cabo en las \u00faltimas horas una reuni\u00f3n organizativa con miras a la <strong>celebraci\u00f3n<\/strong> del <strong>Carnaval 2018<\/strong> de la que participaron funcionarios de diferentes \u00e1reas del Municipio y representantes de distintas comisiones barriales de nuestra ciudad.<\/p>\n","author_username":"facundo.gari@andimol.com","author_user_id":4105051,"has_user_changes":true,"last_edit_session_id":null,"last_edit_update_id":null,"html_title":"Un Carnaval distinto para la ciudad","tag_ids":[5359515956],"topic_ids":[5359515956],"keywords":[],"campaign_name":"[PG] Sentite un turista en Grande @AW","campaign_utm":"%5BPG%5D%20Sentite%20un%20turista%20en%20Grande%20%40AW","enable_google_amp_output_override":false,"featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/IMG_0120.jpg","featured_image_alt_text":"IMG_0120","link_rel_canonical_url":"","meta_description":"El Municipio y comisiones vecinales organizan un carnaval con desfiles y baile en los barrios.","post_body":"<p style=\"text-align: justify;\">Se llev\u00f3 a cabo en las \u00faltimas horas una reuni\u00f3n organizativa con miras a la <strong>celebraci\u00f3n<\/strong> del <strong>Carnaval 2018<\/strong> de la que participaron funcionarios de diferentes \u00e1reas del Municipio y representantes de distintas comisiones barriales de nuestra ciudad.<\/p>\n<!--more-->\n<p style=\"text-align: justify;\">Tras el encuentro la directora de Cultura, Graciela Iturburu, indic\u00f3 que \u201chemos convocado a las diferentes comisiones barriales para comentarles la nueva propuesta que el Municipio est\u00e1 preparando para el carnaval de este a\u00f1o\u201d.&nbsp; Iturburu explic\u00f3 que \u201cse trata de un formato diferente, con una participaci\u00f3n diferente, con fechas distintas en distintos lugares de la ciudad para que no sea un solo encuentro en el centro como se ven\u00eda haciendo desde siempre\u201d. \u201cPor eso quisimos compartir estas ideas con los vecinos para que ellos nos den su opini\u00f3n\u201d, a\u00f1adi\u00f3.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cQueremos que sea una fiesta de toda la ciudad, de todos los barrios, que todos tengan un desfile cerca de su casa y puedan participar por algunos premios\u201d, afirm\u00f3 la funcionaria.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">La <strong>celebraci\u00f3n<\/strong> del Carnaval 2018 ser\u00e1 en <strong>tres fechas<\/strong>: los <strong>s\u00e1bados 17<\/strong> y <strong>24<\/strong> de <strong>febrero<\/strong> y el<strong> s\u00e1bado<\/strong> <strong>3<\/strong> de <strong>marzo<\/strong>. Las dos primeras fechas ser\u00e1n <strong>desfiles<\/strong> andantes con <strong>murgas<\/strong>, <strong>comparsas<\/strong>, <strong>disfraces<\/strong>, etc en los <strong>gimnasios<\/strong> de <strong>Chacra XIII<\/strong> y <strong>Chacra II<\/strong> respectivamente; en tanto que la <strong>\u00faltima fecha<\/strong> ser\u00e1 un gran <strong>baile<\/strong> <strong>popular<\/strong> para toda la <strong>familia<\/strong> que se anuncia en el <strong>Gimnasio<\/strong> de la <strong>Margen Sur<\/strong> con <strong>m\u00fasica<\/strong> en vivo, <strong>cotill\u00f3n<\/strong> y <strong>pizza libre<\/strong> para todos.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Para terminar, Iturburu adelant\u00f3 que \u201cseguiremos con la organizaci\u00f3n junto a las comisiones barriales y las diferentes \u00e1reas municipales, sobre todo en la difusi\u00f3n, y la definici\u00f3n total respecto de las categor\u00edas y los premios ya que el 1\u00ba de febrero comenzar\u00e1n las inscripciones\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Si est\u00e1s buscando actividades para realizar este verano, inscribite a continuaci\u00f3n y recib\u00ed en tu correo electr\u00f3nico toda la informaci\u00f3n de cultura, turismo y deporte. \u00a1Viv\u00ed unas vacaciones diferentes en R\u00edo Grande!<\/p>","publish_immediately":true,"use_featured_image":true,"placement_guids":["d3b40999-6342-44b1-a34b-73fff66f328a"],"rss_body":"<p style=\"text-align: justify;\">Se llev\u00f3 a cabo en las \u00faltimas horas una reuni\u00f3n organizativa con miras a la <strong>celebraci\u00f3n<\/strong> del <strong>Carnaval 2018<\/strong> de la que participaron funcionarios de diferentes \u00e1reas del Municipio y representantes de distintas comisiones barriales de nuestra ciudad.<\/p>\n<!--more-->\n<p style=\"text-align: justify;\">Tras el encuentro la directora de Cultura, Graciela Iturburu, indic\u00f3 que \u201chemos convocado a las diferentes comisiones barriales para comentarles la nueva propuesta que el Municipio est\u00e1 preparando para el carnaval de este a\u00f1o\u201d.&nbsp; Iturburu explic\u00f3 que \u201cse trata de un formato diferente, con una participaci\u00f3n diferente, con fechas distintas en distintos lugares de la ciudad para que no sea un solo encuentro en el centro como se ven\u00eda haciendo desde siempre\u201d. \u201cPor eso quisimos compartir estas ideas con los vecinos para que ellos nos den su opini\u00f3n\u201d, a\u00f1adi\u00f3.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cQueremos que sea una fiesta de toda la ciudad, de todos los barrios, que todos tengan un desfile cerca de su casa y puedan participar por algunos premios\u201d, afirm\u00f3 la funcionaria.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">La <strong>celebraci\u00f3n<\/strong> del Carnaval 2018 ser\u00e1 en <strong>tres fechas<\/strong>: los <strong>s\u00e1bados 17<\/strong> y <strong>24<\/strong> de <strong>febrero<\/strong> y el<strong> s\u00e1bado<\/strong> <strong>3<\/strong> de <strong>marzo<\/strong>. Las dos primeras fechas ser\u00e1n <strong>desfiles<\/strong> andantes con <strong>murgas<\/strong>, <strong>comparsas<\/strong>, <strong>disfraces<\/strong>, etc en los <strong>gimnasios<\/strong> de <strong>Chacra XIII<\/strong> y <strong>Chacra II<\/strong> respectivamente; en tanto que la <strong>\u00faltima fecha<\/strong> ser\u00e1 un gran <strong>baile<\/strong> <strong>popular<\/strong> para toda la <strong>familia<\/strong> que se anuncia en el <strong>Gimnasio<\/strong> de la <strong>Margen Sur<\/strong> con <strong>m\u00fasica<\/strong> en vivo, <strong>cotill\u00f3n<\/strong> y <strong>pizza libre<\/strong> para todos.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Para terminar, Iturburu adelant\u00f3 que \u201cseguiremos con la organizaci\u00f3n junto a las comisiones barriales y las diferentes \u00e1reas municipales, sobre todo en la difusi\u00f3n, y la definici\u00f3n total respecto de las categor\u00edas y los premios ya que el 1\u00ba de febrero comenzar\u00e1n las inscripciones\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Si est\u00e1s buscando actividades para realizar este verano, inscribite a continuaci\u00f3n y recib\u00ed en tu correo electr\u00f3nico toda la informaci\u00f3n de cultura, turismo y deporte. \u00a1Viv\u00ed unas vacaciones diferentes en R\u00edo Grande!<\/p>","rss_summary":"<p style=\"text-align: justify;\">Se llev\u00f3 a cabo en las \u00faltimas horas una reuni\u00f3n organizativa con miras a la <strong>celebraci\u00f3n<\/strong> del <strong>Carnaval 2018<\/strong> de la que participaron funcionarios de diferentes \u00e1reas del Municipio y representantes de distintas comisiones barriales de nuestra ciudad.<\/p>\n","blog_publish_to_social_media_task":"DONE","blog_post_schedule_task_uid":null},"meta_description":"El Municipio y comisiones vecinales organizan un carnaval con desfiles y baile en los barrios.","name":"Un Carnaval distinto para la ciudad","page_redirected":false,"page_title":"Un Carnaval distinto para la ciudad","parent_blog":{"absolute_url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar","allow_comments":true,"amp_body_color":"#404040","amp_body_font":"'Helvetica Neue', Helvetica, Arial, sans-serif","amp_body_font_size":"18","amp_custom_css":"","amp_header_background_color":"#ffffff","amp_header_color":"#1e1e1e","amp_header_font":"'Helvetica Neue', Helvetica, Arial, sans-serif","amp_header_font_size":"36","amp_link_color":"#416bb3","amp_logo_alt":"","amp_logo_height":0,"amp_logo_src":"","amp_logo_width":0,"analytics_page_id":4972306924,"attached_stylesheets":[],"captcha_after_days":7,"captcha_always":false,"category_id":3,"close_comments_older":0,"comment_date_format":"medium","comment_form_guid":"0be52f45-0d91-42c9-8c61-d365e8b06d82","comment_max_thread_depth":1,"comment_moderation":false,"comment_notification_emails":[],"comment_should_create_contact":false,"comment_verification_text":"","created":1490639392827,"created_date_time":1490639392827,"daily_notification_email_id":"4972306984","default_group_style_id":"","default_notification_from_name":"Sample Author","default_notification_reply_to":"SampleAuthor@hubspot.com","deleted_at":0,"description":"","domain":"","domain_when_published":"info.riogrande.gob.ar","email_api_subscription_id":3275650,"enable_google_amp_output":false,"enable_social_auto_publishing":true,"html_footer":"","html_footer_is_shared":true,"html_head":"","html_head_is_shared":true,"html_keywords":[],"html_title":"Informaci\u00f3n sobre R\u00edo Grande","id":4972306924,"instant_notification_email_id":"4972306969","item_layout_id":5518992581,"item_template_is_shared":false,"item_template_path":"generated_layouts\/5518992581.html","language":"en_US","listing_layout_id":5516809288,"listing_template_path":"generated_layouts\/5516809288.html","live_domain":"info.riogrande.gob.ar","month_filter_format":"MMMM yyyy","monthly_notification_email_id":"4972307006","name":"Informaci\u00f3n sobre R\u00edo Grande","portal_id":3039596,"post_html_footer":"","post_html_head":"","posts_per_listing_page":10,"posts_per_rss_feed":10,"public_title":"Informaci\u00f3n sobre R\u00edo Grande","publish_date_format":"medium","resolved_domain":"info.riogrande.gob.ar","root_url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar","show_social_link_facebook":true,"show_social_link_google_plus":true,"show_social_link_linkedin":true,"show_social_link_twitter":true,"show_summary_in_emails":true,"show_summary_in_listing":true,"show_summary_in_rss":true,"slug":"","social_account_twitter":"","subscription_contacts_property":"blog_default_hubspot_blog_4972306924_subscription","subscription_form_guid":"5f99f118-2f1f-4c02-926d-091541258238","subscription_lists_by_type":{"daily":2,"instant":1,"monthly":4,"weekly":3},"updated":1516043396997,"updated_date_time":1516043396997,"url_base":"info.riogrande.gob.ar","url_segments":[],"use_featured_image_in_summary":true,"uses_default_template":false,"weekly_notification_email_id":"4972306993"},"personas":[],"placement_guids":["d3b40999-6342-44b1-a34b-73fff66f328a"],"portal_id":3039596,"post_body":"<p style=\"text-align: justify;\">Se llev\u00f3 a cabo en las \u00faltimas horas una reuni\u00f3n organizativa con miras a la <strong>celebraci\u00f3n<\/strong> del <strong>Carnaval 2018<\/strong> de la que participaron funcionarios de diferentes \u00e1reas del Municipio y representantes de distintas comisiones barriales de nuestra ciudad.<\/p>\n<!--more-->\n<p style=\"text-align: justify;\">Tras el encuentro la directora de Cultura, Graciela Iturburu, indic\u00f3 que \u201chemos convocado a las diferentes comisiones barriales para comentarles la nueva propuesta que el Municipio est\u00e1 preparando para el carnaval de este a\u00f1o\u201d.&nbsp; Iturburu explic\u00f3 que \u201cse trata de un formato diferente, con una participaci\u00f3n diferente, con fechas distintas en distintos lugares de la ciudad para que no sea un solo encuentro en el centro como se ven\u00eda haciendo desde siempre\u201d. \u201cPor eso quisimos compartir estas ideas con los vecinos para que ellos nos den su opini\u00f3n\u201d, a\u00f1adi\u00f3.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cQueremos que sea una fiesta de toda la ciudad, de todos los barrios, que todos tengan un desfile cerca de su casa y puedan participar por algunos premios\u201d, afirm\u00f3 la funcionaria.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">La <strong>celebraci\u00f3n<\/strong> del Carnaval 2018 ser\u00e1 en <strong>tres fechas<\/strong>: los <strong>s\u00e1bados 17<\/strong> y <strong>24<\/strong> de <strong>febrero<\/strong> y el<strong> s\u00e1bado<\/strong> <strong>3<\/strong> de <strong>marzo<\/strong>. Las dos primeras fechas ser\u00e1n <strong>desfiles<\/strong> andantes con <strong>murgas<\/strong>, <strong>comparsas<\/strong>, <strong>disfraces<\/strong>, etc en los <strong>gimnasios<\/strong> de <strong>Chacra XIII<\/strong> y <strong>Chacra II<\/strong> respectivamente; en tanto que la <strong>\u00faltima fecha<\/strong> ser\u00e1 un gran <strong>baile<\/strong> <strong>popular<\/strong> para toda la <strong>familia<\/strong> que se anuncia en el <strong>Gimnasio<\/strong> de la <strong>Margen Sur<\/strong> con <strong>m\u00fasica<\/strong> en vivo, <strong>cotill\u00f3n<\/strong> y <strong>pizza libre<\/strong> para todos.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Para terminar, Iturburu adelant\u00f3 que \u201cseguiremos con la organizaci\u00f3n junto a las comisiones barriales y las diferentes \u00e1reas municipales, sobre todo en la difusi\u00f3n, y la definici\u00f3n total respecto de las categor\u00edas y los premios ya que el 1\u00ba de febrero comenzar\u00e1n las inscripciones\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Si est\u00e1s buscando actividades para realizar este verano, inscribite a continuaci\u00f3n y recib\u00ed en tu correo electr\u00f3nico toda la informaci\u00f3n de cultura, turismo y deporte. \u00a1Viv\u00ed unas vacaciones diferentes en R\u00edo Grande!<\/p>","post_body_rss":"<p style=\"text-align: justify;\">Se llev\u00f3 a cabo en las \u00faltimas horas una reuni\u00f3n organizativa con miras a la <strong>celebraci\u00f3n<\/strong> del <strong>Carnaval 2018<\/strong> de la que participaron funcionarios de diferentes \u00e1reas del Municipio y representantes de distintas comisiones barriales de nuestra ciudad.<\/p>\n<!--more-->\n<p style=\"text-align: justify;\">Tras el encuentro la directora de Cultura, Graciela Iturburu, indic\u00f3 que \u201chemos convocado a las diferentes comisiones barriales para comentarles la nueva propuesta que el Municipio est\u00e1 preparando para el carnaval de este a\u00f1o\u201d.&nbsp; Iturburu explic\u00f3 que \u201cse trata de un formato diferente, con una participaci\u00f3n diferente, con fechas distintas en distintos lugares de la ciudad para que no sea un solo encuentro en el centro como se ven\u00eda haciendo desde siempre\u201d. \u201cPor eso quisimos compartir estas ideas con los vecinos para que ellos nos den su opini\u00f3n\u201d, a\u00f1adi\u00f3.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cQueremos que sea una fiesta de toda la ciudad, de todos los barrios, que todos tengan un desfile cerca de su casa y puedan participar por algunos premios\u201d, afirm\u00f3 la funcionaria.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">La <strong>celebraci\u00f3n<\/strong> del Carnaval 2018 ser\u00e1 en <strong>tres fechas<\/strong>: los <strong>s\u00e1bados 17<\/strong> y <strong>24<\/strong> de <strong>febrero<\/strong> y el<strong> s\u00e1bado<\/strong> <strong>3<\/strong> de <strong>marzo<\/strong>. Las dos primeras fechas ser\u00e1n <strong>desfiles<\/strong> andantes con <strong>murgas<\/strong>, <strong>comparsas<\/strong>, <strong>disfraces<\/strong>, etc en los <strong>gimnasios<\/strong> de <strong>Chacra XIII<\/strong> y <strong>Chacra II<\/strong> respectivamente; en tanto que la <strong>\u00faltima fecha<\/strong> ser\u00e1 un gran <strong>baile<\/strong> <strong>popular<\/strong> para toda la <strong>familia<\/strong> que se anuncia en el <strong>Gimnasio<\/strong> de la <strong>Margen Sur<\/strong> con <strong>m\u00fasica<\/strong> en vivo, <strong>cotill\u00f3n<\/strong> y <strong>pizza libre<\/strong> para todos.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Para terminar, Iturburu adelant\u00f3 que \u201cseguiremos con la organizaci\u00f3n junto a las comisiones barriales y las diferentes \u00e1reas municipales, sobre todo en la difusi\u00f3n, y la definici\u00f3n total respecto de las categor\u00edas y los premios ya que el 1\u00ba de febrero comenzar\u00e1n las inscripciones\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Si est\u00e1s buscando actividades para realizar este verano, inscribite a continuaci\u00f3n y recib\u00ed en tu correo electr\u00f3nico toda la informaci\u00f3n de cultura, turismo y deporte. \u00a1Viv\u00ed unas vacaciones diferentes en R\u00edo Grande!<\/p>","post_email_content":"<html>\n <head><\/head>\n <body>\n  <p style=\"text-align: justify;\">Se llev\u00f3 a cabo en las \u00faltimas horas una reuni\u00f3n organizativa con miras a la <strong>celebraci\u00f3n<\/strong> del <strong>Carnaval 2018<\/strong> de la que participaron funcionarios de diferentes \u00e1reas del Municipio y representantes de distintas comisiones barriales de nuestra ciudad.<\/p> \n <\/body>\n<\/html>","post_featured_image_if_enabled":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/IMG_0120.jpg","post_list_content":"<html>\n <head><\/head>\n <body>\n  <p style=\"text-align: justify;\">Se llev\u00f3 a cabo en las \u00faltimas horas una reuni\u00f3n organizativa con miras a la <strong>celebraci\u00f3n<\/strong> del <strong>Carnaval 2018<\/strong> de la que participaron funcionarios de diferentes \u00e1reas del Municipio y representantes de distintas comisiones barriales de nuestra ciudad.<\/p> \n <\/body>\n<\/html>","post_list_summary_featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/IMG_0120.jpg","post_rss_content":"<html>\n <head><\/head>\n <body>\n  <p style=\"text-align: justify;\">Se llev\u00f3 a cabo en las \u00faltimas horas una reuni\u00f3n organizativa con miras a la <strong>celebraci\u00f3n<\/strong> del <strong>Carnaval 2018<\/strong> de la que participaron funcionarios de diferentes \u00e1reas del Municipio y representantes de distintas comisiones barriales de nuestra ciudad.<\/p> \n <\/body>\n<\/html>","post_rss_summary_featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/IMG_0120.jpg","post_summary":"<p style=\"text-align: justify;\">Se llev\u00f3 a cabo en las \u00faltimas horas una reuni\u00f3n organizativa con miras a la <strong>celebraci\u00f3n<\/strong> del <strong>Carnaval 2018<\/strong> de la que participaron funcionarios de diferentes \u00e1reas del Municipio y representantes de distintas comisiones barriales de nuestra ciudad.<\/p>\n","post_summary_rss":"<html>\n <head><\/head>\n <body>\n  <p style=\"text-align: justify;\">Se llev\u00f3 a cabo en las \u00faltimas horas una reuni\u00f3n organizativa con miras a la <strong>celebraci\u00f3n<\/strong> del <strong>Carnaval 2018<\/strong> de la que participaron funcionarios de diferentes \u00e1reas del Municipio y representantes de distintas comisiones barriales de nuestra ciudad.<\/p> \n <\/body>\n<\/html>","post_template":"generated_layouts\/5518992581.html","preview_key":"tFKpmxLL","processing_status":"PUBLISHED","publish_date":1516814469000,"publish_date_local_time":1516814469000,"publish_date_localized":{"date":1516814469000,"format":"medium","language":"en_US"},"publish_immediately":true,"published_url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/un-carnaval-distinto-para-la-ciudad","resolved_domain":"info.riogrande.gob.ar","rss_body":"<p style=\"text-align: justify;\">Se llev\u00f3 a cabo en las \u00faltimas horas una reuni\u00f3n organizativa con miras a la <strong>celebraci\u00f3n<\/strong> del <strong>Carnaval 2018<\/strong> de la que participaron funcionarios de diferentes \u00e1reas del Municipio y representantes de distintas comisiones barriales de nuestra ciudad.<\/p>\n<!--more-->\n<p style=\"text-align: justify;\">Tras el encuentro la directora de Cultura, Graciela Iturburu, indic\u00f3 que \u201chemos convocado a las diferentes comisiones barriales para comentarles la nueva propuesta que el Municipio est\u00e1 preparando para el carnaval de este a\u00f1o\u201d.&nbsp; Iturburu explic\u00f3 que \u201cse trata de un formato diferente, con una participaci\u00f3n diferente, con fechas distintas en distintos lugares de la ciudad para que no sea un solo encuentro en el centro como se ven\u00eda haciendo desde siempre\u201d. \u201cPor eso quisimos compartir estas ideas con los vecinos para que ellos nos den su opini\u00f3n\u201d, a\u00f1adi\u00f3.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cQueremos que sea una fiesta de toda la ciudad, de todos los barrios, que todos tengan un desfile cerca de su casa y puedan participar por algunos premios\u201d, afirm\u00f3 la funcionaria.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">La <strong>celebraci\u00f3n<\/strong> del Carnaval 2018 ser\u00e1 en <strong>tres fechas<\/strong>: los <strong>s\u00e1bados 17<\/strong> y <strong>24<\/strong> de <strong>febrero<\/strong> y el<strong> s\u00e1bado<\/strong> <strong>3<\/strong> de <strong>marzo<\/strong>. Las dos primeras fechas ser\u00e1n <strong>desfiles<\/strong> andantes con <strong>murgas<\/strong>, <strong>comparsas<\/strong>, <strong>disfraces<\/strong>, etc en los <strong>gimnasios<\/strong> de <strong>Chacra XIII<\/strong> y <strong>Chacra II<\/strong> respectivamente; en tanto que la <strong>\u00faltima fecha<\/strong> ser\u00e1 un gran <strong>baile<\/strong> <strong>popular<\/strong> para toda la <strong>familia<\/strong> que se anuncia en el <strong>Gimnasio<\/strong> de la <strong>Margen Sur<\/strong> con <strong>m\u00fasica<\/strong> en vivo, <strong>cotill\u00f3n<\/strong> y <strong>pizza libre<\/strong> para todos.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Para terminar, Iturburu adelant\u00f3 que \u201cseguiremos con la organizaci\u00f3n junto a las comisiones barriales y las diferentes \u00e1reas municipales, sobre todo en la difusi\u00f3n, y la definici\u00f3n total respecto de las categor\u00edas y los premios ya que el 1\u00ba de febrero comenzar\u00e1n las inscripciones\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Si est\u00e1s buscando actividades para realizar este verano, inscribite a continuaci\u00f3n y recib\u00ed en tu correo electr\u00f3nico toda la informaci\u00f3n de cultura, turismo y deporte. \u00a1Viv\u00ed unas vacaciones diferentes en R\u00edo Grande!<\/p>","rss_summary":"<p style=\"text-align: justify;\">Se llev\u00f3 a cabo en las \u00faltimas horas una reuni\u00f3n organizativa con miras a la <strong>celebraci\u00f3n<\/strong> del <strong>Carnaval 2018<\/strong> de la que participaron funcionarios de diferentes \u00e1reas del Municipio y representantes de distintas comisiones barriales de nuestra ciudad.<\/p>\n","rss_summary_featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/IMG_0120.jpg","slug":"un-carnaval-distinto-para-la-ciudad","state":"PUBLISHED","subcategory":"normal_blog_post","synced_with_blog_root":true,"tag_ids":[5359515956],"tag_list":[],"tag_names":[],"template_path":"","template_path_for_render":"generated_layouts\/5518992581.html","title":"Un Carnaval distinto para la ciudad","topic_ids":[5359515956],"topic_list":[],"topic_names":[],"topics":[5359515956],"translated_content":[],"tweet_immediately":false,"unpublished_at":0,"updated":1517408753307,"upsize_featured_image":false,"url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/un-carnaval-distinto-para-la-ciudad","use_featured_image":true,"widget_containers":[],"widgetcontainers":[],"widgets":{"module_1506978622629435":{"body":{"email":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/email-24x24.png","network":"email"},"facebook":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/facebook-24x24.png","network":"facebook"},"google_plus":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/googleplus-24x24.png","network":"google_plus"},"linkedin":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/linkedin-24x24.png","network":"linkedin"},"pinterest":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/pinterest-24x24.png","network":"pinterest"},"twitter":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/twitter-24x24.png","network":"twitter"}},"child_css":[],"css":[],"id":"module_1506978622629435","label":"Social Sharing","name":"module_1506978622629435","smart_type":null,"type":"social_sharing"},"module_1507037604440482":{"body":{"email":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/email-24x24.png","network":"email"},"facebook":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/facebook-24x24.png","network":"facebook"},"google_plus":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/googleplus-24x24.png","network":"google_plus"},"linkedin":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/linkedin-24x24.png","network":"linkedin"},"pinterest":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/pinterest-24x24.png","network":"pinterest"},"twitter":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/twitter-24x24.png","network":"twitter"}},"child_css":[],"css":[],"id":"module_1507037604440482","label":"Fixed Social Sharing","name":"module_1507037604440482","smart_type":null,"type":"social_sharing"},"module_1507047465123517":{"body":{"value":"Si te gust\u00f3 este art\u00edculo puedes compartirlo"},"child_css":[],"css":[],"id":"module_1507047465123517","label":"Header","name":"module_1507047465123517","smart_type":null,"type":"header"},"module_1507059705444555":{"body":{"custom_widget_id":5366111640,"field_types":{"hidden_actual_post":"boolean","quantity_to_show":"text"},"module_id":1800602,"per_widget_wrapper_html":"","tag":"custom_widget","type":"custom_widget","widget_name":"MRG - Notas Relacionadas","wrapping_html":""},"child_css":[],"css":[],"id":"module_1507059705444555","label":"MRG - Notas Relacionadas","module_id":1800602,"name":"module_1507059705444555","smart_type":null,"type":"custom_widget"},"module_150905533993192":{"body":{"html":"{{cta('d3b40999-6342-44b1-a34b-73fff66f328a')}}"},"child_css":[],"css":[],"id":"module_150905533993192","label":"CTA","name":"module_150905533993192","smart_type":null,"type":"rich_text"},"name":{"body":{"value":"Un Carnaval distinto para la ciudad"},"child_css":[],"css":[],"id":"name","label":"T\u00edtulo","name":"name","type":"text"},"post_body":{"body":{"value":"<p style=\"text-align: justify;\">Se llev\u00f3 a cabo en las \u00faltimas horas una reuni\u00f3n organizativa con miras a la <strong>celebraci\u00f3n<\/strong> del <strong>Carnaval 2018<\/strong> de la que participaron funcionarios de diferentes \u00e1reas del Municipio y representantes de distintas comisiones barriales de nuestra ciudad.<\/p>\n<!--more-->\n<p style=\"text-align: justify;\">Tras el encuentro la directora de Cultura, Graciela Iturburu, indic\u00f3 que \u201chemos convocado a las diferentes comisiones barriales para comentarles la nueva propuesta que el Municipio est\u00e1 preparando para el carnaval de este a\u00f1o\u201d.&nbsp; Iturburu explic\u00f3 que \u201cse trata de un formato diferente, con una participaci\u00f3n diferente, con fechas distintas en distintos lugares de la ciudad para que no sea un solo encuentro en el centro como se ven\u00eda haciendo desde siempre\u201d. \u201cPor eso quisimos compartir estas ideas con los vecinos para que ellos nos den su opini\u00f3n\u201d, a\u00f1adi\u00f3.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cQueremos que sea una fiesta de toda la ciudad, de todos los barrios, que todos tengan un desfile cerca de su casa y puedan participar por algunos premios\u201d, afirm\u00f3 la funcionaria.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">La <strong>celebraci\u00f3n<\/strong> del Carnaval 2018 ser\u00e1 en <strong>tres fechas<\/strong>: los <strong>s\u00e1bados 17<\/strong> y <strong>24<\/strong> de <strong>febrero<\/strong> y el<strong> s\u00e1bado<\/strong> <strong>3<\/strong> de <strong>marzo<\/strong>. Las dos primeras fechas ser\u00e1n <strong>desfiles<\/strong> andantes con <strong>murgas<\/strong>, <strong>comparsas<\/strong>, <strong>disfraces<\/strong>, etc en los <strong>gimnasios<\/strong> de <strong>Chacra XIII<\/strong> y <strong>Chacra II<\/strong> respectivamente; en tanto que la <strong>\u00faltima fecha<\/strong> ser\u00e1 un gran <strong>baile<\/strong> <strong>popular<\/strong> para toda la <strong>familia<\/strong> que se anuncia en el <strong>Gimnasio<\/strong> de la <strong>Margen Sur<\/strong> con <strong>m\u00fasica<\/strong> en vivo, <strong>cotill\u00f3n<\/strong> y <strong>pizza libre<\/strong> para todos.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Para terminar, Iturburu adelant\u00f3 que \u201cseguiremos con la organizaci\u00f3n junto a las comisiones barriales y las diferentes \u00e1reas municipales, sobre todo en la difusi\u00f3n, y la definici\u00f3n total respecto de las categor\u00edas y los premios ya que el 1\u00ba de febrero comenzar\u00e1n las inscripciones\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Si est\u00e1s buscando actividades para realizar este verano, inscribite a continuaci\u00f3n y recib\u00ed en tu correo electr\u00f3nico toda la informaci\u00f3n de cultura, turismo y deporte. \u00a1Viv\u00ed unas vacaciones diferentes en R\u00edo Grande!<\/p>"},"child_css":[],"css":[],"id":"post_body","label":"Cuerpo de la publicaci\u00f3n","name":"post_body","type":"rich_text"}}},{"ab":false,"ab_variation":false,"absolute_url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/amplia-oferta-de-talleres-para-las-vacaciones","allowed_slug_conflict":false,"analytics_page_id":"5491956334","analytics_page_type":"blog-post","archived":false,"are_comments_allowed":true,"attached_stylesheets":[],"author":"facundo.gari@andimol.com","author_at":1514553623502,"author_email":"facundo.gari@andimol.com","author_name":"Facundo Gari","author_user_id":4105051,"author_username":"facundo.gari@andimol.com","blog_author":{"avatar":"","bio":"","created":1510925432050,"deleted_at":0,"display_name":"Julieta Grosso","email":"julietagrosso19@gmail.com","facebook":"","full_name":"Julieta Grosso","google_plus":"","gravatar_url":"https:\/\/app.hubspot.com\/settings\/avatar\/a64236d01061946870c4a3fa3db8123b","has_social_profiles":false,"id":5440322683,"linkedin":"","portal_id":3039596,"slug":"julieta-grosso","twitter":"","twitter_username":"","updated":1510925450362,"user_id":4973931,"username":"julietagrosso19@gmail.com","website":""},"blog_author_id":5440322683,"blog_post_author":{"avatar":"","bio":"","created":1510925432050,"deleted_at":0,"display_name":"Julieta Grosso","email":"julietagrosso19@gmail.com","facebook":"","full_name":"Julieta Grosso","google_plus":"","gravatar_url":"https:\/\/app.hubspot.com\/settings\/avatar\/a64236d01061946870c4a3fa3db8123b","has_social_profiles":false,"id":5440322683,"linkedin":"","portal_id":3039596,"slug":"julieta-grosso","twitter":"","twitter_username":"","updated":1510925450362,"user_id":4973931,"username":"julietagrosso19@gmail.com","website":""},"blog_publish_to_social_media_task":"DONE","blueprint_type_id":0,"campaign":"406b5488-4a3c-45f3-aebe-dd756fe954a3","campaign_name":"[PG] Sentite un turista en Grande @AW","campaign_utm":"%5BPG%5D%20Sentite%20un%20turista%20en%20Grande%20%40AW","category":3,"category_id":3,"comment_count":0,"composition_id":0,"content_group":4972306924,"content_group_id":4972306924,"created":1514296318887,"created_time":1514296318887,"css":[],"css_text":"","ctas":{"d3b40999-6342-44b1-a34b-73fff66f328a":{"full_html":"<!--HubSpot Call-to-Action Code --><span class=\"hs-cta-wrapper\" id=\"hs-cta-wrapper-d3b40999-6342-44b1-a34b-73fff66f328a\"><span class=\"hs-cta-node hs-cta-d3b40999-6342-44b1-a34b-73fff66f328a\" id=\"hs-cta-d3b40999-6342-44b1-a34b-73fff66f328a\"><!--[if lte IE 8]><div id=\"hs-cta-ie-element\"><\/div><![endif]--><a href=\"https:\/\/cta-redirect.hubspot.com\/cta\/redirect\/3039596\/d3b40999-6342-44b1-a34b-73fff66f328a\"  target=\"_blank\" ><img class=\"hs-cta-img\" id=\"hs-cta-img-d3b40999-6342-44b1-a34b-73fff66f328a\" style=\"border-width:0px;\" height=\"254\" width=\"582\" src=\"https:\/\/no-cache.hubspot.com\/cta\/default\/3039596\/d3b40999-6342-44b1-a34b-73fff66f328a.png\"  alt=\"Nuevo llamado a la acci\u00f3n\"\/><\/a><\/span><script charset=\"utf-8\" src=\"https:\/\/js.hscta.net\/cta\/current.js\"><\/script><script type=\"text\/javascript\"> hbspt.cta.load(3039596, 'd3b40999-6342-44b1-a34b-73fff66f328a', {}); <\/script><\/span><!-- end HubSpot Call-to-Action Code -->","image_html":"<!--HubSpot Call-to-Action Code --><span class=\"hs-cta-wrapper\" data-hs-img-pg=\"d3b40999-6342-44b1-a34b-73fff66f328a\" id=\"hs-cta-wrapper-d3b40999-6342-44b1-a34b-73fff66f328a\"><span class=\"hs-cta-node hs-cta-d3b40999-6342-44b1-a34b-73fff66f328a\" id=\"hs-cta-d3b40999-6342-44b1-a34b-73fff66f328a\"><a href=\"https:\/\/cta-image-cms2.hubspot.com\/ctas\/v2\/public\/cs\/ci\/?pg=d3b40999-6342-44b1-a34b-73fff66f328a&pid=3039596&ecid={{encrypted_contact_id}}&hseid={{email_campaign_id}}&hsic={{impersonated_contact}}\"  target=\"_blank\" ><img class=\"hs-cta-img\" id=\"hs-cta-img-d3b40999-6342-44b1-a34b-73fff66f328a\" style=\"border-width:0px;\" mce_noresize=\"1\" height=\"254\" width=\"582\" src=\"https:\/\/cta-image-cms2.hubspot.com\/ctas\/v2\/public\/cs\/il\/?pg=d3b40999-6342-44b1-a34b-73fff66f328a&pid=3039596&ecid={{encrypted_contact_id}}&hseid={{email_campaign_id}}&hsic={{impersonated_contact}}\"  alt=\"Nuevo llamado a la acci\u00f3n\"\/><\/a><\/span><\/span><!-- end HubSpot Call-to-Action Code -->","image_src":"https:\/\/no-cache.hubspot.com\/cta\/default\/3039596\/d3b40999-6342-44b1-a34b-73fff66f328a.png","image_editor":"<input type=\"button\" class=\"hs-cta-img hubspot-cta-button hs-mce-draggable\" data-hs-img-pg=\"d3b40999-6342-44b1-a34b-73fff66f328a\" id=\"hs-cta-img-d3b40999-6342-44b1-a34b-73fff66f328a\" style=\"width: 582px; height: 254px; background-image: url(https:\/\/no-cache.hubspot.com\/cta\/default\/3039596\/d3b40999-6342-44b1-a34b-73fff66f328a.png); border: 0; background-color: transparent; background-repeat: no-repeat; -webkit-appearance: none; vertical-align: bottom\" \/>","image_email":"<!--HubSpot Call-to-Action Code --><span class=\"hs-cta-wrapper\" data-hs-img-pg=\"d3b40999-6342-44b1-a34b-73fff66f328a\" id=\"hs-cta-wrapper-d3b40999-6342-44b1-a34b-73fff66f328a\"><span class=\"hs-cta-node hs-cta-d3b40999-6342-44b1-a34b-73fff66f328a\" id=\"hs-cta-d3b40999-6342-44b1-a34b-73fff66f328a\"><a href=\"https:\/\/cta-image-cms2.hubspot.com\/ctas\/v2\/public\/cs\/ci\/?pg=d3b40999-6342-44b1-a34b-73fff66f328a&pid=3039596&ecid={{encrypted_contact_id}}&hseid={{email_campaign_id}}&hsic={{impersonated_contact}}\"  target=\"_blank\" ><img class=\"hs-cta-img\" id=\"hs-cta-img-d3b40999-6342-44b1-a34b-73fff66f328a\" style=\"border-width:0px;\" mce_noresize=\"1\" height=\"254\" width=\"582\" src=\"https:\/\/cta-image-cms2.hubspot.com\/ctas\/v2\/public\/cs\/il\/?pg=d3b40999-6342-44b1-a34b-73fff66f328a&pid=3039596&ecid={{encrypted_contact_id}}&hseid={{email_campaign_id}}&hsic={{impersonated_contact}}\"  alt=\"Nuevo llamado a la acci\u00f3n\"\/><\/a><\/span><\/span><!-- end HubSpot Call-to-Action Code -->","token":"{{cta('d3b40999-6342-44b1-a34b-73fff66f328a')}}","guid":null}},"current_state":"PUBLISHED","currently_published":true,"deleted_at":0,"domain":"","enable_google_amp_output_override":false,"featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/CL5A6957-1.jpg","featured_image_alt_text":"","featured_image_height":0,"featured_image_length":0,"featured_image_width":0,"flex_areas":[],"freeze_date":1514296759000,"has_user_changes":true,"html_title":"Amplia oferta de talleres para las vacaciones","id":5491956334,"is_captcha_required":true,"is_draft":false,"is_instant_email_enabled":true,"is_published":true,"is_social_publishing_enabled":true,"keywords":[],"label":"Amplia oferta de talleres para las vacaciones","layout_sections":[],"list_template":"generated_layouts\/5516809288.html","live_domain":"info.riogrande.gob.ar","meta":{"author_email":"facundo.gari@andimol.com","post_summary":"<p style=\"text-align: justify;\">En el marco del programa \u201c<strong>Vacaciones con la Muni<\/strong>\u201d, la Secretar\u00eda de Promoci\u00f3n Social a trav\u00e9s de sus diversas direcciones ofrecer\u00e1 este verano una serie de <strong>actividades<\/strong> orientadas a <strong>ni\u00f1os<\/strong> y <strong>adultos<\/strong>, las cuales se realizar\u00e1n en todos los espacios municipales distribuidos en los barrios. Las propuestas ser\u00e1n gratuitas e incluyen un gran abanico de <strong>opciones<\/strong> para <strong>toda<\/strong> la <strong>familia<\/strong>.<\/p>\n","author_username":"facundo.gari@andimol.com","author_user_id":4105051,"has_user_changes":true,"last_edit_session_id":null,"last_edit_update_id":null,"html_title":"Amplia oferta de talleres para las vacaciones","tag_ids":[5359515956],"topic_ids":[5359515956],"keywords":[],"meta_description":"Las propuestas ser\u00e1n gratuitas e incluyen un gran abanico de opciones para toda la familia.","use_featured_image":true,"featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/CL5A6957-1.jpg","campaign_name":"[PG] Sentite un turista en Grande @AW","campaign_utm":"%5BPG%5D%20Sentite%20un%20turista%20en%20Grande%20%40AW","enable_google_amp_output_override":false,"featured_image_alt_text":"","post_body":"<p style=\"text-align: justify;\">En el marco del programa \u201c<strong>Vacaciones con la Muni<\/strong>\u201d, la Secretar\u00eda de Promoci\u00f3n Social a trav\u00e9s de sus diversas direcciones ofrecer\u00e1 este verano una serie de <strong>actividades<\/strong> orientadas a <strong>ni\u00f1os<\/strong> y <strong>adultos<\/strong>, las cuales se realizar\u00e1n en todos los espacios municipales distribuidos en los barrios. Las propuestas ser\u00e1n gratuitas e incluyen un gran abanico de <strong>opciones<\/strong> para <strong>toda<\/strong> la <strong>familia<\/strong>.<\/p>\n<!--more-->\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Taller de Ingl\u00e9s: <\/strong>lunes y mi\u00e9rcoles en el CGP Padre Zink. Martes y jueves en la Coordinaci\u00f3n del Adulto Mayor. Viernes en la Biblioteca El Muelle. Los viernes en el CCM del Barrio CGT. Los martes en el CCM del Barrio Austral. Los mi\u00e9rcoles en el CCM de Chacra XI. Los jueves en el CCM del Barrio Aeropuerto. Los lunes en el CCM del Barrio AGP.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Taller de TIC y Narrativa<\/strong>: martes y jueves en el CGP Padre Zink para ni\u00f1os de 8 a 12 a\u00f1os.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Cine<\/strong>: los viernes en el CGP Padre Zink se realizar\u00e1 el ciclo de Cine Filos\u00f3fico y se proyectar\u00e1n pel\u00edculas en el Museo Municipal Virginia Choquintel.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Taller de Dibujo<\/strong> y <strong>Arte visual<\/strong>: martes en la Biblioteca el Muelle. Los lunes y mi\u00e9rcoles en el CCM del Barrio CGT. Los mi\u00e9rcoles en el CCM del Barrio Austral. Los lunes en el CCM del Barrio Aeropuerto. Los martes, jueves y viernes en el CCM de Chacra IV y de lunes a viernes en el Centro Cultural Alem.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Merienda con Amigos<\/strong> de lunes a viernes a las 16 hs en el los CCM de los barrios CGT, AGP, Austral, Chacra XI, Aeropuerto y Chacra IV.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Clases de trompeta<\/strong>: lunes y mi\u00e9rcoles en el CCM del Barrio CGT y de lunes a viernes en el Centro Cultural Alem.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Taller de Yoga<\/strong>: lunes en los CCM del Barrio CGT y de Chacra IV. Los mi\u00e9rcoles en el CCM del Barrio AGP. Los viernes en el CCM del Barrio Austral. Los martes y jueves en&nbsp;el CCM de Chacra XI y los jueves en el CCM del Barrio Aeropuerto.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Tejido<\/strong>: lunes en el CCM de Chacra XI, los martes en el CCM del Barrio Austral, los mi\u00e9rcoles en el CCM del Barrio Aeropuerto, los jueves en el CCM del Barrio CGT y los viernes en el CCM de Chacra IV.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Ritmo Latino<\/strong>: lunes en el CCM del Barrio Austral, los martes en el CCM del AGP, los mi\u00e9rcoles en el CCM del Barrio CGT, los jueves en el CCM de Chacra IV y los viernes en el CCM del Barrio Aeropuerto.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Percusi\u00f3n<\/strong>: martes y jueves en el CCM de Chacra XI, los lunes y jueves en el CCM del Barrio AGP y de lunes a viernes en el Centro Cultural Alem.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Taekwondo ITF<\/strong>: martes y jueves en el CCM del Barrio Austral y los lunes, mi\u00e9rcoles y viernes en el CCM de Chacra XI.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Clases de Canto<\/strong>: de lunes a viernes en el Centro Cultural Alem y los viernes en el CCM del Barrio Aeropuerto.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Taller de<\/strong> <strong>Crochet<\/strong>: martes y jueves en el CCM del Barrio Aeropuerto y los mi\u00e9rcoles y viernes en el CCM del Barrio AGP.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Adem\u00e1s, de lunes a viernes habr\u00e1 talleres de <strong>costura<\/strong>, de <strong>patchwork<\/strong> y de <strong>danzas \u00e1rabes<\/strong> en el Centro Cultural Alem y, entre las <strong>actividades orientadas a los abuelos<\/strong>, los lunes y viernes se ense\u00f1ar\u00e1 <strong>computaci\u00f3n<\/strong> y los mi\u00e9rcoles <strong>manejo de celulares<\/strong> en la Coordinaci\u00f3n del Adulto Mayor. Informes e inscripciones en:<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">CGP Padre Zink: Pellegrini 601, Chacra II. Tel 426800-436200 Horario de 9:00hs a 16:00hs.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Biblioteca el Muelle: Keninek 321, Margen Sur. Tel 441381. Horario de 9:00hs a 17:00hs.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Centro Cultural Leandro N. Alem: Belgrano 899. Tel 422897. Horario de 9:00hs a 22:00hs.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Coordinaci\u00f3n del Adulto Mayor: Belgrano 556. Horario de 9:00hs a 16:00hs.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Centros Comunitarios Municipales (CCM) Coordinaci\u00f3n de Promoci\u00f3n Comunitaria TEL: 431821<\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Barrio AGP: Padre Mu\u00f1oz 1116<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Barrio CGT: Ocampo y Rufino<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Barrio Chacra IV: Jos\u00e9 Romero 3090<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Barrio Aeropuerto: Los Calafates 920<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Barrio Austral: Uani y Hoiken<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Barrio Chacra XI: Halc\u00f3n Peregrino y Playero Blanco<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u00a1Tenemos mucho para hacer! Para mantenerte al tanto de todas las actividades que preparamos para disfrutar el verano en R\u00edo Grande, anotate con un click en la siguiente imagen y recib\u00ed en tu email toda la informaci\u00f3n de tu inter\u00e9s.<\/p>","publish_immediately":true,"placement_guids":["d3b40999-6342-44b1-a34b-73fff66f328a"],"rss_body":"<p style=\"text-align: justify;\">En el marco del programa \u201c<strong>Vacaciones con la Muni<\/strong>\u201d, la Secretar\u00eda de Promoci\u00f3n Social a trav\u00e9s de sus diversas direcciones ofrecer\u00e1 este verano una serie de <strong>actividades<\/strong> orientadas a <strong>ni\u00f1os<\/strong> y <strong>adultos<\/strong>, las cuales se realizar\u00e1n en todos los espacios municipales distribuidos en los barrios. Las propuestas ser\u00e1n gratuitas e incluyen un gran abanico de <strong>opciones<\/strong> para <strong>toda<\/strong> la <strong>familia<\/strong>.<\/p>\n<!--more-->\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Taller de Ingl\u00e9s: <\/strong>lunes y mi\u00e9rcoles en el CGP Padre Zink. Martes y jueves en la Coordinaci\u00f3n del Adulto Mayor. Viernes en la Biblioteca El Muelle. Los viernes en el CCM del Barrio CGT. Los martes en el CCM del Barrio Austral. Los mi\u00e9rcoles en el CCM de Chacra XI. Los jueves en el CCM del Barrio Aeropuerto. Los lunes en el CCM del Barrio AGP.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Taller de TIC y Narrativa<\/strong>: martes y jueves en el CGP Padre Zink para ni\u00f1os de 8 a 12 a\u00f1os.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Cine<\/strong>: los viernes en el CGP Padre Zink se realizar\u00e1 el ciclo de Cine Filos\u00f3fico y se proyectar\u00e1n pel\u00edculas en el Museo Municipal Virginia Choquintel.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Taller de Dibujo<\/strong> y <strong>Arte visual<\/strong>: martes en la Biblioteca el Muelle. Los lunes y mi\u00e9rcoles en el CCM del Barrio CGT. Los mi\u00e9rcoles en el CCM del Barrio Austral. Los lunes en el CCM del Barrio Aeropuerto. Los martes, jueves y viernes en el CCM de Chacra IV y de lunes a viernes en el Centro Cultural Alem.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Merienda con Amigos<\/strong> de lunes a viernes a las 16 hs en el los CCM de los barrios CGT, AGP, Austral, Chacra XI, Aeropuerto y Chacra IV.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Clases de trompeta<\/strong>: lunes y mi\u00e9rcoles en el CCM del Barrio CGT y de lunes a viernes en el Centro Cultural Alem.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Taller de Yoga<\/strong>: lunes en los CCM del Barrio CGT y de Chacra IV. Los mi\u00e9rcoles en el CCM del Barrio AGP. Los viernes en el CCM del Barrio Austral. Los martes y jueves en&nbsp;el CCM de Chacra XI y los jueves en el CCM del Barrio Aeropuerto.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Tejido<\/strong>: lunes en el CCM de Chacra XI, los martes en el CCM del Barrio Austral, los mi\u00e9rcoles en el CCM del Barrio Aeropuerto, los jueves en el CCM del Barrio CGT y los viernes en el CCM de Chacra IV.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Ritmo Latino<\/strong>: lunes en el CCM del Barrio Austral, los martes en el CCM del AGP, los mi\u00e9rcoles en el CCM del Barrio CGT, los jueves en el CCM de Chacra IV y los viernes en el CCM del Barrio Aeropuerto.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Percusi\u00f3n<\/strong>: martes y jueves en el CCM de Chacra XI, los lunes y jueves en el CCM del Barrio AGP y de lunes a viernes en el Centro Cultural Alem.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Taekwondo ITF<\/strong>: martes y jueves en el CCM del Barrio Austral y los lunes, mi\u00e9rcoles y viernes en el CCM de Chacra XI.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Clases de Canto<\/strong>: de lunes a viernes en el Centro Cultural Alem y los viernes en el CCM del Barrio Aeropuerto.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Taller de<\/strong> <strong>Crochet<\/strong>: martes y jueves en el CCM del Barrio Aeropuerto y los mi\u00e9rcoles y viernes en el CCM del Barrio AGP.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Adem\u00e1s, de lunes a viernes habr\u00e1 talleres de <strong>costura<\/strong>, de <strong>patchwork<\/strong> y de <strong>danzas \u00e1rabes<\/strong> en el Centro Cultural Alem y, entre las <strong>actividades orientadas a los abuelos<\/strong>, los lunes y viernes se ense\u00f1ar\u00e1 <strong>computaci\u00f3n<\/strong> y los mi\u00e9rcoles <strong>manejo de celulares<\/strong> en la Coordinaci\u00f3n del Adulto Mayor. Informes e inscripciones en:<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">CGP Padre Zink: Pellegrini 601, Chacra II. Tel 426800-436200 Horario de 9:00hs a 16:00hs.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Biblioteca el Muelle: Keninek 321, Margen Sur. Tel 441381. Horario de 9:00hs a 17:00hs.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Centro Cultural Leandro N. Alem: Belgrano 899. Tel 422897. Horario de 9:00hs a 22:00hs.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Coordinaci\u00f3n del Adulto Mayor: Belgrano 556. Horario de 9:00hs a 16:00hs.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Centros Comunitarios Municipales (CCM) Coordinaci\u00f3n de Promoci\u00f3n Comunitaria TEL: 431821<\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Barrio AGP: Padre Mu\u00f1oz 1116<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Barrio CGT: Ocampo y Rufino<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Barrio Chacra IV: Jos\u00e9 Romero 3090<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Barrio Aeropuerto: Los Calafates 920<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Barrio Austral: Uani y Hoiken<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Barrio Chacra XI: Halc\u00f3n Peregrino y Playero Blanco<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u00a1Tenemos mucho para hacer! Para mantenerte al tanto de todas las actividades que preparamos para disfrutar el verano en R\u00edo Grande, anotate con un click en la siguiente imagen y recib\u00ed en tu email toda la informaci\u00f3n de tu inter\u00e9s.<\/p>","rss_summary":"<p style=\"text-align: justify;\">En el marco del programa \u201c<strong>Vacaciones con la Muni<\/strong>\u201d, la Secretar\u00eda de Promoci\u00f3n Social a trav\u00e9s de sus diversas direcciones ofrecer\u00e1 este verano una serie de <strong>actividades<\/strong> orientadas a <strong>ni\u00f1os<\/strong> y <strong>adultos<\/strong>, las cuales se realizar\u00e1n en todos los espacios municipales distribuidos en los barrios. Las propuestas ser\u00e1n gratuitas e incluyen un gran abanico de <strong>opciones<\/strong> para <strong>toda<\/strong> la <strong>familia<\/strong>.<\/p>\n","blog_publish_to_social_media_task":"DONE","blog_post_schedule_task_uid":null},"meta_description":"Las propuestas ser\u00e1n gratuitas e incluyen un gran abanico de opciones para toda la familia.","name":"Amplia oferta de talleres para las vacaciones","page_redirected":false,"page_title":"Amplia oferta de talleres para las vacaciones","parent_blog":{"absolute_url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar","allow_comments":true,"amp_body_color":"#404040","amp_body_font":"'Helvetica Neue', Helvetica, Arial, sans-serif","amp_body_font_size":"18","amp_custom_css":"","amp_header_background_color":"#ffffff","amp_header_color":"#1e1e1e","amp_header_font":"'Helvetica Neue', Helvetica, Arial, sans-serif","amp_header_font_size":"36","amp_link_color":"#416bb3","amp_logo_alt":"","amp_logo_height":0,"amp_logo_src":"","amp_logo_width":0,"analytics_page_id":4972306924,"attached_stylesheets":[],"captcha_after_days":7,"captcha_always":false,"category_id":3,"close_comments_older":0,"comment_date_format":"medium","comment_form_guid":"0be52f45-0d91-42c9-8c61-d365e8b06d82","comment_max_thread_depth":1,"comment_moderation":false,"comment_notification_emails":[],"comment_should_create_contact":false,"comment_verification_text":"","created":1490639392827,"created_date_time":1490639392827,"daily_notification_email_id":"4972306984","default_group_style_id":"","default_notification_from_name":"Sample Author","default_notification_reply_to":"SampleAuthor@hubspot.com","deleted_at":0,"description":"","domain":"","domain_when_published":"info.riogrande.gob.ar","email_api_subscription_id":3275650,"enable_google_amp_output":false,"enable_social_auto_publishing":true,"html_footer":"","html_footer_is_shared":true,"html_head":"","html_head_is_shared":true,"html_keywords":[],"html_title":"Informaci\u00f3n sobre R\u00edo Grande","id":4972306924,"instant_notification_email_id":"4972306969","item_layout_id":5518992581,"item_template_is_shared":false,"item_template_path":"generated_layouts\/5518992581.html","language":"en_US","listing_layout_id":5516809288,"listing_template_path":"generated_layouts\/5516809288.html","live_domain":"info.riogrande.gob.ar","month_filter_format":"MMMM yyyy","monthly_notification_email_id":"4972307006","name":"Informaci\u00f3n sobre R\u00edo Grande","portal_id":3039596,"post_html_footer":"","post_html_head":"","posts_per_listing_page":10,"posts_per_rss_feed":10,"public_title":"Informaci\u00f3n sobre R\u00edo Grande","publish_date_format":"medium","resolved_domain":"info.riogrande.gob.ar","root_url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar","show_social_link_facebook":true,"show_social_link_google_plus":true,"show_social_link_linkedin":true,"show_social_link_twitter":true,"show_summary_in_emails":true,"show_summary_in_listing":true,"show_summary_in_rss":true,"slug":"","social_account_twitter":"","subscription_contacts_property":"blog_default_hubspot_blog_4972306924_subscription","subscription_form_guid":"5f99f118-2f1f-4c02-926d-091541258238","subscription_lists_by_type":{"daily":2,"instant":1,"monthly":4,"weekly":3},"updated":1516043396997,"updated_date_time":1516043396997,"url_base":"info.riogrande.gob.ar","url_segments":[],"use_featured_image_in_summary":true,"uses_default_template":false,"weekly_notification_email_id":"4972306993"},"personas":[],"placement_guids":["d3b40999-6342-44b1-a34b-73fff66f328a"],"portal_id":3039596,"post_body":"<p style=\"text-align: justify;\">En el marco del programa \u201c<strong>Vacaciones con la Muni<\/strong>\u201d, la Secretar\u00eda de Promoci\u00f3n Social a trav\u00e9s de sus diversas direcciones ofrecer\u00e1 este verano una serie de <strong>actividades<\/strong> orientadas a <strong>ni\u00f1os<\/strong> y <strong>adultos<\/strong>, las cuales se realizar\u00e1n en todos los espacios municipales distribuidos en los barrios. Las propuestas ser\u00e1n gratuitas e incluyen un gran abanico de <strong>opciones<\/strong> para <strong>toda<\/strong> la <strong>familia<\/strong>.<\/p>\n<!--more-->\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Taller de Ingl\u00e9s: <\/strong>lunes y mi\u00e9rcoles en el CGP Padre Zink. Martes y jueves en la Coordinaci\u00f3n del Adulto Mayor. Viernes en la Biblioteca El Muelle. Los viernes en el CCM del Barrio CGT. Los martes en el CCM del Barrio Austral. Los mi\u00e9rcoles en el CCM de Chacra XI. Los jueves en el CCM del Barrio Aeropuerto. Los lunes en el CCM del Barrio AGP.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Taller de TIC y Narrativa<\/strong>: martes y jueves en el CGP Padre Zink para ni\u00f1os de 8 a 12 a\u00f1os.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Cine<\/strong>: los viernes en el CGP Padre Zink se realizar\u00e1 el ciclo de Cine Filos\u00f3fico y se proyectar\u00e1n pel\u00edculas en el Museo Municipal Virginia Choquintel.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Taller de Dibujo<\/strong> y <strong>Arte visual<\/strong>: martes en la Biblioteca el Muelle. Los lunes y mi\u00e9rcoles en el CCM del Barrio CGT. Los mi\u00e9rcoles en el CCM del Barrio Austral. Los lunes en el CCM del Barrio Aeropuerto. Los martes, jueves y viernes en el CCM de Chacra IV y de lunes a viernes en el Centro Cultural Alem.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Merienda con Amigos<\/strong> de lunes a viernes a las 16 hs en el los CCM de los barrios CGT, AGP, Austral, Chacra XI, Aeropuerto y Chacra IV.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Clases de trompeta<\/strong>: lunes y mi\u00e9rcoles en el CCM del Barrio CGT y de lunes a viernes en el Centro Cultural Alem.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Taller de Yoga<\/strong>: lunes en los CCM del Barrio CGT y de Chacra IV. Los mi\u00e9rcoles en el CCM del Barrio AGP. Los viernes en el CCM del Barrio Austral. Los martes y jueves en&nbsp;el CCM de Chacra XI y los jueves en el CCM del Barrio Aeropuerto.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Tejido<\/strong>: lunes en el CCM de Chacra XI, los martes en el CCM del Barrio Austral, los mi\u00e9rcoles en el CCM del Barrio Aeropuerto, los jueves en el CCM del Barrio CGT y los viernes en el CCM de Chacra IV.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Ritmo Latino<\/strong>: lunes en el CCM del Barrio Austral, los martes en el CCM del AGP, los mi\u00e9rcoles en el CCM del Barrio CGT, los jueves en el CCM de Chacra IV y los viernes en el CCM del Barrio Aeropuerto.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Percusi\u00f3n<\/strong>: martes y jueves en el CCM de Chacra XI, los lunes y jueves en el CCM del Barrio AGP y de lunes a viernes en el Centro Cultural Alem.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Taekwondo ITF<\/strong>: martes y jueves en el CCM del Barrio Austral y los lunes, mi\u00e9rcoles y viernes en el CCM de Chacra XI.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Clases de Canto<\/strong>: de lunes a viernes en el Centro Cultural Alem y los viernes en el CCM del Barrio Aeropuerto.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Taller de<\/strong> <strong>Crochet<\/strong>: martes y jueves en el CCM del Barrio Aeropuerto y los mi\u00e9rcoles y viernes en el CCM del Barrio AGP.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Adem\u00e1s, de lunes a viernes habr\u00e1 talleres de <strong>costura<\/strong>, de <strong>patchwork<\/strong> y de <strong>danzas \u00e1rabes<\/strong> en el Centro Cultural Alem y, entre las <strong>actividades orientadas a los abuelos<\/strong>, los lunes y viernes se ense\u00f1ar\u00e1 <strong>computaci\u00f3n<\/strong> y los mi\u00e9rcoles <strong>manejo de celulares<\/strong> en la Coordinaci\u00f3n del Adulto Mayor. Informes e inscripciones en:<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">CGP Padre Zink: Pellegrini 601, Chacra II. Tel 426800-436200 Horario de 9:00hs a 16:00hs.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Biblioteca el Muelle: Keninek 321, Margen Sur. Tel 441381. Horario de 9:00hs a 17:00hs.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Centro Cultural Leandro N. Alem: Belgrano 899. Tel 422897. Horario de 9:00hs a 22:00hs.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Coordinaci\u00f3n del Adulto Mayor: Belgrano 556. Horario de 9:00hs a 16:00hs.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Centros Comunitarios Municipales (CCM) Coordinaci\u00f3n de Promoci\u00f3n Comunitaria TEL: 431821<\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Barrio AGP: Padre Mu\u00f1oz 1116<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Barrio CGT: Ocampo y Rufino<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Barrio Chacra IV: Jos\u00e9 Romero 3090<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Barrio Aeropuerto: Los Calafates 920<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Barrio Austral: Uani y Hoiken<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Barrio Chacra XI: Halc\u00f3n Peregrino y Playero Blanco<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u00a1Tenemos mucho para hacer! Para mantenerte al tanto de todas las actividades que preparamos para disfrutar el verano en R\u00edo Grande, anotate con un click en la siguiente imagen y recib\u00ed en tu email toda la informaci\u00f3n de tu inter\u00e9s.<\/p>","post_body_rss":"<p style=\"text-align: justify;\">En el marco del programa \u201c<strong>Vacaciones con la Muni<\/strong>\u201d, la Secretar\u00eda de Promoci\u00f3n Social a trav\u00e9s de sus diversas direcciones ofrecer\u00e1 este verano una serie de <strong>actividades<\/strong> orientadas a <strong>ni\u00f1os<\/strong> y <strong>adultos<\/strong>, las cuales se realizar\u00e1n en todos los espacios municipales distribuidos en los barrios. Las propuestas ser\u00e1n gratuitas e incluyen un gran abanico de <strong>opciones<\/strong> para <strong>toda<\/strong> la <strong>familia<\/strong>.<\/p>\n<!--more-->\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Taller de Ingl\u00e9s: <\/strong>lunes y mi\u00e9rcoles en el CGP Padre Zink. Martes y jueves en la Coordinaci\u00f3n del Adulto Mayor. Viernes en la Biblioteca El Muelle. Los viernes en el CCM del Barrio CGT. Los martes en el CCM del Barrio Austral. Los mi\u00e9rcoles en el CCM de Chacra XI. Los jueves en el CCM del Barrio Aeropuerto. Los lunes en el CCM del Barrio AGP.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Taller de TIC y Narrativa<\/strong>: martes y jueves en el CGP Padre Zink para ni\u00f1os de 8 a 12 a\u00f1os.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Cine<\/strong>: los viernes en el CGP Padre Zink se realizar\u00e1 el ciclo de Cine Filos\u00f3fico y se proyectar\u00e1n pel\u00edculas en el Museo Municipal Virginia Choquintel.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Taller de Dibujo<\/strong> y <strong>Arte visual<\/strong>: martes en la Biblioteca el Muelle. Los lunes y mi\u00e9rcoles en el CCM del Barrio CGT. Los mi\u00e9rcoles en el CCM del Barrio Austral. Los lunes en el CCM del Barrio Aeropuerto. Los martes, jueves y viernes en el CCM de Chacra IV y de lunes a viernes en el Centro Cultural Alem.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Merienda con Amigos<\/strong> de lunes a viernes a las 16 hs en el los CCM de los barrios CGT, AGP, Austral, Chacra XI, Aeropuerto y Chacra IV.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Clases de trompeta<\/strong>: lunes y mi\u00e9rcoles en el CCM del Barrio CGT y de lunes a viernes en el Centro Cultural Alem.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Taller de Yoga<\/strong>: lunes en los CCM del Barrio CGT y de Chacra IV. Los mi\u00e9rcoles en el CCM del Barrio AGP. Los viernes en el CCM del Barrio Austral. Los martes y jueves en&nbsp;el CCM de Chacra XI y los jueves en el CCM del Barrio Aeropuerto.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Tejido<\/strong>: lunes en el CCM de Chacra XI, los martes en el CCM del Barrio Austral, los mi\u00e9rcoles en el CCM del Barrio Aeropuerto, los jueves en el CCM del Barrio CGT y los viernes en el CCM de Chacra IV.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Ritmo Latino<\/strong>: lunes en el CCM del Barrio Austral, los martes en el CCM del AGP, los mi\u00e9rcoles en el CCM del Barrio CGT, los jueves en el CCM de Chacra IV y los viernes en el CCM del Barrio Aeropuerto.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Percusi\u00f3n<\/strong>: martes y jueves en el CCM de Chacra XI, los lunes y jueves en el CCM del Barrio AGP y de lunes a viernes en el Centro Cultural Alem.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Taekwondo ITF<\/strong>: martes y jueves en el CCM del Barrio Austral y los lunes, mi\u00e9rcoles y viernes en el CCM de Chacra XI.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Clases de Canto<\/strong>: de lunes a viernes en el Centro Cultural Alem y los viernes en el CCM del Barrio Aeropuerto.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Taller de<\/strong> <strong>Crochet<\/strong>: martes y jueves en el CCM del Barrio Aeropuerto y los mi\u00e9rcoles y viernes en el CCM del Barrio AGP.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Adem\u00e1s, de lunes a viernes habr\u00e1 talleres de <strong>costura<\/strong>, de <strong>patchwork<\/strong> y de <strong>danzas \u00e1rabes<\/strong> en el Centro Cultural Alem y, entre las <strong>actividades orientadas a los abuelos<\/strong>, los lunes y viernes se ense\u00f1ar\u00e1 <strong>computaci\u00f3n<\/strong> y los mi\u00e9rcoles <strong>manejo de celulares<\/strong> en la Coordinaci\u00f3n del Adulto Mayor. Informes e inscripciones en:<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">CGP Padre Zink: Pellegrini 601, Chacra II. Tel 426800-436200 Horario de 9:00hs a 16:00hs.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Biblioteca el Muelle: Keninek 321, Margen Sur. Tel 441381. Horario de 9:00hs a 17:00hs.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Centro Cultural Leandro N. Alem: Belgrano 899. Tel 422897. Horario de 9:00hs a 22:00hs.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Coordinaci\u00f3n del Adulto Mayor: Belgrano 556. Horario de 9:00hs a 16:00hs.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Centros Comunitarios Municipales (CCM) Coordinaci\u00f3n de Promoci\u00f3n Comunitaria TEL: 431821<\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Barrio AGP: Padre Mu\u00f1oz 1116<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Barrio CGT: Ocampo y Rufino<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Barrio Chacra IV: Jos\u00e9 Romero 3090<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Barrio Aeropuerto: Los Calafates 920<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Barrio Austral: Uani y Hoiken<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Barrio Chacra XI: Halc\u00f3n Peregrino y Playero Blanco<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u00a1Tenemos mucho para hacer! Para mantenerte al tanto de todas las actividades que preparamos para disfrutar el verano en R\u00edo Grande, anotate con un click en la siguiente imagen y recib\u00ed en tu email toda la informaci\u00f3n de tu inter\u00e9s.<\/p>","post_email_content":"<html>\n <head><\/head>\n <body>\n  <p style=\"text-align: justify;\">En el marco del programa \u201c<strong>Vacaciones con la Muni<\/strong>\u201d, la Secretar\u00eda de Promoci\u00f3n Social a trav\u00e9s de sus diversas direcciones ofrecer\u00e1 este verano una serie de <strong>actividades<\/strong> orientadas a <strong>ni\u00f1os<\/strong> y <strong>adultos<\/strong>, las cuales se realizar\u00e1n en todos los espacios municipales distribuidos en los barrios. Las propuestas ser\u00e1n gratuitas e incluyen un gran abanico de <strong>opciones<\/strong> para <strong>toda<\/strong> la <strong>familia<\/strong>.<\/p> \n <\/body>\n<\/html>","post_featured_image_if_enabled":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/CL5A6957-1.jpg","post_list_content":"<html>\n <head><\/head>\n <body>\n  <p style=\"text-align: justify;\">En el marco del programa \u201c<strong>Vacaciones con la Muni<\/strong>\u201d, la Secretar\u00eda de Promoci\u00f3n Social a trav\u00e9s de sus diversas direcciones ofrecer\u00e1 este verano una serie de <strong>actividades<\/strong> orientadas a <strong>ni\u00f1os<\/strong> y <strong>adultos<\/strong>, las cuales se realizar\u00e1n en todos los espacios municipales distribuidos en los barrios. Las propuestas ser\u00e1n gratuitas e incluyen un gran abanico de <strong>opciones<\/strong> para <strong>toda<\/strong> la <strong>familia<\/strong>.<\/p> \n <\/body>\n<\/html>","post_list_summary_featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/CL5A6957-1.jpg","post_rss_content":"<html>\n <head><\/head>\n <body>\n  <p style=\"text-align: justify;\">En el marco del programa \u201c<strong>Vacaciones con la Muni<\/strong>\u201d, la Secretar\u00eda de Promoci\u00f3n Social a trav\u00e9s de sus diversas direcciones ofrecer\u00e1 este verano una serie de <strong>actividades<\/strong> orientadas a <strong>ni\u00f1os<\/strong> y <strong>adultos<\/strong>, las cuales se realizar\u00e1n en todos los espacios municipales distribuidos en los barrios. Las propuestas ser\u00e1n gratuitas e incluyen un gran abanico de <strong>opciones<\/strong> para <strong>toda<\/strong> la <strong>familia<\/strong>.<\/p> \n <\/body>\n<\/html>","post_rss_summary_featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/CL5A6957-1.jpg","post_summary":"<p style=\"text-align: justify;\">En el marco del programa \u201c<strong>Vacaciones con la Muni<\/strong>\u201d, la Secretar\u00eda de Promoci\u00f3n Social a trav\u00e9s de sus diversas direcciones ofrecer\u00e1 este verano una serie de <strong>actividades<\/strong> orientadas a <strong>ni\u00f1os<\/strong> y <strong>adultos<\/strong>, las cuales se realizar\u00e1n en todos los espacios municipales distribuidos en los barrios. Las propuestas ser\u00e1n gratuitas e incluyen un gran abanico de <strong>opciones<\/strong> para <strong>toda<\/strong> la <strong>familia<\/strong>.<\/p>\n","post_summary_rss":"<html>\n <head><\/head>\n <body>\n  <p style=\"text-align: justify;\">En el marco del programa \u201c<strong>Vacaciones con la Muni<\/strong>\u201d, la Secretar\u00eda de Promoci\u00f3n Social a trav\u00e9s de sus diversas direcciones ofrecer\u00e1 este verano una serie de <strong>actividades<\/strong> orientadas a <strong>ni\u00f1os<\/strong> y <strong>adultos<\/strong>, las cuales se realizar\u00e1n en todos los espacios municipales distribuidos en los barrios. Las propuestas ser\u00e1n gratuitas e incluyen un gran abanico de <strong>opciones<\/strong> para <strong>toda<\/strong> la <strong>familia<\/strong>.<\/p> \n <\/body>\n<\/html>","post_template":"generated_layouts\/5518992581.html","preview_key":"keDsZtwY","processing_status":"PUBLISHED","publish_date":1514296759000,"publish_date_local_time":1514296759000,"publish_date_localized":{"date":1514296759000,"format":"medium","language":"en_US"},"publish_immediately":true,"published_url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/amplia-oferta-de-talleres-para-las-vacaciones","resolved_domain":"info.riogrande.gob.ar","rss_body":"<p style=\"text-align: justify;\">En el marco del programa \u201c<strong>Vacaciones con la Muni<\/strong>\u201d, la Secretar\u00eda de Promoci\u00f3n Social a trav\u00e9s de sus diversas direcciones ofrecer\u00e1 este verano una serie de <strong>actividades<\/strong> orientadas a <strong>ni\u00f1os<\/strong> y <strong>adultos<\/strong>, las cuales se realizar\u00e1n en todos los espacios municipales distribuidos en los barrios. Las propuestas ser\u00e1n gratuitas e incluyen un gran abanico de <strong>opciones<\/strong> para <strong>toda<\/strong> la <strong>familia<\/strong>.<\/p>\n<!--more-->\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Taller de Ingl\u00e9s: <\/strong>lunes y mi\u00e9rcoles en el CGP Padre Zink. Martes y jueves en la Coordinaci\u00f3n del Adulto Mayor. Viernes en la Biblioteca El Muelle. Los viernes en el CCM del Barrio CGT. Los martes en el CCM del Barrio Austral. Los mi\u00e9rcoles en el CCM de Chacra XI. Los jueves en el CCM del Barrio Aeropuerto. Los lunes en el CCM del Barrio AGP.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Taller de TIC y Narrativa<\/strong>: martes y jueves en el CGP Padre Zink para ni\u00f1os de 8 a 12 a\u00f1os.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Cine<\/strong>: los viernes en el CGP Padre Zink se realizar\u00e1 el ciclo de Cine Filos\u00f3fico y se proyectar\u00e1n pel\u00edculas en el Museo Municipal Virginia Choquintel.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Taller de Dibujo<\/strong> y <strong>Arte visual<\/strong>: martes en la Biblioteca el Muelle. Los lunes y mi\u00e9rcoles en el CCM del Barrio CGT. Los mi\u00e9rcoles en el CCM del Barrio Austral. Los lunes en el CCM del Barrio Aeropuerto. Los martes, jueves y viernes en el CCM de Chacra IV y de lunes a viernes en el Centro Cultural Alem.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Merienda con Amigos<\/strong> de lunes a viernes a las 16 hs en el los CCM de los barrios CGT, AGP, Austral, Chacra XI, Aeropuerto y Chacra IV.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Clases de trompeta<\/strong>: lunes y mi\u00e9rcoles en el CCM del Barrio CGT y de lunes a viernes en el Centro Cultural Alem.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Taller de Yoga<\/strong>: lunes en los CCM del Barrio CGT y de Chacra IV. Los mi\u00e9rcoles en el CCM del Barrio AGP. Los viernes en el CCM del Barrio Austral. Los martes y jueves en&nbsp;el CCM de Chacra XI y los jueves en el CCM del Barrio Aeropuerto.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Tejido<\/strong>: lunes en el CCM de Chacra XI, los martes en el CCM del Barrio Austral, los mi\u00e9rcoles en el CCM del Barrio Aeropuerto, los jueves en el CCM del Barrio CGT y los viernes en el CCM de Chacra IV.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Ritmo Latino<\/strong>: lunes en el CCM del Barrio Austral, los martes en el CCM del AGP, los mi\u00e9rcoles en el CCM del Barrio CGT, los jueves en el CCM de Chacra IV y los viernes en el CCM del Barrio Aeropuerto.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Percusi\u00f3n<\/strong>: martes y jueves en el CCM de Chacra XI, los lunes y jueves en el CCM del Barrio AGP y de lunes a viernes en el Centro Cultural Alem.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Taekwondo ITF<\/strong>: martes y jueves en el CCM del Barrio Austral y los lunes, mi\u00e9rcoles y viernes en el CCM de Chacra XI.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Clases de Canto<\/strong>: de lunes a viernes en el Centro Cultural Alem y los viernes en el CCM del Barrio Aeropuerto.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Taller de<\/strong> <strong>Crochet<\/strong>: martes y jueves en el CCM del Barrio Aeropuerto y los mi\u00e9rcoles y viernes en el CCM del Barrio AGP.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Adem\u00e1s, de lunes a viernes habr\u00e1 talleres de <strong>costura<\/strong>, de <strong>patchwork<\/strong> y de <strong>danzas \u00e1rabes<\/strong> en el Centro Cultural Alem y, entre las <strong>actividades orientadas a los abuelos<\/strong>, los lunes y viernes se ense\u00f1ar\u00e1 <strong>computaci\u00f3n<\/strong> y los mi\u00e9rcoles <strong>manejo de celulares<\/strong> en la Coordinaci\u00f3n del Adulto Mayor. Informes e inscripciones en:<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">CGP Padre Zink: Pellegrini 601, Chacra II. Tel 426800-436200 Horario de 9:00hs a 16:00hs.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Biblioteca el Muelle: Keninek 321, Margen Sur. Tel 441381. Horario de 9:00hs a 17:00hs.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Centro Cultural Leandro N. Alem: Belgrano 899. Tel 422897. Horario de 9:00hs a 22:00hs.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Coordinaci\u00f3n del Adulto Mayor: Belgrano 556. Horario de 9:00hs a 16:00hs.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Centros Comunitarios Municipales (CCM) Coordinaci\u00f3n de Promoci\u00f3n Comunitaria TEL: 431821<\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Barrio AGP: Padre Mu\u00f1oz 1116<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Barrio CGT: Ocampo y Rufino<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Barrio Chacra IV: Jos\u00e9 Romero 3090<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Barrio Aeropuerto: Los Calafates 920<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Barrio Austral: Uani y Hoiken<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Barrio Chacra XI: Halc\u00f3n Peregrino y Playero Blanco<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u00a1Tenemos mucho para hacer! Para mantenerte al tanto de todas las actividades que preparamos para disfrutar el verano en R\u00edo Grande, anotate con un click en la siguiente imagen y recib\u00ed en tu email toda la informaci\u00f3n de tu inter\u00e9s.<\/p>","rss_summary":"<p style=\"text-align: justify;\">En el marco del programa \u201c<strong>Vacaciones con la Muni<\/strong>\u201d, la Secretar\u00eda de Promoci\u00f3n Social a trav\u00e9s de sus diversas direcciones ofrecer\u00e1 este verano una serie de <strong>actividades<\/strong> orientadas a <strong>ni\u00f1os<\/strong> y <strong>adultos<\/strong>, las cuales se realizar\u00e1n en todos los espacios municipales distribuidos en los barrios. Las propuestas ser\u00e1n gratuitas e incluyen un gran abanico de <strong>opciones<\/strong> para <strong>toda<\/strong> la <strong>familia<\/strong>.<\/p>\n","rss_summary_featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/CL5A6957-1.jpg","slug":"amplia-oferta-de-talleres-para-las-vacaciones","state":"PUBLISHED","subcategory":"normal_blog_post","synced_with_blog_root":true,"tag_ids":[5359515956],"tag_list":[],"tag_names":[],"template_path":"","template_path_for_render":"generated_layouts\/5518992581.html","title":"Amplia oferta de talleres para las vacaciones","topic_ids":[5359515956],"topic_list":[],"topic_names":[],"topics":[5359515956],"translated_content":[],"tweet_immediately":false,"unpublished_at":0,"updated":1514553623502,"upsize_featured_image":false,"url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/amplia-oferta-de-talleres-para-las-vacaciones","use_featured_image":true,"widget_containers":[],"widgetcontainers":[],"widgets":{"module_1506978622629435":{"body":{"email":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/email-24x24.png","network":"email"},"facebook":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/facebook-24x24.png","network":"facebook"},"google_plus":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/googleplus-24x24.png","network":"google_plus"},"linkedin":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/linkedin-24x24.png","network":"linkedin"},"pinterest":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/pinterest-24x24.png","network":"pinterest"},"twitter":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/twitter-24x24.png","network":"twitter"}},"child_css":[],"css":[],"id":"module_1506978622629435","label":"Social Sharing","name":"module_1506978622629435","smart_type":null,"type":"social_sharing"},"module_1507037604440482":{"body":{"email":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/email-24x24.png","network":"email"},"facebook":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/facebook-24x24.png","network":"facebook"},"google_plus":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/googleplus-24x24.png","network":"google_plus"},"linkedin":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/linkedin-24x24.png","network":"linkedin"},"pinterest":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/pinterest-24x24.png","network":"pinterest"},"twitter":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/twitter-24x24.png","network":"twitter"}},"child_css":[],"css":[],"id":"module_1507037604440482","label":"Social Sharing","name":"module_1507037604440482","smart_type":null,"type":"social_sharing"},"module_1507047465123517":{"body":{"value":"Si te gust\u00f3 este art\u00edculo puedes compartirlo"},"child_css":[],"css":[],"id":"module_1507047465123517","label":"Header","name":"module_1507047465123517","smart_type":null,"type":"header"},"module_1507059705444555":{"body":{"custom_widget_id":5366111640,"field_types":{"hidden_actual_post":"boolean","quantity_to_show":"text"},"module_id":1800602,"per_widget_wrapper_html":"","tag":"custom_widget","type":"custom_widget","widget_name":"MRG - Notas Relacionadas","wrapping_html":""},"child_css":[],"css":[],"id":"module_1507059705444555","label":"MRG - Notas Relacionadas","module_id":1800602,"name":"module_1507059705444555","smart_type":null,"type":"custom_widget"},"module_150905533993192":{"body":{"html":"{{cta('d3b40999-6342-44b1-a34b-73fff66f328a','justifycenter')}}"},"child_css":[],"css":[],"id":"module_150905533993192","label":"CTA","name":"module_150905533993192","smart_type":null,"type":"rich_text"}}},{"ab":false,"ab_variation":false,"absolute_url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/los-adultos-mayores-cerraron-el-ano-con-un-gran-baile-familiar","allowed_slug_conflict":false,"analytics_page_id":"5482944786","analytics_page_type":"blog-post","archived":false,"are_comments_allowed":true,"attached_stylesheets":[],"author":"facundo.gari@andimol.com","author_at":1514554998700,"author_email":"facundo.gari@andimol.com","author_name":"Facundo Gari","author_user_id":4105051,"author_username":"facundo.gari@andimol.com","blog_author":{"avatar":"","bio":"","created":1510925432050,"deleted_at":0,"display_name":"Julieta Grosso","email":"julietagrosso19@gmail.com","facebook":"","full_name":"Julieta Grosso","google_plus":"","gravatar_url":"https:\/\/app.hubspot.com\/settings\/avatar\/a64236d01061946870c4a3fa3db8123b","has_social_profiles":false,"id":5440322683,"linkedin":"","portal_id":3039596,"slug":"julieta-grosso","twitter":"","twitter_username":"","updated":1510925450362,"user_id":4973931,"username":"julietagrosso19@gmail.com","website":""},"blog_author_id":5440322683,"blog_post_author":{"avatar":"","bio":"","created":1510925432050,"deleted_at":0,"display_name":"Julieta Grosso","email":"julietagrosso19@gmail.com","facebook":"","full_name":"Julieta Grosso","google_plus":"","gravatar_url":"https:\/\/app.hubspot.com\/settings\/avatar\/a64236d01061946870c4a3fa3db8123b","has_social_profiles":false,"id":5440322683,"linkedin":"","portal_id":3039596,"slug":"julieta-grosso","twitter":"","twitter_username":"","updated":1510925450362,"user_id":4973931,"username":"julietagrosso19@gmail.com","website":""},"blog_publish_to_social_media_task":"DONE","blueprint_type_id":0,"campaign":"406b5488-4a3c-45f3-aebe-dd756fe954a3","campaign_name":"[PG] Sentite un turista en Grande @AW","campaign_utm":"%5BPG%5D%20Sentite%20un%20turista%20en%20Grande%20%40AW","category":3,"category_id":3,"comment_count":0,"composition_id":0,"content_group":4972306924,"content_group_id":4972306924,"created":1513616870566,"created_time":1513616870566,"css":[],"css_text":"","ctas":{"d3b40999-6342-44b1-a34b-73fff66f328a":{"full_html":"<!--HubSpot Call-to-Action Code --><span class=\"hs-cta-wrapper\" id=\"hs-cta-wrapper-d3b40999-6342-44b1-a34b-73fff66f328a\"><span class=\"hs-cta-node hs-cta-d3b40999-6342-44b1-a34b-73fff66f328a\" id=\"hs-cta-d3b40999-6342-44b1-a34b-73fff66f328a\"><!--[if lte IE 8]><div id=\"hs-cta-ie-element\"><\/div><![endif]--><a href=\"https:\/\/cta-redirect.hubspot.com\/cta\/redirect\/3039596\/d3b40999-6342-44b1-a34b-73fff66f328a\"  target=\"_blank\" ><img class=\"hs-cta-img\" id=\"hs-cta-img-d3b40999-6342-44b1-a34b-73fff66f328a\" style=\"border-width:0px;\" height=\"254\" width=\"582\" src=\"https:\/\/no-cache.hubspot.com\/cta\/default\/3039596\/d3b40999-6342-44b1-a34b-73fff66f328a.png\"  alt=\"Nuevo llamado a la acci\u00f3n\"\/><\/a><\/span><script charset=\"utf-8\" src=\"https:\/\/js.hscta.net\/cta\/current.js\"><\/script><script type=\"text\/javascript\"> hbspt.cta.load(3039596, 'd3b40999-6342-44b1-a34b-73fff66f328a', {}); <\/script><\/span><!-- end HubSpot Call-to-Action Code -->","image_html":"<!--HubSpot Call-to-Action Code --><span class=\"hs-cta-wrapper\" data-hs-img-pg=\"d3b40999-6342-44b1-a34b-73fff66f328a\" id=\"hs-cta-wrapper-d3b40999-6342-44b1-a34b-73fff66f328a\"><span class=\"hs-cta-node hs-cta-d3b40999-6342-44b1-a34b-73fff66f328a\" id=\"hs-cta-d3b40999-6342-44b1-a34b-73fff66f328a\"><a href=\"https:\/\/cta-image-cms2.hubspot.com\/ctas\/v2\/public\/cs\/ci\/?pg=d3b40999-6342-44b1-a34b-73fff66f328a&pid=3039596&ecid={{encrypted_contact_id}}&hseid={{email_campaign_id}}&hsic={{impersonated_contact}}\"  target=\"_blank\" ><img class=\"hs-cta-img\" id=\"hs-cta-img-d3b40999-6342-44b1-a34b-73fff66f328a\" style=\"border-width:0px;\" mce_noresize=\"1\" height=\"254\" width=\"582\" src=\"https:\/\/cta-image-cms2.hubspot.com\/ctas\/v2\/public\/cs\/il\/?pg=d3b40999-6342-44b1-a34b-73fff66f328a&pid=3039596&ecid={{encrypted_contact_id}}&hseid={{email_campaign_id}}&hsic={{impersonated_contact}}\"  alt=\"Nuevo llamado a la acci\u00f3n\"\/><\/a><\/span><\/span><!-- end HubSpot Call-to-Action Code -->","image_src":"https:\/\/no-cache.hubspot.com\/cta\/default\/3039596\/d3b40999-6342-44b1-a34b-73fff66f328a.png","image_editor":"<input type=\"button\" class=\"hs-cta-img hubspot-cta-button hs-mce-draggable\" data-hs-img-pg=\"d3b40999-6342-44b1-a34b-73fff66f328a\" id=\"hs-cta-img-d3b40999-6342-44b1-a34b-73fff66f328a\" style=\"width: 582px; height: 254px; background-image: url(https:\/\/no-cache.hubspot.com\/cta\/default\/3039596\/d3b40999-6342-44b1-a34b-73fff66f328a.png); border: 0; background-color: transparent; background-repeat: no-repeat; -webkit-appearance: none; vertical-align: bottom\" \/>","image_email":"<!--HubSpot Call-to-Action Code --><span class=\"hs-cta-wrapper\" data-hs-img-pg=\"d3b40999-6342-44b1-a34b-73fff66f328a\" id=\"hs-cta-wrapper-d3b40999-6342-44b1-a34b-73fff66f328a\"><span class=\"hs-cta-node hs-cta-d3b40999-6342-44b1-a34b-73fff66f328a\" id=\"hs-cta-d3b40999-6342-44b1-a34b-73fff66f328a\"><a href=\"https:\/\/cta-image-cms2.hubspot.com\/ctas\/v2\/public\/cs\/ci\/?pg=d3b40999-6342-44b1-a34b-73fff66f328a&pid=3039596&ecid={{encrypted_contact_id}}&hseid={{email_campaign_id}}&hsic={{impersonated_contact}}\"  target=\"_blank\" ><img class=\"hs-cta-img\" id=\"hs-cta-img-d3b40999-6342-44b1-a34b-73fff66f328a\" style=\"border-width:0px;\" mce_noresize=\"1\" height=\"254\" width=\"582\" src=\"https:\/\/cta-image-cms2.hubspot.com\/ctas\/v2\/public\/cs\/il\/?pg=d3b40999-6342-44b1-a34b-73fff66f328a&pid=3039596&ecid={{encrypted_contact_id}}&hseid={{email_campaign_id}}&hsic={{impersonated_contact}}\"  alt=\"Nuevo llamado a la acci\u00f3n\"\/><\/a><\/span><\/span><!-- end HubSpot Call-to-Action Code -->","token":"{{cta('d3b40999-6342-44b1-a34b-73fff66f328a')}}","guid":null}},"current_state":"PUBLISHED","currently_published":true,"deleted_at":0,"domain":"","enable_google_amp_output_override":false,"featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/CL5A7067-1.jpg","featured_image_alt_text":"","featured_image_height":0,"featured_image_length":0,"featured_image_width":0,"flex_areas":[],"freeze_date":1513617319000,"has_user_changes":true,"html_title":"Los adultos mayores cerraron el a\u00f1o con un gran baile familiar","id":5482944786,"is_captcha_required":true,"is_draft":false,"is_instant_email_enabled":true,"is_published":true,"is_social_publishing_enabled":true,"keywords":[],"label":"Los adultos mayores cerraron el a\u00f1o con un gran baile familiar","layout_sections":[],"list_template":"generated_layouts\/5516809288.html","live_domain":"info.riogrande.gob.ar","meta":{"author_email":"facundo.gari@andimol.com","post_summary":"<p style=\"text-align: justify;\">La Coordinaci\u00f3n del <strong>Adulto Mayor<\/strong> de la Secretar\u00eda de Promoci\u00f3n Social realiz\u00f3 el pasado viernes un gran <strong>cierre<\/strong> de <strong>actividades<\/strong> con una <strong>jornada<\/strong> <strong>recreativa<\/strong> y <strong>baile familiar<\/strong>, en las instalaciones del Gimnasio \u201cJuan Manuel de Rosas\u201d, del barrio Per\u00f3n.<\/p>\n","author_username":"facundo.gari@andimol.com","author_user_id":4105051,"has_user_changes":true,"last_edit_session_id":null,"last_edit_update_id":null,"html_title":"Los adultos mayores cerraron el a\u00f1o con un gran baile familiar","tag_ids":[5359515956],"topic_ids":[5359515956],"keywords":[],"meta_description":"La Coordinaci\u00f3n del Adulto Mayor realiz\u00f3 el viernes un cierre de actividades con una jornada recreativa y baile familiar, en el Gimnasio Juan Manuel de Rosas. ","use_featured_image":true,"featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/CL5A7067-1.jpg","campaign_name":"[PG] Sentite un turista en Grande @AW","campaign_utm":"%5BPG%5D%20Sentite%20un%20turista%20en%20Grande%20%40AW","enable_google_amp_output_override":false,"featured_image_alt_text":"","post_body":"<p style=\"text-align: justify;\">La Coordinaci\u00f3n del <strong>Adulto Mayor<\/strong> de la Secretar\u00eda de Promoci\u00f3n Social realiz\u00f3 el pasado viernes un gran <strong>cierre<\/strong> de <strong>actividades<\/strong> con una <strong>jornada<\/strong> <strong>recreativa<\/strong> y <strong>baile familiar<\/strong>, en las instalaciones del Gimnasio \u201cJuan Manuel de Rosas\u201d, del barrio Per\u00f3n.<\/p>\n<!--more-->\n<p style=\"text-align: justify;\">Una gran concurrencia disfrut\u00f3 de la <strong>m\u00fasica<\/strong> de la <strong>Banda Municipal<\/strong>, en una velada que tuvo adem\u00e1s <strong>sorteos<\/strong> con importantes <strong>premios<\/strong>.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">La secretaria de Promoci\u00f3n Social, Anal\u00eda Cubino, valor\u00f3 \u201cel gran esfuerzo que se ha realizado desde las distintas a\u00e9reas para poder realizar este hermoso cierre con nuestros abuelos de la ciudad, quienes nos demuestran cada d\u00eda que todav\u00eda tienen mucho por entregarnos y muchas ganas de hacer cosas\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">La funcionaria record\u00f3 que \u201ccuando comenz\u00f3 a trabajar esta \u00e1rea, eran unos 15 abuelos los que concurr\u00edan al espacio y hoy felizmente podemos decir que son cerca de 300 los que participan de las distintas actividades. Esto nos demuestra que solo necesit\u00e1bamos acompa\u00f1ar a este segmento de la poblaci\u00f3n, ofrecerle un espacio y actividades y ac\u00e1 est\u00e1n los resultados, as\u00ed que estamos m\u00e1s que felices de poder compartir con ellos este hermoso baile familiar\u201d.&nbsp;<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Termina el a\u00f1o y sobrevienen los cierres de ciclo, pero el verano reci\u00e9n comienza. \u00a1Tenemos muchas actividades de cultura, deportes y turismo preparadas para que disfrutes en familia! Dale click a la siguiente imagen y anotate para recibir informaci\u00f3n en tu email.<\/p>","publish_immediately":true,"placement_guids":["d3b40999-6342-44b1-a34b-73fff66f328a"],"rss_body":"<p style=\"text-align: justify;\">La Coordinaci\u00f3n del <strong>Adulto Mayor<\/strong> de la Secretar\u00eda de Promoci\u00f3n Social realiz\u00f3 el pasado viernes un gran <strong>cierre<\/strong> de <strong>actividades<\/strong> con una <strong>jornada<\/strong> <strong>recreativa<\/strong> y <strong>baile familiar<\/strong>, en las instalaciones del Gimnasio \u201cJuan Manuel de Rosas\u201d, del barrio Per\u00f3n.<\/p>\n<!--more-->\n<p style=\"text-align: justify;\">Una gran concurrencia disfrut\u00f3 de la <strong>m\u00fasica<\/strong> de la <strong>Banda Municipal<\/strong>, en una velada que tuvo adem\u00e1s <strong>sorteos<\/strong> con importantes <strong>premios<\/strong>.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">La secretaria de Promoci\u00f3n Social, Anal\u00eda Cubino, valor\u00f3 \u201cel gran esfuerzo que se ha realizado desde las distintas a\u00e9reas para poder realizar este hermoso cierre con nuestros abuelos de la ciudad, quienes nos demuestran cada d\u00eda que todav\u00eda tienen mucho por entregarnos y muchas ganas de hacer cosas\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">La funcionaria record\u00f3 que \u201ccuando comenz\u00f3 a trabajar esta \u00e1rea, eran unos 15 abuelos los que concurr\u00edan al espacio y hoy felizmente podemos decir que son cerca de 300 los que participan de las distintas actividades. Esto nos demuestra que solo necesit\u00e1bamos acompa\u00f1ar a este segmento de la poblaci\u00f3n, ofrecerle un espacio y actividades y ac\u00e1 est\u00e1n los resultados, as\u00ed que estamos m\u00e1s que felices de poder compartir con ellos este hermoso baile familiar\u201d.&nbsp;<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Termina el a\u00f1o y sobrevienen los cierres de ciclo, pero el verano reci\u00e9n comienza. \u00a1Tenemos muchas actividades de cultura, deportes y turismo preparadas para que disfrutes en familia! Dale click a la siguiente imagen y anotate para recibir informaci\u00f3n en tu email.<\/p>","rss_summary":"<p style=\"text-align: justify;\">La Coordinaci\u00f3n del <strong>Adulto Mayor<\/strong> de la Secretar\u00eda de Promoci\u00f3n Social realiz\u00f3 el pasado viernes un gran <strong>cierre<\/strong> de <strong>actividades<\/strong> con una <strong>jornada<\/strong> <strong>recreativa<\/strong> y <strong>baile familiar<\/strong>, en las instalaciones del Gimnasio \u201cJuan Manuel de Rosas\u201d, del barrio Per\u00f3n.<\/p>\n","blog_publish_to_social_media_task":"DONE","blog_post_schedule_task_uid":null},"meta_description":"La Coordinaci\u00f3n del Adulto Mayor realiz\u00f3 el viernes un cierre de actividades con una jornada recreativa y baile familiar, en el Gimnasio Juan Manuel de Rosas. ","name":"Los adultos mayores cerraron el a\u00f1o con un gran baile familiar","page_redirected":false,"page_title":"Los adultos mayores cerraron el a\u00f1o con un gran baile familiar","parent_blog":{"absolute_url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar","allow_comments":true,"amp_body_color":"#404040","amp_body_font":"'Helvetica Neue', Helvetica, Arial, sans-serif","amp_body_font_size":"18","amp_custom_css":"","amp_header_background_color":"#ffffff","amp_header_color":"#1e1e1e","amp_header_font":"'Helvetica Neue', Helvetica, Arial, sans-serif","amp_header_font_size":"36","amp_link_color":"#416bb3","amp_logo_alt":"","amp_logo_height":0,"amp_logo_src":"","amp_logo_width":0,"analytics_page_id":4972306924,"attached_stylesheets":[],"captcha_after_days":7,"captcha_always":false,"category_id":3,"close_comments_older":0,"comment_date_format":"medium","comment_form_guid":"0be52f45-0d91-42c9-8c61-d365e8b06d82","comment_max_thread_depth":1,"comment_moderation":false,"comment_notification_emails":[],"comment_should_create_contact":false,"comment_verification_text":"","created":1490639392827,"created_date_time":1490639392827,"daily_notification_email_id":"4972306984","default_group_style_id":"","default_notification_from_name":"Sample Author","default_notification_reply_to":"SampleAuthor@hubspot.com","deleted_at":0,"description":"","domain":"","domain_when_published":"info.riogrande.gob.ar","email_api_subscription_id":3275650,"enable_google_amp_output":false,"enable_social_auto_publishing":true,"html_footer":"","html_footer_is_shared":true,"html_head":"","html_head_is_shared":true,"html_keywords":[],"html_title":"Informaci\u00f3n sobre R\u00edo Grande","id":4972306924,"instant_notification_email_id":"4972306969","item_layout_id":5518992581,"item_template_is_shared":false,"item_template_path":"generated_layouts\/5518992581.html","language":"en_US","listing_layout_id":5516809288,"listing_template_path":"generated_layouts\/5516809288.html","live_domain":"info.riogrande.gob.ar","month_filter_format":"MMMM yyyy","monthly_notification_email_id":"4972307006","name":"Informaci\u00f3n sobre R\u00edo Grande","portal_id":3039596,"post_html_footer":"","post_html_head":"","posts_per_listing_page":10,"posts_per_rss_feed":10,"public_title":"Informaci\u00f3n sobre R\u00edo Grande","publish_date_format":"medium","resolved_domain":"info.riogrande.gob.ar","root_url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar","show_social_link_facebook":true,"show_social_link_google_plus":true,"show_social_link_linkedin":true,"show_social_link_twitter":true,"show_summary_in_emails":true,"show_summary_in_listing":true,"show_summary_in_rss":true,"slug":"","social_account_twitter":"","subscription_contacts_property":"blog_default_hubspot_blog_4972306924_subscription","subscription_form_guid":"5f99f118-2f1f-4c02-926d-091541258238","subscription_lists_by_type":{"daily":2,"instant":1,"monthly":4,"weekly":3},"updated":1516043396997,"updated_date_time":1516043396997,"url_base":"info.riogrande.gob.ar","url_segments":[],"use_featured_image_in_summary":true,"uses_default_template":false,"weekly_notification_email_id":"4972306993"},"personas":[],"placement_guids":["d3b40999-6342-44b1-a34b-73fff66f328a"],"portal_id":3039596,"post_body":"<p style=\"text-align: justify;\">La Coordinaci\u00f3n del <strong>Adulto Mayor<\/strong> de la Secretar\u00eda de Promoci\u00f3n Social realiz\u00f3 el pasado viernes un gran <strong>cierre<\/strong> de <strong>actividades<\/strong> con una <strong>jornada<\/strong> <strong>recreativa<\/strong> y <strong>baile familiar<\/strong>, en las instalaciones del Gimnasio \u201cJuan Manuel de Rosas\u201d, del barrio Per\u00f3n.<\/p>\n<!--more-->\n<p style=\"text-align: justify;\">Una gran concurrencia disfrut\u00f3 de la <strong>m\u00fasica<\/strong> de la <strong>Banda Municipal<\/strong>, en una velada que tuvo adem\u00e1s <strong>sorteos<\/strong> con importantes <strong>premios<\/strong>.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">La secretaria de Promoci\u00f3n Social, Anal\u00eda Cubino, valor\u00f3 \u201cel gran esfuerzo que se ha realizado desde las distintas a\u00e9reas para poder realizar este hermoso cierre con nuestros abuelos de la ciudad, quienes nos demuestran cada d\u00eda que todav\u00eda tienen mucho por entregarnos y muchas ganas de hacer cosas\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">La funcionaria record\u00f3 que \u201ccuando comenz\u00f3 a trabajar esta \u00e1rea, eran unos 15 abuelos los que concurr\u00edan al espacio y hoy felizmente podemos decir que son cerca de 300 los que participan de las distintas actividades. Esto nos demuestra que solo necesit\u00e1bamos acompa\u00f1ar a este segmento de la poblaci\u00f3n, ofrecerle un espacio y actividades y ac\u00e1 est\u00e1n los resultados, as\u00ed que estamos m\u00e1s que felices de poder compartir con ellos este hermoso baile familiar\u201d.&nbsp;<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Termina el a\u00f1o y sobrevienen los cierres de ciclo, pero el verano reci\u00e9n comienza. \u00a1Tenemos muchas actividades de cultura, deportes y turismo preparadas para que disfrutes en familia! Dale click a la siguiente imagen y anotate para recibir informaci\u00f3n en tu email.<\/p>","post_body_rss":"<p style=\"text-align: justify;\">La Coordinaci\u00f3n del <strong>Adulto Mayor<\/strong> de la Secretar\u00eda de Promoci\u00f3n Social realiz\u00f3 el pasado viernes un gran <strong>cierre<\/strong> de <strong>actividades<\/strong> con una <strong>jornada<\/strong> <strong>recreativa<\/strong> y <strong>baile familiar<\/strong>, en las instalaciones del Gimnasio \u201cJuan Manuel de Rosas\u201d, del barrio Per\u00f3n.<\/p>\n<!--more-->\n<p style=\"text-align: justify;\">Una gran concurrencia disfrut\u00f3 de la <strong>m\u00fasica<\/strong> de la <strong>Banda Municipal<\/strong>, en una velada que tuvo adem\u00e1s <strong>sorteos<\/strong> con importantes <strong>premios<\/strong>.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">La secretaria de Promoci\u00f3n Social, Anal\u00eda Cubino, valor\u00f3 \u201cel gran esfuerzo que se ha realizado desde las distintas a\u00e9reas para poder realizar este hermoso cierre con nuestros abuelos de la ciudad, quienes nos demuestran cada d\u00eda que todav\u00eda tienen mucho por entregarnos y muchas ganas de hacer cosas\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">La funcionaria record\u00f3 que \u201ccuando comenz\u00f3 a trabajar esta \u00e1rea, eran unos 15 abuelos los que concurr\u00edan al espacio y hoy felizmente podemos decir que son cerca de 300 los que participan de las distintas actividades. Esto nos demuestra que solo necesit\u00e1bamos acompa\u00f1ar a este segmento de la poblaci\u00f3n, ofrecerle un espacio y actividades y ac\u00e1 est\u00e1n los resultados, as\u00ed que estamos m\u00e1s que felices de poder compartir con ellos este hermoso baile familiar\u201d.&nbsp;<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Termina el a\u00f1o y sobrevienen los cierres de ciclo, pero el verano reci\u00e9n comienza. \u00a1Tenemos muchas actividades de cultura, deportes y turismo preparadas para que disfrutes en familia! Dale click a la siguiente imagen y anotate para recibir informaci\u00f3n en tu email.<\/p>","post_email_content":"<html>\n <head><\/head>\n <body>\n  <p style=\"text-align: justify;\">La Coordinaci\u00f3n del <strong>Adulto Mayor<\/strong> de la Secretar\u00eda de Promoci\u00f3n Social realiz\u00f3 el pasado viernes un gran <strong>cierre<\/strong> de <strong>actividades<\/strong> con una <strong>jornada<\/strong> <strong>recreativa<\/strong> y <strong>baile familiar<\/strong>, en las instalaciones del Gimnasio \u201cJuan Manuel de Rosas\u201d, del barrio Per\u00f3n.<\/p> \n <\/body>\n<\/html>","post_featured_image_if_enabled":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/CL5A7067-1.jpg","post_list_content":"<html>\n <head><\/head>\n <body>\n  <p style=\"text-align: justify;\">La Coordinaci\u00f3n del <strong>Adulto Mayor<\/strong> de la Secretar\u00eda de Promoci\u00f3n Social realiz\u00f3 el pasado viernes un gran <strong>cierre<\/strong> de <strong>actividades<\/strong> con una <strong>jornada<\/strong> <strong>recreativa<\/strong> y <strong>baile familiar<\/strong>, en las instalaciones del Gimnasio \u201cJuan Manuel de Rosas\u201d, del barrio Per\u00f3n.<\/p> \n <\/body>\n<\/html>","post_list_summary_featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/CL5A7067-1.jpg","post_rss_content":"<html>\n <head><\/head>\n <body>\n  <p style=\"text-align: justify;\">La Coordinaci\u00f3n del <strong>Adulto Mayor<\/strong> de la Secretar\u00eda de Promoci\u00f3n Social realiz\u00f3 el pasado viernes un gran <strong>cierre<\/strong> de <strong>actividades<\/strong> con una <strong>jornada<\/strong> <strong>recreativa<\/strong> y <strong>baile familiar<\/strong>, en las instalaciones del Gimnasio \u201cJuan Manuel de Rosas\u201d, del barrio Per\u00f3n.<\/p> \n <\/body>\n<\/html>","post_rss_summary_featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/CL5A7067-1.jpg","post_summary":"<p style=\"text-align: justify;\">La Coordinaci\u00f3n del <strong>Adulto Mayor<\/strong> de la Secretar\u00eda de Promoci\u00f3n Social realiz\u00f3 el pasado viernes un gran <strong>cierre<\/strong> de <strong>actividades<\/strong> con una <strong>jornada<\/strong> <strong>recreativa<\/strong> y <strong>baile familiar<\/strong>, en las instalaciones del Gimnasio \u201cJuan Manuel de Rosas\u201d, del barrio Per\u00f3n.<\/p>\n","post_summary_rss":"<html>\n <head><\/head>\n <body>\n  <p style=\"text-align: justify;\">La Coordinaci\u00f3n del <strong>Adulto Mayor<\/strong> de la Secretar\u00eda de Promoci\u00f3n Social realiz\u00f3 el pasado viernes un gran <strong>cierre<\/strong> de <strong>actividades<\/strong> con una <strong>jornada<\/strong> <strong>recreativa<\/strong> y <strong>baile familiar<\/strong>, en las instalaciones del Gimnasio \u201cJuan Manuel de Rosas\u201d, del barrio Per\u00f3n.<\/p> \n <\/body>\n<\/html>","post_template":"generated_layouts\/5518992581.html","preview_key":"PaBjwgih","processing_status":"PUBLISHED","publish_date":1513617319000,"publish_date_local_time":1513617319000,"publish_date_localized":{"date":1513617319000,"format":"medium","language":"en_US"},"publish_immediately":true,"published_url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/los-adultos-mayores-cerraron-el-ano-con-un-gran-baile-familiar","resolved_domain":"info.riogrande.gob.ar","rss_body":"<p style=\"text-align: justify;\">La Coordinaci\u00f3n del <strong>Adulto Mayor<\/strong> de la Secretar\u00eda de Promoci\u00f3n Social realiz\u00f3 el pasado viernes un gran <strong>cierre<\/strong> de <strong>actividades<\/strong> con una <strong>jornada<\/strong> <strong>recreativa<\/strong> y <strong>baile familiar<\/strong>, en las instalaciones del Gimnasio \u201cJuan Manuel de Rosas\u201d, del barrio Per\u00f3n.<\/p>\n<!--more-->\n<p style=\"text-align: justify;\">Una gran concurrencia disfrut\u00f3 de la <strong>m\u00fasica<\/strong> de la <strong>Banda Municipal<\/strong>, en una velada que tuvo adem\u00e1s <strong>sorteos<\/strong> con importantes <strong>premios<\/strong>.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">La secretaria de Promoci\u00f3n Social, Anal\u00eda Cubino, valor\u00f3 \u201cel gran esfuerzo que se ha realizado desde las distintas a\u00e9reas para poder realizar este hermoso cierre con nuestros abuelos de la ciudad, quienes nos demuestran cada d\u00eda que todav\u00eda tienen mucho por entregarnos y muchas ganas de hacer cosas\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">La funcionaria record\u00f3 que \u201ccuando comenz\u00f3 a trabajar esta \u00e1rea, eran unos 15 abuelos los que concurr\u00edan al espacio y hoy felizmente podemos decir que son cerca de 300 los que participan de las distintas actividades. Esto nos demuestra que solo necesit\u00e1bamos acompa\u00f1ar a este segmento de la poblaci\u00f3n, ofrecerle un espacio y actividades y ac\u00e1 est\u00e1n los resultados, as\u00ed que estamos m\u00e1s que felices de poder compartir con ellos este hermoso baile familiar\u201d.&nbsp;<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Termina el a\u00f1o y sobrevienen los cierres de ciclo, pero el verano reci\u00e9n comienza. \u00a1Tenemos muchas actividades de cultura, deportes y turismo preparadas para que disfrutes en familia! Dale click a la siguiente imagen y anotate para recibir informaci\u00f3n en tu email.<\/p>","rss_summary":"<p style=\"text-align: justify;\">La Coordinaci\u00f3n del <strong>Adulto Mayor<\/strong> de la Secretar\u00eda de Promoci\u00f3n Social realiz\u00f3 el pasado viernes un gran <strong>cierre<\/strong> de <strong>actividades<\/strong> con una <strong>jornada<\/strong> <strong>recreativa<\/strong> y <strong>baile familiar<\/strong>, en las instalaciones del Gimnasio \u201cJuan Manuel de Rosas\u201d, del barrio Per\u00f3n.<\/p>\n","rss_summary_featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/CL5A7067-1.jpg","slug":"los-adultos-mayores-cerraron-el-ano-con-un-gran-baile-familiar","state":"PUBLISHED","subcategory":"normal_blog_post","synced_with_blog_root":true,"tag_ids":[5359515956],"tag_list":[],"tag_names":[],"template_path":"","template_path_for_render":"generated_layouts\/5518992581.html","title":"Los adultos mayores cerraron el a\u00f1o con un gran baile familiar","topic_ids":[5359515956],"topic_list":[],"topic_names":[],"topics":[5359515956],"translated_content":[],"tweet_immediately":false,"unpublished_at":0,"updated":1514554998700,"upsize_featured_image":false,"url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/los-adultos-mayores-cerraron-el-ano-con-un-gran-baile-familiar","use_featured_image":true,"widget_containers":[],"widgetcontainers":[],"widgets":{"module_1506978622629435":{"body":{"email":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/email-24x24.png","network":"email"},"facebook":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/facebook-24x24.png","network":"facebook"},"google_plus":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/googleplus-24x24.png","network":"google_plus"},"linkedin":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/linkedin-24x24.png","network":"linkedin"},"pinterest":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/pinterest-24x24.png","network":"pinterest"},"twitter":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/twitter-24x24.png","network":"twitter"}},"child_css":[],"css":[],"id":"module_1506978622629435","label":"Social Sharing","name":"module_1506978622629435","smart_type":null,"type":"social_sharing"},"module_1507037604440482":{"body":{"email":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/email-24x24.png","network":"email"},"facebook":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/facebook-24x24.png","network":"facebook"},"google_plus":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/googleplus-24x24.png","network":"google_plus"},"linkedin":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/linkedin-24x24.png","network":"linkedin"},"pinterest":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/pinterest-24x24.png","network":"pinterest"},"twitter":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/twitter-24x24.png","network":"twitter"}},"child_css":[],"css":[],"id":"module_1507037604440482","label":"Social Sharing","name":"module_1507037604440482","smart_type":null,"type":"social_sharing"},"module_1507047465123517":{"body":{"value":"Si te gust\u00f3 este art\u00edculo puedes compartirlo"},"child_css":[],"css":[],"id":"module_1507047465123517","label":"Header","name":"module_1507047465123517","smart_type":null,"type":"header"},"module_1507059705444555":{"body":{"custom_widget_id":5366111640,"field_types":{"hidden_actual_post":"boolean","quantity_to_show":"text"},"module_id":1800602,"per_widget_wrapper_html":"","tag":"custom_widget","type":"custom_widget","widget_name":"MRG - Notas Relacionadas","wrapping_html":""},"child_css":[],"css":[],"id":"module_1507059705444555","label":"MRG - Notas Relacionadas","module_id":1800602,"name":"module_1507059705444555","smart_type":null,"type":"custom_widget"},"module_150905533993192":{"body":{"html":"{{cta('d3b40999-6342-44b1-a34b-73fff66f328a','justifycenter')}}"},"child_css":[],"css":[],"id":"module_150905533993192","label":"CTA","name":"module_150905533993192","smart_type":null,"type":"rich_text"}}}]