[{"ab":false,"ab_variation":false,"absolute_url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/capacitamos-a-servidores-publicos-en-la-atencion-de-personas-con-tea","allowed_slug_conflict":false,"analytics_page_id":"5713703638","analytics_page_type":"blog-post","archived":false,"are_comments_allowed":true,"attached_stylesheets":[],"author":"julietagrosso19@gmail.com","author_at":1524144239248,"author_email":"julietagrosso19@gmail.com","author_name":"Mar\u00eda Julieta Grosso","author_user_id":4973931,"author_username":"julietagrosso19@gmail.com","blog_author":{"avatar":"","bio":"","created":1510925432050,"deleted_at":0,"display_name":"Julieta Grosso","email":"julietagrosso19@gmail.com","facebook":"","full_name":"Julieta Grosso","google_plus":"","gravatar_url":"https:\/\/app.hubspot.com\/settings\/avatar\/a64236d01061946870c4a3fa3db8123b","has_social_profiles":false,"id":5440322683,"linkedin":"","portal_id":3039596,"slug":"julieta-grosso","twitter":"","twitter_username":"","updated":1510925450362,"user_id":4973931,"username":"julietagrosso19@gmail.com","website":""},"blog_author_id":5440322683,"blog_post_author":{"avatar":"","bio":"","created":1510925432050,"deleted_at":0,"display_name":"Julieta Grosso","email":"julietagrosso19@gmail.com","facebook":"","full_name":"Julieta Grosso","google_plus":"","gravatar_url":"https:\/\/app.hubspot.com\/settings\/avatar\/a64236d01061946870c4a3fa3db8123b","has_social_profiles":false,"id":5440322683,"linkedin":"","portal_id":3039596,"slug":"julieta-grosso","twitter":"","twitter_username":"","updated":1510925450362,"user_id":4973931,"username":"julietagrosso19@gmail.com","website":""},"blog_publish_to_social_media_task":"DONE","blueprint_type_id":0,"category":3,"category_id":3,"comment_count":0,"composition_id":0,"content_group":4972306924,"content_group_id":4972306924,"created":1524142626293,"created_time":1524142626293,"css":[],"css_text":"","ctas":[],"current_state":"PUBLISHED","currently_published":true,"deleted_at":0,"domain":"","enable_google_amp_output_override":false,"featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/CL5A8431.jpg","featured_image_alt_text":"CL5A8431","featured_image_height":0,"featured_image_length":0,"featured_image_width":0,"flex_areas":[],"freeze_date":1524143020000,"has_user_changes":true,"html_title":"Capacitamos a servidores p\u00fablicos en la atenci\u00f3n de personas con TEA","id":5713703638,"is_captcha_required":false,"is_draft":false,"is_instant_email_enabled":true,"is_published":true,"is_social_publishing_enabled":true,"keywords":[],"label":"Capacitamos a servidores p\u00fablicos en la atenci\u00f3n de personas con TEA","layout_sections":[],"link_rel_canonical_url":"","list_template":"generated_layouts\/5516809288.html","live_domain":"info.riogrande.gob.ar","meta":{"author_email":"julietagrosso19@gmail.com","post_summary":"<p style=\"text-align: justify;\">El Municipio de R\u00edo Grande a trav\u00e9s del \u00e1rea de capacitaci\u00f3n de la Secretar\u00eda de Modernizaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n contin\u00faa brindando <strong>capacitaciones al personal municipal vinculadas a la prestaci\u00f3n de m\u00e1s y mejores servicios a los vecinos de la ciudad.<\/strong><\/p>\n","author_username":"julietagrosso19@gmail.com","author_user_id":4973931,"has_user_changes":true,"last_edit_session_id":null,"last_edit_update_id":null,"html_title":"Capacitamos a servidores p\u00fablicos en la atenci\u00f3n de personas con TEA","tag_ids":[5482655089],"topic_ids":[5482655089],"keywords":[],"campaign_name":null,"campaign_utm":null,"enable_google_amp_output_override":false,"featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/CL5A8431.jpg","featured_image_alt_text":"CL5A8431","link_rel_canonical_url":"","meta_description":"Iniciativa que busca facilitar el acceso a servicios de personas que sufren trastornos del espectro autista.","post_body":"<p style=\"text-align: justify;\">El Municipio de R\u00edo Grande a trav\u00e9s del \u00e1rea de capacitaci\u00f3n de la Secretar\u00eda de Modernizaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n contin\u00faa brindando <strong>capacitaciones al personal municipal vinculadas a la prestaci\u00f3n de m\u00e1s y mejores servicios a los vecinos de la ciudad.<\/strong><\/p>\n<!--more--><p style=\"text-align: justify;\">En este marco, se realiz\u00f3 en el Museo Municipal \u201cVirginia Choquintel\u201d un <strong>curso sobre diversidad funcional desde el enfoque de la atenci\u00f3n al p\u00fablico.<\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">La secretaria de Modernizaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n, Prof. Laura Rojo, detall\u00f3 que \u201cesta charla se inscribe en el programa Entiendo la Ciudad con Pictogramas, la Ciudad me Entiende a M\u00ed, una iniciativa que busca facilitar el acceso a servicios de personas que sufren trastornos del espectro autista\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>\u201cEsta es una manera de concretar un Municipio inclusivo que tiene en cuenta la heterogeneidad de nuestra comunidad y que piensa en brindar oportunidades y servicios a todos sus vecinos independientemente de cualquier condici\u00f3n\u201d<\/strong>, asegur\u00f3.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Por su parte, el abogado de la Defensor\u00eda Municipal a cargo de la disertaci\u00f3n, Dr. Guillermo P\u00e9rez, coment\u00f3 que \u201cen primer lugar abordamos el marco conceptual y normativo relacionado a la discapacidad, el nuevo paradigma que propone la Convenci\u00f3n Internacional sobre los Derechos de las Personas con Discapacidad, para continuar con el tema de accesibilidad universal y dise\u00f1o inclusivo\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cEst\u00e1n presentes muchos servidores p\u00fablicos de diversas \u00e1reas del Municipio, muy enfocados en aprender, mejorar y ofrecer mejores oportunidades a las personas que lo necesiten\u201d, destac\u00f3.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u2018<strong>Entiendo mi ciudad con pictogramas, mi ciudad me entiende a Mi\u2019 es una propuesta para facilitar el acceso de personas que sufren alg\u00fan trastorno del espectro autista. Incluye la colocaci\u00f3n de pictogramas en las oficinas de atenci\u00f3n municipal<\/strong>. Las im\u00e1genes responden a par\u00e1metros internacionales de comunicaci\u00f3n para brindar informaci\u00f3n inclusiva acerca de tr\u00e1mites, servicios y todo lo que ata\u00f1e a la atenci\u00f3n cotidiana del Municipio.<\/p>","publish_immediately":true,"use_featured_image":true,"rss_body":"<p style=\"text-align: justify;\">El Municipio de R\u00edo Grande a trav\u00e9s del \u00e1rea de capacitaci\u00f3n de la Secretar\u00eda de Modernizaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n contin\u00faa brindando <strong>capacitaciones al personal municipal vinculadas a la prestaci\u00f3n de m\u00e1s y mejores servicios a los vecinos de la ciudad.<\/strong><\/p>\n<!--more--><p style=\"text-align: justify;\">En este marco, se realiz\u00f3 en el Museo Municipal \u201cVirginia Choquintel\u201d un <strong>curso sobre diversidad funcional desde el enfoque de la atenci\u00f3n al p\u00fablico.<\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">La secretaria de Modernizaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n, Prof. Laura Rojo, detall\u00f3 que \u201cesta charla se inscribe en el programa Entiendo la Ciudad con Pictogramas, la Ciudad me Entiende a M\u00ed, una iniciativa que busca facilitar el acceso a servicios de personas que sufren trastornos del espectro autista\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>\u201cEsta es una manera de concretar un Municipio inclusivo que tiene en cuenta la heterogeneidad de nuestra comunidad y que piensa en brindar oportunidades y servicios a todos sus vecinos independientemente de cualquier condici\u00f3n\u201d<\/strong>, asegur\u00f3.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Por su parte, el abogado de la Defensor\u00eda Municipal a cargo de la disertaci\u00f3n, Dr. Guillermo P\u00e9rez, coment\u00f3 que \u201cen primer lugar abordamos el marco conceptual y normativo relacionado a la discapacidad, el nuevo paradigma que propone la Convenci\u00f3n Internacional sobre los Derechos de las Personas con Discapacidad, para continuar con el tema de accesibilidad universal y dise\u00f1o inclusivo\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cEst\u00e1n presentes muchos servidores p\u00fablicos de diversas \u00e1reas del Municipio, muy enfocados en aprender, mejorar y ofrecer mejores oportunidades a las personas que lo necesiten\u201d, destac\u00f3.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u2018<strong>Entiendo mi ciudad con pictogramas, mi ciudad me entiende a Mi\u2019 es una propuesta para facilitar el acceso de personas que sufren alg\u00fan trastorno del espectro autista. Incluye la colocaci\u00f3n de pictogramas en las oficinas de atenci\u00f3n municipal<\/strong>. Las im\u00e1genes responden a par\u00e1metros internacionales de comunicaci\u00f3n para brindar informaci\u00f3n inclusiva acerca de tr\u00e1mites, servicios y todo lo que ata\u00f1e a la atenci\u00f3n cotidiana del Municipio.<\/p>","rss_summary":"<p style=\"text-align: justify;\">El Municipio de R\u00edo Grande a trav\u00e9s del \u00e1rea de capacitaci\u00f3n de la Secretar\u00eda de Modernizaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n contin\u00faa brindando <strong>capacitaciones al personal municipal vinculadas a la prestaci\u00f3n de m\u00e1s y mejores servicios a los vecinos de la ciudad.<\/strong><\/p>\n","blog_publish_to_social_media_task":"DONE","blog_post_schedule_task_uid":null},"meta_description":"Iniciativa que busca facilitar el acceso a servicios de personas que sufren trastornos del espectro autista.","name":"Capacitamos a servidores p\u00fablicos en la atenci\u00f3n de personas con TEA","page_redirected":false,"page_title":"Capacitamos a servidores p\u00fablicos en la atenci\u00f3n de personas con TEA","parent_blog":{"absolute_url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar","allow_comments":true,"amp_body_color":"#404040","amp_body_font":"'Helvetica Neue', Helvetica, Arial, sans-serif","amp_body_font_size":"18","amp_custom_css":"","amp_header_background_color":"#ffffff","amp_header_color":"#1e1e1e","amp_header_font":"'Helvetica Neue', Helvetica, Arial, sans-serif","amp_header_font_size":"36","amp_link_color":"#416bb3","amp_logo_alt":"","amp_logo_height":0,"amp_logo_src":"","amp_logo_width":0,"analytics_page_id":4972306924,"attached_stylesheets":[],"captcha_after_days":7,"captcha_always":false,"category_id":3,"close_comments_older":0,"comment_date_format":"medium","comment_form_guid":"0be52f45-0d91-42c9-8c61-d365e8b06d82","comment_max_thread_depth":1,"comment_moderation":false,"comment_notification_emails":[],"comment_should_create_contact":false,"comment_verification_text":"","created":1490639392827,"created_date_time":1490639392827,"daily_notification_email_id":"4972306984","default_group_style_id":"","default_notification_from_name":"Sample Author","default_notification_reply_to":"SampleAuthor@hubspot.com","deleted_at":0,"description":"","domain":"","domain_when_published":"info.riogrande.gob.ar","email_api_subscription_id":3275650,"enable_google_amp_output":false,"enable_social_auto_publishing":true,"html_footer":"","html_footer_is_shared":true,"html_head":"","html_head_is_shared":true,"html_keywords":[],"html_title":"Informaci\u00f3n sobre R\u00edo Grande","id":4972306924,"instant_notification_email_id":"4972306969","item_layout_id":5518992581,"item_template_is_shared":false,"item_template_path":"generated_layouts\/5518992581.html","language":"en_US","listing_layout_id":5516809288,"listing_template_path":"generated_layouts\/5516809288.html","live_domain":"info.riogrande.gob.ar","month_filter_format":"MMMM yyyy","monthly_notification_email_id":"4972307006","name":"Informaci\u00f3n sobre R\u00edo Grande","portal_id":3039596,"post_html_footer":"","post_html_head":"","posts_per_listing_page":10,"posts_per_rss_feed":10,"public_title":"Informaci\u00f3n sobre R\u00edo Grande","publish_date_format":"medium","resolved_domain":"info.riogrande.gob.ar","root_url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar","show_social_link_facebook":true,"show_social_link_google_plus":true,"show_social_link_linkedin":true,"show_social_link_twitter":true,"show_summary_in_emails":true,"show_summary_in_listing":true,"show_summary_in_rss":true,"slug":"","social_account_twitter":"","subscription_contacts_property":"blog_default_hubspot_blog_4972306924_subscription","subscription_form_guid":"5f99f118-2f1f-4c02-926d-091541258238","subscription_lists_by_type":{"daily":2,"instant":1,"monthly":4,"weekly":3},"updated":1516043396997,"updated_date_time":1516043396997,"url_base":"info.riogrande.gob.ar","url_segments":[],"use_featured_image_in_summary":true,"uses_default_template":false,"weekly_notification_email_id":"4972306993"},"personas":[],"placement_guids":[],"portal_id":3039596,"post_body":"<p style=\"text-align: justify;\">El Municipio de R\u00edo Grande a trav\u00e9s del \u00e1rea de capacitaci\u00f3n de la Secretar\u00eda de Modernizaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n contin\u00faa brindando <strong>capacitaciones al personal municipal vinculadas a la prestaci\u00f3n de m\u00e1s y mejores servicios a los vecinos de la ciudad.<\/strong><\/p>\n<!--more--><p style=\"text-align: justify;\">En este marco, se realiz\u00f3 en el Museo Municipal \u201cVirginia Choquintel\u201d un <strong>curso sobre diversidad funcional desde el enfoque de la atenci\u00f3n al p\u00fablico.<\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">La secretaria de Modernizaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n, Prof. Laura Rojo, detall\u00f3 que \u201cesta charla se inscribe en el programa Entiendo la Ciudad con Pictogramas, la Ciudad me Entiende a M\u00ed, una iniciativa que busca facilitar el acceso a servicios de personas que sufren trastornos del espectro autista\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>\u201cEsta es una manera de concretar un Municipio inclusivo que tiene en cuenta la heterogeneidad de nuestra comunidad y que piensa en brindar oportunidades y servicios a todos sus vecinos independientemente de cualquier condici\u00f3n\u201d<\/strong>, asegur\u00f3.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Por su parte, el abogado de la Defensor\u00eda Municipal a cargo de la disertaci\u00f3n, Dr. Guillermo P\u00e9rez, coment\u00f3 que \u201cen primer lugar abordamos el marco conceptual y normativo relacionado a la discapacidad, el nuevo paradigma que propone la Convenci\u00f3n Internacional sobre los Derechos de las Personas con Discapacidad, para continuar con el tema de accesibilidad universal y dise\u00f1o inclusivo\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cEst\u00e1n presentes muchos servidores p\u00fablicos de diversas \u00e1reas del Municipio, muy enfocados en aprender, mejorar y ofrecer mejores oportunidades a las personas que lo necesiten\u201d, destac\u00f3.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u2018<strong>Entiendo mi ciudad con pictogramas, mi ciudad me entiende a Mi\u2019 es una propuesta para facilitar el acceso de personas que sufren alg\u00fan trastorno del espectro autista. Incluye la colocaci\u00f3n de pictogramas en las oficinas de atenci\u00f3n municipal<\/strong>. Las im\u00e1genes responden a par\u00e1metros internacionales de comunicaci\u00f3n para brindar informaci\u00f3n inclusiva acerca de tr\u00e1mites, servicios y todo lo que ata\u00f1e a la atenci\u00f3n cotidiana del Municipio.<\/p>","post_body_rss":"<p style=\"text-align: justify;\">El Municipio de R\u00edo Grande a trav\u00e9s del \u00e1rea de capacitaci\u00f3n de la Secretar\u00eda de Modernizaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n contin\u00faa brindando <strong>capacitaciones al personal municipal vinculadas a la prestaci\u00f3n de m\u00e1s y mejores servicios a los vecinos de la ciudad.<\/strong><\/p>\n<!--more--><p style=\"text-align: justify;\">En este marco, se realiz\u00f3 en el Museo Municipal \u201cVirginia Choquintel\u201d un <strong>curso sobre diversidad funcional desde el enfoque de la atenci\u00f3n al p\u00fablico.<\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">La secretaria de Modernizaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n, Prof. Laura Rojo, detall\u00f3 que \u201cesta charla se inscribe en el programa Entiendo la Ciudad con Pictogramas, la Ciudad me Entiende a M\u00ed, una iniciativa que busca facilitar el acceso a servicios de personas que sufren trastornos del espectro autista\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>\u201cEsta es una manera de concretar un Municipio inclusivo que tiene en cuenta la heterogeneidad de nuestra comunidad y que piensa en brindar oportunidades y servicios a todos sus vecinos independientemente de cualquier condici\u00f3n\u201d<\/strong>, asegur\u00f3.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Por su parte, el abogado de la Defensor\u00eda Municipal a cargo de la disertaci\u00f3n, Dr. Guillermo P\u00e9rez, coment\u00f3 que \u201cen primer lugar abordamos el marco conceptual y normativo relacionado a la discapacidad, el nuevo paradigma que propone la Convenci\u00f3n Internacional sobre los Derechos de las Personas con Discapacidad, para continuar con el tema de accesibilidad universal y dise\u00f1o inclusivo\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cEst\u00e1n presentes muchos servidores p\u00fablicos de diversas \u00e1reas del Municipio, muy enfocados en aprender, mejorar y ofrecer mejores oportunidades a las personas que lo necesiten\u201d, destac\u00f3.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u2018<strong>Entiendo mi ciudad con pictogramas, mi ciudad me entiende a Mi\u2019 es una propuesta para facilitar el acceso de personas que sufren alg\u00fan trastorno del espectro autista. Incluye la colocaci\u00f3n de pictogramas en las oficinas de atenci\u00f3n municipal<\/strong>. Las im\u00e1genes responden a par\u00e1metros internacionales de comunicaci\u00f3n para brindar informaci\u00f3n inclusiva acerca de tr\u00e1mites, servicios y todo lo que ata\u00f1e a la atenci\u00f3n cotidiana del Municipio.<\/p>","post_email_content":"<html>\n <head><\/head>\n <body>\n  <p style=\"text-align: justify;\">El Municipio de R\u00edo Grande a trav\u00e9s del \u00e1rea de capacitaci\u00f3n de la Secretar\u00eda de Modernizaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n contin\u00faa brindando <strong>capacitaciones al personal municipal vinculadas a la prestaci\u00f3n de m\u00e1s y mejores servicios a los vecinos de la ciudad.<\/strong><\/p> \n <\/body>\n<\/html>","post_featured_image_if_enabled":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/CL5A8431.jpg","post_list_content":"<html>\n <head><\/head>\n <body>\n  <p style=\"text-align: justify;\">El Municipio de R\u00edo Grande a trav\u00e9s del \u00e1rea de capacitaci\u00f3n de la Secretar\u00eda de Modernizaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n contin\u00faa brindando <strong>capacitaciones al personal municipal vinculadas a la prestaci\u00f3n de m\u00e1s y mejores servicios a los vecinos de la ciudad.<\/strong><\/p> \n <\/body>\n<\/html>","post_list_summary_featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/CL5A8431.jpg","post_rss_content":"<html>\n <head><\/head>\n <body>\n  <p style=\"text-align: justify;\">El Municipio de R\u00edo Grande a trav\u00e9s del \u00e1rea de capacitaci\u00f3n de la Secretar\u00eda de Modernizaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n contin\u00faa brindando <strong>capacitaciones al personal municipal vinculadas a la prestaci\u00f3n de m\u00e1s y mejores servicios a los vecinos de la ciudad.<\/strong><\/p> \n <\/body>\n<\/html>","post_rss_summary_featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/CL5A8431.jpg","post_summary":"<p style=\"text-align: justify;\">El Municipio de R\u00edo Grande a trav\u00e9s del \u00e1rea de capacitaci\u00f3n de la Secretar\u00eda de Modernizaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n contin\u00faa brindando <strong>capacitaciones al personal municipal vinculadas a la prestaci\u00f3n de m\u00e1s y mejores servicios a los vecinos de la ciudad.<\/strong><\/p>\n","post_summary_rss":"<html>\n <head><\/head>\n <body>\n  <p style=\"text-align: justify;\">El Municipio de R\u00edo Grande a trav\u00e9s del \u00e1rea de capacitaci\u00f3n de la Secretar\u00eda de Modernizaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n contin\u00faa brindando <strong>capacitaciones al personal municipal vinculadas a la prestaci\u00f3n de m\u00e1s y mejores servicios a los vecinos de la ciudad.<\/strong><\/p> \n <\/body>\n<\/html>","post_template":"generated_layouts\/5518992581.html","preview_key":"nhNPHmxX","processing_status":"PUBLISHED","publish_date":1524143020000,"publish_date_local_time":1524143020000,"publish_date_localized":{"date":1524143020000,"format":"medium","language":"en_US"},"publish_immediately":true,"published_url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/capacitamos-a-servidores-publicos-en-la-atencion-de-personas-con-tea","resolved_domain":"info.riogrande.gob.ar","rss_body":"<p style=\"text-align: justify;\">El Municipio de R\u00edo Grande a trav\u00e9s del \u00e1rea de capacitaci\u00f3n de la Secretar\u00eda de Modernizaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n contin\u00faa brindando <strong>capacitaciones al personal municipal vinculadas a la prestaci\u00f3n de m\u00e1s y mejores servicios a los vecinos de la ciudad.<\/strong><\/p>\n<!--more--><p style=\"text-align: justify;\">En este marco, se realiz\u00f3 en el Museo Municipal \u201cVirginia Choquintel\u201d un <strong>curso sobre diversidad funcional desde el enfoque de la atenci\u00f3n al p\u00fablico.<\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">La secretaria de Modernizaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n, Prof. Laura Rojo, detall\u00f3 que \u201cesta charla se inscribe en el programa Entiendo la Ciudad con Pictogramas, la Ciudad me Entiende a M\u00ed, una iniciativa que busca facilitar el acceso a servicios de personas que sufren trastornos del espectro autista\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>\u201cEsta es una manera de concretar un Municipio inclusivo que tiene en cuenta la heterogeneidad de nuestra comunidad y que piensa en brindar oportunidades y servicios a todos sus vecinos independientemente de cualquier condici\u00f3n\u201d<\/strong>, asegur\u00f3.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Por su parte, el abogado de la Defensor\u00eda Municipal a cargo de la disertaci\u00f3n, Dr. Guillermo P\u00e9rez, coment\u00f3 que \u201cen primer lugar abordamos el marco conceptual y normativo relacionado a la discapacidad, el nuevo paradigma que propone la Convenci\u00f3n Internacional sobre los Derechos de las Personas con Discapacidad, para continuar con el tema de accesibilidad universal y dise\u00f1o inclusivo\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cEst\u00e1n presentes muchos servidores p\u00fablicos de diversas \u00e1reas del Municipio, muy enfocados en aprender, mejorar y ofrecer mejores oportunidades a las personas que lo necesiten\u201d, destac\u00f3.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u2018<strong>Entiendo mi ciudad con pictogramas, mi ciudad me entiende a Mi\u2019 es una propuesta para facilitar el acceso de personas que sufren alg\u00fan trastorno del espectro autista. Incluye la colocaci\u00f3n de pictogramas en las oficinas de atenci\u00f3n municipal<\/strong>. Las im\u00e1genes responden a par\u00e1metros internacionales de comunicaci\u00f3n para brindar informaci\u00f3n inclusiva acerca de tr\u00e1mites, servicios y todo lo que ata\u00f1e a la atenci\u00f3n cotidiana del Municipio.<\/p>","rss_summary":"<p style=\"text-align: justify;\">El Municipio de R\u00edo Grande a trav\u00e9s del \u00e1rea de capacitaci\u00f3n de la Secretar\u00eda de Modernizaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n contin\u00faa brindando <strong>capacitaciones al personal municipal vinculadas a la prestaci\u00f3n de m\u00e1s y mejores servicios a los vecinos de la ciudad.<\/strong><\/p>\n","rss_summary_featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/CL5A8431.jpg","slug":"capacitamos-a-servidores-publicos-en-la-atencion-de-personas-con-tea","state":"PUBLISHED","subcategory":"normal_blog_post","synced_with_blog_root":true,"tag_ids":[5482655089],"tag_list":[],"tag_names":[],"template_path":"","template_path_for_render":"generated_layouts\/5518992581.html","title":"Capacitamos a servidores p\u00fablicos en la atenci\u00f3n de personas con TEA","topic_ids":[5482655089],"topic_list":[],"topic_names":[],"topics":[5482655089],"translated_content":[],"tweet_immediately":false,"unpublished_at":0,"updated":1524144239248,"upsize_featured_image":false,"url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/capacitamos-a-servidores-publicos-en-la-atencion-de-personas-con-tea","use_featured_image":true,"views":0,"widget_containers":[],"widgetcontainers":[],"widgets":{"module_1506978622629435":{"body":{"email":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/email-24x24.png","network":"email"},"facebook":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/facebook-24x24.png","network":"facebook"},"google_plus":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/googleplus-24x24.png","network":"google_plus"},"linkedin":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/linkedin-24x24.png","network":"linkedin"},"pinterest":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/pinterest-24x24.png","network":"pinterest"},"twitter":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/twitter-24x24.png","network":"twitter"}},"child_css":[],"css":[],"id":"module_1506978622629435","label":"Social Sharing","name":"module_1506978622629435","smart_type":null,"type":"social_sharing"},"module_1507037604440482":{"body":{"email":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/email-24x24.png","network":"email"},"facebook":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/facebook-24x24.png","network":"facebook"},"google_plus":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/googleplus-24x24.png","network":"google_plus"},"linkedin":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/linkedin-24x24.png","network":"linkedin"},"pinterest":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/pinterest-24x24.png","network":"pinterest"},"twitter":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/twitter-24x24.png","network":"twitter"}},"child_css":[],"css":[],"id":"module_1507037604440482","label":"Fixed Social Sharing","name":"module_1507037604440482","smart_type":null,"type":"social_sharing"},"module_1507047465123517":{"body":{"value":"Si te gust\u00f3 este art\u00edculo puedes compartirlo"},"child_css":[],"css":[],"id":"module_1507047465123517","label":"Header","name":"module_1507047465123517","smart_type":null,"type":"header"},"module_1507059705444555":{"body":{"custom_widget_id":5366111640,"field_types":{"hidden_actual_post":"boolean","quantity_to_show":"text"},"module_id":1800602,"per_widget_wrapper_html":"","tag":"custom_widget","type":"custom_widget","widget_name":"MRG - Notas Relacionadas","wrapping_html":""},"child_css":[],"css":[],"id":"module_1507059705444555","label":"MRG - Notas Relacionadas","module_id":1800602,"name":"module_1507059705444555","smart_type":null,"type":"custom_widget"},"module_150905533993192":{"body":{"html":""},"child_css":[],"css":[],"id":"module_150905533993192","label":"CTA","name":"module_150905533993192","smart_type":null,"type":"rich_text"}}},{"ab":false,"ab_variation":false,"absolute_url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/trabajamos-con-mas-de-40-productores-horticolas","allowed_slug_conflict":false,"analytics_page_id":"5711721947","analytics_page_type":"blog-post","archived":false,"are_comments_allowed":true,"attached_stylesheets":[],"author":"julietagrosso19@gmail.com","author_at":1524073780340,"author_email":"julietagrosso19@gmail.com","author_name":"Mar\u00eda Julieta Grosso","author_user_id":4973931,"author_username":"julietagrosso19@gmail.com","blog_author":{"avatar":"","bio":"","created":1510925432050,"deleted_at":0,"display_name":"Julieta Grosso","email":"julietagrosso19@gmail.com","facebook":"","full_name":"Julieta Grosso","google_plus":"","gravatar_url":"https:\/\/app.hubspot.com\/settings\/avatar\/a64236d01061946870c4a3fa3db8123b","has_social_profiles":false,"id":5440322683,"linkedin":"","portal_id":3039596,"slug":"julieta-grosso","twitter":"","twitter_username":"","updated":1510925450362,"user_id":4973931,"username":"julietagrosso19@gmail.com","website":""},"blog_author_id":5440322683,"blog_post_author":{"avatar":"","bio":"","created":1510925432050,"deleted_at":0,"display_name":"Julieta Grosso","email":"julietagrosso19@gmail.com","facebook":"","full_name":"Julieta Grosso","google_plus":"","gravatar_url":"https:\/\/app.hubspot.com\/settings\/avatar\/a64236d01061946870c4a3fa3db8123b","has_social_profiles":false,"id":5440322683,"linkedin":"","portal_id":3039596,"slug":"julieta-grosso","twitter":"","twitter_username":"","updated":1510925450362,"user_id":4973931,"username":"julietagrosso19@gmail.com","website":""},"blog_publish_to_social_media_task":"DONE","blueprint_type_id":0,"category":3,"category_id":3,"comment_count":0,"composition_id":0,"content_group":4972306924,"content_group_id":4972306924,"created":1524072499304,"created_time":1524072499304,"css":[],"css_text":"","ctas":[],"current_state":"PUBLISHED","currently_published":true,"deleted_at":0,"domain":"","enable_google_amp_output_override":false,"featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/IMG_7048.jpg","featured_image_alt_text":"IMG_7048","featured_image_height":0,"featured_image_length":0,"featured_image_width":0,"flex_areas":[],"freeze_date":1524072856875,"has_user_changes":true,"html_title":"Trabajamos con m\u00e1s de 40 productores hort\u00edcolas","id":5711721947,"is_captcha_required":false,"is_draft":false,"is_instant_email_enabled":true,"is_published":true,"is_social_publishing_enabled":true,"keywords":[],"label":"Trabajamos con m\u00e1s de 40 productores hort\u00edcolas","layout_sections":[],"link_rel_canonical_url":"","list_template":"generated_layouts\/5516809288.html","live_domain":"info.riogrande.gob.ar","meta":{"author_email":"julietagrosso19@gmail.com","post_summary":"<p style=\"text-align: justify;\">Con una gran cantidad de productores hort\u00edcolas de nuestra ciudad la Secretar\u00eda de Producci\u00f3n y Ambiente realiz\u00f3 el <strong>cierre oficial de la temporada productiva 2017\/18, en el marco del Programa Huertas Urbanas.<\/strong><\/p>\n","author_username":"julietagrosso19@gmail.com","author_user_id":4973931,"has_user_changes":true,"last_edit_session_id":null,"last_edit_update_id":null,"html_title":"Trabajamos con m\u00e1s de 40 productores hort\u00edcolas","tag_ids":[4972307056],"topic_ids":[4972307056],"keywords":[],"campaign_name":null,"campaign_utm":null,"enable_google_amp_output_override":false,"featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/IMG_7048.jpg","featured_image_alt_text":"IMG_7048","link_rel_canonical_url":"","meta_description":"Seguiremos sumando productores para que el programa siga creciendo, se aumentar\u00e1n las variedades de lechuga y apostaremos a otras especies para que la producci\u00f3n tenga variedad, adem\u00e1s de cantidad y calidad.","post_body":"<p style=\"text-align: justify;\">Con una gran cantidad de productores hort\u00edcolas de nuestra ciudad la Secretar\u00eda de Producci\u00f3n y Ambiente realiz\u00f3 el <strong>cierre oficial de la temporada productiva 2017\/18, en el marco del Programa Huertas Urbanas.<\/strong><\/p>\n<!--more--><p style=\"text-align: justify;\">El encuentro tuvo lugar en la Casa Municipal, en el barrio CAP, donde m\u00e1s de 40 chacareros locales que participan del programa mencionado recibieron de manos de las autoridades un completo informe acerca del balance de todos estos meses de trabajo conjunto, con miras a iniciar una nueva temporada con metas y desaf\u00edos renovados.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Al t\u00e9rmino de la reuni\u00f3n, Sonia Castiglione, titular de la cartera productiva, se\u00f1al\u00f3 que <strong>\u201csi consideramos que la etapa anterior fue una prueba piloto, esta temporada nos ha dejado muy conformes porque hemos obtenido muy buenos resultados en esta pol\u00edtica de acompa\u00f1amiento a los productores que desde hace a\u00f1os nos viene marcando el Intendente y que apunta a abastecer el mercado local como primer objetivo\u201d<\/strong>.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cEste programa no tiene techo y si lo tiene est\u00e1 muy alto\u201d afirm\u00f3 la funcionaria, para agregar que \u201chemos tenido excelentes experiencias en este per\u00edodo y en este camino in\u00e9dito que ha iniciado el Municipio ya que es la primera vez que se le da respuesta concreta a las necesidades de los productores locales. Es un camino largo que lleg\u00f3 para quedarse\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Como parte del balance realizado, Castiglione remarc\u00f3 que \u201ccuando hay ganas, trabajo y una decisi\u00f3n pol\u00edtica de acompa\u00f1amiento se rompen todas las barreras, porque al gran compromiso de trabajo de este grupo de productores debemos sumar la tecnolog\u00eda y los recursos econ\u00f3micos que viene aportando el Municipio\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Para finalizar la funcionaria anticip\u00f3 que <strong>\u201cseguiremos sumando productores para que el programa siga creciendo, se aumentar\u00e1n las variedades de lechuga y apostaremos a otras especies para que la producci\u00f3n tenga variedad, adem\u00e1s de cantidad y calidad\u201d<\/strong>.<\/p>","publish_immediately":true,"use_featured_image":true,"rss_body":"<p style=\"text-align: justify;\">Con una gran cantidad de productores hort\u00edcolas de nuestra ciudad la Secretar\u00eda de Producci\u00f3n y Ambiente realiz\u00f3 el <strong>cierre oficial de la temporada productiva 2017\/18, en el marco del Programa Huertas Urbanas.<\/strong><\/p>\n<!--more--><p style=\"text-align: justify;\">El encuentro tuvo lugar en la Casa Municipal, en el barrio CAP, donde m\u00e1s de 40 chacareros locales que participan del programa mencionado recibieron de manos de las autoridades un completo informe acerca del balance de todos estos meses de trabajo conjunto, con miras a iniciar una nueva temporada con metas y desaf\u00edos renovados.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Al t\u00e9rmino de la reuni\u00f3n, Sonia Castiglione, titular de la cartera productiva, se\u00f1al\u00f3 que <strong>\u201csi consideramos que la etapa anterior fue una prueba piloto, esta temporada nos ha dejado muy conformes porque hemos obtenido muy buenos resultados en esta pol\u00edtica de acompa\u00f1amiento a los productores que desde hace a\u00f1os nos viene marcando el Intendente y que apunta a abastecer el mercado local como primer objetivo\u201d<\/strong>.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cEste programa no tiene techo y si lo tiene est\u00e1 muy alto\u201d afirm\u00f3 la funcionaria, para agregar que \u201chemos tenido excelentes experiencias en este per\u00edodo y en este camino in\u00e9dito que ha iniciado el Municipio ya que es la primera vez que se le da respuesta concreta a las necesidades de los productores locales. Es un camino largo que lleg\u00f3 para quedarse\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Como parte del balance realizado, Castiglione remarc\u00f3 que \u201ccuando hay ganas, trabajo y una decisi\u00f3n pol\u00edtica de acompa\u00f1amiento se rompen todas las barreras, porque al gran compromiso de trabajo de este grupo de productores debemos sumar la tecnolog\u00eda y los recursos econ\u00f3micos que viene aportando el Municipio\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Para finalizar la funcionaria anticip\u00f3 que <strong>\u201cseguiremos sumando productores para que el programa siga creciendo, se aumentar\u00e1n las variedades de lechuga y apostaremos a otras especies para que la producci\u00f3n tenga variedad, adem\u00e1s de cantidad y calidad\u201d<\/strong>.<\/p>","rss_summary":"<p style=\"text-align: justify;\">Con una gran cantidad de productores hort\u00edcolas de nuestra ciudad la Secretar\u00eda de Producci\u00f3n y Ambiente realiz\u00f3 el <strong>cierre oficial de la temporada productiva 2017\/18, en el marco del Programa Huertas Urbanas.<\/strong><\/p>\n","blog_post_schedule_task_uid":null,"blog_publish_to_social_media_task":"DONE"},"meta_description":"Seguiremos sumando productores para que el programa siga creciendo, se aumentar\u00e1n las variedades de lechuga y apostaremos a otras especies para que la producci\u00f3n tenga variedad, adem\u00e1s de cantidad y calidad.","name":"Trabajamos con m\u00e1s de 40 productores hort\u00edcolas","page_redirected":false,"page_title":"Trabajamos con m\u00e1s de 40 productores hort\u00edcolas","parent_blog":{"absolute_url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar","allow_comments":true,"amp_body_color":"#404040","amp_body_font":"'Helvetica Neue', Helvetica, Arial, sans-serif","amp_body_font_size":"18","amp_custom_css":"","amp_header_background_color":"#ffffff","amp_header_color":"#1e1e1e","amp_header_font":"'Helvetica Neue', Helvetica, Arial, sans-serif","amp_header_font_size":"36","amp_link_color":"#416bb3","amp_logo_alt":"","amp_logo_height":0,"amp_logo_src":"","amp_logo_width":0,"analytics_page_id":4972306924,"attached_stylesheets":[],"captcha_after_days":7,"captcha_always":false,"category_id":3,"close_comments_older":0,"comment_date_format":"medium","comment_form_guid":"0be52f45-0d91-42c9-8c61-d365e8b06d82","comment_max_thread_depth":1,"comment_moderation":false,"comment_notification_emails":[],"comment_should_create_contact":false,"comment_verification_text":"","created":1490639392827,"created_date_time":1490639392827,"daily_notification_email_id":"4972306984","default_group_style_id":"","default_notification_from_name":"Sample Author","default_notification_reply_to":"SampleAuthor@hubspot.com","deleted_at":0,"description":"","domain":"","domain_when_published":"info.riogrande.gob.ar","email_api_subscription_id":3275650,"enable_google_amp_output":false,"enable_social_auto_publishing":true,"html_footer":"","html_footer_is_shared":true,"html_head":"","html_head_is_shared":true,"html_keywords":[],"html_title":"Informaci\u00f3n sobre R\u00edo Grande","id":4972306924,"instant_notification_email_id":"4972306969","item_layout_id":5518992581,"item_template_is_shared":false,"item_template_path":"generated_layouts\/5518992581.html","language":"en_US","listing_layout_id":5516809288,"listing_template_path":"generated_layouts\/5516809288.html","live_domain":"info.riogrande.gob.ar","month_filter_format":"MMMM yyyy","monthly_notification_email_id":"4972307006","name":"Informaci\u00f3n sobre R\u00edo Grande","portal_id":3039596,"post_html_footer":"","post_html_head":"","posts_per_listing_page":10,"posts_per_rss_feed":10,"public_title":"Informaci\u00f3n sobre R\u00edo Grande","publish_date_format":"medium","resolved_domain":"info.riogrande.gob.ar","root_url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar","show_social_link_facebook":true,"show_social_link_google_plus":true,"show_social_link_linkedin":true,"show_social_link_twitter":true,"show_summary_in_emails":true,"show_summary_in_listing":true,"show_summary_in_rss":true,"slug":"","social_account_twitter":"","subscription_contacts_property":"blog_default_hubspot_blog_4972306924_subscription","subscription_form_guid":"5f99f118-2f1f-4c02-926d-091541258238","subscription_lists_by_type":{"daily":2,"instant":1,"monthly":4,"weekly":3},"updated":1516043396997,"updated_date_time":1516043396997,"url_base":"info.riogrande.gob.ar","url_segments":[],"use_featured_image_in_summary":true,"uses_default_template":false,"weekly_notification_email_id":"4972306993"},"personas":[],"placement_guids":[],"portal_id":3039596,"post_body":"<p style=\"text-align: justify;\">Con una gran cantidad de productores hort\u00edcolas de nuestra ciudad la Secretar\u00eda de Producci\u00f3n y Ambiente realiz\u00f3 el <strong>cierre oficial de la temporada productiva 2017\/18, en el marco del Programa Huertas Urbanas.<\/strong><\/p>\n<!--more--><p style=\"text-align: justify;\">El encuentro tuvo lugar en la Casa Municipal, en el barrio CAP, donde m\u00e1s de 40 chacareros locales que participan del programa mencionado recibieron de manos de las autoridades un completo informe acerca del balance de todos estos meses de trabajo conjunto, con miras a iniciar una nueva temporada con metas y desaf\u00edos renovados.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Al t\u00e9rmino de la reuni\u00f3n, Sonia Castiglione, titular de la cartera productiva, se\u00f1al\u00f3 que <strong>\u201csi consideramos que la etapa anterior fue una prueba piloto, esta temporada nos ha dejado muy conformes porque hemos obtenido muy buenos resultados en esta pol\u00edtica de acompa\u00f1amiento a los productores que desde hace a\u00f1os nos viene marcando el Intendente y que apunta a abastecer el mercado local como primer objetivo\u201d<\/strong>.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cEste programa no tiene techo y si lo tiene est\u00e1 muy alto\u201d afirm\u00f3 la funcionaria, para agregar que \u201chemos tenido excelentes experiencias en este per\u00edodo y en este camino in\u00e9dito que ha iniciado el Municipio ya que es la primera vez que se le da respuesta concreta a las necesidades de los productores locales. Es un camino largo que lleg\u00f3 para quedarse\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Como parte del balance realizado, Castiglione remarc\u00f3 que \u201ccuando hay ganas, trabajo y una decisi\u00f3n pol\u00edtica de acompa\u00f1amiento se rompen todas las barreras, porque al gran compromiso de trabajo de este grupo de productores debemos sumar la tecnolog\u00eda y los recursos econ\u00f3micos que viene aportando el Municipio\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Para finalizar la funcionaria anticip\u00f3 que <strong>\u201cseguiremos sumando productores para que el programa siga creciendo, se aumentar\u00e1n las variedades de lechuga y apostaremos a otras especies para que la producci\u00f3n tenga variedad, adem\u00e1s de cantidad y calidad\u201d<\/strong>.<\/p>","post_body_rss":"<p style=\"text-align: justify;\">Con una gran cantidad de productores hort\u00edcolas de nuestra ciudad la Secretar\u00eda de Producci\u00f3n y Ambiente realiz\u00f3 el <strong>cierre oficial de la temporada productiva 2017\/18, en el marco del Programa Huertas Urbanas.<\/strong><\/p>\n<!--more--><p style=\"text-align: justify;\">El encuentro tuvo lugar en la Casa Municipal, en el barrio CAP, donde m\u00e1s de 40 chacareros locales que participan del programa mencionado recibieron de manos de las autoridades un completo informe acerca del balance de todos estos meses de trabajo conjunto, con miras a iniciar una nueva temporada con metas y desaf\u00edos renovados.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Al t\u00e9rmino de la reuni\u00f3n, Sonia Castiglione, titular de la cartera productiva, se\u00f1al\u00f3 que <strong>\u201csi consideramos que la etapa anterior fue una prueba piloto, esta temporada nos ha dejado muy conformes porque hemos obtenido muy buenos resultados en esta pol\u00edtica de acompa\u00f1amiento a los productores que desde hace a\u00f1os nos viene marcando el Intendente y que apunta a abastecer el mercado local como primer objetivo\u201d<\/strong>.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cEste programa no tiene techo y si lo tiene est\u00e1 muy alto\u201d afirm\u00f3 la funcionaria, para agregar que \u201chemos tenido excelentes experiencias en este per\u00edodo y en este camino in\u00e9dito que ha iniciado el Municipio ya que es la primera vez que se le da respuesta concreta a las necesidades de los productores locales. Es un camino largo que lleg\u00f3 para quedarse\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Como parte del balance realizado, Castiglione remarc\u00f3 que \u201ccuando hay ganas, trabajo y una decisi\u00f3n pol\u00edtica de acompa\u00f1amiento se rompen todas las barreras, porque al gran compromiso de trabajo de este grupo de productores debemos sumar la tecnolog\u00eda y los recursos econ\u00f3micos que viene aportando el Municipio\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Para finalizar la funcionaria anticip\u00f3 que <strong>\u201cseguiremos sumando productores para que el programa siga creciendo, se aumentar\u00e1n las variedades de lechuga y apostaremos a otras especies para que la producci\u00f3n tenga variedad, adem\u00e1s de cantidad y calidad\u201d<\/strong>.<\/p>","post_email_content":"<html>\n <head><\/head>\n <body>\n  <p style=\"text-align: justify;\">Con una gran cantidad de productores hort\u00edcolas de nuestra ciudad la Secretar\u00eda de Producci\u00f3n y Ambiente realiz\u00f3 el <strong>cierre oficial de la temporada productiva 2017\/18, en el marco del Programa Huertas Urbanas.<\/strong><\/p> \n <\/body>\n<\/html>","post_featured_image_if_enabled":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/IMG_7048.jpg","post_list_content":"<html>\n <head><\/head>\n <body>\n  <p style=\"text-align: justify;\">Con una gran cantidad de productores hort\u00edcolas de nuestra ciudad la Secretar\u00eda de Producci\u00f3n y Ambiente realiz\u00f3 el <strong>cierre oficial de la temporada productiva 2017\/18, en el marco del Programa Huertas Urbanas.<\/strong><\/p> \n <\/body>\n<\/html>","post_list_summary_featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/IMG_7048.jpg","post_rss_content":"<html>\n <head><\/head>\n <body>\n  <p style=\"text-align: justify;\">Con una gran cantidad de productores hort\u00edcolas de nuestra ciudad la Secretar\u00eda de Producci\u00f3n y Ambiente realiz\u00f3 el <strong>cierre oficial de la temporada productiva 2017\/18, en el marco del Programa Huertas Urbanas.<\/strong><\/p> \n <\/body>\n<\/html>","post_rss_summary_featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/IMG_7048.jpg","post_summary":"<p style=\"text-align: justify;\">Con una gran cantidad de productores hort\u00edcolas de nuestra ciudad la Secretar\u00eda de Producci\u00f3n y Ambiente realiz\u00f3 el <strong>cierre oficial de la temporada productiva 2017\/18, en el marco del Programa Huertas Urbanas.<\/strong><\/p>\n","post_summary_rss":"<html>\n <head><\/head>\n <body>\n  <p style=\"text-align: justify;\">Con una gran cantidad de productores hort\u00edcolas de nuestra ciudad la Secretar\u00eda de Producci\u00f3n y Ambiente realiz\u00f3 el <strong>cierre oficial de la temporada productiva 2017\/18, en el marco del Programa Huertas Urbanas.<\/strong><\/p> \n <\/body>\n<\/html>","post_template":"generated_layouts\/5518992581.html","preview_key":"TOGMXQJl","processing_status":"PUBLISHED","publish_date":1524072856875,"publish_date_local_time":1524072856875,"publish_date_localized":{"date":1524072856875,"format":"medium","language":"en_US"},"publish_immediately":true,"published_url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/trabajamos-con-mas-de-40-productores-horticolas","resolved_domain":"info.riogrande.gob.ar","rss_body":"<p style=\"text-align: justify;\">Con una gran cantidad de productores hort\u00edcolas de nuestra ciudad la Secretar\u00eda de Producci\u00f3n y Ambiente realiz\u00f3 el <strong>cierre oficial de la temporada productiva 2017\/18, en el marco del Programa Huertas Urbanas.<\/strong><\/p>\n<!--more--><p style=\"text-align: justify;\">El encuentro tuvo lugar en la Casa Municipal, en el barrio CAP, donde m\u00e1s de 40 chacareros locales que participan del programa mencionado recibieron de manos de las autoridades un completo informe acerca del balance de todos estos meses de trabajo conjunto, con miras a iniciar una nueva temporada con metas y desaf\u00edos renovados.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Al t\u00e9rmino de la reuni\u00f3n, Sonia Castiglione, titular de la cartera productiva, se\u00f1al\u00f3 que <strong>\u201csi consideramos que la etapa anterior fue una prueba piloto, esta temporada nos ha dejado muy conformes porque hemos obtenido muy buenos resultados en esta pol\u00edtica de acompa\u00f1amiento a los productores que desde hace a\u00f1os nos viene marcando el Intendente y que apunta a abastecer el mercado local como primer objetivo\u201d<\/strong>.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cEste programa no tiene techo y si lo tiene est\u00e1 muy alto\u201d afirm\u00f3 la funcionaria, para agregar que \u201chemos tenido excelentes experiencias en este per\u00edodo y en este camino in\u00e9dito que ha iniciado el Municipio ya que es la primera vez que se le da respuesta concreta a las necesidades de los productores locales. Es un camino largo que lleg\u00f3 para quedarse\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Como parte del balance realizado, Castiglione remarc\u00f3 que \u201ccuando hay ganas, trabajo y una decisi\u00f3n pol\u00edtica de acompa\u00f1amiento se rompen todas las barreras, porque al gran compromiso de trabajo de este grupo de productores debemos sumar la tecnolog\u00eda y los recursos econ\u00f3micos que viene aportando el Municipio\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Para finalizar la funcionaria anticip\u00f3 que <strong>\u201cseguiremos sumando productores para que el programa siga creciendo, se aumentar\u00e1n las variedades de lechuga y apostaremos a otras especies para que la producci\u00f3n tenga variedad, adem\u00e1s de cantidad y calidad\u201d<\/strong>.<\/p>","rss_summary":"<p style=\"text-align: justify;\">Con una gran cantidad de productores hort\u00edcolas de nuestra ciudad la Secretar\u00eda de Producci\u00f3n y Ambiente realiz\u00f3 el <strong>cierre oficial de la temporada productiva 2017\/18, en el marco del Programa Huertas Urbanas.<\/strong><\/p>\n","rss_summary_featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/IMG_7048.jpg","slug":"trabajamos-con-mas-de-40-productores-horticolas","state":"PUBLISHED","subcategory":"normal_blog_post","synced_with_blog_root":true,"tag_ids":[4972307056],"tag_list":[],"tag_names":[],"template_path":"","template_path_for_render":"generated_layouts\/5518992581.html","title":"Trabajamos con m\u00e1s de 40 productores hort\u00edcolas","topic_ids":[4972307056],"topic_list":[],"topic_names":[],"topics":[4972307056],"translated_content":[],"tweet_immediately":false,"unpublished_at":0,"updated":1524073780340,"upsize_featured_image":false,"url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/trabajamos-con-mas-de-40-productores-horticolas","use_featured_image":true,"views":0,"widget_containers":[],"widgetcontainers":[],"widgets":{"module_1506978622629435":{"body":{"email":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/email-24x24.png","network":"email"},"facebook":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/facebook-24x24.png","network":"facebook"},"google_plus":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/googleplus-24x24.png","network":"google_plus"},"linkedin":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/linkedin-24x24.png","network":"linkedin"},"pinterest":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/pinterest-24x24.png","network":"pinterest"},"twitter":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/twitter-24x24.png","network":"twitter"}},"child_css":[],"css":[],"id":"module_1506978622629435","label":"Social Sharing","name":"module_1506978622629435","smart_type":null,"type":"social_sharing"},"module_1507037604440482":{"body":{"email":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/email-24x24.png","network":"email"},"facebook":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/facebook-24x24.png","network":"facebook"},"google_plus":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/googleplus-24x24.png","network":"google_plus"},"linkedin":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/linkedin-24x24.png","network":"linkedin"},"pinterest":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/pinterest-24x24.png","network":"pinterest"},"twitter":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/twitter-24x24.png","network":"twitter"}},"child_css":[],"css":[],"id":"module_1507037604440482","label":"Fixed Social Sharing","name":"module_1507037604440482","smart_type":null,"type":"social_sharing"},"module_1507047465123517":{"body":{"value":"Si te gust\u00f3 este art\u00edculo puedes compartirlo"},"child_css":[],"css":[],"id":"module_1507047465123517","label":"Header","name":"module_1507047465123517","smart_type":null,"type":"header"},"module_1507059705444555":{"body":{"custom_widget_id":5366111640,"field_types":{"hidden_actual_post":"boolean","quantity_to_show":"text"},"module_id":1800602,"per_widget_wrapper_html":"","tag":"custom_widget","type":"custom_widget","widget_name":"MRG - Notas Relacionadas","wrapping_html":""},"child_css":[],"css":[],"id":"module_1507059705444555","label":"MRG - Notas Relacionadas","module_id":1800602,"name":"module_1507059705444555","smart_type":null,"type":"custom_widget"},"module_150905533993192":{"body":{"html":""},"child_css":[],"css":[],"id":"module_150905533993192","label":"CTA","name":"module_150905533993192","smart_type":null,"type":"rich_text"}}},{"ab":false,"ab_variation":false,"absolute_url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/curriculum-vitae-oficina-de-empleo-de-r\u00edo-grande","allowed_slug_conflict":false,"analytics_page_id":"5698941177","analytics_page_type":"blog-post","archived":false,"are_comments_allowed":true,"attached_stylesheets":[],"author":"lucila@andimol.com","author_at":1523985334493,"author_email":"lucila@andimol.com","author_name":"Lucila Abal","author_user_id":1472904,"author_username":"lucila@andimol.com","blog_author":{"avatar":"","bio":"","created":1509566668694,"deleted_at":0,"display_name":"Facundo Gari","email":"facundo.gari@andimol.com","facebook":"","full_name":"Facundo Gari","google_plus":"","gravatar_url":"https:\/\/app.hubspot.com\/settings\/avatar\/fa70de0d555ae8105bc2bf126728c214","has_social_profiles":false,"id":5415876035,"linkedin":"","portal_id":3039596,"slug":"facundo-gari","twitter":"","twitter_username":"","updated":1509566668694,"website":""},"blog_author_id":5415876035,"blog_post_author":{"avatar":"","bio":"","created":1509566668694,"deleted_at":0,"display_name":"Facundo Gari","email":"facundo.gari@andimol.com","facebook":"","full_name":"Facundo Gari","google_plus":"","gravatar_url":"https:\/\/app.hubspot.com\/settings\/avatar\/fa70de0d555ae8105bc2bf126728c214","has_social_profiles":false,"id":5415876035,"linkedin":"","portal_id":3039596,"slug":"facundo-gari","twitter":"","twitter_username":"","updated":1509566668694,"website":""},"blog_publish_to_social_media_task":"DONE","blueprint_type_id":0,"campaign":"d5fadcf3-0e74-456f-85b6-e0f644481a7f","campaign_name":"[PG] Empleo @AW","campaign_utm":"%5BPG%5D%20Empleo%20%40AW","category":3,"category_id":3,"comment_count":0,"composition_id":232674,"content_group":4972306924,"content_group_id":4972306924,"created":1523555985999,"created_time":1523555985999,"css":[],"css_text":"","ctas":[],"current_state":"PUBLISHED","currently_published":true,"deleted_at":0,"domain":"","enable_google_amp_output_override":false,"featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/Oficina%20de%20empleo%20de%20R%C3%ADo%20Grande.jpg","featured_image_alt_text":"Oficina de empleo de R\u00edo Grande","featured_image_height":0,"featured_image_length":0,"featured_image_width":0,"flex_areas":[],"freeze_date":1523984400000,"has_user_changes":true,"html_title":"\u00bfPor qu\u00e9 dejar tu CV en la Oficina de Empleo de R\u00edo Grande?","id":5698941177,"is_captcha_required":false,"is_draft":false,"is_instant_email_enabled":true,"is_published":true,"is_social_publishing_enabled":true,"keywords":[{"keyword":"curr\u00edculum vitae","keyword_guid":"49a01e68-45c2-406a-ba08-4de7bcc470c3"},{"keyword":"buscar trabajo","keyword_guid":"19d989d7-9e43-4cc2-8eee-718f7a5b5663"},{"keyword":"conseguir trabajo","keyword_guid":"6834f7cc-0c85-42c3-a93b-908313acd38b"},{"keyword":"oficina de empleo","keyword_guid":"874030e0-e557-4ce1-bdb7-8fbf475fd3cc"},{"keyword":"r\u00edo grande","keyword_guid":"1e569626-6b51-4968-8d1f-a0c243cb0a56"}],"label":"\u00bfPor qu\u00e9 dejar tu CV en la Oficina de Empleo de R\u00edo Grande?","layout_sections":[],"link_rel_canonical_url":"","list_template":"generated_layouts\/5516809288.html","live_domain":"info.riogrande.gob.ar","meta":{"composition_id":232674,"author_email":"lucila@andimol.com","author_username":"lucila@andimol.com","author_user_id":1472904,"post_summary":"<p>El trabajo nos permite acceder a bienes y servicios esenciales que necesitamos para nuestras familias y para nosotros, como la alimentaci\u00f3n, la educaci\u00f3n y la vivienda; por lo que no contar con uno se puede volver cuesta arriba. El <a href=\"https:\/\/www.wikiwand.com\/es\/Desempleo_en_Argentina\">desempleo<\/a> genera, sin dudas, mucho malestar. En ese escenario, es importante mantener el optimismo pero tambi\u00e9n maximizar las oportunidades de lograr nuestro objetivo.<\/p>\n","has_user_changes":true,"last_edit_session_id":null,"last_edit_update_id":null,"html_title":"\u00bfPor qu\u00e9 dejar tu CV en la Oficina de Empleo de R\u00edo Grande?","tag_ids":[4972307056],"topic_ids":[4972307056],"page_redirected":false,"personas":[],"placement_guids":[],"tweet_immediately":false,"unpublished_at":0,"use_featured_image":true,"post_body":"<p>El trabajo nos permite acceder a bienes y servicios esenciales que necesitamos para nuestras familias y para nosotros, como la alimentaci\u00f3n, la educaci\u00f3n y la vivienda; por lo que no contar con uno se puede volver cuesta arriba. El <a href=\"https:\/\/www.wikiwand.com\/es\/Desempleo_en_Argentina\">desempleo<\/a> genera, sin dudas, mucho malestar. En ese escenario, es importante mantener el optimismo pero tambi\u00e9n maximizar las oportunidades de lograr nuestro objetivo.<\/p>\n<!--more-->\n<p><strong>En R\u00edo Grande generamos pol\u00edticas y condiciones para que todos los vecinos alcancen el trabajo que necesitan y sue\u00f1an<\/strong>.<\/p>\n<p>Por eso <strong>queremos invitarte a dejar tu curr\u00edculum vitae en la <\/strong><a href=\"https:\/\/www.riogrande.gob.ar\/municipio\/dependencias\/empleo\/\">Oficina de Empleo de R\u00edo Grande<\/a>. Cuando lo traigas, sumaremos tus datos en nuestra base, para que cuando f\u00e1bricas, empresas y comercios soliciten personal podamos destacar tus conocimientos y experiencia.&nbsp;<\/p>\n<p><img src=\"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/Campa%C3%B1a%20Empleo\/Buscar%20trabajo.jpg\" alt=\"Buscar trabajo\" width=\"5472\" height=\"3648\" style=\"width: 5472px;\"><\/p>\n<h2>C\u00f3mo funciona la Oficina de Empleo<\/h2>\n<p>Ubicada en San Mart\u00edn 619, <strong>la Oficina de Empleo del Municipio de R\u00edo Grande recibe de lunes a viernes de 9 a 16 curr\u00edculums vitae de personas con domicilio local<\/strong>, que tendr\u00e1n que llenar una planilla con sus datos y participar en una entrevista de expectativas.<\/p>\n<p>Durante ese encuentro, te explicaremos por qu\u00e9 es una gran idea que adem\u00e1s de <a href=\"\/portales-online-buscar-trabajo-rio-grandeexternalLink\" rel=\" noopener\" target=\"_blank\">buscar trabajo en Internet<\/a>, en los diarios y en la ciudad, te capacites. En la Oficina de Empleo y en el <a href=\"https:\/\/www.riogrande.gob.ar\/primer-centro-formacion-profesional-e-innovacion-tecnologica-rio-grande-una-realidad\/\">Espacio para el Desarrollo Laboral y Tecnol\u00f3gico<\/a> seguimos con m\u00e1s herramientas y recursos la tarea que empezamos a\u00f1os atr\u00e1s: ofrecer para todos los vecinos <a href=\"\/politicas-municipales-para-generar-trabajoexternalLink\" rel=\" noopener\" target=\"_blank\">cursos de oficios digitales y tradicionales<\/a>, como dise\u00f1o web, electricidad domiciliaria y soldadura de obra, entre decenas de opciones que ampl\u00edan no s\u00f3lo las aptitudes para un potencial puesto laboral sino la posibilidad de realizar un <a href=\"\/recursos-para-emprender-en-rio-grandeexternalLink\" rel=\" noopener\" target=\"_blank\">emprendimiento<\/a>.<\/p>\n<p>Con tu CV, la planilla de datos completa y la entrevista de expectativas realizada, cargamos tu perfil en nuestra base de datos, que se encuentra a disposici\u00f3n de muchas f\u00e1bricas del <a href=\"http:\/\/parques.industria.gob.ar\/dparques\/240\/parque-industrial-de-rio-grande.html\">parque industrial de R\u00edo Grande<\/a>, as\u00ed como de empresas y comercios. De este modo, te ayudamos cont\u00e1ndoles a las empresas cu\u00e1les son tus puntos fuertes y por qu\u00e9 deber\u00edan contratarte; y colaboramos con inversores y emprendedores para conseguir m\u00e1s r\u00e1pido la mano de obra que necesitan para que nuestra ciudad siga creciendo.<\/p>\n<p>Ten\u00e9 en cuenta que un CV ordenado y claro mejora tus posibilidades de conseguir trabajo, as\u00ed que parte de tus esfuerzos deben estar volcados en mejorarlo y mantenerlo actualizado. \u00bfQu\u00e9 sentido tendr\u00eda entregar un curr\u00edculum con un viejo tel\u00e9fono de contacto? \u00bfCu\u00e1ntas chances dejamos pasar si no sumamos esa capacitaci\u00f3n que aprendimos durante los \u00faltimos tres meses?<\/p>\n<p>Queremos ayudarte a buscar trabajo en R\u00edo Grande y por eso es necesario alcanzar la mejor versi\u00f3n de tu hoja de vida. Descarg\u00e1 gratis estos tips y sacales el m\u00e1ximo provecho a las oportunidades que se te presenten.<\/p>\n<p><strong>* Recibimos tu curr\u00edculum vitae en la <\/strong><a href=\"https:\/\/www.google.com.ar\/maps\/place\/Oficina+de+Empleo\/@-53.785503,-67.7020987,15z\/data=!4m2!3m1!1s0x0:0xd6697358d08f42fc?sa=X&amp;ved=0ahUKEwi1mM7OmMvZAhWjtVkKHVlkArgQ_BIIkgEwCg\">Oficina de Empleo, San Mart\u00edn 619, R\u00edo Grande<\/a><strong>, de lunes a viernes de 9 a 16hs. Consultas: <\/strong><a href=\"mailto:oficina.empleo@riogrande.gob.ar\">oficina.empleo@riogrande.gob.ar<\/a><strong> \u00f3 02964-433587\/420394.<\/strong><\/p>","keywords":[{"keyword":"curr\u00edculum vitae","keyword_guid":"49a01e68-45c2-406a-ba08-4de7bcc470c3"},{"keyword":"buscar trabajo","keyword_guid":"19d989d7-9e43-4cc2-8eee-718f7a5b5663"},{"keyword":"conseguir trabajo","keyword_guid":"6834f7cc-0c85-42c3-a93b-908313acd38b"},{"keyword":"oficina de empleo","keyword_guid":"874030e0-e557-4ce1-bdb7-8fbf475fd3cc"},{"keyword":"r\u00edo grande","keyword_guid":"1e569626-6b51-4968-8d1f-a0c243cb0a56"}],"campaign_name":"[PG] Empleo @AW","campaign_utm":"%5BPG%5D%20Empleo%20%40AW","enable_google_amp_output_override":false,"featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/Oficina%20de%20empleo%20de%20R%C3%ADo%20Grande.jpg","featured_image_alt_text":"Oficina de empleo de R\u00edo Grande","link_rel_canonical_url":"","meta_description":"\u00bfBusc\u00e1s trabajo? Queremos invitarte a dejar tu curr\u00edculum vitae en la Oficina de Empleo de R\u00edo Grande.","publish_immediately":false,"rss_body":"<p>El trabajo nos permite acceder a bienes y servicios esenciales que necesitamos para nuestras familias y para nosotros, como la alimentaci\u00f3n, la educaci\u00f3n y la vivienda; por lo que no contar con uno se puede volver cuesta arriba. El <a href=\"https:\/\/www.wikiwand.com\/es\/Desempleo_en_Argentina\">desempleo<\/a> genera, sin dudas, mucho malestar. En ese escenario, es importante mantener el optimismo pero tambi\u00e9n maximizar las oportunidades de lograr nuestro objetivo.<\/p>\n<!--more-->\n<p><strong>En R\u00edo Grande generamos pol\u00edticas y condiciones para que todos los vecinos alcancen el trabajo que necesitan y sue\u00f1an<\/strong>.<\/p>\n<p>Por eso <strong>queremos invitarte a dejar tu curr\u00edculum vitae en la <\/strong><a href=\"https:\/\/www.riogrande.gob.ar\/municipio\/dependencias\/empleo\/\">Oficina de Empleo de R\u00edo Grande<\/a>. Cuando lo traigas, sumaremos tus datos en nuestra base, para que cuando f\u00e1bricas, empresas y comercios soliciten personal podamos destacar tus conocimientos y experiencia.&nbsp;<\/p>\n<p><img src=\"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/Campa%C3%B1a%20Empleo\/Buscar%20trabajo.jpg\" alt=\"Buscar trabajo\" width=\"5472\" height=\"3648\" style=\"width: 5472px;\"><\/p>\n<h2>C\u00f3mo funciona la Oficina de Empleo<\/h2>\n<p>Ubicada en San Mart\u00edn 619, <strong>la Oficina de Empleo del Municipio de R\u00edo Grande recibe de lunes a viernes de 9 a 16 curr\u00edculums vitae de personas con domicilio local<\/strong>, que tendr\u00e1n que llenar una planilla con sus datos y participar en una entrevista de expectativas.<\/p>\n<p>Durante ese encuentro, te explicaremos por qu\u00e9 es una gran idea que adem\u00e1s de <a href=\"\/portales-online-buscar-trabajo-rio-grandeexternalLink\" rel=\" noopener\" target=\"_blank\">buscar trabajo en Internet<\/a>, en los diarios y en la ciudad, te capacites. En la Oficina de Empleo y en el <a href=\"https:\/\/www.riogrande.gob.ar\/primer-centro-formacion-profesional-e-innovacion-tecnologica-rio-grande-una-realidad\/\">Espacio para el Desarrollo Laboral y Tecnol\u00f3gico<\/a> seguimos con m\u00e1s herramientas y recursos la tarea que empezamos a\u00f1os atr\u00e1s: ofrecer para todos los vecinos <a href=\"\/politicas-municipales-para-generar-trabajoexternalLink\" rel=\" noopener\" target=\"_blank\">cursos de oficios digitales y tradicionales<\/a>, como dise\u00f1o web, electricidad domiciliaria y soldadura de obra, entre decenas de opciones que ampl\u00edan no s\u00f3lo las aptitudes para un potencial puesto laboral sino la posibilidad de realizar un <a href=\"\/recursos-para-emprender-en-rio-grandeexternalLink\" rel=\" noopener\" target=\"_blank\">emprendimiento<\/a>.<\/p>\n<p>Con tu CV, la planilla de datos completa y la entrevista de expectativas realizada, cargamos tu perfil en nuestra base de datos, que se encuentra a disposici\u00f3n de muchas f\u00e1bricas del <a href=\"http:\/\/parques.industria.gob.ar\/dparques\/240\/parque-industrial-de-rio-grande.html\">parque industrial de R\u00edo Grande<\/a>, as\u00ed como de empresas y comercios. De este modo, te ayudamos cont\u00e1ndoles a las empresas cu\u00e1les son tus puntos fuertes y por qu\u00e9 deber\u00edan contratarte; y colaboramos con inversores y emprendedores para conseguir m\u00e1s r\u00e1pido la mano de obra que necesitan para que nuestra ciudad siga creciendo.<\/p>\n<p>Ten\u00e9 en cuenta que un CV ordenado y claro mejora tus posibilidades de conseguir trabajo, as\u00ed que parte de tus esfuerzos deben estar volcados en mejorarlo y mantenerlo actualizado. \u00bfQu\u00e9 sentido tendr\u00eda entregar un curr\u00edculum con un viejo tel\u00e9fono de contacto? \u00bfCu\u00e1ntas chances dejamos pasar si no sumamos esa capacitaci\u00f3n que aprendimos durante los \u00faltimos tres meses?<\/p>\n<p>Queremos ayudarte a buscar trabajo en R\u00edo Grande y por eso es necesario alcanzar la mejor versi\u00f3n de tu hoja de vida. Descarg\u00e1 gratis estos tips y sacales el m\u00e1ximo provecho a las oportunidades que se te presenten.<\/p>\n<p><strong>* Recibimos tu curr\u00edculum vitae en la <\/strong><a href=\"https:\/\/www.google.com.ar\/maps\/place\/Oficina+de+Empleo\/@-53.785503,-67.7020987,15z\/data=!4m2!3m1!1s0x0:0xd6697358d08f42fc?sa=X&amp;ved=0ahUKEwi1mM7OmMvZAhWjtVkKHVlkArgQ_BIIkgEwCg\">Oficina de Empleo, San Mart\u00edn 619, R\u00edo Grande<\/a><strong>, de lunes a viernes de 9 a 16hs. Consultas: <\/strong><a href=\"mailto:oficina.empleo@riogrande.gob.ar\">oficina.empleo@riogrande.gob.ar<\/a><strong> \u00f3 02964-433587\/420394.<\/strong><\/p>","rss_summary":"<p>El trabajo nos permite acceder a bienes y servicios esenciales que necesitamos para nuestras familias y para nosotros, como la alimentaci\u00f3n, la educaci\u00f3n y la vivienda; por lo que no contar con uno se puede volver cuesta arriba. El <a href=\"https:\/\/www.wikiwand.com\/es\/Desempleo_en_Argentina\">desempleo<\/a> genera, sin dudas, mucho malestar. En ese escenario, es importante mantener el optimismo pero tambi\u00e9n maximizar las oportunidades de lograr nuestro objetivo.<\/p>\n","blog_post_schedule_task_uid":null,"blog_publish_to_social_media_task":"DONE"},"meta_description":"\u00bfBusc\u00e1s trabajo? Queremos invitarte a dejar tu curr\u00edculum vitae en la Oficina de Empleo de R\u00edo Grande.","name":"\u00bfPor qu\u00e9 dejar tu CV en la Oficina de Empleo de R\u00edo Grande?","page_redirected":false,"page_title":"\u00bfPor qu\u00e9 dejar tu CV en la Oficina de Empleo de R\u00edo Grande?","parent_blog":{"absolute_url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar","allow_comments":true,"amp_body_color":"#404040","amp_body_font":"'Helvetica Neue', Helvetica, Arial, sans-serif","amp_body_font_size":"18","amp_custom_css":"","amp_header_background_color":"#ffffff","amp_header_color":"#1e1e1e","amp_header_font":"'Helvetica Neue', Helvetica, Arial, sans-serif","amp_header_font_size":"36","amp_link_color":"#416bb3","amp_logo_alt":"","amp_logo_height":0,"amp_logo_src":"","amp_logo_width":0,"analytics_page_id":4972306924,"attached_stylesheets":[],"captcha_after_days":7,"captcha_always":false,"category_id":3,"close_comments_older":0,"comment_date_format":"medium","comment_form_guid":"0be52f45-0d91-42c9-8c61-d365e8b06d82","comment_max_thread_depth":1,"comment_moderation":false,"comment_notification_emails":[],"comment_should_create_contact":false,"comment_verification_text":"","created":1490639392827,"created_date_time":1490639392827,"daily_notification_email_id":"4972306984","default_group_style_id":"","default_notification_from_name":"Sample Author","default_notification_reply_to":"SampleAuthor@hubspot.com","deleted_at":0,"description":"","domain":"","domain_when_published":"info.riogrande.gob.ar","email_api_subscription_id":3275650,"enable_google_amp_output":false,"enable_social_auto_publishing":true,"html_footer":"","html_footer_is_shared":true,"html_head":"","html_head_is_shared":true,"html_keywords":[],"html_title":"Informaci\u00f3n sobre R\u00edo Grande","id":4972306924,"instant_notification_email_id":"4972306969","item_layout_id":5518992581,"item_template_is_shared":false,"item_template_path":"generated_layouts\/5518992581.html","language":"en_US","listing_layout_id":5516809288,"listing_template_path":"generated_layouts\/5516809288.html","live_domain":"info.riogrande.gob.ar","month_filter_format":"MMMM yyyy","monthly_notification_email_id":"4972307006","name":"Informaci\u00f3n sobre R\u00edo Grande","portal_id":3039596,"post_html_footer":"","post_html_head":"","posts_per_listing_page":10,"posts_per_rss_feed":10,"public_title":"Informaci\u00f3n sobre R\u00edo Grande","publish_date_format":"medium","resolved_domain":"info.riogrande.gob.ar","root_url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar","show_social_link_facebook":true,"show_social_link_google_plus":true,"show_social_link_linkedin":true,"show_social_link_twitter":true,"show_summary_in_emails":true,"show_summary_in_listing":true,"show_summary_in_rss":true,"slug":"","social_account_twitter":"","subscription_contacts_property":"blog_default_hubspot_blog_4972306924_subscription","subscription_form_guid":"5f99f118-2f1f-4c02-926d-091541258238","subscription_lists_by_type":{"daily":2,"instant":1,"monthly":4,"weekly":3},"updated":1516043396997,"updated_date_time":1516043396997,"url_base":"info.riogrande.gob.ar","url_segments":[],"use_featured_image_in_summary":true,"uses_default_template":false,"weekly_notification_email_id":"4972306993"},"personas":[],"placement_guids":[],"portal_id":3039596,"post_body":"<p>El trabajo nos permite acceder a bienes y servicios esenciales que necesitamos para nuestras familias y para nosotros, como la alimentaci\u00f3n, la educaci\u00f3n y la vivienda; por lo que no contar con uno se puede volver cuesta arriba. El <a href=\"https:\/\/www.wikiwand.com\/es\/Desempleo_en_Argentina\">desempleo<\/a> genera, sin dudas, mucho malestar. En ese escenario, es importante mantener el optimismo pero tambi\u00e9n maximizar las oportunidades de lograr nuestro objetivo.<\/p>\n<!--more-->\n<p><strong>En R\u00edo Grande generamos pol\u00edticas y condiciones para que todos los vecinos alcancen el trabajo que necesitan y sue\u00f1an<\/strong>.<\/p>\n<p>Por eso <strong>queremos invitarte a dejar tu curr\u00edculum vitae en la <\/strong><a href=\"https:\/\/www.riogrande.gob.ar\/municipio\/dependencias\/empleo\/\">Oficina de Empleo de R\u00edo Grande<\/a>. Cuando lo traigas, sumaremos tus datos en nuestra base, para que cuando f\u00e1bricas, empresas y comercios soliciten personal podamos destacar tus conocimientos y experiencia.&nbsp;<\/p>\n<p><img src=\"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/Campa%C3%B1a%20Empleo\/Buscar%20trabajo.jpg\" alt=\"Buscar trabajo\" width=\"5472\" height=\"3648\" style=\"width: 5472px;\"><\/p>\n<h2>C\u00f3mo funciona la Oficina de Empleo<\/h2>\n<p>Ubicada en San Mart\u00edn 619, <strong>la Oficina de Empleo del Municipio de R\u00edo Grande recibe de lunes a viernes de 9 a 16 curr\u00edculums vitae de personas con domicilio local<\/strong>, que tendr\u00e1n que llenar una planilla con sus datos y participar en una entrevista de expectativas.<\/p>\n<p>Durante ese encuentro, te explicaremos por qu\u00e9 es una gran idea que adem\u00e1s de <a href=\"\/portales-online-buscar-trabajo-rio-grandeexternalLink\" rel=\" noopener\" target=\"_blank\">buscar trabajo en Internet<\/a>, en los diarios y en la ciudad, te capacites. En la Oficina de Empleo y en el <a href=\"https:\/\/www.riogrande.gob.ar\/primer-centro-formacion-profesional-e-innovacion-tecnologica-rio-grande-una-realidad\/\">Espacio para el Desarrollo Laboral y Tecnol\u00f3gico<\/a> seguimos con m\u00e1s herramientas y recursos la tarea que empezamos a\u00f1os atr\u00e1s: ofrecer para todos los vecinos <a href=\"\/politicas-municipales-para-generar-trabajoexternalLink\" rel=\" noopener\" target=\"_blank\">cursos de oficios digitales y tradicionales<\/a>, como dise\u00f1o web, electricidad domiciliaria y soldadura de obra, entre decenas de opciones que ampl\u00edan no s\u00f3lo las aptitudes para un potencial puesto laboral sino la posibilidad de realizar un <a href=\"\/recursos-para-emprender-en-rio-grandeexternalLink\" rel=\" noopener\" target=\"_blank\">emprendimiento<\/a>.<\/p>\n<p>Con tu CV, la planilla de datos completa y la entrevista de expectativas realizada, cargamos tu perfil en nuestra base de datos, que se encuentra a disposici\u00f3n de muchas f\u00e1bricas del <a href=\"http:\/\/parques.industria.gob.ar\/dparques\/240\/parque-industrial-de-rio-grande.html\">parque industrial de R\u00edo Grande<\/a>, as\u00ed como de empresas y comercios. De este modo, te ayudamos cont\u00e1ndoles a las empresas cu\u00e1les son tus puntos fuertes y por qu\u00e9 deber\u00edan contratarte; y colaboramos con inversores y emprendedores para conseguir m\u00e1s r\u00e1pido la mano de obra que necesitan para que nuestra ciudad siga creciendo.<\/p>\n<p>Ten\u00e9 en cuenta que un CV ordenado y claro mejora tus posibilidades de conseguir trabajo, as\u00ed que parte de tus esfuerzos deben estar volcados en mejorarlo y mantenerlo actualizado. \u00bfQu\u00e9 sentido tendr\u00eda entregar un curr\u00edculum con un viejo tel\u00e9fono de contacto? \u00bfCu\u00e1ntas chances dejamos pasar si no sumamos esa capacitaci\u00f3n que aprendimos durante los \u00faltimos tres meses?<\/p>\n<p>Queremos ayudarte a buscar trabajo en R\u00edo Grande y por eso es necesario alcanzar la mejor versi\u00f3n de tu hoja de vida. Descarg\u00e1 gratis estos tips y sacales el m\u00e1ximo provecho a las oportunidades que se te presenten.<\/p>\n<p><strong>* Recibimos tu curr\u00edculum vitae en la <\/strong><a href=\"https:\/\/www.google.com.ar\/maps\/place\/Oficina+de+Empleo\/@-53.785503,-67.7020987,15z\/data=!4m2!3m1!1s0x0:0xd6697358d08f42fc?sa=X&amp;ved=0ahUKEwi1mM7OmMvZAhWjtVkKHVlkArgQ_BIIkgEwCg\">Oficina de Empleo, San Mart\u00edn 619, R\u00edo Grande<\/a><strong>, de lunes a viernes de 9 a 16hs. Consultas: <\/strong><a href=\"mailto:oficina.empleo@riogrande.gob.ar\">oficina.empleo@riogrande.gob.ar<\/a><strong> \u00f3 02964-433587\/420394.<\/strong><\/p>","post_body_rss":"<p>El trabajo nos permite acceder a bienes y servicios esenciales que necesitamos para nuestras familias y para nosotros, como la alimentaci\u00f3n, la educaci\u00f3n y la vivienda; por lo que no contar con uno se puede volver cuesta arriba. El <a href=\"https:\/\/www.wikiwand.com\/es\/Desempleo_en_Argentina\">desempleo<\/a> genera, sin dudas, mucho malestar. En ese escenario, es importante mantener el optimismo pero tambi\u00e9n maximizar las oportunidades de lograr nuestro objetivo.<\/p>\n<!--more-->\n<p><strong>En R\u00edo Grande generamos pol\u00edticas y condiciones para que todos los vecinos alcancen el trabajo que necesitan y sue\u00f1an<\/strong>.<\/p>\n<p>Por eso <strong>queremos invitarte a dejar tu curr\u00edculum vitae en la <\/strong><a href=\"https:\/\/www.riogrande.gob.ar\/municipio\/dependencias\/empleo\/\">Oficina de Empleo de R\u00edo Grande<\/a>. Cuando lo traigas, sumaremos tus datos en nuestra base, para que cuando f\u00e1bricas, empresas y comercios soliciten personal podamos destacar tus conocimientos y experiencia.&nbsp;<\/p>\n<p><img src=\"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/Campa%C3%B1a%20Empleo\/Buscar%20trabajo.jpg\" alt=\"Buscar trabajo\" width=\"5472\" height=\"3648\" style=\"width: 5472px;\"><\/p>\n<h2>C\u00f3mo funciona la Oficina de Empleo<\/h2>\n<p>Ubicada en San Mart\u00edn 619, <strong>la Oficina de Empleo del Municipio de R\u00edo Grande recibe de lunes a viernes de 9 a 16 curr\u00edculums vitae de personas con domicilio local<\/strong>, que tendr\u00e1n que llenar una planilla con sus datos y participar en una entrevista de expectativas.<\/p>\n<p>Durante ese encuentro, te explicaremos por qu\u00e9 es una gran idea que adem\u00e1s de <a href=\"\/portales-online-buscar-trabajo-rio-grandeexternalLink\" rel=\" noopener\" target=\"_blank\">buscar trabajo en Internet<\/a>, en los diarios y en la ciudad, te capacites. En la Oficina de Empleo y en el <a href=\"https:\/\/www.riogrande.gob.ar\/primer-centro-formacion-profesional-e-innovacion-tecnologica-rio-grande-una-realidad\/\">Espacio para el Desarrollo Laboral y Tecnol\u00f3gico<\/a> seguimos con m\u00e1s herramientas y recursos la tarea que empezamos a\u00f1os atr\u00e1s: ofrecer para todos los vecinos <a href=\"\/politicas-municipales-para-generar-trabajoexternalLink\" rel=\" noopener\" target=\"_blank\">cursos de oficios digitales y tradicionales<\/a>, como dise\u00f1o web, electricidad domiciliaria y soldadura de obra, entre decenas de opciones que ampl\u00edan no s\u00f3lo las aptitudes para un potencial puesto laboral sino la posibilidad de realizar un <a href=\"\/recursos-para-emprender-en-rio-grandeexternalLink\" rel=\" noopener\" target=\"_blank\">emprendimiento<\/a>.<\/p>\n<p>Con tu CV, la planilla de datos completa y la entrevista de expectativas realizada, cargamos tu perfil en nuestra base de datos, que se encuentra a disposici\u00f3n de muchas f\u00e1bricas del <a href=\"http:\/\/parques.industria.gob.ar\/dparques\/240\/parque-industrial-de-rio-grande.html\">parque industrial de R\u00edo Grande<\/a>, as\u00ed como de empresas y comercios. De este modo, te ayudamos cont\u00e1ndoles a las empresas cu\u00e1les son tus puntos fuertes y por qu\u00e9 deber\u00edan contratarte; y colaboramos con inversores y emprendedores para conseguir m\u00e1s r\u00e1pido la mano de obra que necesitan para que nuestra ciudad siga creciendo.<\/p>\n<p>Ten\u00e9 en cuenta que un CV ordenado y claro mejora tus posibilidades de conseguir trabajo, as\u00ed que parte de tus esfuerzos deben estar volcados en mejorarlo y mantenerlo actualizado. \u00bfQu\u00e9 sentido tendr\u00eda entregar un curr\u00edculum con un viejo tel\u00e9fono de contacto? \u00bfCu\u00e1ntas chances dejamos pasar si no sumamos esa capacitaci\u00f3n que aprendimos durante los \u00faltimos tres meses?<\/p>\n<p>Queremos ayudarte a buscar trabajo en R\u00edo Grande y por eso es necesario alcanzar la mejor versi\u00f3n de tu hoja de vida. Descarg\u00e1 gratis estos tips y sacales el m\u00e1ximo provecho a las oportunidades que se te presenten.<\/p>\n<p><strong>* Recibimos tu curr\u00edculum vitae en la <\/strong><a href=\"https:\/\/www.google.com.ar\/maps\/place\/Oficina+de+Empleo\/@-53.785503,-67.7020987,15z\/data=!4m2!3m1!1s0x0:0xd6697358d08f42fc?sa=X&amp;ved=0ahUKEwi1mM7OmMvZAhWjtVkKHVlkArgQ_BIIkgEwCg\">Oficina de Empleo, San Mart\u00edn 619, R\u00edo Grande<\/a><strong>, de lunes a viernes de 9 a 16hs. Consultas: <\/strong><a href=\"mailto:oficina.empleo@riogrande.gob.ar\">oficina.empleo@riogrande.gob.ar<\/a><strong> \u00f3 02964-433587\/420394.<\/strong><\/p>","post_email_content":"<html>\n <head><\/head>\n <body>\n  <p>El trabajo nos permite acceder a bienes y servicios esenciales que necesitamos para nuestras familias y para nosotros, como la alimentaci\u00f3n, la educaci\u00f3n y la vivienda; por lo que no contar con uno se puede volver cuesta arriba. El <a href=\"https:\/\/www.wikiwand.com\/es\/Desempleo_en_Argentina\">desempleo<\/a> genera, sin dudas, mucho malestar. En ese escenario, es importante mantener el optimismo pero tambi\u00e9n maximizar las oportunidades de lograr nuestro objetivo.<\/p> \n <\/body>\n<\/html>","post_featured_image_if_enabled":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/Oficina%20de%20empleo%20de%20R%C3%ADo%20Grande.jpg","post_list_content":"<html>\n <head><\/head>\n <body>\n  <p>El trabajo nos permite acceder a bienes y servicios esenciales que necesitamos para nuestras familias y para nosotros, como la alimentaci\u00f3n, la educaci\u00f3n y la vivienda; por lo que no contar con uno se puede volver cuesta arriba. El <a href=\"https:\/\/www.wikiwand.com\/es\/Desempleo_en_Argentina\">desempleo<\/a> genera, sin dudas, mucho malestar. En ese escenario, es importante mantener el optimismo pero tambi\u00e9n maximizar las oportunidades de lograr nuestro objetivo.<\/p> \n <\/body>\n<\/html>","post_list_summary_featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/Oficina%20de%20empleo%20de%20R%C3%ADo%20Grande.jpg","post_rss_content":"<html>\n <head><\/head>\n <body>\n  <p>El trabajo nos permite acceder a bienes y servicios esenciales que necesitamos para nuestras familias y para nosotros, como la alimentaci\u00f3n, la educaci\u00f3n y la vivienda; por lo que no contar con uno se puede volver cuesta arriba. El <a href=\"https:\/\/www.wikiwand.com\/es\/Desempleo_en_Argentina\">desempleo<\/a> genera, sin dudas, mucho malestar. En ese escenario, es importante mantener el optimismo pero tambi\u00e9n maximizar las oportunidades de lograr nuestro objetivo.<\/p> \n <\/body>\n<\/html>","post_rss_summary_featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/Oficina%20de%20empleo%20de%20R%C3%ADo%20Grande.jpg","post_summary":"<p>El trabajo nos permite acceder a bienes y servicios esenciales que necesitamos para nuestras familias y para nosotros, como la alimentaci\u00f3n, la educaci\u00f3n y la vivienda; por lo que no contar con uno se puede volver cuesta arriba. El <a href=\"https:\/\/www.wikiwand.com\/es\/Desempleo_en_Argentina\">desempleo<\/a> genera, sin dudas, mucho malestar. En ese escenario, es importante mantener el optimismo pero tambi\u00e9n maximizar las oportunidades de lograr nuestro objetivo.<\/p>\n","post_summary_rss":"<html>\n <head><\/head>\n <body>\n  <p>El trabajo nos permite acceder a bienes y servicios esenciales que necesitamos para nuestras familias y para nosotros, como la alimentaci\u00f3n, la educaci\u00f3n y la vivienda; por lo que no contar con uno se puede volver cuesta arriba. El <a href=\"https:\/\/www.wikiwand.com\/es\/Desempleo_en_Argentina\">desempleo<\/a> genera, sin dudas, mucho malestar. En ese escenario, es importante mantener el optimismo pero tambi\u00e9n maximizar las oportunidades de lograr nuestro objetivo.<\/p> \n <\/body>\n<\/html>","post_template":"generated_layouts\/5518992581.html","preview_key":"gvJYIdge","processing_status":"PUBLISHED","publish_date":1523984400000,"publish_date_local_time":1523984400000,"publish_date_localized":{"date":1523984400000,"format":"medium","language":"en_US"},"publish_immediately":false,"published_url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/curriculum-vitae-oficina-de-empleo-de-r\u00edo-grande","resolved_domain":"info.riogrande.gob.ar","rss_body":"<p>El trabajo nos permite acceder a bienes y servicios esenciales que necesitamos para nuestras familias y para nosotros, como la alimentaci\u00f3n, la educaci\u00f3n y la vivienda; por lo que no contar con uno se puede volver cuesta arriba. El <a href=\"https:\/\/www.wikiwand.com\/es\/Desempleo_en_Argentina\">desempleo<\/a> genera, sin dudas, mucho malestar. En ese escenario, es importante mantener el optimismo pero tambi\u00e9n maximizar las oportunidades de lograr nuestro objetivo.<\/p>\n<!--more-->\n<p><strong>En R\u00edo Grande generamos pol\u00edticas y condiciones para que todos los vecinos alcancen el trabajo que necesitan y sue\u00f1an<\/strong>.<\/p>\n<p>Por eso <strong>queremos invitarte a dejar tu curr\u00edculum vitae en la <\/strong><a href=\"https:\/\/www.riogrande.gob.ar\/municipio\/dependencias\/empleo\/\">Oficina de Empleo de R\u00edo Grande<\/a>. Cuando lo traigas, sumaremos tus datos en nuestra base, para que cuando f\u00e1bricas, empresas y comercios soliciten personal podamos destacar tus conocimientos y experiencia.&nbsp;<\/p>\n<p><img src=\"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/Campa%C3%B1a%20Empleo\/Buscar%20trabajo.jpg\" alt=\"Buscar trabajo\" width=\"5472\" height=\"3648\" style=\"width: 5472px;\"><\/p>\n<h2>C\u00f3mo funciona la Oficina de Empleo<\/h2>\n<p>Ubicada en San Mart\u00edn 619, <strong>la Oficina de Empleo del Municipio de R\u00edo Grande recibe de lunes a viernes de 9 a 16 curr\u00edculums vitae de personas con domicilio local<\/strong>, que tendr\u00e1n que llenar una planilla con sus datos y participar en una entrevista de expectativas.<\/p>\n<p>Durante ese encuentro, te explicaremos por qu\u00e9 es una gran idea que adem\u00e1s de <a href=\"\/portales-online-buscar-trabajo-rio-grandeexternalLink\" rel=\" noopener\" target=\"_blank\">buscar trabajo en Internet<\/a>, en los diarios y en la ciudad, te capacites. En la Oficina de Empleo y en el <a href=\"https:\/\/www.riogrande.gob.ar\/primer-centro-formacion-profesional-e-innovacion-tecnologica-rio-grande-una-realidad\/\">Espacio para el Desarrollo Laboral y Tecnol\u00f3gico<\/a> seguimos con m\u00e1s herramientas y recursos la tarea que empezamos a\u00f1os atr\u00e1s: ofrecer para todos los vecinos <a href=\"\/politicas-municipales-para-generar-trabajoexternalLink\" rel=\" noopener\" target=\"_blank\">cursos de oficios digitales y tradicionales<\/a>, como dise\u00f1o web, electricidad domiciliaria y soldadura de obra, entre decenas de opciones que ampl\u00edan no s\u00f3lo las aptitudes para un potencial puesto laboral sino la posibilidad de realizar un <a href=\"\/recursos-para-emprender-en-rio-grandeexternalLink\" rel=\" noopener\" target=\"_blank\">emprendimiento<\/a>.<\/p>\n<p>Con tu CV, la planilla de datos completa y la entrevista de expectativas realizada, cargamos tu perfil en nuestra base de datos, que se encuentra a disposici\u00f3n de muchas f\u00e1bricas del <a href=\"http:\/\/parques.industria.gob.ar\/dparques\/240\/parque-industrial-de-rio-grande.html\">parque industrial de R\u00edo Grande<\/a>, as\u00ed como de empresas y comercios. De este modo, te ayudamos cont\u00e1ndoles a las empresas cu\u00e1les son tus puntos fuertes y por qu\u00e9 deber\u00edan contratarte; y colaboramos con inversores y emprendedores para conseguir m\u00e1s r\u00e1pido la mano de obra que necesitan para que nuestra ciudad siga creciendo.<\/p>\n<p>Ten\u00e9 en cuenta que un CV ordenado y claro mejora tus posibilidades de conseguir trabajo, as\u00ed que parte de tus esfuerzos deben estar volcados en mejorarlo y mantenerlo actualizado. \u00bfQu\u00e9 sentido tendr\u00eda entregar un curr\u00edculum con un viejo tel\u00e9fono de contacto? \u00bfCu\u00e1ntas chances dejamos pasar si no sumamos esa capacitaci\u00f3n que aprendimos durante los \u00faltimos tres meses?<\/p>\n<p>Queremos ayudarte a buscar trabajo en R\u00edo Grande y por eso es necesario alcanzar la mejor versi\u00f3n de tu hoja de vida. Descarg\u00e1 gratis estos tips y sacales el m\u00e1ximo provecho a las oportunidades que se te presenten.<\/p>\n<p><strong>* Recibimos tu curr\u00edculum vitae en la <\/strong><a href=\"https:\/\/www.google.com.ar\/maps\/place\/Oficina+de+Empleo\/@-53.785503,-67.7020987,15z\/data=!4m2!3m1!1s0x0:0xd6697358d08f42fc?sa=X&amp;ved=0ahUKEwi1mM7OmMvZAhWjtVkKHVlkArgQ_BIIkgEwCg\">Oficina de Empleo, San Mart\u00edn 619, R\u00edo Grande<\/a><strong>, de lunes a viernes de 9 a 16hs. Consultas: <\/strong><a href=\"mailto:oficina.empleo@riogrande.gob.ar\">oficina.empleo@riogrande.gob.ar<\/a><strong> \u00f3 02964-433587\/420394.<\/strong><\/p>","rss_summary":"<p>El trabajo nos permite acceder a bienes y servicios esenciales que necesitamos para nuestras familias y para nosotros, como la alimentaci\u00f3n, la educaci\u00f3n y la vivienda; por lo que no contar con uno se puede volver cuesta arriba. El <a href=\"https:\/\/www.wikiwand.com\/es\/Desempleo_en_Argentina\">desempleo<\/a> genera, sin dudas, mucho malestar. En ese escenario, es importante mantener el optimismo pero tambi\u00e9n maximizar las oportunidades de lograr nuestro objetivo.<\/p>\n","rss_summary_featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/Oficina%20de%20empleo%20de%20R%C3%ADo%20Grande.jpg","slug":"curriculum-vitae-oficina-de-empleo-de-r\u00edo-grande","state":"PUBLISHED","subcategory":"normal_blog_post","synced_with_blog_root":true,"tag_ids":[4972307056],"tag_list":[],"tag_names":[],"template_path":"","template_path_for_render":"generated_layouts\/5518992581.html","title":"\u00bfPor qu\u00e9 dejar tu CV en la Oficina de Empleo de R\u00edo Grande?","topic_ids":[4972307056],"topic_list":[],"topic_names":[],"topics":[4972307056],"translated_content":[],"tweet_immediately":false,"unpublished_at":0,"updated":1523985334493,"upsize_featured_image":false,"url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/curriculum-vitae-oficina-de-empleo-de-r\u00edo-grande","use_featured_image":true,"views":0,"widget_containers":[],"widgetcontainers":[],"widgets":{"module_1506978622629435":{"body":{"email":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/email-24x24.png","network":"email"},"facebook":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/facebook-24x24.png","network":"facebook"},"google_plus":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/googleplus-24x24.png","network":"google_plus"},"linkedin":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/linkedin-24x24.png","network":"linkedin"},"pinterest":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/pinterest-24x24.png","network":"pinterest"},"twitter":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/twitter-24x24.png","network":"twitter"}},"child_css":[],"css":[],"id":"module_1506978622629435","label":"Social Sharing","name":"module_1506978622629435","smart_type":null,"type":"social_sharing"},"module_1507037604440482":{"body":{"email":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/email-24x24.png","network":"email"},"facebook":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/facebook-24x24.png","network":"facebook"},"google_plus":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/googleplus-24x24.png","network":"google_plus"},"linkedin":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/linkedin-24x24.png","network":"linkedin"},"pinterest":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/pinterest-24x24.png","network":"pinterest"},"twitter":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/twitter-24x24.png","network":"twitter"}},"child_css":[],"css":[],"id":"module_1507037604440482","label":"Fixed Social Sharing","name":"module_1507037604440482","smart_type":null,"type":"social_sharing"},"module_1507047465123517":{"body":{"value":"Si te gust\u00f3 este art\u00edculo puedes compartirlo"},"child_css":[],"css":[],"id":"module_1507047465123517","label":"Header","name":"module_1507047465123517","smart_type":null,"type":"header"},"module_1507059705444555":{"body":{"custom_widget_id":5366111640,"field_types":{"hidden_actual_post":"boolean","quantity_to_show":"text"},"module_id":1800602,"per_widget_wrapper_html":"","tag":"custom_widget","type":"custom_widget","widget_name":"MRG - Notas Relacionadas","wrapping_html":""},"child_css":[],"css":[],"id":"module_1507059705444555","label":"MRG - Notas Relacionadas","module_id":1800602,"name":"module_1507059705444555","smart_type":null,"type":"custom_widget"},"module_150905533993192":{"body":{"html":"{{cta('5e622d6e-6f5b-4d8a-b3be-0a8644f2de16')}}"},"child_css":[],"css":[],"id":"module_150905533993192","label":"CTA","name":"module_150905533993192","smart_type":null,"type":"rich_text"}}},{"ab":false,"ab_variation":false,"absolute_url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/implementaremos-el-bachillerato-popular-en-la-ciudad","allowed_slug_conflict":false,"analytics_page_id":"5705436729","analytics_page_type":"blog-post","archived":false,"are_comments_allowed":true,"attached_stylesheets":[],"author":"julietagrosso19@gmail.com","author_at":1523887438655,"author_email":"julietagrosso19@gmail.com","author_name":"Mar\u00eda Julieta Grosso","author_user_id":4973931,"author_username":"julietagrosso19@gmail.com","blog_author":{"avatar":"","bio":"","created":1510925432050,"deleted_at":0,"display_name":"Julieta Grosso","email":"julietagrosso19@gmail.com","facebook":"","full_name":"Julieta Grosso","google_plus":"","gravatar_url":"https:\/\/app.hubspot.com\/settings\/avatar\/a64236d01061946870c4a3fa3db8123b","has_social_profiles":false,"id":5440322683,"linkedin":"","portal_id":3039596,"slug":"julieta-grosso","twitter":"","twitter_username":"","updated":1510925450362,"user_id":4973931,"username":"julietagrosso19@gmail.com","website":""},"blog_author_id":5440322683,"blog_post_author":{"avatar":"","bio":"","created":1510925432050,"deleted_at":0,"display_name":"Julieta Grosso","email":"julietagrosso19@gmail.com","facebook":"","full_name":"Julieta Grosso","google_plus":"","gravatar_url":"https:\/\/app.hubspot.com\/settings\/avatar\/a64236d01061946870c4a3fa3db8123b","has_social_profiles":false,"id":5440322683,"linkedin":"","portal_id":3039596,"slug":"julieta-grosso","twitter":"","twitter_username":"","updated":1510925450362,"user_id":4973931,"username":"julietagrosso19@gmail.com","website":""},"blog_publish_to_social_media_task":"DONE","blueprint_type_id":0,"category":3,"category_id":3,"comment_count":0,"composition_id":0,"content_group":4972306924,"content_group_id":4972306924,"created":1523885212599,"created_time":1523885212599,"css":[],"css_text":"","ctas":[],"current_state":"PUBLISHED","currently_published":true,"deleted_at":0,"domain":"","enable_google_amp_output_override":false,"featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/Educacion.jpg","featured_image_alt_text":"Educacion","featured_image_height":0,"featured_image_length":0,"featured_image_width":0,"flex_areas":[],"freeze_date":1523885975000,"has_user_changes":true,"html_title":"Implementaremos el Bachillerato Popular en la ciudad","id":5705436729,"is_captcha_required":false,"is_draft":false,"is_instant_email_enabled":true,"is_published":true,"is_social_publishing_enabled":true,"keywords":[],"label":"Implementaremos el Bachillerato Popular en la ciudad","layout_sections":[],"link_rel_canonical_url":"","list_template":"generated_layouts\/5516809288.html","live_domain":"info.riogrande.gob.ar","meta":{"author_email":"julietagrosso19@gmail.com","post_summary":"<h3 style=\"text-align: center;\"><em>Estar\u00e1 destinado a j\u00f3venes y adultos mayores de 17 a\u00f1os que por cualquier circunstancia no hayan iniciado o completado el colegio de nivel medio.<\/em><\/h3>\n<p>&nbsp;<\/p>\n","author_username":"julietagrosso19@gmail.com","author_user_id":4973931,"has_user_changes":true,"last_edit_session_id":null,"last_edit_update_id":null,"html_title":"Implementaremos el Bachillerato Popular en la ciudad","tag_ids":[5359089365],"topic_ids":[5359089365],"keywords":[],"campaign_name":null,"campaign_utm":null,"enable_google_amp_output_override":false,"featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/Educacion.jpg","featured_image_alt_text":"Educacion","link_rel_canonical_url":"","meta_description":"Iniciativa que se pondr\u00e1 en marcha a partir de un convenio firmado por el intendente Gustavo Melella con la RIOSAL (Red de Investigadores y Organizaciones Sociales de Latinoam\u00e9rica) y el Sindicato Unificado de Trabajadores de la Educaci\u00f3n Fueguina.","post_body":"<h3 style=\"text-align: center;\"><em>Estar\u00e1 destinado a j\u00f3venes y adultos mayores de 17 a\u00f1os que por cualquier circunstancia no hayan iniciado o completado el colegio de nivel medio.<\/em><\/h3>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<!--more-->\n<p style=\"text-align: justify;\">El Municipio de R\u00edo Grande ultima los detalles para la <strong>implementaci\u00f3n en la ciudad del programa Bachillerato Popular<\/strong>, <strong>iniciativa que se pondr\u00e1 en marcha a partir de un convenio firmado por el intendente Gustavo Melella con la RIOSAL (Red de Investigadores y Organizaciones Sociales de Latinoam\u00e9rica) y el Sindicato Unificado de Trabajadores de la Educaci\u00f3n Fueguina.<\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span>El programa est\u00e1 destinado a j\u00f3venes y adultos mayores de 17 a\u00f1os que por cualquier circunstancia no hayan iniciado o completado el colegio secundario.<\/span> <span>Generando herramientas para evitar la deserci\u00f3n escolar generamos inclusi\u00f3n.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El director de Educaci\u00f3n -dependiente de la Secretar\u00eda de Promoci\u00f3n Social- Pablo L\u00f3pez Silva, record\u00f3 que \u201clos bachilleratos populares surgieron como una respuesta a un modelo que expuls\u00f3 a mucha gente de la escuela en la d\u00e9cada de los \u201890 y en la crisis del 2001\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cDesde el Municipio pensamos que implementar un programa de estas caracter\u00edsticas en R\u00edo Grande es una manera de incluir a muchos j\u00f3venes y adultos que por determinadas situaciones no hayan tenido acceso o no hayan terminado la escuela secundaria\u201d, explic\u00f3.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">En este sentido, L\u00f3pez Silva asegur\u00f3 que \u201cla modalidad de cursada prev\u00e9 mecanismos y horarios flexibles para que los alumnos puedan estudiar, sin sacrificar por supuesto calidad educativa, pero ofreciendo un sistema distinto al de la escuela tradicional\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">L\u00f3pez Silva indic\u00f3 adem\u00e1s que \u201cse ha presentado a la Provincia un plan de estudio y la solicitud de apertura de estos bachilleratos sin respuesta, por lo que en principio trabajaremos como anexo del Bachillerato Popular de Chilavert quien va a acreditar y validar todo el trayecto educativo que tiene una duraci\u00f3n de tres a\u00f1os\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Finalmente, el funcionario inform\u00f3 que en la segunda semana de mayo la Directora de la RIOSAL visitar\u00e1 nuestra ciudad para realizar una capacitaci\u00f3n a los docentes que dictar\u00e1n las materias.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Los j\u00f3venes o adultos interesados en inscribirse en el Bachillerato Popular deber\u00e1n dirigirse antes del 20 de abril al CGP Padre Zink (Pellegrini esq. Viedma), a la Casa Municipal (Portol\u00e1n 465 \u2013 Margen Sur), a la biblioteca El Muelle (Keninek 321 \u2013 Margen Sur) en los horarios de 09:00hs a 16:00hs o a las oficinas de SUTEF (Fagnano 1148) de 09:00hs a 12:00hs y de 17:00hs a 19:30hs donde deber\u00e1n presentar su DNI, el certificado de finalizaci\u00f3n de escuela primaria o el certificado parcial de secundaria. <\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">En los mismos lugares se recibir\u00e1n Curr\u00edculum Vitae de los docentes que se postulen para dictar las diversas materias.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Sobre esto, el Funcionario aclar\u00f3 que los docentes que dictar\u00e1n las materias \u201cdeber\u00e1n estar encuadrados en las normativas vigentes, con la condici\u00f3n excluyente de estar inscriptos en la Junta de Clasificaci\u00f3n y Disciplina de la Provincia. Una mesa intersectorial con organizaciones vinculadas a la educaci\u00f3n y a la formaci\u00f3n docente, como el Instituto Provincial de Ense\u00f1anza Superior, definir\u00e1 qui\u00e9nes est\u00e1n m\u00e1s calificados para encarar la tarea\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Acciones encaradas por el Municipio para generar oportunidades de formaci\u00f3n y el desarrollo integral de los ciudadanos con un mayor acceso a la Educaci\u00f3n:<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">&nbsp;<\/p>\n<ul>\n<li style=\"text-align: justify;\">Se ha fortalecido el Programa de Sistema de Protecci\u00f3n de Derechos de la Infancia y la Adolescencia, en un trabajo articulado con otras instituciones de la provincia y la Naci\u00f3n.<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\">En el 2017 se dict\u00f3 la Licenciatura en Educaci\u00f3n Secundaria, carrera dictada en nuestra ciudad a partir de un convenio con la Universidad 3 de febrero.<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\">El a\u00f1o pasado, se capacit\u00f3 a m\u00e1s de 3.000 docentes de toda la provincia y se acompa\u00f1a diariamente a m\u00e1s de 50 instituciones educativas de Tierra del Fuego.<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\">Se otorgaron 200 BECAS MUNICIPALES DE POST-T\u00cdTULO para docentes que realizan la Licenciatura en Educaci\u00f3n gracias al convenio que tenemos con la Universidad de Tres de Febrero y otras con la Universidad Salesiana.<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\">Se entregaron 550 BECAS A ESTUDIANTES UNIVERSITARIOS que estudian dentro y fuera de la provincia. Hoy muy pocos municipios del pa\u00eds tienen un programa de estas caracter\u00edsticas.<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\">Se implementando el programa <a href=\"https:\/\/www.ecured.cu\/Programa_cubano_de_Alfabetizaci%C3%B3n_Yo_S%C3%AD_Puedo\" rel=\" noopener\" target=\"_blank\">YO S\u00cd PUEDO<\/a>, que es un objetivo del Bicentenario y una pol\u00edtica p\u00fablica de nuestra gesti\u00f3n que ni un vecino que no sepa leer y escribir, iniciativa que recibi\u00f3 el reconocimiento de la UNESCO. Este a\u00f1o el programa llegar\u00e1 a Ushuaia en convenio con la UNTDF.<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\">Este a\u00f1o se llevar\u00e1 adelante el programa de Inclusi\u00f3n Digital.<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\">Este a\u00f1o adem\u00e1s se realizar\u00e1 el primer <a href=\"\/presentamos-el-primer-congreso-internacional-de-educacion\" rel=\" noopener\" target=\"_blank\">Congreso Internacional de Educaci\u00f3n<\/a> en la ciudad con la participaci\u00f3n de pedagogos de primer nivel nacional e internacional.<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\">Con la Universidad Nacional de Quilmes se ofrecer\u00e1 en la ciudad el dictado de la Especializaci\u00f3n en Gobierno Local y Maestr\u00eda en Gobierno Local con la modalidad a distancia.<\/li>\n<\/ul>","publish_immediately":true,"use_featured_image":true,"rss_body":"<h3 style=\"text-align: center;\"><em>Estar\u00e1 destinado a j\u00f3venes y adultos mayores de 17 a\u00f1os que por cualquier circunstancia no hayan iniciado o completado el colegio de nivel medio.<\/em><\/h3>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<!--more-->\n<p style=\"text-align: justify;\">El Municipio de R\u00edo Grande ultima los detalles para la <strong>implementaci\u00f3n en la ciudad del programa Bachillerato Popular<\/strong>, <strong>iniciativa que se pondr\u00e1 en marcha a partir de un convenio firmado por el intendente Gustavo Melella con la RIOSAL (Red de Investigadores y Organizaciones Sociales de Latinoam\u00e9rica) y el Sindicato Unificado de Trabajadores de la Educaci\u00f3n Fueguina.<\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span>El programa est\u00e1 destinado a j\u00f3venes y adultos mayores de 17 a\u00f1os que por cualquier circunstancia no hayan iniciado o completado el colegio secundario.<\/span> <span>Generando herramientas para evitar la deserci\u00f3n escolar generamos inclusi\u00f3n.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El director de Educaci\u00f3n -dependiente de la Secretar\u00eda de Promoci\u00f3n Social- Pablo L\u00f3pez Silva, record\u00f3 que \u201clos bachilleratos populares surgieron como una respuesta a un modelo que expuls\u00f3 a mucha gente de la escuela en la d\u00e9cada de los \u201890 y en la crisis del 2001\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cDesde el Municipio pensamos que implementar un programa de estas caracter\u00edsticas en R\u00edo Grande es una manera de incluir a muchos j\u00f3venes y adultos que por determinadas situaciones no hayan tenido acceso o no hayan terminado la escuela secundaria\u201d, explic\u00f3.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">En este sentido, L\u00f3pez Silva asegur\u00f3 que \u201cla modalidad de cursada prev\u00e9 mecanismos y horarios flexibles para que los alumnos puedan estudiar, sin sacrificar por supuesto calidad educativa, pero ofreciendo un sistema distinto al de la escuela tradicional\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">L\u00f3pez Silva indic\u00f3 adem\u00e1s que \u201cse ha presentado a la Provincia un plan de estudio y la solicitud de apertura de estos bachilleratos sin respuesta, por lo que en principio trabajaremos como anexo del Bachillerato Popular de Chilavert quien va a acreditar y validar todo el trayecto educativo que tiene una duraci\u00f3n de tres a\u00f1os\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Finalmente, el funcionario inform\u00f3 que en la segunda semana de mayo la Directora de la RIOSAL visitar\u00e1 nuestra ciudad para realizar una capacitaci\u00f3n a los docentes que dictar\u00e1n las materias.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Los j\u00f3venes o adultos interesados en inscribirse en el Bachillerato Popular deber\u00e1n dirigirse antes del 20 de abril al CGP Padre Zink (Pellegrini esq. Viedma), a la Casa Municipal (Portol\u00e1n 465 \u2013 Margen Sur), a la biblioteca El Muelle (Keninek 321 \u2013 Margen Sur) en los horarios de 09:00hs a 16:00hs o a las oficinas de SUTEF (Fagnano 1148) de 09:00hs a 12:00hs y de 17:00hs a 19:30hs donde deber\u00e1n presentar su DNI, el certificado de finalizaci\u00f3n de escuela primaria o el certificado parcial de secundaria. <\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">En los mismos lugares se recibir\u00e1n Curr\u00edculum Vitae de los docentes que se postulen para dictar las diversas materias.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Sobre esto, el Funcionario aclar\u00f3 que los docentes que dictar\u00e1n las materias \u201cdeber\u00e1n estar encuadrados en las normativas vigentes, con la condici\u00f3n excluyente de estar inscriptos en la Junta de Clasificaci\u00f3n y Disciplina de la Provincia. Una mesa intersectorial con organizaciones vinculadas a la educaci\u00f3n y a la formaci\u00f3n docente, como el Instituto Provincial de Ense\u00f1anza Superior, definir\u00e1 qui\u00e9nes est\u00e1n m\u00e1s calificados para encarar la tarea\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Acciones encaradas por el Municipio para generar oportunidades de formaci\u00f3n y el desarrollo integral de los ciudadanos con un mayor acceso a la Educaci\u00f3n:<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">&nbsp;<\/p>\n<ul>\n<li style=\"text-align: justify;\">Se ha fortalecido el Programa de Sistema de Protecci\u00f3n de Derechos de la Infancia y la Adolescencia, en un trabajo articulado con otras instituciones de la provincia y la Naci\u00f3n.<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\">En el 2017 se dict\u00f3 la Licenciatura en Educaci\u00f3n Secundaria, carrera dictada en nuestra ciudad a partir de un convenio con la Universidad 3 de febrero.<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\">El a\u00f1o pasado, se capacit\u00f3 a m\u00e1s de 3.000 docentes de toda la provincia y se acompa\u00f1a diariamente a m\u00e1s de 50 instituciones educativas de Tierra del Fuego.<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\">Se otorgaron 200 BECAS MUNICIPALES DE POST-T\u00cdTULO para docentes que realizan la Licenciatura en Educaci\u00f3n gracias al convenio que tenemos con la Universidad de Tres de Febrero y otras con la Universidad Salesiana.<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\">Se entregaron 550 BECAS A ESTUDIANTES UNIVERSITARIOS que estudian dentro y fuera de la provincia. Hoy muy pocos municipios del pa\u00eds tienen un programa de estas caracter\u00edsticas.<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\">Se implementando el programa <a href=\"https:\/\/www.ecured.cu\/Programa_cubano_de_Alfabetizaci%C3%B3n_Yo_S%C3%AD_Puedo\" rel=\" noopener\" target=\"_blank\">YO S\u00cd PUEDO<\/a>, que es un objetivo del Bicentenario y una pol\u00edtica p\u00fablica de nuestra gesti\u00f3n que ni un vecino que no sepa leer y escribir, iniciativa que recibi\u00f3 el reconocimiento de la UNESCO. Este a\u00f1o el programa llegar\u00e1 a Ushuaia en convenio con la UNTDF.<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\">Este a\u00f1o se llevar\u00e1 adelante el programa de Inclusi\u00f3n Digital.<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\">Este a\u00f1o adem\u00e1s se realizar\u00e1 el primer <a href=\"\/presentamos-el-primer-congreso-internacional-de-educacion\" rel=\" noopener\" target=\"_blank\">Congreso Internacional de Educaci\u00f3n<\/a> en la ciudad con la participaci\u00f3n de pedagogos de primer nivel nacional e internacional.<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\">Con la Universidad Nacional de Quilmes se ofrecer\u00e1 en la ciudad el dictado de la Especializaci\u00f3n en Gobierno Local y Maestr\u00eda en Gobierno Local con la modalidad a distancia.<\/li>\n<\/ul>","rss_summary":"<h3 style=\"text-align: center;\"><em>Estar\u00e1 destinado a j\u00f3venes y adultos mayores de 17 a\u00f1os que por cualquier circunstancia no hayan iniciado o completado el colegio de nivel medio.<\/em><\/h3>\n<p>&nbsp;<\/p>\n","blog_publish_to_social_media_task":"DONE","blog_post_schedule_task_uid":null},"meta_description":"Iniciativa que se pondr\u00e1 en marcha a partir de un convenio firmado por el intendente Gustavo Melella con la RIOSAL (Red de Investigadores y Organizaciones Sociales de Latinoam\u00e9rica) y el Sindicato Unificado de Trabajadores de la Educaci\u00f3n Fueguina.","name":"Implementaremos el Bachillerato Popular en la ciudad","page_redirected":false,"page_title":"Implementaremos el Bachillerato Popular en la ciudad","parent_blog":{"absolute_url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar","allow_comments":true,"amp_body_color":"#404040","amp_body_font":"'Helvetica Neue', Helvetica, Arial, sans-serif","amp_body_font_size":"18","amp_custom_css":"","amp_header_background_color":"#ffffff","amp_header_color":"#1e1e1e","amp_header_font":"'Helvetica Neue', Helvetica, Arial, sans-serif","amp_header_font_size":"36","amp_link_color":"#416bb3","amp_logo_alt":"","amp_logo_height":0,"amp_logo_src":"","amp_logo_width":0,"analytics_page_id":4972306924,"attached_stylesheets":[],"captcha_after_days":7,"captcha_always":false,"category_id":3,"close_comments_older":0,"comment_date_format":"medium","comment_form_guid":"0be52f45-0d91-42c9-8c61-d365e8b06d82","comment_max_thread_depth":1,"comment_moderation":false,"comment_notification_emails":[],"comment_should_create_contact":false,"comment_verification_text":"","created":1490639392827,"created_date_time":1490639392827,"daily_notification_email_id":"4972306984","default_group_style_id":"","default_notification_from_name":"Sample Author","default_notification_reply_to":"SampleAuthor@hubspot.com","deleted_at":0,"description":"","domain":"","domain_when_published":"info.riogrande.gob.ar","email_api_subscription_id":3275650,"enable_google_amp_output":false,"enable_social_auto_publishing":true,"html_footer":"","html_footer_is_shared":true,"html_head":"","html_head_is_shared":true,"html_keywords":[],"html_title":"Informaci\u00f3n sobre R\u00edo Grande","id":4972306924,"instant_notification_email_id":"4972306969","item_layout_id":5518992581,"item_template_is_shared":false,"item_template_path":"generated_layouts\/5518992581.html","language":"en_US","listing_layout_id":5516809288,"listing_template_path":"generated_layouts\/5516809288.html","live_domain":"info.riogrande.gob.ar","month_filter_format":"MMMM yyyy","monthly_notification_email_id":"4972307006","name":"Informaci\u00f3n sobre R\u00edo Grande","portal_id":3039596,"post_html_footer":"","post_html_head":"","posts_per_listing_page":10,"posts_per_rss_feed":10,"public_title":"Informaci\u00f3n sobre R\u00edo Grande","publish_date_format":"medium","resolved_domain":"info.riogrande.gob.ar","root_url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar","show_social_link_facebook":true,"show_social_link_google_plus":true,"show_social_link_linkedin":true,"show_social_link_twitter":true,"show_summary_in_emails":true,"show_summary_in_listing":true,"show_summary_in_rss":true,"slug":"","social_account_twitter":"","subscription_contacts_property":"blog_default_hubspot_blog_4972306924_subscription","subscription_form_guid":"5f99f118-2f1f-4c02-926d-091541258238","subscription_lists_by_type":{"daily":2,"instant":1,"monthly":4,"weekly":3},"updated":1516043396997,"updated_date_time":1516043396997,"url_base":"info.riogrande.gob.ar","url_segments":[],"use_featured_image_in_summary":true,"uses_default_template":false,"weekly_notification_email_id":"4972306993"},"personas":[],"placement_guids":[],"portal_id":3039596,"post_body":"<h3 style=\"text-align: center;\"><em>Estar\u00e1 destinado a j\u00f3venes y adultos mayores de 17 a\u00f1os que por cualquier circunstancia no hayan iniciado o completado el colegio de nivel medio.<\/em><\/h3>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<!--more-->\n<p style=\"text-align: justify;\">El Municipio de R\u00edo Grande ultima los detalles para la <strong>implementaci\u00f3n en la ciudad del programa Bachillerato Popular<\/strong>, <strong>iniciativa que se pondr\u00e1 en marcha a partir de un convenio firmado por el intendente Gustavo Melella con la RIOSAL (Red de Investigadores y Organizaciones Sociales de Latinoam\u00e9rica) y el Sindicato Unificado de Trabajadores de la Educaci\u00f3n Fueguina.<\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span>El programa est\u00e1 destinado a j\u00f3venes y adultos mayores de 17 a\u00f1os que por cualquier circunstancia no hayan iniciado o completado el colegio secundario.<\/span> <span>Generando herramientas para evitar la deserci\u00f3n escolar generamos inclusi\u00f3n.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El director de Educaci\u00f3n -dependiente de la Secretar\u00eda de Promoci\u00f3n Social- Pablo L\u00f3pez Silva, record\u00f3 que \u201clos bachilleratos populares surgieron como una respuesta a un modelo que expuls\u00f3 a mucha gente de la escuela en la d\u00e9cada de los \u201890 y en la crisis del 2001\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cDesde el Municipio pensamos que implementar un programa de estas caracter\u00edsticas en R\u00edo Grande es una manera de incluir a muchos j\u00f3venes y adultos que por determinadas situaciones no hayan tenido acceso o no hayan terminado la escuela secundaria\u201d, explic\u00f3.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">En este sentido, L\u00f3pez Silva asegur\u00f3 que \u201cla modalidad de cursada prev\u00e9 mecanismos y horarios flexibles para que los alumnos puedan estudiar, sin sacrificar por supuesto calidad educativa, pero ofreciendo un sistema distinto al de la escuela tradicional\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">L\u00f3pez Silva indic\u00f3 adem\u00e1s que \u201cse ha presentado a la Provincia un plan de estudio y la solicitud de apertura de estos bachilleratos sin respuesta, por lo que en principio trabajaremos como anexo del Bachillerato Popular de Chilavert quien va a acreditar y validar todo el trayecto educativo que tiene una duraci\u00f3n de tres a\u00f1os\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Finalmente, el funcionario inform\u00f3 que en la segunda semana de mayo la Directora de la RIOSAL visitar\u00e1 nuestra ciudad para realizar una capacitaci\u00f3n a los docentes que dictar\u00e1n las materias.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Los j\u00f3venes o adultos interesados en inscribirse en el Bachillerato Popular deber\u00e1n dirigirse antes del 20 de abril al CGP Padre Zink (Pellegrini esq. Viedma), a la Casa Municipal (Portol\u00e1n 465 \u2013 Margen Sur), a la biblioteca El Muelle (Keninek 321 \u2013 Margen Sur) en los horarios de 09:00hs a 16:00hs o a las oficinas de SUTEF (Fagnano 1148) de 09:00hs a 12:00hs y de 17:00hs a 19:30hs donde deber\u00e1n presentar su DNI, el certificado de finalizaci\u00f3n de escuela primaria o el certificado parcial de secundaria. <\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">En los mismos lugares se recibir\u00e1n Curr\u00edculum Vitae de los docentes que se postulen para dictar las diversas materias.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Sobre esto, el Funcionario aclar\u00f3 que los docentes que dictar\u00e1n las materias \u201cdeber\u00e1n estar encuadrados en las normativas vigentes, con la condici\u00f3n excluyente de estar inscriptos en la Junta de Clasificaci\u00f3n y Disciplina de la Provincia. Una mesa intersectorial con organizaciones vinculadas a la educaci\u00f3n y a la formaci\u00f3n docente, como el Instituto Provincial de Ense\u00f1anza Superior, definir\u00e1 qui\u00e9nes est\u00e1n m\u00e1s calificados para encarar la tarea\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Acciones encaradas por el Municipio para generar oportunidades de formaci\u00f3n y el desarrollo integral de los ciudadanos con un mayor acceso a la Educaci\u00f3n:<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">&nbsp;<\/p>\n<ul>\n<li style=\"text-align: justify;\">Se ha fortalecido el Programa de Sistema de Protecci\u00f3n de Derechos de la Infancia y la Adolescencia, en un trabajo articulado con otras instituciones de la provincia y la Naci\u00f3n.<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\">En el 2017 se dict\u00f3 la Licenciatura en Educaci\u00f3n Secundaria, carrera dictada en nuestra ciudad a partir de un convenio con la Universidad 3 de febrero.<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\">El a\u00f1o pasado, se capacit\u00f3 a m\u00e1s de 3.000 docentes de toda la provincia y se acompa\u00f1a diariamente a m\u00e1s de 50 instituciones educativas de Tierra del Fuego.<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\">Se otorgaron 200 BECAS MUNICIPALES DE POST-T\u00cdTULO para docentes que realizan la Licenciatura en Educaci\u00f3n gracias al convenio que tenemos con la Universidad de Tres de Febrero y otras con la Universidad Salesiana.<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\">Se entregaron 550 BECAS A ESTUDIANTES UNIVERSITARIOS que estudian dentro y fuera de la provincia. Hoy muy pocos municipios del pa\u00eds tienen un programa de estas caracter\u00edsticas.<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\">Se implementando el programa <a href=\"https:\/\/www.ecured.cu\/Programa_cubano_de_Alfabetizaci%C3%B3n_Yo_S%C3%AD_Puedo\" rel=\" noopener\" target=\"_blank\">YO S\u00cd PUEDO<\/a>, que es un objetivo del Bicentenario y una pol\u00edtica p\u00fablica de nuestra gesti\u00f3n que ni un vecino que no sepa leer y escribir, iniciativa que recibi\u00f3 el reconocimiento de la UNESCO. Este a\u00f1o el programa llegar\u00e1 a Ushuaia en convenio con la UNTDF.<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\">Este a\u00f1o se llevar\u00e1 adelante el programa de Inclusi\u00f3n Digital.<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\">Este a\u00f1o adem\u00e1s se realizar\u00e1 el primer <a href=\"\/presentamos-el-primer-congreso-internacional-de-educacion\" rel=\" noopener\" target=\"_blank\">Congreso Internacional de Educaci\u00f3n<\/a> en la ciudad con la participaci\u00f3n de pedagogos de primer nivel nacional e internacional.<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\">Con la Universidad Nacional de Quilmes se ofrecer\u00e1 en la ciudad el dictado de la Especializaci\u00f3n en Gobierno Local y Maestr\u00eda en Gobierno Local con la modalidad a distancia.<\/li>\n<\/ul>","post_body_rss":"<h3 style=\"text-align: center;\"><em>Estar\u00e1 destinado a j\u00f3venes y adultos mayores de 17 a\u00f1os que por cualquier circunstancia no hayan iniciado o completado el colegio de nivel medio.<\/em><\/h3>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<!--more-->\n<p style=\"text-align: justify;\">El Municipio de R\u00edo Grande ultima los detalles para la <strong>implementaci\u00f3n en la ciudad del programa Bachillerato Popular<\/strong>, <strong>iniciativa que se pondr\u00e1 en marcha a partir de un convenio firmado por el intendente Gustavo Melella con la RIOSAL (Red de Investigadores y Organizaciones Sociales de Latinoam\u00e9rica) y el Sindicato Unificado de Trabajadores de la Educaci\u00f3n Fueguina.<\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span>El programa est\u00e1 destinado a j\u00f3venes y adultos mayores de 17 a\u00f1os que por cualquier circunstancia no hayan iniciado o completado el colegio secundario.<\/span> <span>Generando herramientas para evitar la deserci\u00f3n escolar generamos inclusi\u00f3n.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El director de Educaci\u00f3n -dependiente de la Secretar\u00eda de Promoci\u00f3n Social- Pablo L\u00f3pez Silva, record\u00f3 que \u201clos bachilleratos populares surgieron como una respuesta a un modelo que expuls\u00f3 a mucha gente de la escuela en la d\u00e9cada de los \u201890 y en la crisis del 2001\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cDesde el Municipio pensamos que implementar un programa de estas caracter\u00edsticas en R\u00edo Grande es una manera de incluir a muchos j\u00f3venes y adultos que por determinadas situaciones no hayan tenido acceso o no hayan terminado la escuela secundaria\u201d, explic\u00f3.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">En este sentido, L\u00f3pez Silva asegur\u00f3 que \u201cla modalidad de cursada prev\u00e9 mecanismos y horarios flexibles para que los alumnos puedan estudiar, sin sacrificar por supuesto calidad educativa, pero ofreciendo un sistema distinto al de la escuela tradicional\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">L\u00f3pez Silva indic\u00f3 adem\u00e1s que \u201cse ha presentado a la Provincia un plan de estudio y la solicitud de apertura de estos bachilleratos sin respuesta, por lo que en principio trabajaremos como anexo del Bachillerato Popular de Chilavert quien va a acreditar y validar todo el trayecto educativo que tiene una duraci\u00f3n de tres a\u00f1os\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Finalmente, el funcionario inform\u00f3 que en la segunda semana de mayo la Directora de la RIOSAL visitar\u00e1 nuestra ciudad para realizar una capacitaci\u00f3n a los docentes que dictar\u00e1n las materias.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Los j\u00f3venes o adultos interesados en inscribirse en el Bachillerato Popular deber\u00e1n dirigirse antes del 20 de abril al CGP Padre Zink (Pellegrini esq. Viedma), a la Casa Municipal (Portol\u00e1n 465 \u2013 Margen Sur), a la biblioteca El Muelle (Keninek 321 \u2013 Margen Sur) en los horarios de 09:00hs a 16:00hs o a las oficinas de SUTEF (Fagnano 1148) de 09:00hs a 12:00hs y de 17:00hs a 19:30hs donde deber\u00e1n presentar su DNI, el certificado de finalizaci\u00f3n de escuela primaria o el certificado parcial de secundaria. <\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">En los mismos lugares se recibir\u00e1n Curr\u00edculum Vitae de los docentes que se postulen para dictar las diversas materias.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Sobre esto, el Funcionario aclar\u00f3 que los docentes que dictar\u00e1n las materias \u201cdeber\u00e1n estar encuadrados en las normativas vigentes, con la condici\u00f3n excluyente de estar inscriptos en la Junta de Clasificaci\u00f3n y Disciplina de la Provincia. Una mesa intersectorial con organizaciones vinculadas a la educaci\u00f3n y a la formaci\u00f3n docente, como el Instituto Provincial de Ense\u00f1anza Superior, definir\u00e1 qui\u00e9nes est\u00e1n m\u00e1s calificados para encarar la tarea\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Acciones encaradas por el Municipio para generar oportunidades de formaci\u00f3n y el desarrollo integral de los ciudadanos con un mayor acceso a la Educaci\u00f3n:<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">&nbsp;<\/p>\n<ul>\n<li style=\"text-align: justify;\">Se ha fortalecido el Programa de Sistema de Protecci\u00f3n de Derechos de la Infancia y la Adolescencia, en un trabajo articulado con otras instituciones de la provincia y la Naci\u00f3n.<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\">En el 2017 se dict\u00f3 la Licenciatura en Educaci\u00f3n Secundaria, carrera dictada en nuestra ciudad a partir de un convenio con la Universidad 3 de febrero.<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\">El a\u00f1o pasado, se capacit\u00f3 a m\u00e1s de 3.000 docentes de toda la provincia y se acompa\u00f1a diariamente a m\u00e1s de 50 instituciones educativas de Tierra del Fuego.<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\">Se otorgaron 200 BECAS MUNICIPALES DE POST-T\u00cdTULO para docentes que realizan la Licenciatura en Educaci\u00f3n gracias al convenio que tenemos con la Universidad de Tres de Febrero y otras con la Universidad Salesiana.<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\">Se entregaron 550 BECAS A ESTUDIANTES UNIVERSITARIOS que estudian dentro y fuera de la provincia. Hoy muy pocos municipios del pa\u00eds tienen un programa de estas caracter\u00edsticas.<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\">Se implementando el programa <a href=\"https:\/\/www.ecured.cu\/Programa_cubano_de_Alfabetizaci%C3%B3n_Yo_S%C3%AD_Puedo\" rel=\" noopener\" target=\"_blank\">YO S\u00cd PUEDO<\/a>, que es un objetivo del Bicentenario y una pol\u00edtica p\u00fablica de nuestra gesti\u00f3n que ni un vecino que no sepa leer y escribir, iniciativa que recibi\u00f3 el reconocimiento de la UNESCO. Este a\u00f1o el programa llegar\u00e1 a Ushuaia en convenio con la UNTDF.<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\">Este a\u00f1o se llevar\u00e1 adelante el programa de Inclusi\u00f3n Digital.<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\">Este a\u00f1o adem\u00e1s se realizar\u00e1 el primer <a href=\"\/presentamos-el-primer-congreso-internacional-de-educacion\" rel=\" noopener\" target=\"_blank\">Congreso Internacional de Educaci\u00f3n<\/a> en la ciudad con la participaci\u00f3n de pedagogos de primer nivel nacional e internacional.<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\">Con la Universidad Nacional de Quilmes se ofrecer\u00e1 en la ciudad el dictado de la Especializaci\u00f3n en Gobierno Local y Maestr\u00eda en Gobierno Local con la modalidad a distancia.<\/li>\n<\/ul>","post_email_content":"<html>\n <head><\/head>\n <body>\n  <h3 style=\"text-align: center;\"><em>Estar\u00e1 destinado a j\u00f3venes y adultos mayores de 17 a\u00f1os que por cualquier circunstancia no hayan iniciado o completado el colegio de nivel medio.<\/em><\/h3> \n  <p>&nbsp;<\/p> \n <\/body>\n<\/html>","post_featured_image_if_enabled":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/Educacion.jpg","post_list_content":"<html>\n <head><\/head>\n <body>\n  <h3 style=\"text-align: center;\"><em>Estar\u00e1 destinado a j\u00f3venes y adultos mayores de 17 a\u00f1os que por cualquier circunstancia no hayan iniciado o completado el colegio de nivel medio.<\/em><\/h3> \n  <p>&nbsp;<\/p> \n <\/body>\n<\/html>","post_list_summary_featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/Educacion.jpg","post_rss_content":"<html>\n <head><\/head>\n <body>\n  <h3 style=\"text-align: center;\"><em>Estar\u00e1 destinado a j\u00f3venes y adultos mayores de 17 a\u00f1os que por cualquier circunstancia no hayan iniciado o completado el colegio de nivel medio.<\/em><\/h3> \n  <p>&nbsp;<\/p> \n <\/body>\n<\/html>","post_rss_summary_featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/Educacion.jpg","post_summary":"<h3 style=\"text-align: center;\"><em>Estar\u00e1 destinado a j\u00f3venes y adultos mayores de 17 a\u00f1os que por cualquier circunstancia no hayan iniciado o completado el colegio de nivel medio.<\/em><\/h3>\n<p>&nbsp;<\/p>\n","post_summary_rss":"<html>\n <head><\/head>\n <body>\n  <h3 style=\"text-align: center;\"><em>Estar\u00e1 destinado a j\u00f3venes y adultos mayores de 17 a\u00f1os que por cualquier circunstancia no hayan iniciado o completado el colegio de nivel medio.<\/em><\/h3> \n  <p>&nbsp;<\/p> \n <\/body>\n<\/html>","post_template":"generated_layouts\/5518992581.html","preview_key":"CaIAWsbd","processing_status":"PUBLISHED","publish_date":1523885975000,"publish_date_local_time":1523885975000,"publish_date_localized":{"date":1523885975000,"format":"medium","language":"en_US"},"publish_immediately":true,"published_url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/implementaremos-el-bachillerato-popular-en-la-ciudad","resolved_domain":"info.riogrande.gob.ar","rss_body":"<h3 style=\"text-align: center;\"><em>Estar\u00e1 destinado a j\u00f3venes y adultos mayores de 17 a\u00f1os que por cualquier circunstancia no hayan iniciado o completado el colegio de nivel medio.<\/em><\/h3>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<!--more-->\n<p style=\"text-align: justify;\">El Municipio de R\u00edo Grande ultima los detalles para la <strong>implementaci\u00f3n en la ciudad del programa Bachillerato Popular<\/strong>, <strong>iniciativa que se pondr\u00e1 en marcha a partir de un convenio firmado por el intendente Gustavo Melella con la RIOSAL (Red de Investigadores y Organizaciones Sociales de Latinoam\u00e9rica) y el Sindicato Unificado de Trabajadores de la Educaci\u00f3n Fueguina.<\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span>El programa est\u00e1 destinado a j\u00f3venes y adultos mayores de 17 a\u00f1os que por cualquier circunstancia no hayan iniciado o completado el colegio secundario.<\/span> <span>Generando herramientas para evitar la deserci\u00f3n escolar generamos inclusi\u00f3n.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El director de Educaci\u00f3n -dependiente de la Secretar\u00eda de Promoci\u00f3n Social- Pablo L\u00f3pez Silva, record\u00f3 que \u201clos bachilleratos populares surgieron como una respuesta a un modelo que expuls\u00f3 a mucha gente de la escuela en la d\u00e9cada de los \u201890 y en la crisis del 2001\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cDesde el Municipio pensamos que implementar un programa de estas caracter\u00edsticas en R\u00edo Grande es una manera de incluir a muchos j\u00f3venes y adultos que por determinadas situaciones no hayan tenido acceso o no hayan terminado la escuela secundaria\u201d, explic\u00f3.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">En este sentido, L\u00f3pez Silva asegur\u00f3 que \u201cla modalidad de cursada prev\u00e9 mecanismos y horarios flexibles para que los alumnos puedan estudiar, sin sacrificar por supuesto calidad educativa, pero ofreciendo un sistema distinto al de la escuela tradicional\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">L\u00f3pez Silva indic\u00f3 adem\u00e1s que \u201cse ha presentado a la Provincia un plan de estudio y la solicitud de apertura de estos bachilleratos sin respuesta, por lo que en principio trabajaremos como anexo del Bachillerato Popular de Chilavert quien va a acreditar y validar todo el trayecto educativo que tiene una duraci\u00f3n de tres a\u00f1os\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Finalmente, el funcionario inform\u00f3 que en la segunda semana de mayo la Directora de la RIOSAL visitar\u00e1 nuestra ciudad para realizar una capacitaci\u00f3n a los docentes que dictar\u00e1n las materias.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Los j\u00f3venes o adultos interesados en inscribirse en el Bachillerato Popular deber\u00e1n dirigirse antes del 20 de abril al CGP Padre Zink (Pellegrini esq. Viedma), a la Casa Municipal (Portol\u00e1n 465 \u2013 Margen Sur), a la biblioteca El Muelle (Keninek 321 \u2013 Margen Sur) en los horarios de 09:00hs a 16:00hs o a las oficinas de SUTEF (Fagnano 1148) de 09:00hs a 12:00hs y de 17:00hs a 19:30hs donde deber\u00e1n presentar su DNI, el certificado de finalizaci\u00f3n de escuela primaria o el certificado parcial de secundaria. <\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">En los mismos lugares se recibir\u00e1n Curr\u00edculum Vitae de los docentes que se postulen para dictar las diversas materias.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Sobre esto, el Funcionario aclar\u00f3 que los docentes que dictar\u00e1n las materias \u201cdeber\u00e1n estar encuadrados en las normativas vigentes, con la condici\u00f3n excluyente de estar inscriptos en la Junta de Clasificaci\u00f3n y Disciplina de la Provincia. Una mesa intersectorial con organizaciones vinculadas a la educaci\u00f3n y a la formaci\u00f3n docente, como el Instituto Provincial de Ense\u00f1anza Superior, definir\u00e1 qui\u00e9nes est\u00e1n m\u00e1s calificados para encarar la tarea\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Acciones encaradas por el Municipio para generar oportunidades de formaci\u00f3n y el desarrollo integral de los ciudadanos con un mayor acceso a la Educaci\u00f3n:<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">&nbsp;<\/p>\n<ul>\n<li style=\"text-align: justify;\">Se ha fortalecido el Programa de Sistema de Protecci\u00f3n de Derechos de la Infancia y la Adolescencia, en un trabajo articulado con otras instituciones de la provincia y la Naci\u00f3n.<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\">En el 2017 se dict\u00f3 la Licenciatura en Educaci\u00f3n Secundaria, carrera dictada en nuestra ciudad a partir de un convenio con la Universidad 3 de febrero.<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\">El a\u00f1o pasado, se capacit\u00f3 a m\u00e1s de 3.000 docentes de toda la provincia y se acompa\u00f1a diariamente a m\u00e1s de 50 instituciones educativas de Tierra del Fuego.<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\">Se otorgaron 200 BECAS MUNICIPALES DE POST-T\u00cdTULO para docentes que realizan la Licenciatura en Educaci\u00f3n gracias al convenio que tenemos con la Universidad de Tres de Febrero y otras con la Universidad Salesiana.<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\">Se entregaron 550 BECAS A ESTUDIANTES UNIVERSITARIOS que estudian dentro y fuera de la provincia. Hoy muy pocos municipios del pa\u00eds tienen un programa de estas caracter\u00edsticas.<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\">Se implementando el programa <a href=\"https:\/\/www.ecured.cu\/Programa_cubano_de_Alfabetizaci%C3%B3n_Yo_S%C3%AD_Puedo\" rel=\" noopener\" target=\"_blank\">YO S\u00cd PUEDO<\/a>, que es un objetivo del Bicentenario y una pol\u00edtica p\u00fablica de nuestra gesti\u00f3n que ni un vecino que no sepa leer y escribir, iniciativa que recibi\u00f3 el reconocimiento de la UNESCO. Este a\u00f1o el programa llegar\u00e1 a Ushuaia en convenio con la UNTDF.<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\">Este a\u00f1o se llevar\u00e1 adelante el programa de Inclusi\u00f3n Digital.<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\">Este a\u00f1o adem\u00e1s se realizar\u00e1 el primer <a href=\"\/presentamos-el-primer-congreso-internacional-de-educacion\" rel=\" noopener\" target=\"_blank\">Congreso Internacional de Educaci\u00f3n<\/a> en la ciudad con la participaci\u00f3n de pedagogos de primer nivel nacional e internacional.<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\">Con la Universidad Nacional de Quilmes se ofrecer\u00e1 en la ciudad el dictado de la Especializaci\u00f3n en Gobierno Local y Maestr\u00eda en Gobierno Local con la modalidad a distancia.<\/li>\n<\/ul>","rss_summary":"<h3 style=\"text-align: center;\"><em>Estar\u00e1 destinado a j\u00f3venes y adultos mayores de 17 a\u00f1os que por cualquier circunstancia no hayan iniciado o completado el colegio de nivel medio.<\/em><\/h3>\n<p>&nbsp;<\/p>\n","rss_summary_featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/Educacion.jpg","slug":"implementaremos-el-bachillerato-popular-en-la-ciudad","state":"PUBLISHED","subcategory":"normal_blog_post","synced_with_blog_root":true,"tag_ids":[5359089365],"tag_list":[],"tag_names":[],"template_path":"","template_path_for_render":"generated_layouts\/5518992581.html","title":"Implementaremos el Bachillerato Popular en la ciudad","topic_ids":[5359089365],"topic_list":[],"topic_names":[],"topics":[5359089365],"translated_content":[],"tweet_immediately":false,"unpublished_at":0,"updated":1523887438655,"upsize_featured_image":false,"url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/implementaremos-el-bachillerato-popular-en-la-ciudad","use_featured_image":true,"views":0,"widget_containers":[],"widgetcontainers":[],"widgets":{"module_1506978622629435":{"body":{"email":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/email-24x24.png","network":"email"},"facebook":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/facebook-24x24.png","network":"facebook"},"google_plus":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/googleplus-24x24.png","network":"google_plus"},"linkedin":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/linkedin-24x24.png","network":"linkedin"},"pinterest":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/pinterest-24x24.png","network":"pinterest"},"twitter":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/twitter-24x24.png","network":"twitter"}},"child_css":[],"css":[],"id":"module_1506978622629435","label":"Social Sharing","name":"module_1506978622629435","smart_type":null,"type":"social_sharing"},"module_1507037604440482":{"body":{"email":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/email-24x24.png","network":"email"},"facebook":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/facebook-24x24.png","network":"facebook"},"google_plus":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/googleplus-24x24.png","network":"google_plus"},"linkedin":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/linkedin-24x24.png","network":"linkedin"},"pinterest":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/pinterest-24x24.png","network":"pinterest"},"twitter":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/twitter-24x24.png","network":"twitter"}},"child_css":[],"css":[],"id":"module_1507037604440482","label":"Fixed Social Sharing","name":"module_1507037604440482","smart_type":null,"type":"social_sharing"},"module_1507047465123517":{"body":{"value":"Si te gust\u00f3 este art\u00edculo puedes compartirlo"},"child_css":[],"css":[],"id":"module_1507047465123517","label":"Header","name":"module_1507047465123517","smart_type":null,"type":"header"},"module_1507059705444555":{"body":{"custom_widget_id":5366111640,"field_types":{"hidden_actual_post":"boolean","quantity_to_show":"text"},"module_id":1800602,"per_widget_wrapper_html":"","tag":"custom_widget","type":"custom_widget","widget_name":"MRG - Notas Relacionadas","wrapping_html":""},"child_css":[],"css":[],"id":"module_1507059705444555","label":"MRG - Notas Relacionadas","module_id":1800602,"name":"module_1507059705444555","smart_type":null,"type":"custom_widget"},"module_150905533993192":{"body":{"html":""},"child_css":[],"css":[],"id":"module_150905533993192","label":"CTA","name":"module_150905533993192","smart_type":null,"type":"rich_text"}}},{"ab":false,"ab_variation":false,"absolute_url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/razones-causa-malvinas","allowed_slug_conflict":false,"analytics_page_id":"5648657932","analytics_page_type":"blog-post","archived":false,"are_comments_allowed":true,"attached_stylesheets":[],"author":"lucila@andimol.com","author_at":1522415730171,"author_email":"lucila@andimol.com","author_name":"Lucila Abal","author_user_id":1472904,"author_username":"lucila@andimol.com","blog_author":{"avatar":"","bio":"","created":1509566668694,"deleted_at":0,"display_name":"Facundo Gari","email":"facundo.gari@andimol.com","facebook":"","full_name":"Facundo Gari","google_plus":"","gravatar_url":"https:\/\/app.hubspot.com\/settings\/avatar\/fa70de0d555ae8105bc2bf126728c214","has_social_profiles":false,"id":5415876035,"linkedin":"","portal_id":3039596,"slug":"facundo-gari","twitter":"","twitter_username":"","updated":1509566668694,"website":""},"blog_author_id":5415876035,"blog_post_author":{"avatar":"","bio":"","created":1509566668694,"deleted_at":0,"display_name":"Facundo Gari","email":"facundo.gari@andimol.com","facebook":"","full_name":"Facundo Gari","google_plus":"","gravatar_url":"https:\/\/app.hubspot.com\/settings\/avatar\/fa70de0d555ae8105bc2bf126728c214","has_social_profiles":false,"id":5415876035,"linkedin":"","portal_id":3039596,"slug":"facundo-gari","twitter":"","twitter_username":"","updated":1509566668694,"website":""},"blog_publish_to_social_media_task":"DONE","blueprint_type_id":0,"campaign":"ebc4ac5c-9d77-494b-b9c4-8051f46e06de","campaign_name":"[PG] Malvinas @ AW","campaign_utm":"%5BPG%5D%20Malvinas%20%40%20AW","category":3,"category_id":3,"comment_count":0,"composition_id":0,"content_group":4972306924,"content_group_id":4972306924,"created":1521496265530,"created_time":1521496265530,"css":[],"css_text":"","ctas":[],"current_state":"PUBLISHED","currently_published":true,"deleted_at":0,"domain":"","enable_google_amp_output_override":false,"featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/Campa%C3%B1a%20Malvinas\/Carrera%20Malvinas\/Malvinas-IV-2010.jpg","featured_image_alt_text":"Malvinas-IV-2010","featured_image_height":0,"featured_image_length":0,"featured_image_width":0,"flex_areas":[],"freeze_date":1522414800000,"has_user_changes":true,"html_title":"5 razones por las que seguimos la causa Malvinas\u00a0","id":5648657932,"is_captcha_required":true,"is_draft":false,"is_instant_email_enabled":true,"is_published":true,"is_social_publishing_enabled":true,"keywords":[],"label":"5 razones por las que seguimos la causa Malvinas\u00a0","layout_sections":[],"link_rel_canonical_url":"","list_template":"generated_layouts\/5516809288.html","live_domain":"info.riogrande.gob.ar","meta":{"author_email":"lucila@andimol.com","post_summary":"<p><span style=\"font-weight: 400;\">R\u00edo Grande est\u00e1 a s\u00f3lo 592 kil\u00f3metros de las Islas Malvinas. Eso deber\u00eda ser suficiente para entender por qu\u00e9&nbsp;<\/span><strong>nuestra comunidad recuerda y revive a diario la <\/strong><a href=\"https:\/\/www.riogrande.gob.ar\/malvinas\/\" target=\"_blank\"><strong>Gesta de Malvinas<\/strong><span>.<\/span><\/a><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n","author_username":"lucila@andimol.com","author_user_id":1472904,"has_user_changes":true,"last_edit_session_id":null,"last_edit_update_id":null,"html_title":"5 razones por las que seguimos la causa Malvinas\u00a0","tag_ids":[5359516261],"topic_ids":[5359516261],"keywords":[],"campaign_name":"[PG] Malvinas @ AW","campaign_utm":"%5BPG%5D%20Malvinas%20%40%20AW","enable_google_amp_output_override":false,"featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/Campa%C3%B1a%20Malvinas\/Carrera%20Malvinas\/Malvinas-IV-2010.jpg","featured_image_alt_text":"Malvinas-IV-2010","link_rel_canonical_url":"","meta_description":"Porque seguimos creyendo que son argentinas, porque honramos a nuestros combatientes, en R\u00edo Grande seguimos la causa Malvinas.","post_body":"<p><span style=\"font-weight: 400;\">R\u00edo Grande est\u00e1 a s\u00f3lo 592 kil\u00f3metros de las Islas Malvinas. Eso deber\u00eda ser suficiente para entender por qu\u00e9&nbsp;<\/span><strong>nuestra comunidad recuerda y revive a diario la <\/strong><a href=\"https:\/\/www.riogrande.gob.ar\/malvinas\/\" target=\"_blank\"><strong>Gesta de Malvinas<\/strong><span>.<\/span><\/a><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<!--more-->\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Pero no es s\u00f3lo eso. Porque eso es s\u00f3lo geograf\u00eda. Y las razones por las que impulsamos el reclamo de soberan\u00eda, por la que demandamos di\u00e1logo, por las que realizamos decenas de actos y homenajes cada a\u00f1o (\u00a1<\/span><a href=\"https:\/\/www.riogrande.gob.ar\/la-maraton-se-ha-metido-corazon-los-vecinos\/\"><span style=\"font-weight: 400;\">inclu\u00edda una marat\u00f3n<\/span><\/a><span style=\"font-weight: 400;\">!) son m\u00e1s \u00edntimas.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">En R\u00edo Grande vimos partir a nuestros combatientes, muchos de ellos adolescentes, hacia las islas. Aqu\u00ed hace fr\u00edo todo el a\u00f1o, pero durante el conflicto de Malvinas hizo m\u00e1s fr\u00edo que nunca: <\/span><strong>ten\u00edamos esperanza pero tambi\u00e9n ten\u00edamos miedo, por nuestros j\u00f3venes combatientes y por este pueblo<\/strong><span style=\"font-weight: 400;\"> que <\/span><a href=\"https:\/\/www.wikiwand.com\/es\/Operaci%C3%B3n_Mikado\"><span style=\"font-weight: 400;\">pod\u00eda ser atacado<\/span><\/a><span style=\"font-weight: 400;\"> en cualquier momento, si aqu\u00ed estaba la Base Aeronaval Almirante Hermes Quijada (ahora Pioneros Aeronavales en el Polo Sur), si su poder\u00edo militar era m\u00e1s avanzado que el nuestro. &nbsp;<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Fueron tiempos dif\u00edciles, imposibles de olvidar, llenos de momentos que calan profundo en la cabeza y en el coraz\u00f3n. Fuimos de los primeros puertos en recibir a los combatientes que volvieron. Y no fuimos indiferentes.<\/span><\/p>\n<p><strong>A mediados de los \u201890, comenzamos a juntarnos espont\u00e1neamente. Empezaron nuestros veteranos, pero enseguida nos sumamos m\u00e1s. Y desde entonces, cada v\u00edspera del 2 de Abril, cada aniversario del d\u00eda que las tropas argentinas desembarcaron en las Islas Malvinas, lo vivimos juntos<\/strong><span style=\"font-weight: 400;\">.<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<div class=\"hs-responsive-embed hs-responsive-embed-youtube\"><iframe class=\"hs-responsive-embed-iframe\" src=\"\/\/www.youtube.com\/embed\/iiCyBs6GkA8\" width=\"560\" height=\"314\" allowfullscreen=\"allowfullscreen\" data-service=\"youtube\"><\/iframe><\/div>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Porque las Malvinas son argentinas, porque no olvidamos ni olvidaremos la valent\u00eda de nuestros h\u00e9roes y por muchas razones m\u00e1s, en R\u00edo Grande seguimos la causa Malvinas. <\/span><\/p>\n<h2><span style=\"font-weight: 400;\">5 razones por las que seguimos la causa Malvinas<\/span><\/h2>\n<ul>\n<li><span style=\"font-weight: 400;\">P<\/span><span style=\"font-weight: 400;\">or cercan\u00eda, participaci\u00f3n hist\u00f3rica y compromiso, el pueblo de R\u00edo Grande expresa un particular inter\u00e9s por las Islas Malvinas y los veteranos de la guerra de 1982, plasmado en un gran n\u00famero de homenajes y otras actividades cada a\u00f1o.&nbsp;&nbsp;<\/span><\/li>\n<li>Las islas est\u00e1n dentro de la plataforma submarina del Atl\u00e1ntico Sur, en el Mar Continental Argentino, y son una prolongaci\u00f3n natural de&nbsp;<span style=\"font-weight: 400;\">Tierra del Fuego y de la Ant\u00e1rtida e Islas del Atl\u00e1ntico Sur. <\/span><\/li>\n<li>Las Malvinas son argentinas porque antes fueron espa\u00f1olas, y la Argentina se liber\u00f3 del dominio espa\u00f1ol al declarar su independencia luego de muchos a\u00f1os de lucha armada contra sus ej\u00e9rcitos.<\/li>\n<li>Las islas son argentinas por adjudicaci\u00f3n papal a Espa\u00f1a, admitida por las potencias de la cristiandad y por la breve colonizaci\u00f3n francesa, cuyo desalojo por Espa\u00f1a se realiz\u00f3 en la plena comprensi\u00f3n del derecho.<\/li>\n<li>El Comit\u00e9 de Descolonizaci\u00f3n de la ONU incluy\u00f3 a las Malvinas en la lista de territorios \"no aut\u00f3nomos\". y mediante el decreto 1188\/17 se instituy\u00f3 como himno provincial \"La Marcha de Malvinas\".<\/li>\n<\/ul>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Todos los argentinos tenemos razones para seguir la causa Malvinas. Porque es parte de nuestra memoria colectiva y lo defendemos desde <a href=\"http:\/\/www.concejoriogrande.gov.ar\/otroscontenidos\/3Carta%20Organica.htm\"><span style=\"font-weight: 400;\">nuestra identidad de ciudad<\/span><\/a>. <\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Por eso, estamos construy\u00e9ndola. Hac\u00e9 click en la siguiente imagen y particip\u00e1 del proyecto.<\/span><\/p>","publish_immediately":false,"use_featured_image":true,"rss_body":"<p><span style=\"font-weight: 400;\">R\u00edo Grande est\u00e1 a s\u00f3lo 592 kil\u00f3metros de las Islas Malvinas. Eso deber\u00eda ser suficiente para entender por qu\u00e9&nbsp;<\/span><strong>nuestra comunidad recuerda y revive a diario la <\/strong><a href=\"https:\/\/www.riogrande.gob.ar\/malvinas\/\" target=\"_blank\"><strong>Gesta de Malvinas<\/strong><span>.<\/span><\/a><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<!--more-->\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Pero no es s\u00f3lo eso. Porque eso es s\u00f3lo geograf\u00eda. Y las razones por las que impulsamos el reclamo de soberan\u00eda, por la que demandamos di\u00e1logo, por las que realizamos decenas de actos y homenajes cada a\u00f1o (\u00a1<\/span><a href=\"https:\/\/www.riogrande.gob.ar\/la-maraton-se-ha-metido-corazon-los-vecinos\/\"><span style=\"font-weight: 400;\">inclu\u00edda una marat\u00f3n<\/span><\/a><span style=\"font-weight: 400;\">!) son m\u00e1s \u00edntimas.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">En R\u00edo Grande vimos partir a nuestros combatientes, muchos de ellos adolescentes, hacia las islas. Aqu\u00ed hace fr\u00edo todo el a\u00f1o, pero durante el conflicto de Malvinas hizo m\u00e1s fr\u00edo que nunca: <\/span><strong>ten\u00edamos esperanza pero tambi\u00e9n ten\u00edamos miedo, por nuestros j\u00f3venes combatientes y por este pueblo<\/strong><span style=\"font-weight: 400;\"> que <\/span><a href=\"https:\/\/www.wikiwand.com\/es\/Operaci%C3%B3n_Mikado\"><span style=\"font-weight: 400;\">pod\u00eda ser atacado<\/span><\/a><span style=\"font-weight: 400;\"> en cualquier momento, si aqu\u00ed estaba la Base Aeronaval Almirante Hermes Quijada (ahora Pioneros Aeronavales en el Polo Sur), si su poder\u00edo militar era m\u00e1s avanzado que el nuestro. &nbsp;<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Fueron tiempos dif\u00edciles, imposibles de olvidar, llenos de momentos que calan profundo en la cabeza y en el coraz\u00f3n. Fuimos de los primeros puertos en recibir a los combatientes que volvieron. Y no fuimos indiferentes.<\/span><\/p>\n<p><strong>A mediados de los \u201890, comenzamos a juntarnos espont\u00e1neamente. Empezaron nuestros veteranos, pero enseguida nos sumamos m\u00e1s. Y desde entonces, cada v\u00edspera del 2 de Abril, cada aniversario del d\u00eda que las tropas argentinas desembarcaron en las Islas Malvinas, lo vivimos juntos<\/strong><span style=\"font-weight: 400;\">.<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<div class=\"hs-responsive-embed hs-responsive-embed-youtube\"><iframe class=\"hs-responsive-embed-iframe\" src=\"\/\/www.youtube.com\/embed\/iiCyBs6GkA8\" width=\"560\" height=\"314\" allowfullscreen=\"allowfullscreen\" data-service=\"youtube\"><\/iframe><\/div>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Porque las Malvinas son argentinas, porque no olvidamos ni olvidaremos la valent\u00eda de nuestros h\u00e9roes y por muchas razones m\u00e1s, en R\u00edo Grande seguimos la causa Malvinas. <\/span><\/p>\n<h2><span style=\"font-weight: 400;\">5 razones por las que seguimos la causa Malvinas<\/span><\/h2>\n<ul>\n<li><span style=\"font-weight: 400;\">P<\/span><span style=\"font-weight: 400;\">or cercan\u00eda, participaci\u00f3n hist\u00f3rica y compromiso, el pueblo de R\u00edo Grande expresa un particular inter\u00e9s por las Islas Malvinas y los veteranos de la guerra de 1982, plasmado en un gran n\u00famero de homenajes y otras actividades cada a\u00f1o.&nbsp;&nbsp;<\/span><\/li>\n<li>Las islas est\u00e1n dentro de la plataforma submarina del Atl\u00e1ntico Sur, en el Mar Continental Argentino, y son una prolongaci\u00f3n natural de&nbsp;<span style=\"font-weight: 400;\">Tierra del Fuego y de la Ant\u00e1rtida e Islas del Atl\u00e1ntico Sur. <\/span><\/li>\n<li>Las Malvinas son argentinas porque antes fueron espa\u00f1olas, y la Argentina se liber\u00f3 del dominio espa\u00f1ol al declarar su independencia luego de muchos a\u00f1os de lucha armada contra sus ej\u00e9rcitos.<\/li>\n<li>Las islas son argentinas por adjudicaci\u00f3n papal a Espa\u00f1a, admitida por las potencias de la cristiandad y por la breve colonizaci\u00f3n francesa, cuyo desalojo por Espa\u00f1a se realiz\u00f3 en la plena comprensi\u00f3n del derecho.<\/li>\n<li>El Comit\u00e9 de Descolonizaci\u00f3n de la ONU incluy\u00f3 a las Malvinas en la lista de territorios \"no aut\u00f3nomos\". y mediante el decreto 1188\/17 se instituy\u00f3 como himno provincial \"La Marcha de Malvinas\".<\/li>\n<\/ul>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Todos los argentinos tenemos razones para seguir la causa Malvinas. Porque es parte de nuestra memoria colectiva y lo defendemos desde <a href=\"http:\/\/www.concejoriogrande.gov.ar\/otroscontenidos\/3Carta%20Organica.htm\"><span style=\"font-weight: 400;\">nuestra identidad de ciudad<\/span><\/a>. <\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Por eso, estamos construy\u00e9ndola. Hac\u00e9 click en la siguiente imagen y particip\u00e1 del proyecto.<\/span><\/p>","rss_summary":"<p><span style=\"font-weight: 400;\">R\u00edo Grande est\u00e1 a s\u00f3lo 592 kil\u00f3metros de las Islas Malvinas. Eso deber\u00eda ser suficiente para entender por qu\u00e9&nbsp;<\/span><strong>nuestra comunidad recuerda y revive a diario la <\/strong><a href=\"https:\/\/www.riogrande.gob.ar\/malvinas\/\" target=\"_blank\"><strong>Gesta de Malvinas<\/strong><span>.<\/span><\/a><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n","blog_post_schedule_task_uid":null,"blog_publish_to_social_media_task":"DONE"},"meta_description":"Porque seguimos creyendo que son argentinas, porque honramos a nuestros combatientes, en R\u00edo Grande seguimos la causa Malvinas.","name":"5 razones por las que seguimos la causa Malvinas\u00a0","page_redirected":false,"page_title":"5 razones por las que seguimos la causa Malvinas\u00a0","parent_blog":{"absolute_url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar","allow_comments":true,"amp_body_color":"#404040","amp_body_font":"'Helvetica Neue', Helvetica, Arial, sans-serif","amp_body_font_size":"18","amp_custom_css":"","amp_header_background_color":"#ffffff","amp_header_color":"#1e1e1e","amp_header_font":"'Helvetica Neue', Helvetica, Arial, sans-serif","amp_header_font_size":"36","amp_link_color":"#416bb3","amp_logo_alt":"","amp_logo_height":0,"amp_logo_src":"","amp_logo_width":0,"analytics_page_id":4972306924,"attached_stylesheets":[],"captcha_after_days":7,"captcha_always":false,"category_id":3,"close_comments_older":0,"comment_date_format":"medium","comment_form_guid":"0be52f45-0d91-42c9-8c61-d365e8b06d82","comment_max_thread_depth":1,"comment_moderation":false,"comment_notification_emails":[],"comment_should_create_contact":false,"comment_verification_text":"","created":1490639392827,"created_date_time":1490639392827,"daily_notification_email_id":"4972306984","default_group_style_id":"","default_notification_from_name":"Sample Author","default_notification_reply_to":"SampleAuthor@hubspot.com","deleted_at":0,"description":"","domain":"","domain_when_published":"info.riogrande.gob.ar","email_api_subscription_id":3275650,"enable_google_amp_output":false,"enable_social_auto_publishing":true,"html_footer":"","html_footer_is_shared":true,"html_head":"","html_head_is_shared":true,"html_keywords":[],"html_title":"Informaci\u00f3n sobre R\u00edo Grande","id":4972306924,"instant_notification_email_id":"4972306969","item_layout_id":5518992581,"item_template_is_shared":false,"item_template_path":"generated_layouts\/5518992581.html","language":"en_US","listing_layout_id":5516809288,"listing_template_path":"generated_layouts\/5516809288.html","live_domain":"info.riogrande.gob.ar","month_filter_format":"MMMM yyyy","monthly_notification_email_id":"4972307006","name":"Informaci\u00f3n sobre R\u00edo Grande","portal_id":3039596,"post_html_footer":"","post_html_head":"","posts_per_listing_page":10,"posts_per_rss_feed":10,"public_title":"Informaci\u00f3n sobre R\u00edo Grande","publish_date_format":"medium","resolved_domain":"info.riogrande.gob.ar","root_url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar","show_social_link_facebook":true,"show_social_link_google_plus":true,"show_social_link_linkedin":true,"show_social_link_twitter":true,"show_summary_in_emails":true,"show_summary_in_listing":true,"show_summary_in_rss":true,"slug":"","social_account_twitter":"","subscription_contacts_property":"blog_default_hubspot_blog_4972306924_subscription","subscription_form_guid":"5f99f118-2f1f-4c02-926d-091541258238","subscription_lists_by_type":{"daily":2,"instant":1,"monthly":4,"weekly":3},"updated":1516043396997,"updated_date_time":1516043396997,"url_base":"info.riogrande.gob.ar","url_segments":[],"use_featured_image_in_summary":true,"uses_default_template":false,"weekly_notification_email_id":"4972306993"},"personas":[],"placement_guids":[],"portal_id":3039596,"post_body":"<p><span style=\"font-weight: 400;\">R\u00edo Grande est\u00e1 a s\u00f3lo 592 kil\u00f3metros de las Islas Malvinas. Eso deber\u00eda ser suficiente para entender por qu\u00e9&nbsp;<\/span><strong>nuestra comunidad recuerda y revive a diario la <\/strong><a href=\"https:\/\/www.riogrande.gob.ar\/malvinas\/\" target=\"_blank\"><strong>Gesta de Malvinas<\/strong><span>.<\/span><\/a><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<!--more-->\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Pero no es s\u00f3lo eso. Porque eso es s\u00f3lo geograf\u00eda. Y las razones por las que impulsamos el reclamo de soberan\u00eda, por la que demandamos di\u00e1logo, por las que realizamos decenas de actos y homenajes cada a\u00f1o (\u00a1<\/span><a href=\"https:\/\/www.riogrande.gob.ar\/la-maraton-se-ha-metido-corazon-los-vecinos\/\"><span style=\"font-weight: 400;\">inclu\u00edda una marat\u00f3n<\/span><\/a><span style=\"font-weight: 400;\">!) son m\u00e1s \u00edntimas.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">En R\u00edo Grande vimos partir a nuestros combatientes, muchos de ellos adolescentes, hacia las islas. Aqu\u00ed hace fr\u00edo todo el a\u00f1o, pero durante el conflicto de Malvinas hizo m\u00e1s fr\u00edo que nunca: <\/span><strong>ten\u00edamos esperanza pero tambi\u00e9n ten\u00edamos miedo, por nuestros j\u00f3venes combatientes y por este pueblo<\/strong><span style=\"font-weight: 400;\"> que <\/span><a href=\"https:\/\/www.wikiwand.com\/es\/Operaci%C3%B3n_Mikado\"><span style=\"font-weight: 400;\">pod\u00eda ser atacado<\/span><\/a><span style=\"font-weight: 400;\"> en cualquier momento, si aqu\u00ed estaba la Base Aeronaval Almirante Hermes Quijada (ahora Pioneros Aeronavales en el Polo Sur), si su poder\u00edo militar era m\u00e1s avanzado que el nuestro. &nbsp;<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Fueron tiempos dif\u00edciles, imposibles de olvidar, llenos de momentos que calan profundo en la cabeza y en el coraz\u00f3n. Fuimos de los primeros puertos en recibir a los combatientes que volvieron. Y no fuimos indiferentes.<\/span><\/p>\n<p><strong>A mediados de los \u201890, comenzamos a juntarnos espont\u00e1neamente. Empezaron nuestros veteranos, pero enseguida nos sumamos m\u00e1s. Y desde entonces, cada v\u00edspera del 2 de Abril, cada aniversario del d\u00eda que las tropas argentinas desembarcaron en las Islas Malvinas, lo vivimos juntos<\/strong><span style=\"font-weight: 400;\">.<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<div class=\"hs-responsive-embed hs-responsive-embed-youtube\"><iframe class=\"hs-responsive-embed-iframe\" src=\"\/\/www.youtube.com\/embed\/iiCyBs6GkA8\" width=\"560\" height=\"314\" allowfullscreen=\"allowfullscreen\" data-service=\"youtube\"><\/iframe><\/div>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Porque las Malvinas son argentinas, porque no olvidamos ni olvidaremos la valent\u00eda de nuestros h\u00e9roes y por muchas razones m\u00e1s, en R\u00edo Grande seguimos la causa Malvinas. <\/span><\/p>\n<h2><span style=\"font-weight: 400;\">5 razones por las que seguimos la causa Malvinas<\/span><\/h2>\n<ul>\n<li><span style=\"font-weight: 400;\">P<\/span><span style=\"font-weight: 400;\">or cercan\u00eda, participaci\u00f3n hist\u00f3rica y compromiso, el pueblo de R\u00edo Grande expresa un particular inter\u00e9s por las Islas Malvinas y los veteranos de la guerra de 1982, plasmado en un gran n\u00famero de homenajes y otras actividades cada a\u00f1o.&nbsp;&nbsp;<\/span><\/li>\n<li>Las islas est\u00e1n dentro de la plataforma submarina del Atl\u00e1ntico Sur, en el Mar Continental Argentino, y son una prolongaci\u00f3n natural de&nbsp;<span style=\"font-weight: 400;\">Tierra del Fuego y de la Ant\u00e1rtida e Islas del Atl\u00e1ntico Sur. <\/span><\/li>\n<li>Las Malvinas son argentinas porque antes fueron espa\u00f1olas, y la Argentina se liber\u00f3 del dominio espa\u00f1ol al declarar su independencia luego de muchos a\u00f1os de lucha armada contra sus ej\u00e9rcitos.<\/li>\n<li>Las islas son argentinas por adjudicaci\u00f3n papal a Espa\u00f1a, admitida por las potencias de la cristiandad y por la breve colonizaci\u00f3n francesa, cuyo desalojo por Espa\u00f1a se realiz\u00f3 en la plena comprensi\u00f3n del derecho.<\/li>\n<li>El Comit\u00e9 de Descolonizaci\u00f3n de la ONU incluy\u00f3 a las Malvinas en la lista de territorios \"no aut\u00f3nomos\". y mediante el decreto 1188\/17 se instituy\u00f3 como himno provincial \"La Marcha de Malvinas\".<\/li>\n<\/ul>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Todos los argentinos tenemos razones para seguir la causa Malvinas. Porque es parte de nuestra memoria colectiva y lo defendemos desde <a href=\"http:\/\/www.concejoriogrande.gov.ar\/otroscontenidos\/3Carta%20Organica.htm\"><span style=\"font-weight: 400;\">nuestra identidad de ciudad<\/span><\/a>. <\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Por eso, estamos construy\u00e9ndola. Hac\u00e9 click en la siguiente imagen y particip\u00e1 del proyecto.<\/span><\/p>","post_body_rss":"<p><span style=\"font-weight: 400;\">R\u00edo Grande est\u00e1 a s\u00f3lo 592 kil\u00f3metros de las Islas Malvinas. Eso deber\u00eda ser suficiente para entender por qu\u00e9&nbsp;<\/span><strong>nuestra comunidad recuerda y revive a diario la <\/strong><a href=\"https:\/\/www.riogrande.gob.ar\/malvinas\/\" target=\"_blank\"><strong>Gesta de Malvinas<\/strong><span>.<\/span><\/a><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<!--more-->\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Pero no es s\u00f3lo eso. Porque eso es s\u00f3lo geograf\u00eda. Y las razones por las que impulsamos el reclamo de soberan\u00eda, por la que demandamos di\u00e1logo, por las que realizamos decenas de actos y homenajes cada a\u00f1o (\u00a1<\/span><a href=\"https:\/\/www.riogrande.gob.ar\/la-maraton-se-ha-metido-corazon-los-vecinos\/\"><span style=\"font-weight: 400;\">inclu\u00edda una marat\u00f3n<\/span><\/a><span style=\"font-weight: 400;\">!) son m\u00e1s \u00edntimas.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">En R\u00edo Grande vimos partir a nuestros combatientes, muchos de ellos adolescentes, hacia las islas. Aqu\u00ed hace fr\u00edo todo el a\u00f1o, pero durante el conflicto de Malvinas hizo m\u00e1s fr\u00edo que nunca: <\/span><strong>ten\u00edamos esperanza pero tambi\u00e9n ten\u00edamos miedo, por nuestros j\u00f3venes combatientes y por este pueblo<\/strong><span style=\"font-weight: 400;\"> que <\/span><a href=\"https:\/\/www.wikiwand.com\/es\/Operaci%C3%B3n_Mikado\"><span style=\"font-weight: 400;\">pod\u00eda ser atacado<\/span><\/a><span style=\"font-weight: 400;\"> en cualquier momento, si aqu\u00ed estaba la Base Aeronaval Almirante Hermes Quijada (ahora Pioneros Aeronavales en el Polo Sur), si su poder\u00edo militar era m\u00e1s avanzado que el nuestro. &nbsp;<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Fueron tiempos dif\u00edciles, imposibles de olvidar, llenos de momentos que calan profundo en la cabeza y en el coraz\u00f3n. Fuimos de los primeros puertos en recibir a los combatientes que volvieron. Y no fuimos indiferentes.<\/span><\/p>\n<p><strong>A mediados de los \u201890, comenzamos a juntarnos espont\u00e1neamente. Empezaron nuestros veteranos, pero enseguida nos sumamos m\u00e1s. Y desde entonces, cada v\u00edspera del 2 de Abril, cada aniversario del d\u00eda que las tropas argentinas desembarcaron en las Islas Malvinas, lo vivimos juntos<\/strong><span style=\"font-weight: 400;\">.<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<div class=\"hs-responsive-embed hs-responsive-embed-youtube\"><iframe class=\"hs-responsive-embed-iframe\" src=\"\/\/www.youtube.com\/embed\/iiCyBs6GkA8\" width=\"560\" height=\"314\" allowfullscreen=\"allowfullscreen\" data-service=\"youtube\"><\/iframe><\/div>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Porque las Malvinas son argentinas, porque no olvidamos ni olvidaremos la valent\u00eda de nuestros h\u00e9roes y por muchas razones m\u00e1s, en R\u00edo Grande seguimos la causa Malvinas. <\/span><\/p>\n<h2><span style=\"font-weight: 400;\">5 razones por las que seguimos la causa Malvinas<\/span><\/h2>\n<ul>\n<li><span style=\"font-weight: 400;\">P<\/span><span style=\"font-weight: 400;\">or cercan\u00eda, participaci\u00f3n hist\u00f3rica y compromiso, el pueblo de R\u00edo Grande expresa un particular inter\u00e9s por las Islas Malvinas y los veteranos de la guerra de 1982, plasmado en un gran n\u00famero de homenajes y otras actividades cada a\u00f1o.&nbsp;&nbsp;<\/span><\/li>\n<li>Las islas est\u00e1n dentro de la plataforma submarina del Atl\u00e1ntico Sur, en el Mar Continental Argentino, y son una prolongaci\u00f3n natural de&nbsp;<span style=\"font-weight: 400;\">Tierra del Fuego y de la Ant\u00e1rtida e Islas del Atl\u00e1ntico Sur. <\/span><\/li>\n<li>Las Malvinas son argentinas porque antes fueron espa\u00f1olas, y la Argentina se liber\u00f3 del dominio espa\u00f1ol al declarar su independencia luego de muchos a\u00f1os de lucha armada contra sus ej\u00e9rcitos.<\/li>\n<li>Las islas son argentinas por adjudicaci\u00f3n papal a Espa\u00f1a, admitida por las potencias de la cristiandad y por la breve colonizaci\u00f3n francesa, cuyo desalojo por Espa\u00f1a se realiz\u00f3 en la plena comprensi\u00f3n del derecho.<\/li>\n<li>El Comit\u00e9 de Descolonizaci\u00f3n de la ONU incluy\u00f3 a las Malvinas en la lista de territorios \"no aut\u00f3nomos\". y mediante el decreto 1188\/17 se instituy\u00f3 como himno provincial \"La Marcha de Malvinas\".<\/li>\n<\/ul>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Todos los argentinos tenemos razones para seguir la causa Malvinas. Porque es parte de nuestra memoria colectiva y lo defendemos desde <a href=\"http:\/\/www.concejoriogrande.gov.ar\/otroscontenidos\/3Carta%20Organica.htm\"><span style=\"font-weight: 400;\">nuestra identidad de ciudad<\/span><\/a>. <\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Por eso, estamos construy\u00e9ndola. Hac\u00e9 click en la siguiente imagen y particip\u00e1 del proyecto.<\/span><\/p>","post_email_content":"<html>\n <head><\/head>\n <body>\n  <p><span style=\"font-weight: 400;\">R\u00edo Grande est\u00e1 a s\u00f3lo 592 kil\u00f3metros de las Islas Malvinas. Eso deber\u00eda ser suficiente para entender por qu\u00e9&nbsp;<\/span><strong>nuestra comunidad recuerda y revive a diario la <\/strong><a href=\"https:\/\/www.riogrande.gob.ar\/malvinas\/\" target=\"_blank\"><strong>Gesta de Malvinas<\/strong><span>.<\/span><\/a><\/p> \n  <p>&nbsp;<\/p> \n <\/body>\n<\/html>","post_featured_image_if_enabled":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/Campa%C3%B1a%20Malvinas\/Carrera%20Malvinas\/Malvinas-IV-2010.jpg","post_list_content":"<html>\n <head><\/head>\n <body>\n  <p><span style=\"font-weight: 400;\">R\u00edo Grande est\u00e1 a s\u00f3lo 592 kil\u00f3metros de las Islas Malvinas. Eso deber\u00eda ser suficiente para entender por qu\u00e9&nbsp;<\/span><strong>nuestra comunidad recuerda y revive a diario la <\/strong><a href=\"https:\/\/www.riogrande.gob.ar\/malvinas\/\" target=\"_blank\"><strong>Gesta de Malvinas<\/strong><span>.<\/span><\/a><\/p> \n  <p>&nbsp;<\/p> \n <\/body>\n<\/html>","post_list_summary_featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/Campa%C3%B1a%20Malvinas\/Carrera%20Malvinas\/Malvinas-IV-2010.jpg","post_rss_content":"<html>\n <head><\/head>\n <body>\n  <p><span style=\"font-weight: 400;\">R\u00edo Grande est\u00e1 a s\u00f3lo 592 kil\u00f3metros de las Islas Malvinas. Eso deber\u00eda ser suficiente para entender por qu\u00e9&nbsp;<\/span><strong>nuestra comunidad recuerda y revive a diario la <\/strong><a href=\"https:\/\/www.riogrande.gob.ar\/malvinas\/\" target=\"_blank\"><strong>Gesta de Malvinas<\/strong><span>.<\/span><\/a><\/p> \n  <p>&nbsp;<\/p> \n <\/body>\n<\/html>","post_rss_summary_featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/Campa%C3%B1a%20Malvinas\/Carrera%20Malvinas\/Malvinas-IV-2010.jpg","post_summary":"<p><span style=\"font-weight: 400;\">R\u00edo Grande est\u00e1 a s\u00f3lo 592 kil\u00f3metros de las Islas Malvinas. Eso deber\u00eda ser suficiente para entender por qu\u00e9&nbsp;<\/span><strong>nuestra comunidad recuerda y revive a diario la <\/strong><a href=\"https:\/\/www.riogrande.gob.ar\/malvinas\/\" target=\"_blank\"><strong>Gesta de Malvinas<\/strong><span>.<\/span><\/a><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n","post_summary_rss":"<html>\n <head><\/head>\n <body>\n  <p><span style=\"font-weight: 400;\">R\u00edo Grande est\u00e1 a s\u00f3lo 592 kil\u00f3metros de las Islas Malvinas. Eso deber\u00eda ser suficiente para entender por qu\u00e9&nbsp;<\/span><strong>nuestra comunidad recuerda y revive a diario la <\/strong><a href=\"https:\/\/www.riogrande.gob.ar\/malvinas\/\" target=\"_blank\"><strong>Gesta de Malvinas<\/strong><span>.<\/span><\/a><\/p> \n  <p>&nbsp;<\/p> \n <\/body>\n<\/html>","post_template":"generated_layouts\/5518992581.html","preview_key":"LNWpPBPb","processing_status":"PUBLISHED","publish_date":1522414800000,"publish_date_local_time":1522414800000,"publish_date_localized":{"date":1522414800000,"format":"medium","language":"en_US"},"publish_immediately":false,"published_url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/razones-causa-malvinas","resolved_domain":"info.riogrande.gob.ar","rss_body":"<p><span style=\"font-weight: 400;\">R\u00edo Grande est\u00e1 a s\u00f3lo 592 kil\u00f3metros de las Islas Malvinas. Eso deber\u00eda ser suficiente para entender por qu\u00e9&nbsp;<\/span><strong>nuestra comunidad recuerda y revive a diario la <\/strong><a href=\"https:\/\/www.riogrande.gob.ar\/malvinas\/\" target=\"_blank\"><strong>Gesta de Malvinas<\/strong><span>.<\/span><\/a><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<!--more-->\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Pero no es s\u00f3lo eso. Porque eso es s\u00f3lo geograf\u00eda. Y las razones por las que impulsamos el reclamo de soberan\u00eda, por la que demandamos di\u00e1logo, por las que realizamos decenas de actos y homenajes cada a\u00f1o (\u00a1<\/span><a href=\"https:\/\/www.riogrande.gob.ar\/la-maraton-se-ha-metido-corazon-los-vecinos\/\"><span style=\"font-weight: 400;\">inclu\u00edda una marat\u00f3n<\/span><\/a><span style=\"font-weight: 400;\">!) son m\u00e1s \u00edntimas.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">En R\u00edo Grande vimos partir a nuestros combatientes, muchos de ellos adolescentes, hacia las islas. Aqu\u00ed hace fr\u00edo todo el a\u00f1o, pero durante el conflicto de Malvinas hizo m\u00e1s fr\u00edo que nunca: <\/span><strong>ten\u00edamos esperanza pero tambi\u00e9n ten\u00edamos miedo, por nuestros j\u00f3venes combatientes y por este pueblo<\/strong><span style=\"font-weight: 400;\"> que <\/span><a href=\"https:\/\/www.wikiwand.com\/es\/Operaci%C3%B3n_Mikado\"><span style=\"font-weight: 400;\">pod\u00eda ser atacado<\/span><\/a><span style=\"font-weight: 400;\"> en cualquier momento, si aqu\u00ed estaba la Base Aeronaval Almirante Hermes Quijada (ahora Pioneros Aeronavales en el Polo Sur), si su poder\u00edo militar era m\u00e1s avanzado que el nuestro. &nbsp;<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Fueron tiempos dif\u00edciles, imposibles de olvidar, llenos de momentos que calan profundo en la cabeza y en el coraz\u00f3n. Fuimos de los primeros puertos en recibir a los combatientes que volvieron. Y no fuimos indiferentes.<\/span><\/p>\n<p><strong>A mediados de los \u201890, comenzamos a juntarnos espont\u00e1neamente. Empezaron nuestros veteranos, pero enseguida nos sumamos m\u00e1s. Y desde entonces, cada v\u00edspera del 2 de Abril, cada aniversario del d\u00eda que las tropas argentinas desembarcaron en las Islas Malvinas, lo vivimos juntos<\/strong><span style=\"font-weight: 400;\">.<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<div class=\"hs-responsive-embed hs-responsive-embed-youtube\"><iframe class=\"hs-responsive-embed-iframe\" src=\"\/\/www.youtube.com\/embed\/iiCyBs6GkA8\" width=\"560\" height=\"314\" allowfullscreen=\"allowfullscreen\" data-service=\"youtube\"><\/iframe><\/div>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Porque las Malvinas son argentinas, porque no olvidamos ni olvidaremos la valent\u00eda de nuestros h\u00e9roes y por muchas razones m\u00e1s, en R\u00edo Grande seguimos la causa Malvinas. <\/span><\/p>\n<h2><span style=\"font-weight: 400;\">5 razones por las que seguimos la causa Malvinas<\/span><\/h2>\n<ul>\n<li><span style=\"font-weight: 400;\">P<\/span><span style=\"font-weight: 400;\">or cercan\u00eda, participaci\u00f3n hist\u00f3rica y compromiso, el pueblo de R\u00edo Grande expresa un particular inter\u00e9s por las Islas Malvinas y los veteranos de la guerra de 1982, plasmado en un gran n\u00famero de homenajes y otras actividades cada a\u00f1o.&nbsp;&nbsp;<\/span><\/li>\n<li>Las islas est\u00e1n dentro de la plataforma submarina del Atl\u00e1ntico Sur, en el Mar Continental Argentino, y son una prolongaci\u00f3n natural de&nbsp;<span style=\"font-weight: 400;\">Tierra del Fuego y de la Ant\u00e1rtida e Islas del Atl\u00e1ntico Sur. <\/span><\/li>\n<li>Las Malvinas son argentinas porque antes fueron espa\u00f1olas, y la Argentina se liber\u00f3 del dominio espa\u00f1ol al declarar su independencia luego de muchos a\u00f1os de lucha armada contra sus ej\u00e9rcitos.<\/li>\n<li>Las islas son argentinas por adjudicaci\u00f3n papal a Espa\u00f1a, admitida por las potencias de la cristiandad y por la breve colonizaci\u00f3n francesa, cuyo desalojo por Espa\u00f1a se realiz\u00f3 en la plena comprensi\u00f3n del derecho.<\/li>\n<li>El Comit\u00e9 de Descolonizaci\u00f3n de la ONU incluy\u00f3 a las Malvinas en la lista de territorios \"no aut\u00f3nomos\". y mediante el decreto 1188\/17 se instituy\u00f3 como himno provincial \"La Marcha de Malvinas\".<\/li>\n<\/ul>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Todos los argentinos tenemos razones para seguir la causa Malvinas. Porque es parte de nuestra memoria colectiva y lo defendemos desde <a href=\"http:\/\/www.concejoriogrande.gov.ar\/otroscontenidos\/3Carta%20Organica.htm\"><span style=\"font-weight: 400;\">nuestra identidad de ciudad<\/span><\/a>. <\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Por eso, estamos construy\u00e9ndola. Hac\u00e9 click en la siguiente imagen y particip\u00e1 del proyecto.<\/span><\/p>","rss_summary":"<p><span style=\"font-weight: 400;\">R\u00edo Grande est\u00e1 a s\u00f3lo 592 kil\u00f3metros de las Islas Malvinas. Eso deber\u00eda ser suficiente para entender por qu\u00e9&nbsp;<\/span><strong>nuestra comunidad recuerda y revive a diario la <\/strong><a href=\"https:\/\/www.riogrande.gob.ar\/malvinas\/\" target=\"_blank\"><strong>Gesta de Malvinas<\/strong><span>.<\/span><\/a><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n","rss_summary_featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/Campa%C3%B1a%20Malvinas\/Carrera%20Malvinas\/Malvinas-IV-2010.jpg","slug":"razones-causa-malvinas","state":"PUBLISHED","subcategory":"normal_blog_post","synced_with_blog_root":true,"tag_ids":[5359516261],"tag_list":[],"tag_names":[],"template_path":"","template_path_for_render":"generated_layouts\/5518992581.html","title":"5 razones por las que seguimos la causa Malvinas\u00a0","topic_ids":[5359516261],"topic_list":[],"topic_names":[],"topics":[5359516261],"translated_content":[],"tweet_immediately":false,"unpublished_at":0,"updated":1522415730171,"upsize_featured_image":false,"url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/razones-causa-malvinas","use_featured_image":true,"views":0,"widget_containers":[],"widgetcontainers":[],"widgets":{"module_1506978622629435":{"body":{"email":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/email-24x24.png","network":"email"},"facebook":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/facebook-24x24.png","network":"facebook"},"google_plus":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/googleplus-24x24.png","network":"google_plus"},"linkedin":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/linkedin-24x24.png","network":"linkedin"},"pinterest":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/pinterest-24x24.png","network":"pinterest"},"twitter":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/twitter-24x24.png","network":"twitter"}},"child_css":[],"css":[],"id":"module_1506978622629435","label":"Social Sharing","name":"module_1506978622629435","smart_type":null,"type":"social_sharing"},"module_1507037604440482":{"body":{"email":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/email-24x24.png","network":"email"},"facebook":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/facebook-24x24.png","network":"facebook"},"google_plus":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/googleplus-24x24.png","network":"google_plus"},"linkedin":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/linkedin-24x24.png","network":"linkedin"},"pinterest":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/pinterest-24x24.png","network":"pinterest"},"twitter":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/twitter-24x24.png","network":"twitter"}},"child_css":[],"css":[],"id":"module_1507037604440482","label":"Fixed Social Sharing","name":"module_1507037604440482","smart_type":null,"type":"social_sharing"},"module_1507047465123517":{"body":{"value":"Si te gust\u00f3 este art\u00edculo puedes compartirlo"},"child_css":[],"css":[],"id":"module_1507047465123517","label":"Header","name":"module_1507047465123517","smart_type":null,"type":"header"},"module_1507059705444555":{"body":{"custom_widget_id":5366111640,"field_types":{"hidden_actual_post":"boolean","quantity_to_show":"text"},"module_id":1800602,"per_widget_wrapper_html":"","tag":"custom_widget","type":"custom_widget","widget_name":"MRG - Notas Relacionadas","wrapping_html":""},"child_css":[],"css":[],"id":"module_1507059705444555","label":"MRG - Notas Relacionadas","module_id":1800602,"name":"module_1507059705444555","smart_type":null,"type":"custom_widget"},"module_150905533993192":{"body":{"html":"{{cta('d0ce99e7-5943-4434-88ae-f2358ad88f58')}}"},"child_css":[],"css":[],"id":"module_150905533993192","label":"CTA","name":"module_150905533993192","smart_type":null,"type":"rich_text"},"name":{"body":{"value":"5 razones por las que seguimos la causa Malvinas"},"child_css":[],"css":[],"deleted_at":1522272250135,"id":"name","label":"Title","name":"name","type":"text"},"post_body":{"body":{"value":"<p><span style=\"font-weight: 400;\">R\u00edo Grande est\u00e1 a s\u00f3lo 592 kil\u00f3metros de las Islas Malvinas. Eso deber\u00eda ser suficiente para entender por qu\u00e9&nbsp;<\/span><strong>nuestra comunidad recuerda y revive a diario la <\/strong><a href=\"https:\/\/www.riogrande.gob.ar\/malvinas\/\" target=\"_blank\"><strong>Gesta de Malvinas<\/strong><span>.<\/span><\/a><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<!--more-->\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Pero no es s\u00f3lo eso. Porque eso es s\u00f3lo geograf\u00eda. Y las razones por las que impulsamos el reclamo de soberan\u00eda, por la que demandamos di\u00e1logo, por las que realizamos decenas de actos y homenajes cada a\u00f1o (\u00a1<\/span><a href=\"https:\/\/www.riogrande.gob.ar\/la-maraton-se-ha-metido-corazon-los-vecinos\/\"><span style=\"font-weight: 400;\">inclu\u00edda una marat\u00f3n<\/span><\/a><span style=\"font-weight: 400;\">!) son m\u00e1s \u00edntimas.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">En R\u00edo Grande vimos partir a nuestros combatientes, muchos de ellos adolescentes, hacia las islas. Aqu\u00ed hace fr\u00edo todo el a\u00f1o, pero durante el conflicto de Malvinas hizo m\u00e1s fr\u00edo que nunca: <\/span><strong>ten\u00edamos esperanza pero tambi\u00e9n ten\u00edamos miedo, por nuestros j\u00f3venes combatientes y por este pueblo<\/strong><span style=\"font-weight: 400;\"> que <\/span><a href=\"https:\/\/www.wikiwand.com\/es\/Operaci%C3%B3n_Mikado\"><span style=\"font-weight: 400;\">pod\u00eda ser atacado<\/span><\/a><span style=\"font-weight: 400;\"> en cualquier momento, si aqu\u00ed estaba la Base Aeronaval Almirante Hermes Quijada (ahora Pioneros Aeronavales en el Polo Sur), si su poder\u00edo militar era m\u00e1s avanzado que el nuestro. &nbsp;<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Fueron tiempos dif\u00edciles, imposibles de olvidar, llenos de momentos que calan profundo en la cabeza y en el coraz\u00f3n. Fuimos de los primeros puertos en recibir a los combatientes que volvieron. Y no fuimos indiferentes.<\/span><\/p>\n<p><strong>A mediados de los \u201890, comenzamos a juntarnos espont\u00e1neamente. Empezaron nuestros veteranos, pero enseguida nos sumamos m\u00e1s. Y desde entonces, cada v\u00edspera del 2 de Abril, cada aniversario del d\u00eda que las tropas argentinas desembarcaron en las Islas Malvinas, lo vivimos juntos<\/strong><span style=\"font-weight: 400;\">.<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<div class=\"hs-responsive-embed hs-responsive-embed-youtube\"><iframe class=\"hs-responsive-embed-iframe\" src=\"\/\/www.youtube.com\/embed\/iiCyBs6GkA8\" width=\"560\" height=\"314\" allowfullscreen=\"allowfullscreen\" data-service=\"youtube\"><\/iframe><\/div>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Porque las Malvinas son argentinas, porque no olvidamos ni olvidaremos la valent\u00eda de nuestros h\u00e9roes y por muchas razones m\u00e1s, en R\u00edo Grande seguimos la causa Malvinas. <\/span><\/p>\n<h2><span style=\"font-weight: 400;\">5 razones por las que seguimos la causa Malvinas<\/span><\/h2>\n<ul>\n<li><span style=\"font-weight: 400;\">P<\/span><span style=\"font-weight: 400;\">or cercan\u00eda, participaci\u00f3n hist\u00f3rica y compromiso, el pueblo de R\u00edo Grande expresa un particular inter\u00e9s por las Islas Malvinas y los veteranos de la guerra de 1982, plasmado en un gran n\u00famero de homenajes y otras actividades cada a\u00f1o.&nbsp;&nbsp;<\/span><\/li>\n<li>Las islas est\u00e1n dentro de la plataforma submarina del Atl\u00e1ntico Sur, en el Mar Continental Argentino, y son una prolongaci\u00f3n natural de&nbsp;<span style=\"font-weight: 400;\">Tierra del Fuego y de la Ant\u00e1rtida e Islas del Atl\u00e1ntico Sur. <\/span><\/li>\n<li>Las Malvinas son argentinas porque antes fueron espa\u00f1olas, y la Argentina se liber\u00f3 del dominio espa\u00f1ol al declarar su independencia luego de muchos a\u00f1os de lucha armada contra sus ej\u00e9rcitos.<\/li>\n<li>Las islas son argentinas por adjudicaci\u00f3n papal a Espa\u00f1a, admitida por las potencias de la cristiandad y por la breve colonizaci\u00f3n francesa, cuyo desalojo por Espa\u00f1a se realiz\u00f3 en la plena comprensi\u00f3n del derecho.<\/li>\n<li>El Comit\u00e9 de Descolonizaci\u00f3n de la ONU incluy\u00f3 a las Malvinas en la lista de territorios \"no aut\u00f3nomos\". y mediante el decreto 1188\/17 se instituy\u00f3 como himno provincial \"La Marcha de Malvinas\".<\/li>\n<\/ul>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Todos los argentinos tenemos razones para seguir la causa Malvinas. Porque es parte de nuestra memoria colectiva y lo defendemos desde <a href=\"http:\/\/www.concejoriogrande.gov.ar\/otroscontenidos\/3Carta%20Organica.htm\"><span style=\"font-weight: 400;\">nuestra identidad de ciudad<\/span><\/a>. <\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Por eso, estamos construy\u00e9ndola. Hac\u00e9 click en la siguiente imagen y particip\u00e1 del proyecto.<\/span><\/p>"},"child_css":[],"css":[],"deleted_at":1522272250135,"id":"post_body","label":"Post Body","name":"post_body","type":"rich_text"}}},{"ab":false,"ab_variation":false,"absolute_url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/rio-grande-capital-vigilia-gesta-malvinas","allowed_slug_conflict":false,"analytics_page_id":"5648439437","analytics_page_type":"blog-post","archived":false,"are_comments_allowed":true,"attached_stylesheets":[],"author":"lucila@andimol.com","author_at":1522062929180,"author_email":"lucila@andimol.com","author_name":"Lucila Abal","author_user_id":1472904,"author_username":"lucila@andimol.com","blog_author":{"avatar":"","bio":"","created":1509566668694,"deleted_at":0,"display_name":"Facundo Gari","email":"facundo.gari@andimol.com","facebook":"","full_name":"Facundo Gari","google_plus":"","gravatar_url":"https:\/\/app.hubspot.com\/settings\/avatar\/fa70de0d555ae8105bc2bf126728c214","has_social_profiles":false,"id":5415876035,"linkedin":"","portal_id":3039596,"slug":"facundo-gari","twitter":"","twitter_username":"","updated":1509566668694,"website":""},"blog_author_id":5415876035,"blog_post_author":{"avatar":"","bio":"","created":1509566668694,"deleted_at":0,"display_name":"Facundo Gari","email":"facundo.gari@andimol.com","facebook":"","full_name":"Facundo Gari","google_plus":"","gravatar_url":"https:\/\/app.hubspot.com\/settings\/avatar\/fa70de0d555ae8105bc2bf126728c214","has_social_profiles":false,"id":5415876035,"linkedin":"","portal_id":3039596,"slug":"facundo-gari","twitter":"","twitter_username":"","updated":1509566668694,"website":""},"blog_publish_to_social_media_task":"DONE","blueprint_type_id":0,"campaign":"ebc4ac5c-9d77-494b-b9c4-8051f46e06de","campaign_name":"[PG] Malvinas @ AW","campaign_utm":"%5BPG%5D%20Malvinas%20%40%20AW","category":3,"category_id":3,"comment_count":0,"composition_id":0,"content_group":4972306924,"content_group_id":4972306924,"created":1521495804441,"created_time":1521495804441,"css":[],"css_text":"","ctas":[],"current_state":"PUBLISHED","currently_published":true,"deleted_at":0,"domain":"","enable_google_amp_output_override":false,"featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/Campa%C3%B1a%20Malvinas\/Carrera%20Malvinas\/malvinas-argentinas.jpg","featured_image_alt_text":"283e6eb686d33e379ebbe2f61724aa76","featured_image_height":0,"featured_image_length":0,"featured_image_width":0,"flex_areas":[],"freeze_date":1522062000000,"has_user_changes":true,"html_title":"\u00bfPor qu\u00e9 R\u00edo Grande es capital de la vigilia por la gesta de Malvinas?","id":5648439437,"is_captcha_required":true,"is_draft":false,"is_instant_email_enabled":true,"is_published":true,"is_social_publishing_enabled":true,"keywords":[],"label":"\u00bfPor qu\u00e9 R\u00edo Grande es capital de la vigilia por la gesta de Malvinas?","layout_sections":[],"link_rel_canonical_url":"","list_template":"generated_layouts\/5516809288.html","live_domain":"info.riogrande.gob.ar","meta":{"author_email":"lucila@andimol.com","post_summary":"<p><strong>Los d\u00edas previos al 2 de Abril, D\u00eda del Veterano y de los Ca\u00eddos en la Guerra de Malvinas, son especiales en R\u00edo Grande<\/strong>. Siempre hay vecinos en el Monumento a los H\u00e9roes de Malvinas, pero en esos d\u00edas llegan visitas de todo el pa\u00eds. \u00a1Y cuando la Carpa de la Dignidad est\u00e1 abierta y los colegios visitan a los veteranos, empieza a verse m\u00e1s gente todav\u00eda! Ya somos miles en la Vigilia. Y el pr\u00f3ximo 2 de Abril, qu\u00e9 duda cabe, volveremos a ser miles.<\/p>\n","author_username":"lucila@andimol.com","author_user_id":1472904,"has_user_changes":true,"last_edit_session_id":null,"last_edit_update_id":null,"html_title":"\u00bfPor qu\u00e9 R\u00edo Grande es capital de la vigilia por la gesta de Malvinas?","tag_ids":[5359516261],"topic_ids":[5359516261],"keywords":[],"campaign_name":"[PG] Malvinas @ AW","campaign_utm":"%5BPG%5D%20Malvinas%20%40%20AW","enable_google_amp_output_override":false,"featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/Campa%C3%B1a%20Malvinas\/Carrera%20Malvinas\/malvinas-argentinas.jpg","featured_image_alt_text":"283e6eb686d33e379ebbe2f61724aa76","link_rel_canonical_url":"","meta_description":"La ley nacional N\u00ba 26.846 declar\u00f3 a R\u00edo Grande como Capital Nacional de la Vigilia por Malvinas. \u00bfC\u00f3mo ocurri\u00f3? \u00bfPor qu\u00e9 se sancion\u00f3?","post_body":"<p><strong>Los d\u00edas previos al 2 de Abril, D\u00eda del Veterano y de los Ca\u00eddos en la Guerra de Malvinas, son especiales en R\u00edo Grande<\/strong>. Siempre hay vecinos en el Monumento a los H\u00e9roes de Malvinas, pero en esos d\u00edas llegan visitas de todo el pa\u00eds. \u00a1Y cuando la Carpa de la Dignidad est\u00e1 abierta y los colegios visitan a los veteranos, empieza a verse m\u00e1s gente todav\u00eda! Ya somos miles en la Vigilia. Y el pr\u00f3ximo 2 de Abril, qu\u00e9 duda cabe, volveremos a ser miles.<\/p>\n<!--more--><p><br><strong>La historia de la Vigilia comenz\u00f3 con s\u00f3lo 13 ex combatientes de Malvinas que se reunieron a conmemorar a sus compa\u00f1eros ca\u00eddos en el conflicto b\u00e9lico<\/strong><span>&nbsp;<\/span>que arranc\u00f3 el 2 de abril de 1982 y que se extendi\u00f3 hasta el 14 de junio del mismo a\u00f1o, durante el \u00faltimo gobierno c\u00edvico militar.<\/p>\n<p><br>Se reunieron el 1 de abril de 1995 a las 20, en la costa, y all\u00ed permanecieron hasta las 8 del 2 de abril. Pusieron tachos de 200 litros y los llenaron de le\u00f1a para avivar el fuego y sobrellevar el fr\u00edo. Pasaron la noche, hasta entrado el amanecer, compartiendo an\u00e9cdotas del conflicto b\u00e9lico, de las experiencias vividas, de los ca\u00eddos, de los h\u00e9roes.<\/p>\n<p><br>Y los a\u00f1os siguientes ya no fueron 13. Se sumaron m\u00e1s ex combatientes, y tambi\u00e9n vecinos de R\u00edo de Grande y de la regi\u00f3n, de modo espont\u00e1neo. Fuimos decenas, fuimos cientos, somos miles.<span>&nbsp;<\/span><strong>Cada v\u00edspera del 2 de Abril, cada aniversario del d\u00eda que las tropas argentinas desembarcaron en las Islas Malvinas, estamos juntos. Y somos cada vez m\u00e1s.<\/strong><\/p>\n<p><br>Hasta entonces el 2 de Abril era un d\u00eda de conmemoraci\u00f3n protocolar en el patio del Batall\u00f3n de Infanter\u00eda n\u00famero 5: izar la bandera, cantar el himno, recibir una placa o un cuadro. Pero<span>&nbsp;<\/span><strong>la militancia de los veteranos y el modo en que la comunidad hizo eco de su hero\u00edsmo y sus problem\u00e1ticas lograron que esta fecha se transformara en un<span>&nbsp;<\/span><a href=\"\/razones-causa-malvinas\" target=\"_blank\">emblema de la ciudad.<\/a><\/strong><\/p>\n<p><br>Por supuesto, los veteranos y todos los vecinos comenzamos a pensar que la vigilia, una acci\u00f3n in\u00e9dita en toda la Argentina, merec\u00eda un reconocimiento oficial. Y en 2013 ocurri\u00f3.<\/p>\n<h2><br>R\u00edo Grande: Capital Nacional de la Vigilia por Malvinas<\/h2>\n<p><br><strong>La ley nacional N\u00ba 26.846 declar\u00f3, en 2013, a la ciudad fueguina de R\u00edo Grande como Capital Nacional de la Vigilia por Malvinas.&nbsp;<\/strong>Debatida y sancionada en el Congreso nacional fue presentada por los entonces legisladores N\u00e9lida Belous, Mariel Calchaqu\u00ed y Rub\u00e9n Sciutto. Por supuesto, cont\u00f3 con el apoyo de ambas C\u00e1maras.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>\u201cDurante la noche del 1 y la ma\u00f1ana del 2 de abril, la poblaci\u00f3n se re\u00fane de manera espont\u00e1nea a conmemorar la memoria de la gloriosa Gesta de Malvinas desde el mayor de los respetos para sus combatientes y enalteciendo el justo reclamo soberano por las Islas Malvinas y sus espacios mar\u00edtimos circundantes\u201d, dice el segundo art\u00edculo de la norma se fundamenta la medida.<\/p>\n<p><br><strong>La sanci\u00f3n de la ley, el reconocimiento oficial de nuestra Vigilia, no hizo m\u00e1s que enaltecer el reclamo de los veteranos y del pueblo sobre la soberan\u00eda de las Islas Malvinas. No hizo m\u00e1s que atraer a m\u00e1s y m\u00e1s personas cada 2 de Abril<\/strong>: llegan de la regi\u00f3n, del pa\u00eds, del mundo.<\/p>\n<p><br>Y ese esp\u00edritu de acogida de m\u00e1s y m\u00e1s voluntades es el que traducimos, ahora, en la propuesta de producir una memoria colectiva de la Gesta de Malvinas. Queremos que, vivas donde vivas, puedas aportar tu granito de arena, puedas ser parte de esta conmemoraci\u00f3n tan importante en la historia y la identidad de los argentinos. Envianos una foto, una imagen, un video alusivo para reunirlo y compartirlo. Dale click a la siguiente imagen y enterate de m\u00e1s.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>","publish_immediately":false,"use_featured_image":true,"rss_body":"<p><strong>Los d\u00edas previos al 2 de Abril, D\u00eda del Veterano y de los Ca\u00eddos en la Guerra de Malvinas, son especiales en R\u00edo Grande<\/strong>. Siempre hay vecinos en el Monumento a los H\u00e9roes de Malvinas, pero en esos d\u00edas llegan visitas de todo el pa\u00eds. \u00a1Y cuando la Carpa de la Dignidad est\u00e1 abierta y los colegios visitan a los veteranos, empieza a verse m\u00e1s gente todav\u00eda! Ya somos miles en la Vigilia. Y el pr\u00f3ximo 2 de Abril, qu\u00e9 duda cabe, volveremos a ser miles.<\/p>\n<!--more--><p><br><strong>La historia de la Vigilia comenz\u00f3 con s\u00f3lo 13 ex combatientes de Malvinas que se reunieron a conmemorar a sus compa\u00f1eros ca\u00eddos en el conflicto b\u00e9lico<\/strong><span>&nbsp;<\/span>que arranc\u00f3 el 2 de abril de 1982 y que se extendi\u00f3 hasta el 14 de junio del mismo a\u00f1o, durante el \u00faltimo gobierno c\u00edvico militar.<\/p>\n<p><br>Se reunieron el 1 de abril de 1995 a las 20, en la costa, y all\u00ed permanecieron hasta las 8 del 2 de abril. Pusieron tachos de 200 litros y los llenaron de le\u00f1a para avivar el fuego y sobrellevar el fr\u00edo. Pasaron la noche, hasta entrado el amanecer, compartiendo an\u00e9cdotas del conflicto b\u00e9lico, de las experiencias vividas, de los ca\u00eddos, de los h\u00e9roes.<\/p>\n<p><br>Y los a\u00f1os siguientes ya no fueron 13. Se sumaron m\u00e1s ex combatientes, y tambi\u00e9n vecinos de R\u00edo de Grande y de la regi\u00f3n, de modo espont\u00e1neo. Fuimos decenas, fuimos cientos, somos miles.<span>&nbsp;<\/span><strong>Cada v\u00edspera del 2 de Abril, cada aniversario del d\u00eda que las tropas argentinas desembarcaron en las Islas Malvinas, estamos juntos. Y somos cada vez m\u00e1s.<\/strong><\/p>\n<p><br>Hasta entonces el 2 de Abril era un d\u00eda de conmemoraci\u00f3n protocolar en el patio del Batall\u00f3n de Infanter\u00eda n\u00famero 5: izar la bandera, cantar el himno, recibir una placa o un cuadro. Pero<span>&nbsp;<\/span><strong>la militancia de los veteranos y el modo en que la comunidad hizo eco de su hero\u00edsmo y sus problem\u00e1ticas lograron que esta fecha se transformara en un<span>&nbsp;<\/span><a href=\"\/razones-causa-malvinas\" target=\"_blank\">emblema de la ciudad.<\/a><\/strong><\/p>\n<p><br>Por supuesto, los veteranos y todos los vecinos comenzamos a pensar que la vigilia, una acci\u00f3n in\u00e9dita en toda la Argentina, merec\u00eda un reconocimiento oficial. Y en 2013 ocurri\u00f3.<\/p>\n<h2><br>R\u00edo Grande: Capital Nacional de la Vigilia por Malvinas<\/h2>\n<p><br><strong>La ley nacional N\u00ba 26.846 declar\u00f3, en 2013, a la ciudad fueguina de R\u00edo Grande como Capital Nacional de la Vigilia por Malvinas.&nbsp;<\/strong>Debatida y sancionada en el Congreso nacional fue presentada por los entonces legisladores N\u00e9lida Belous, Mariel Calchaqu\u00ed y Rub\u00e9n Sciutto. Por supuesto, cont\u00f3 con el apoyo de ambas C\u00e1maras.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>\u201cDurante la noche del 1 y la ma\u00f1ana del 2 de abril, la poblaci\u00f3n se re\u00fane de manera espont\u00e1nea a conmemorar la memoria de la gloriosa Gesta de Malvinas desde el mayor de los respetos para sus combatientes y enalteciendo el justo reclamo soberano por las Islas Malvinas y sus espacios mar\u00edtimos circundantes\u201d, dice el segundo art\u00edculo de la norma se fundamenta la medida.<\/p>\n<p><br><strong>La sanci\u00f3n de la ley, el reconocimiento oficial de nuestra Vigilia, no hizo m\u00e1s que enaltecer el reclamo de los veteranos y del pueblo sobre la soberan\u00eda de las Islas Malvinas. No hizo m\u00e1s que atraer a m\u00e1s y m\u00e1s personas cada 2 de Abril<\/strong>: llegan de la regi\u00f3n, del pa\u00eds, del mundo.<\/p>\n<p><br>Y ese esp\u00edritu de acogida de m\u00e1s y m\u00e1s voluntades es el que traducimos, ahora, en la propuesta de producir una memoria colectiva de la Gesta de Malvinas. Queremos que, vivas donde vivas, puedas aportar tu granito de arena, puedas ser parte de esta conmemoraci\u00f3n tan importante en la historia y la identidad de los argentinos. Envianos una foto, una imagen, un video alusivo para reunirlo y compartirlo. Dale click a la siguiente imagen y enterate de m\u00e1s.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>","rss_summary":"<p><strong>Los d\u00edas previos al 2 de Abril, D\u00eda del Veterano y de los Ca\u00eddos en la Guerra de Malvinas, son especiales en R\u00edo Grande<\/strong>. Siempre hay vecinos en el Monumento a los H\u00e9roes de Malvinas, pero en esos d\u00edas llegan visitas de todo el pa\u00eds. \u00a1Y cuando la Carpa de la Dignidad est\u00e1 abierta y los colegios visitan a los veteranos, empieza a verse m\u00e1s gente todav\u00eda! Ya somos miles en la Vigilia. Y el pr\u00f3ximo 2 de Abril, qu\u00e9 duda cabe, volveremos a ser miles.<\/p>\n","blog_post_schedule_task_uid":null,"blog_publish_to_social_media_task":"DONE"},"meta_description":"La ley nacional N\u00ba 26.846 declar\u00f3 a R\u00edo Grande como Capital Nacional de la Vigilia por Malvinas. \u00bfC\u00f3mo ocurri\u00f3? \u00bfPor qu\u00e9 se sancion\u00f3?","name":"\u00bfPor qu\u00e9 R\u00edo Grande es capital de la vigilia por la gesta de Malvinas?","page_redirected":false,"page_title":"\u00bfPor qu\u00e9 R\u00edo Grande es capital de la vigilia por la gesta de Malvinas?","parent_blog":{"absolute_url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar","allow_comments":true,"amp_body_color":"#404040","amp_body_font":"'Helvetica Neue', Helvetica, Arial, sans-serif","amp_body_font_size":"18","amp_custom_css":"","amp_header_background_color":"#ffffff","amp_header_color":"#1e1e1e","amp_header_font":"'Helvetica Neue', Helvetica, Arial, sans-serif","amp_header_font_size":"36","amp_link_color":"#416bb3","amp_logo_alt":"","amp_logo_height":0,"amp_logo_src":"","amp_logo_width":0,"analytics_page_id":4972306924,"attached_stylesheets":[],"captcha_after_days":7,"captcha_always":false,"category_id":3,"close_comments_older":0,"comment_date_format":"medium","comment_form_guid":"0be52f45-0d91-42c9-8c61-d365e8b06d82","comment_max_thread_depth":1,"comment_moderation":false,"comment_notification_emails":[],"comment_should_create_contact":false,"comment_verification_text":"","created":1490639392827,"created_date_time":1490639392827,"daily_notification_email_id":"4972306984","default_group_style_id":"","default_notification_from_name":"Sample Author","default_notification_reply_to":"SampleAuthor@hubspot.com","deleted_at":0,"description":"","domain":"","domain_when_published":"info.riogrande.gob.ar","email_api_subscription_id":3275650,"enable_google_amp_output":false,"enable_social_auto_publishing":true,"html_footer":"","html_footer_is_shared":true,"html_head":"","html_head_is_shared":true,"html_keywords":[],"html_title":"Informaci\u00f3n sobre R\u00edo Grande","id":4972306924,"instant_notification_email_id":"4972306969","item_layout_id":5518992581,"item_template_is_shared":false,"item_template_path":"generated_layouts\/5518992581.html","language":"en_US","listing_layout_id":5516809288,"listing_template_path":"generated_layouts\/5516809288.html","live_domain":"info.riogrande.gob.ar","month_filter_format":"MMMM yyyy","monthly_notification_email_id":"4972307006","name":"Informaci\u00f3n sobre R\u00edo Grande","portal_id":3039596,"post_html_footer":"","post_html_head":"","posts_per_listing_page":10,"posts_per_rss_feed":10,"public_title":"Informaci\u00f3n sobre R\u00edo Grande","publish_date_format":"medium","resolved_domain":"info.riogrande.gob.ar","root_url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar","show_social_link_facebook":true,"show_social_link_google_plus":true,"show_social_link_linkedin":true,"show_social_link_twitter":true,"show_summary_in_emails":true,"show_summary_in_listing":true,"show_summary_in_rss":true,"slug":"","social_account_twitter":"","subscription_contacts_property":"blog_default_hubspot_blog_4972306924_subscription","subscription_form_guid":"5f99f118-2f1f-4c02-926d-091541258238","subscription_lists_by_type":{"daily":2,"instant":1,"monthly":4,"weekly":3},"updated":1516043396997,"updated_date_time":1516043396997,"url_base":"info.riogrande.gob.ar","url_segments":[],"use_featured_image_in_summary":true,"uses_default_template":false,"weekly_notification_email_id":"4972306993"},"personas":[],"placement_guids":[],"portal_id":3039596,"post_body":"<p><strong>Los d\u00edas previos al 2 de Abril, D\u00eda del Veterano y de los Ca\u00eddos en la Guerra de Malvinas, son especiales en R\u00edo Grande<\/strong>. Siempre hay vecinos en el Monumento a los H\u00e9roes de Malvinas, pero en esos d\u00edas llegan visitas de todo el pa\u00eds. \u00a1Y cuando la Carpa de la Dignidad est\u00e1 abierta y los colegios visitan a los veteranos, empieza a verse m\u00e1s gente todav\u00eda! Ya somos miles en la Vigilia. Y el pr\u00f3ximo 2 de Abril, qu\u00e9 duda cabe, volveremos a ser miles.<\/p>\n<!--more--><p><br><strong>La historia de la Vigilia comenz\u00f3 con s\u00f3lo 13 ex combatientes de Malvinas que se reunieron a conmemorar a sus compa\u00f1eros ca\u00eddos en el conflicto b\u00e9lico<\/strong><span>&nbsp;<\/span>que arranc\u00f3 el 2 de abril de 1982 y que se extendi\u00f3 hasta el 14 de junio del mismo a\u00f1o, durante el \u00faltimo gobierno c\u00edvico militar.<\/p>\n<p><br>Se reunieron el 1 de abril de 1995 a las 20, en la costa, y all\u00ed permanecieron hasta las 8 del 2 de abril. Pusieron tachos de 200 litros y los llenaron de le\u00f1a para avivar el fuego y sobrellevar el fr\u00edo. Pasaron la noche, hasta entrado el amanecer, compartiendo an\u00e9cdotas del conflicto b\u00e9lico, de las experiencias vividas, de los ca\u00eddos, de los h\u00e9roes.<\/p>\n<p><br>Y los a\u00f1os siguientes ya no fueron 13. Se sumaron m\u00e1s ex combatientes, y tambi\u00e9n vecinos de R\u00edo de Grande y de la regi\u00f3n, de modo espont\u00e1neo. Fuimos decenas, fuimos cientos, somos miles.<span>&nbsp;<\/span><strong>Cada v\u00edspera del 2 de Abril, cada aniversario del d\u00eda que las tropas argentinas desembarcaron en las Islas Malvinas, estamos juntos. Y somos cada vez m\u00e1s.<\/strong><\/p>\n<p><br>Hasta entonces el 2 de Abril era un d\u00eda de conmemoraci\u00f3n protocolar en el patio del Batall\u00f3n de Infanter\u00eda n\u00famero 5: izar la bandera, cantar el himno, recibir una placa o un cuadro. Pero<span>&nbsp;<\/span><strong>la militancia de los veteranos y el modo en que la comunidad hizo eco de su hero\u00edsmo y sus problem\u00e1ticas lograron que esta fecha se transformara en un<span>&nbsp;<\/span><a href=\"\/razones-causa-malvinas\" target=\"_blank\">emblema de la ciudad.<\/a><\/strong><\/p>\n<p><br>Por supuesto, los veteranos y todos los vecinos comenzamos a pensar que la vigilia, una acci\u00f3n in\u00e9dita en toda la Argentina, merec\u00eda un reconocimiento oficial. Y en 2013 ocurri\u00f3.<\/p>\n<h2><br>R\u00edo Grande: Capital Nacional de la Vigilia por Malvinas<\/h2>\n<p><br><strong>La ley nacional N\u00ba 26.846 declar\u00f3, en 2013, a la ciudad fueguina de R\u00edo Grande como Capital Nacional de la Vigilia por Malvinas.&nbsp;<\/strong>Debatida y sancionada en el Congreso nacional fue presentada por los entonces legisladores N\u00e9lida Belous, Mariel Calchaqu\u00ed y Rub\u00e9n Sciutto. Por supuesto, cont\u00f3 con el apoyo de ambas C\u00e1maras.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>\u201cDurante la noche del 1 y la ma\u00f1ana del 2 de abril, la poblaci\u00f3n se re\u00fane de manera espont\u00e1nea a conmemorar la memoria de la gloriosa Gesta de Malvinas desde el mayor de los respetos para sus combatientes y enalteciendo el justo reclamo soberano por las Islas Malvinas y sus espacios mar\u00edtimos circundantes\u201d, dice el segundo art\u00edculo de la norma se fundamenta la medida.<\/p>\n<p><br><strong>La sanci\u00f3n de la ley, el reconocimiento oficial de nuestra Vigilia, no hizo m\u00e1s que enaltecer el reclamo de los veteranos y del pueblo sobre la soberan\u00eda de las Islas Malvinas. No hizo m\u00e1s que atraer a m\u00e1s y m\u00e1s personas cada 2 de Abril<\/strong>: llegan de la regi\u00f3n, del pa\u00eds, del mundo.<\/p>\n<p><br>Y ese esp\u00edritu de acogida de m\u00e1s y m\u00e1s voluntades es el que traducimos, ahora, en la propuesta de producir una memoria colectiva de la Gesta de Malvinas. Queremos que, vivas donde vivas, puedas aportar tu granito de arena, puedas ser parte de esta conmemoraci\u00f3n tan importante en la historia y la identidad de los argentinos. Envianos una foto, una imagen, un video alusivo para reunirlo y compartirlo. Dale click a la siguiente imagen y enterate de m\u00e1s.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>","post_body_rss":"<p><strong>Los d\u00edas previos al 2 de Abril, D\u00eda del Veterano y de los Ca\u00eddos en la Guerra de Malvinas, son especiales en R\u00edo Grande<\/strong>. Siempre hay vecinos en el Monumento a los H\u00e9roes de Malvinas, pero en esos d\u00edas llegan visitas de todo el pa\u00eds. \u00a1Y cuando la Carpa de la Dignidad est\u00e1 abierta y los colegios visitan a los veteranos, empieza a verse m\u00e1s gente todav\u00eda! Ya somos miles en la Vigilia. Y el pr\u00f3ximo 2 de Abril, qu\u00e9 duda cabe, volveremos a ser miles.<\/p>\n<!--more--><p><br><strong>La historia de la Vigilia comenz\u00f3 con s\u00f3lo 13 ex combatientes de Malvinas que se reunieron a conmemorar a sus compa\u00f1eros ca\u00eddos en el conflicto b\u00e9lico<\/strong><span>&nbsp;<\/span>que arranc\u00f3 el 2 de abril de 1982 y que se extendi\u00f3 hasta el 14 de junio del mismo a\u00f1o, durante el \u00faltimo gobierno c\u00edvico militar.<\/p>\n<p><br>Se reunieron el 1 de abril de 1995 a las 20, en la costa, y all\u00ed permanecieron hasta las 8 del 2 de abril. Pusieron tachos de 200 litros y los llenaron de le\u00f1a para avivar el fuego y sobrellevar el fr\u00edo. Pasaron la noche, hasta entrado el amanecer, compartiendo an\u00e9cdotas del conflicto b\u00e9lico, de las experiencias vividas, de los ca\u00eddos, de los h\u00e9roes.<\/p>\n<p><br>Y los a\u00f1os siguientes ya no fueron 13. Se sumaron m\u00e1s ex combatientes, y tambi\u00e9n vecinos de R\u00edo de Grande y de la regi\u00f3n, de modo espont\u00e1neo. Fuimos decenas, fuimos cientos, somos miles.<span>&nbsp;<\/span><strong>Cada v\u00edspera del 2 de Abril, cada aniversario del d\u00eda que las tropas argentinas desembarcaron en las Islas Malvinas, estamos juntos. Y somos cada vez m\u00e1s.<\/strong><\/p>\n<p><br>Hasta entonces el 2 de Abril era un d\u00eda de conmemoraci\u00f3n protocolar en el patio del Batall\u00f3n de Infanter\u00eda n\u00famero 5: izar la bandera, cantar el himno, recibir una placa o un cuadro. Pero<span>&nbsp;<\/span><strong>la militancia de los veteranos y el modo en que la comunidad hizo eco de su hero\u00edsmo y sus problem\u00e1ticas lograron que esta fecha se transformara en un<span>&nbsp;<\/span><a href=\"\/razones-causa-malvinas\" target=\"_blank\">emblema de la ciudad.<\/a><\/strong><\/p>\n<p><br>Por supuesto, los veteranos y todos los vecinos comenzamos a pensar que la vigilia, una acci\u00f3n in\u00e9dita en toda la Argentina, merec\u00eda un reconocimiento oficial. Y en 2013 ocurri\u00f3.<\/p>\n<h2><br>R\u00edo Grande: Capital Nacional de la Vigilia por Malvinas<\/h2>\n<p><br><strong>La ley nacional N\u00ba 26.846 declar\u00f3, en 2013, a la ciudad fueguina de R\u00edo Grande como Capital Nacional de la Vigilia por Malvinas.&nbsp;<\/strong>Debatida y sancionada en el Congreso nacional fue presentada por los entonces legisladores N\u00e9lida Belous, Mariel Calchaqu\u00ed y Rub\u00e9n Sciutto. Por supuesto, cont\u00f3 con el apoyo de ambas C\u00e1maras.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>\u201cDurante la noche del 1 y la ma\u00f1ana del 2 de abril, la poblaci\u00f3n se re\u00fane de manera espont\u00e1nea a conmemorar la memoria de la gloriosa Gesta de Malvinas desde el mayor de los respetos para sus combatientes y enalteciendo el justo reclamo soberano por las Islas Malvinas y sus espacios mar\u00edtimos circundantes\u201d, dice el segundo art\u00edculo de la norma se fundamenta la medida.<\/p>\n<p><br><strong>La sanci\u00f3n de la ley, el reconocimiento oficial de nuestra Vigilia, no hizo m\u00e1s que enaltecer el reclamo de los veteranos y del pueblo sobre la soberan\u00eda de las Islas Malvinas. No hizo m\u00e1s que atraer a m\u00e1s y m\u00e1s personas cada 2 de Abril<\/strong>: llegan de la regi\u00f3n, del pa\u00eds, del mundo.<\/p>\n<p><br>Y ese esp\u00edritu de acogida de m\u00e1s y m\u00e1s voluntades es el que traducimos, ahora, en la propuesta de producir una memoria colectiva de la Gesta de Malvinas. Queremos que, vivas donde vivas, puedas aportar tu granito de arena, puedas ser parte de esta conmemoraci\u00f3n tan importante en la historia y la identidad de los argentinos. Envianos una foto, una imagen, un video alusivo para reunirlo y compartirlo. Dale click a la siguiente imagen y enterate de m\u00e1s.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>","post_email_content":"<html>\n <head><\/head>\n <body>\n  <p><strong>Los d\u00edas previos al 2 de Abril, D\u00eda del Veterano y de los Ca\u00eddos en la Guerra de Malvinas, son especiales en R\u00edo Grande<\/strong>. Siempre hay vecinos en el Monumento a los H\u00e9roes de Malvinas, pero en esos d\u00edas llegan visitas de todo el pa\u00eds. \u00a1Y cuando la Carpa de la Dignidad est\u00e1 abierta y los colegios visitan a los veteranos, empieza a verse m\u00e1s gente todav\u00eda! Ya somos miles en la Vigilia. Y el pr\u00f3ximo 2 de Abril, qu\u00e9 duda cabe, volveremos a ser miles.<\/p> \n <\/body>\n<\/html>","post_featured_image_if_enabled":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/Campa%C3%B1a%20Malvinas\/Carrera%20Malvinas\/malvinas-argentinas.jpg","post_list_content":"<html>\n <head><\/head>\n <body>\n  <p><strong>Los d\u00edas previos al 2 de Abril, D\u00eda del Veterano y de los Ca\u00eddos en la Guerra de Malvinas, son especiales en R\u00edo Grande<\/strong>. Siempre hay vecinos en el Monumento a los H\u00e9roes de Malvinas, pero en esos d\u00edas llegan visitas de todo el pa\u00eds. \u00a1Y cuando la Carpa de la Dignidad est\u00e1 abierta y los colegios visitan a los veteranos, empieza a verse m\u00e1s gente todav\u00eda! Ya somos miles en la Vigilia. Y el pr\u00f3ximo 2 de Abril, qu\u00e9 duda cabe, volveremos a ser miles.<\/p> \n <\/body>\n<\/html>","post_list_summary_featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/Campa%C3%B1a%20Malvinas\/Carrera%20Malvinas\/malvinas-argentinas.jpg","post_rss_content":"<html>\n <head><\/head>\n <body>\n  <p><strong>Los d\u00edas previos al 2 de Abril, D\u00eda del Veterano y de los Ca\u00eddos en la Guerra de Malvinas, son especiales en R\u00edo Grande<\/strong>. Siempre hay vecinos en el Monumento a los H\u00e9roes de Malvinas, pero en esos d\u00edas llegan visitas de todo el pa\u00eds. \u00a1Y cuando la Carpa de la Dignidad est\u00e1 abierta y los colegios visitan a los veteranos, empieza a verse m\u00e1s gente todav\u00eda! Ya somos miles en la Vigilia. Y el pr\u00f3ximo 2 de Abril, qu\u00e9 duda cabe, volveremos a ser miles.<\/p> \n <\/body>\n<\/html>","post_rss_summary_featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/Campa%C3%B1a%20Malvinas\/Carrera%20Malvinas\/malvinas-argentinas.jpg","post_summary":"<p><strong>Los d\u00edas previos al 2 de Abril, D\u00eda del Veterano y de los Ca\u00eddos en la Guerra de Malvinas, son especiales en R\u00edo Grande<\/strong>. Siempre hay vecinos en el Monumento a los H\u00e9roes de Malvinas, pero en esos d\u00edas llegan visitas de todo el pa\u00eds. \u00a1Y cuando la Carpa de la Dignidad est\u00e1 abierta y los colegios visitan a los veteranos, empieza a verse m\u00e1s gente todav\u00eda! Ya somos miles en la Vigilia. Y el pr\u00f3ximo 2 de Abril, qu\u00e9 duda cabe, volveremos a ser miles.<\/p>\n","post_summary_rss":"<html>\n <head><\/head>\n <body>\n  <p><strong>Los d\u00edas previos al 2 de Abril, D\u00eda del Veterano y de los Ca\u00eddos en la Guerra de Malvinas, son especiales en R\u00edo Grande<\/strong>. Siempre hay vecinos en el Monumento a los H\u00e9roes de Malvinas, pero en esos d\u00edas llegan visitas de todo el pa\u00eds. \u00a1Y cuando la Carpa de la Dignidad est\u00e1 abierta y los colegios visitan a los veteranos, empieza a verse m\u00e1s gente todav\u00eda! Ya somos miles en la Vigilia. Y el pr\u00f3ximo 2 de Abril, qu\u00e9 duda cabe, volveremos a ser miles.<\/p> \n <\/body>\n<\/html>","post_template":"generated_layouts\/5518992581.html","preview_key":"mdimgfLe","processing_status":"PUBLISHED","publish_date":1522062000000,"publish_date_local_time":1522062000000,"publish_date_localized":{"date":1522062000000,"format":"medium","language":"en_US"},"publish_immediately":false,"published_url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/rio-grande-capital-vigilia-gesta-malvinas","resolved_domain":"info.riogrande.gob.ar","rss_body":"<p><strong>Los d\u00edas previos al 2 de Abril, D\u00eda del Veterano y de los Ca\u00eddos en la Guerra de Malvinas, son especiales en R\u00edo Grande<\/strong>. Siempre hay vecinos en el Monumento a los H\u00e9roes de Malvinas, pero en esos d\u00edas llegan visitas de todo el pa\u00eds. \u00a1Y cuando la Carpa de la Dignidad est\u00e1 abierta y los colegios visitan a los veteranos, empieza a verse m\u00e1s gente todav\u00eda! Ya somos miles en la Vigilia. Y el pr\u00f3ximo 2 de Abril, qu\u00e9 duda cabe, volveremos a ser miles.<\/p>\n<!--more--><p><br><strong>La historia de la Vigilia comenz\u00f3 con s\u00f3lo 13 ex combatientes de Malvinas que se reunieron a conmemorar a sus compa\u00f1eros ca\u00eddos en el conflicto b\u00e9lico<\/strong><span>&nbsp;<\/span>que arranc\u00f3 el 2 de abril de 1982 y que se extendi\u00f3 hasta el 14 de junio del mismo a\u00f1o, durante el \u00faltimo gobierno c\u00edvico militar.<\/p>\n<p><br>Se reunieron el 1 de abril de 1995 a las 20, en la costa, y all\u00ed permanecieron hasta las 8 del 2 de abril. Pusieron tachos de 200 litros y los llenaron de le\u00f1a para avivar el fuego y sobrellevar el fr\u00edo. Pasaron la noche, hasta entrado el amanecer, compartiendo an\u00e9cdotas del conflicto b\u00e9lico, de las experiencias vividas, de los ca\u00eddos, de los h\u00e9roes.<\/p>\n<p><br>Y los a\u00f1os siguientes ya no fueron 13. Se sumaron m\u00e1s ex combatientes, y tambi\u00e9n vecinos de R\u00edo de Grande y de la regi\u00f3n, de modo espont\u00e1neo. Fuimos decenas, fuimos cientos, somos miles.<span>&nbsp;<\/span><strong>Cada v\u00edspera del 2 de Abril, cada aniversario del d\u00eda que las tropas argentinas desembarcaron en las Islas Malvinas, estamos juntos. Y somos cada vez m\u00e1s.<\/strong><\/p>\n<p><br>Hasta entonces el 2 de Abril era un d\u00eda de conmemoraci\u00f3n protocolar en el patio del Batall\u00f3n de Infanter\u00eda n\u00famero 5: izar la bandera, cantar el himno, recibir una placa o un cuadro. Pero<span>&nbsp;<\/span><strong>la militancia de los veteranos y el modo en que la comunidad hizo eco de su hero\u00edsmo y sus problem\u00e1ticas lograron que esta fecha se transformara en un<span>&nbsp;<\/span><a href=\"\/razones-causa-malvinas\" target=\"_blank\">emblema de la ciudad.<\/a><\/strong><\/p>\n<p><br>Por supuesto, los veteranos y todos los vecinos comenzamos a pensar que la vigilia, una acci\u00f3n in\u00e9dita en toda la Argentina, merec\u00eda un reconocimiento oficial. Y en 2013 ocurri\u00f3.<\/p>\n<h2><br>R\u00edo Grande: Capital Nacional de la Vigilia por Malvinas<\/h2>\n<p><br><strong>La ley nacional N\u00ba 26.846 declar\u00f3, en 2013, a la ciudad fueguina de R\u00edo Grande como Capital Nacional de la Vigilia por Malvinas.&nbsp;<\/strong>Debatida y sancionada en el Congreso nacional fue presentada por los entonces legisladores N\u00e9lida Belous, Mariel Calchaqu\u00ed y Rub\u00e9n Sciutto. Por supuesto, cont\u00f3 con el apoyo de ambas C\u00e1maras.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>\u201cDurante la noche del 1 y la ma\u00f1ana del 2 de abril, la poblaci\u00f3n se re\u00fane de manera espont\u00e1nea a conmemorar la memoria de la gloriosa Gesta de Malvinas desde el mayor de los respetos para sus combatientes y enalteciendo el justo reclamo soberano por las Islas Malvinas y sus espacios mar\u00edtimos circundantes\u201d, dice el segundo art\u00edculo de la norma se fundamenta la medida.<\/p>\n<p><br><strong>La sanci\u00f3n de la ley, el reconocimiento oficial de nuestra Vigilia, no hizo m\u00e1s que enaltecer el reclamo de los veteranos y del pueblo sobre la soberan\u00eda de las Islas Malvinas. No hizo m\u00e1s que atraer a m\u00e1s y m\u00e1s personas cada 2 de Abril<\/strong>: llegan de la regi\u00f3n, del pa\u00eds, del mundo.<\/p>\n<p><br>Y ese esp\u00edritu de acogida de m\u00e1s y m\u00e1s voluntades es el que traducimos, ahora, en la propuesta de producir una memoria colectiva de la Gesta de Malvinas. Queremos que, vivas donde vivas, puedas aportar tu granito de arena, puedas ser parte de esta conmemoraci\u00f3n tan importante en la historia y la identidad de los argentinos. Envianos una foto, una imagen, un video alusivo para reunirlo y compartirlo. Dale click a la siguiente imagen y enterate de m\u00e1s.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>","rss_summary":"<p><strong>Los d\u00edas previos al 2 de Abril, D\u00eda del Veterano y de los Ca\u00eddos en la Guerra de Malvinas, son especiales en R\u00edo Grande<\/strong>. Siempre hay vecinos en el Monumento a los H\u00e9roes de Malvinas, pero en esos d\u00edas llegan visitas de todo el pa\u00eds. \u00a1Y cuando la Carpa de la Dignidad est\u00e1 abierta y los colegios visitan a los veteranos, empieza a verse m\u00e1s gente todav\u00eda! Ya somos miles en la Vigilia. Y el pr\u00f3ximo 2 de Abril, qu\u00e9 duda cabe, volveremos a ser miles.<\/p>\n","rss_summary_featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/Campa%C3%B1a%20Malvinas\/Carrera%20Malvinas\/malvinas-argentinas.jpg","slug":"rio-grande-capital-vigilia-gesta-malvinas","state":"PUBLISHED","subcategory":"normal_blog_post","synced_with_blog_root":true,"tag_ids":[5359516261],"tag_list":[],"tag_names":[],"template_path":"","template_path_for_render":"generated_layouts\/5518992581.html","title":"\u00bfPor qu\u00e9 R\u00edo Grande es capital de la vigilia por la gesta de Malvinas?","topic_ids":[5359516261],"topic_list":[],"topic_names":[],"topics":[5359516261],"translated_content":[],"tweet_immediately":false,"unpublished_at":0,"updated":1522062929180,"upsize_featured_image":false,"url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/rio-grande-capital-vigilia-gesta-malvinas","use_featured_image":true,"views":0,"widget_containers":[],"widgetcontainers":[],"widgets":{"module_1506978622629435":{"body":{"email":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/email-24x24.png","network":"email"},"facebook":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/facebook-24x24.png","network":"facebook"},"google_plus":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/googleplus-24x24.png","network":"google_plus"},"linkedin":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/linkedin-24x24.png","network":"linkedin"},"pinterest":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/pinterest-24x24.png","network":"pinterest"},"twitter":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/twitter-24x24.png","network":"twitter"}},"child_css":[],"css":[],"id":"module_1506978622629435","label":"Social Sharing","name":"module_1506978622629435","smart_type":null,"type":"social_sharing"},"module_1507037604440482":{"body":{"email":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/email-24x24.png","network":"email"},"facebook":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/facebook-24x24.png","network":"facebook"},"google_plus":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/googleplus-24x24.png","network":"google_plus"},"linkedin":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/linkedin-24x24.png","network":"linkedin"},"pinterest":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/pinterest-24x24.png","network":"pinterest"},"twitter":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/twitter-24x24.png","network":"twitter"}},"child_css":[],"css":[],"id":"module_1507037604440482","label":"Fixed Social Sharing","name":"module_1507037604440482","smart_type":null,"type":"social_sharing"},"module_1507047465123517":{"body":{"value":"Si te gust\u00f3 este art\u00edculo puedes compartirlo"},"child_css":[],"css":[],"id":"module_1507047465123517","label":"Header","name":"module_1507047465123517","smart_type":null,"type":"header"},"module_1507059705444555":{"body":{"custom_widget_id":5366111640,"field_types":{"hidden_actual_post":"boolean","quantity_to_show":"text"},"module_id":1800602,"per_widget_wrapper_html":"","tag":"custom_widget","type":"custom_widget","widget_name":"MRG - Notas Relacionadas","wrapping_html":""},"child_css":[],"css":[],"id":"module_1507059705444555","label":"MRG - Notas Relacionadas","module_id":1800602,"name":"module_1507059705444555","smart_type":null,"type":"custom_widget"},"module_150905533993192":{"body":{"html":"<p>{{cta('d0ce99e7-5943-4434-88ae-f2358ad88f58')}}<\/p>"},"child_css":[],"css":[],"id":"module_150905533993192","label":"CTA","name":"module_150905533993192","smart_type":null,"type":"rich_text"},"name":{"body":{"value":"\u00bfPOR QU\u00c9 R\u00cdO GRANDE ES CAPITAL DE LA VIGILIA POR LA GESTA DE MALVINAS?"},"child_css":[],"css":[],"id":"name","label":"Title","name":"name","type":"text"},"post_body":{"body":{"html":"<p><strong>Los d\u00edas previos al 2 de Abril, D\u00eda del Veterano y de los Ca\u00eddos en la Guerra de Malvinas, son especiales en R\u00edo Grande<\/strong>. Siempre hay vecinos en el Monumento a los H\u00e9roes de Malvinas, pero en esos d\u00edas llegan visitas de todo el pa\u00eds. \u00a1Y cuando la Carpa de la Dignidad est\u00e1 abierta y los colegios visitan a los veteranos, empieza a verse m\u00e1s gente todav\u00eda! Ya somos miles en la Vigilia. Y el pr\u00f3ximo 2 de Abril, qu\u00e9 duda cabe, volveremos a ser miles.<\/p>\n<!--more--><p><br><strong>La historia de la Vigilia comenz\u00f3 con s\u00f3lo 13 ex combatientes de Malvinas que se reunieron a conmemorar a sus compa\u00f1eros ca\u00eddos en el conflicto b\u00e9lico<\/strong><span>&nbsp;<\/span>que arranc\u00f3 el 2 de abril de 1982 y que se extendi\u00f3 hasta el 14 de junio del mismo a\u00f1o, durante el \u00faltimo gobierno c\u00edvico militar.<\/p>\n<p><br>Se reunieron el 1 de abril de 1995 a las 20, en la costa, y all\u00ed permanecieron hasta las 8 del 2 de abril. Pusieron tachos de 200 litros y los llenaron de le\u00f1a para avivar el fuego y sobrellevar el fr\u00edo. Pasaron la noche, hasta entrado el amanecer, compartiendo an\u00e9cdotas del conflicto b\u00e9lico, de las experiencias vividas, de los ca\u00eddos, de los h\u00e9roes.<\/p>\n<p><br>Y los a\u00f1os siguientes ya no fueron 13. Se sumaron m\u00e1s ex combatientes, y tambi\u00e9n vecinos de R\u00edo de Grande y de la regi\u00f3n, de modo espont\u00e1neo. Fuimos decenas, fuimos cientos, somos miles.<span>&nbsp;<\/span><strong>Cada v\u00edspera del 2 de Abril, cada aniversario del d\u00eda que las tropas argentinas desembarcaron en las Islas Malvinas, estamos juntos. Y somos cada vez m\u00e1s.<\/strong><\/p>\n<p><br>Hasta entonces el 2 de Abril era un d\u00eda de conmemoraci\u00f3n protocolar en el patio del Batall\u00f3n de Infanter\u00eda n\u00famero 5: izar la bandera, cantar el himno, recibir una placa o un cuadro. Pero<span>&nbsp;<\/span><strong>la militancia de los veteranos y el modo en que la comunidad hizo eco de su hero\u00edsmo y sus problem\u00e1ticas lograron que esta fecha se transformara en un<span>&nbsp;<\/span><a href=\"\/razones-causa-malvinas\" target=\"_blank\">emblema de la ciudad.<\/a><\/strong><\/p>\n<p><br>Por supuesto, los veteranos y todos los vecinos comenzamos a pensar que la vigilia, una acci\u00f3n in\u00e9dita en toda la Argentina, merec\u00eda un reconocimiento oficial. Y en 2013 ocurri\u00f3.<\/p>\n<h2><br>R\u00edo Grande: Capital Nacional de la Vigilia por Malvinas<\/h2>\n<p><br><strong>La ley nacional N\u00ba 26.846 declar\u00f3, en 2013, a la ciudad fueguina de R\u00edo Grande como Capital Nacional de la Vigilia por Malvinas.&nbsp;<\/strong>Debatida y sancionada en el Congreso nacional fue presentada por los entonces legisladores N\u00e9lida Belous, Mariel Calchaqu\u00ed y Rub\u00e9n Sciutto. Por supuesto, cont\u00f3 con el apoyo de ambas C\u00e1maras.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>\u201cDurante la noche del 1 y la ma\u00f1ana del 2 de abril, la poblaci\u00f3n se re\u00fane de manera espont\u00e1nea a conmemorar la memoria de la gloriosa Gesta de Malvinas desde el mayor de los respetos para sus combatientes y enalteciendo el justo reclamo soberano por las Islas Malvinas y sus espacios mar\u00edtimos circundantes\u201d, dice el segundo art\u00edculo de la norma se fundamenta la medida.<\/p>\n<p><br><strong>La sanci\u00f3n de la ley, el reconocimiento oficial de nuestra Vigilia, no hizo m\u00e1s que enaltecer el reclamo de los veteranos y del pueblo sobre la soberan\u00eda de las Islas Malvinas. No hizo m\u00e1s que atraer a m\u00e1s y m\u00e1s personas cada 2 de Abril<\/strong>: llegan de la regi\u00f3n, del pa\u00eds, del mundo.<\/p>\n<p><br>Y ese esp\u00edritu de acogida de m\u00e1s y m\u00e1s voluntades es el que traducimos, ahora, en la propuesta de producir una memoria colectiva de la Gesta de Malvinas. Queremos que, vivas donde vivas, puedas aportar tu granito de arena, puedas ser parte de esta conmemoraci\u00f3n tan importante en la historia y la identidad de los argentinos. Envianos una foto, una imagen, un video alusivo para reunirlo y compartirlo. Dale click a la siguiente imagen y enterate de m\u00e1s.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>","value":"<p><strong>Los d\u00edas previos al 2 de Abril, D\u00eda del Veterano y de los Ca\u00eddos en la Guerra de Malvinas, son especiales en R\u00edo Grande<\/strong>. Siempre hay vecinos en el Monumento a los H\u00e9roes de Malvinas, pero en esos d\u00edas llegan visitas de todo el pa\u00eds. \u00a1Y cuando la Carpa de la Dignidad est\u00e1 abierta y los colegios visitan a los veteranos, empieza a verse m\u00e1s gente todav\u00eda! Ya somos miles en la Vigilia. Y el pr\u00f3ximo 2 de Abril, qu\u00e9 duda cabe, volveremos a ser miles.<\/p>\n<p><br><strong>La historia de la Vigilia comenz\u00f3 con s\u00f3lo 13 ex combatientes de Malvinas que se reunieron a conmemorar a sus compa\u00f1eros ca\u00eddos en el conflicto b\u00e9lico<\/strong><span>&nbsp;<\/span>que arranc\u00f3 el 2 de abril de 1982 y que se extendi\u00f3 hasta el 14 de junio del mismo a\u00f1o, durante el \u00faltimo gobierno c\u00edvico militar.<\/p>\n<p><br>Se reunieron el 1 de abril de 1995 a las 20, en la costa, y all\u00ed permanecieron hasta las 8 del 2 de abril. Pusieron tachos de 200 litros y los llenaron de le\u00f1a para avivar el fuego y sobrellevar el fr\u00edo. Pasaron la noche, hasta entrado el amanecer, compartiendo an\u00e9cdotas del conflicto b\u00e9lico, de las experiencias vividas, de los ca\u00eddos, de los h\u00e9roes.<\/p>\n<p><br>Y los a\u00f1os siguientes ya no fueron 13. Se sumaron m\u00e1s ex combatientes, y tambi\u00e9n vecinos de R\u00edo de Grande y de la regi\u00f3n, de modo espont\u00e1neo. Fuimos decenas, fuimos cientos, somos miles.<span>&nbsp;<\/span><strong>Cada v\u00edspera del 2 de Abril, cada aniversario del d\u00eda que las tropas argentinas desembarcaron en las Islas Malvinas, estamos juntos. Y somos cada vez m\u00e1s.<\/strong><\/p>\n<p><br>Hasta entonces el 2 de Abril era un d\u00eda de conmemoraci\u00f3n protocolar en el patio del Batall\u00f3n de Infanter\u00eda n\u00famero 5: izar la bandera, cantar el himno, recibir una placa o un cuadro. Pero<span>&nbsp;<\/span><strong>la militancia de los veteranos y el modo en que la comunidad hizo eco de su hero\u00edsmo y sus problem\u00e1ticas lograron que esta fecha se transformara en un<span>&nbsp;<\/span><a href=\"\/razones-causa-malvinas\" target=\"_blank\">emblema de la ciudad.<\/a><\/strong><\/p>\n<p><br>Por supuesto, los veteranos y todos los vecinos comenzamos a pensar que la vigilia, una acci\u00f3n in\u00e9dita en toda la Argentina, merec\u00eda un reconocimiento oficial. Y en 2013 ocurri\u00f3.<\/p>\n<h2><br>R\u00edo Grande: Capital Nacional de la Vigilia por Malvinas<\/h2>\n<p><br><strong>La ley nacional N\u00ba 26.846 declar\u00f3, en 2013, a la ciudad fueguina de R\u00edo Grande como Capital Nacional de la Vigilia por Malvinas.&nbsp;<\/strong>Debatida y sancionada en el Congreso nacional fue presentada por los entonces legisladores N\u00e9lida Belous, Mariel Calchaqu\u00ed y Rub\u00e9n Sciutto. Por supuesto, cont\u00f3 con el apoyo de ambas C\u00e1maras.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>\u201cDurante la noche del 1 y la ma\u00f1ana del 2 de abril, la poblaci\u00f3n se re\u00fane de manera espont\u00e1nea a conmemorar la memoria de la gloriosa Gesta de Malvinas desde el mayor de los respetos para sus combatientes y enalteciendo el justo reclamo soberano por las Islas Malvinas y sus espacios mar\u00edtimos circundantes\u201d, dice el segundo art\u00edculo de la norma se fundamenta la medida.<\/p>\n<p><br><strong>La sanci\u00f3n de la ley, el reconocimiento oficial de nuestra Vigilia, no hizo m\u00e1s que enaltecer el reclamo de los veteranos y del pueblo sobre la soberan\u00eda de las Islas Malvinas. No hizo m\u00e1s que atraer a m\u00e1s y m\u00e1s personas cada 2 de Abril<\/strong>: llegan de la regi\u00f3n, del pa\u00eds, del mundo.<\/p>\n<p><br>Y ese esp\u00edritu de acogida de m\u00e1s y m\u00e1s voluntades es el que traducimos, ahora, en la propuesta de producir una memoria colectiva de la Gesta de Malvinas. Queremos que, vivas donde vivas, puedas aportar tu granito de arena, puedas ser parte de esta conmemoraci\u00f3n tan importante en la historia y la identidad de los argentinos. Envianos una foto, una imagen, un video alusivo para reunirlo y compartirlo. Dale click a la siguiente imagen y enterate de m\u00e1s.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>"},"child_css":[],"css":[],"id":"post_body","label":"Post Body","name":"post_body","type":"rich_text"}}},{"ab":false,"ab_variation":false,"absolute_url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/nos-capacitamos-para-mejorar-la-atencion-frente-a-la-diversidad","allowed_slug_conflict":false,"analytics_page_id":"5656920907","analytics_page_type":"blog-post","archived":false,"are_comments_allowed":true,"attached_stylesheets":[],"author":"julietagrosso19@gmail.com","author_at":1521827808627,"author_email":"julietagrosso19@gmail.com","author_name":"Mar\u00eda Julieta Grosso","author_user_id":4973931,"author_username":"julietagrosso19@gmail.com","blog_author":{"avatar":"","bio":"","created":1510925432050,"deleted_at":0,"display_name":"Julieta Grosso","email":"julietagrosso19@gmail.com","facebook":"","full_name":"Julieta Grosso","google_plus":"","gravatar_url":"https:\/\/app.hubspot.com\/settings\/avatar\/a64236d01061946870c4a3fa3db8123b","has_social_profiles":false,"id":5440322683,"linkedin":"","portal_id":3039596,"slug":"julieta-grosso","twitter":"","twitter_username":"","updated":1510925450362,"user_id":4973931,"username":"julietagrosso19@gmail.com","website":""},"blog_author_id":5440322683,"blog_post_author":{"avatar":"","bio":"","created":1510925432050,"deleted_at":0,"display_name":"Julieta Grosso","email":"julietagrosso19@gmail.com","facebook":"","full_name":"Julieta Grosso","google_plus":"","gravatar_url":"https:\/\/app.hubspot.com\/settings\/avatar\/a64236d01061946870c4a3fa3db8123b","has_social_profiles":false,"id":5440322683,"linkedin":"","portal_id":3039596,"slug":"julieta-grosso","twitter":"","twitter_username":"","updated":1510925450362,"user_id":4973931,"username":"julietagrosso19@gmail.com","website":""},"blog_publish_to_social_media_task":"DONE","blueprint_type_id":0,"category":3,"category_id":3,"comment_count":0,"composition_id":0,"content_group":4972306924,"content_group_id":4972306924,"created":1521826472330,"created_time":1521826472330,"css":[],"css_text":"","ctas":[],"current_state":"PUBLISHED","currently_published":true,"deleted_at":0,"domain":"","enable_google_amp_output_override":false,"featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/Charla%20%281%29.jpg","featured_image_alt_text":"Charla (1)","featured_image_height":0,"featured_image_length":0,"featured_image_width":0,"flex_areas":[],"freeze_date":1521826888305,"has_user_changes":true,"html_title":"Nos capacitamos para mejorar la atenci\u00f3n frente a la diversidad","id":5656920907,"is_captcha_required":true,"is_draft":false,"is_instant_email_enabled":true,"is_published":true,"is_social_publishing_enabled":true,"keywords":[],"label":"Nos capacitamos para mejorar la atenci\u00f3n frente a la diversidad","layout_sections":[],"link_rel_canonical_url":"","list_template":"generated_layouts\/5516809288.html","live_domain":"info.riogrande.gob.ar","meta":{"author_email":"julietagrosso19@gmail.com","post_summary":"<p style=\"text-align: justify;\">A trav\u00e9s de la Escuela Municipal de Formaci\u00f3n P\u00fablica \u201cMar\u00eda Cristina Mor\u00e1n y Flores\u201d, la Secretar\u00eda de Modernizaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n lleva adelante una <strong>capacitaci\u00f3n interna destinada al personal municipal que se desempe\u00f1a, en esta primera etapa, en \u00e1reas vinculadas con la salud y la atenci\u00f3n al p\u00fablico<\/strong>.<\/p>\n","author_username":"julietagrosso19@gmail.com","author_user_id":4973931,"has_user_changes":true,"last_edit_session_id":null,"last_edit_update_id":null,"html_title":"Nos capacitamos para mejorar la atenci\u00f3n frente a la diversidad","tag_ids":[5482655089],"topic_ids":[5482655089],"keywords":[],"campaign_name":null,"campaign_utm":null,"enable_google_amp_output_override":false,"featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/Charla%20(1).jpg","featured_image_alt_text":"Charla (1)","link_rel_canonical_url":"","meta_description":"La Secretar\u00eda de Modernizaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n lleva adelante una capacitaci\u00f3n interna destinada al personal municipal que se desempe\u00f1a, en esta primera etapa, en \u00e1reas vinculadas con la salud y la atenci\u00f3n al p\u00fablico. ","post_body":"<p style=\"text-align: justify;\">A trav\u00e9s de la Escuela Municipal de Formaci\u00f3n P\u00fablica \u201cMar\u00eda Cristina Mor\u00e1n y Flores\u201d, la Secretar\u00eda de Modernizaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n lleva adelante una <strong>capacitaci\u00f3n interna destinada al personal municipal que se desempe\u00f1a, en esta primera etapa, en \u00e1reas vinculadas con la salud y la atenci\u00f3n al p\u00fablico<\/strong>.<\/p>\n<!--more--><p style=\"text-align: justify;\">La misma comenz\u00f3 d\u00edas pasados y <strong>se dicta en el marco del Programa Municipal de Diversidad Funcional, cuya finalidad es mejorar y facilitar el desenvolvimiento de personas con alg\u00fan tipo de discapacidad dentro de los \u00e1mbitos p\u00fablicos municipales<\/strong>.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cEs otra de las acciones que en materia de inclusi\u00f3n se lleva adelante desde el Municipio\u201d afirm\u00f3 la secretaria de Modernizaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n, Prof. Laura Rojo, al tiempo que explic\u00f3 que para eso \u201cvamos a ir implementando distintas herramientas como el uso de pictogramas y otros elementos que de a poco se van a incorporar\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Tras consignar que \u201cse trata de una acci\u00f3n articulada entre varias Secretar\u00edas y \u00e1reas del Municipio\u201d, sostuvo que \u201cempezaremos por los espacios municipales de mayor circulaci\u00f3n de p\u00fablico y luego seguiremos en diferentes lugares de la ciudad con el fin de que las personas que sufran alguna diversidad funcional puedan manejarse con autonom\u00eda en los \u00e1mbitos p\u00fablicos\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>\u201cLa idea es que los agentes municipales puedan desenvolverse frente a este tipo de patolog\u00edas, poner en pr\u00e1ctica el principio de empat\u00eda que es ponerse en el lugar del otro y a partir del conocimiento de ese otro y de la patolog\u00eda que padece, entenderlo y convivir con \u00e9l\u201d<\/strong>, concluy\u00f3.<\/p>","publish_immediately":true,"use_featured_image":true,"rss_body":"<p style=\"text-align: justify;\">A trav\u00e9s de la Escuela Municipal de Formaci\u00f3n P\u00fablica \u201cMar\u00eda Cristina Mor\u00e1n y Flores\u201d, la Secretar\u00eda de Modernizaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n lleva adelante una <strong>capacitaci\u00f3n interna destinada al personal municipal que se desempe\u00f1a, en esta primera etapa, en \u00e1reas vinculadas con la salud y la atenci\u00f3n al p\u00fablico<\/strong>.<\/p>\n<!--more--><p style=\"text-align: justify;\">La misma comenz\u00f3 d\u00edas pasados y <strong>se dicta en el marco del Programa Municipal de Diversidad Funcional, cuya finalidad es mejorar y facilitar el desenvolvimiento de personas con alg\u00fan tipo de discapacidad dentro de los \u00e1mbitos p\u00fablicos municipales<\/strong>.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cEs otra de las acciones que en materia de inclusi\u00f3n se lleva adelante desde el Municipio\u201d afirm\u00f3 la secretaria de Modernizaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n, Prof. Laura Rojo, al tiempo que explic\u00f3 que para eso \u201cvamos a ir implementando distintas herramientas como el uso de pictogramas y otros elementos que de a poco se van a incorporar\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Tras consignar que \u201cse trata de una acci\u00f3n articulada entre varias Secretar\u00edas y \u00e1reas del Municipio\u201d, sostuvo que \u201cempezaremos por los espacios municipales de mayor circulaci\u00f3n de p\u00fablico y luego seguiremos en diferentes lugares de la ciudad con el fin de que las personas que sufran alguna diversidad funcional puedan manejarse con autonom\u00eda en los \u00e1mbitos p\u00fablicos\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>\u201cLa idea es que los agentes municipales puedan desenvolverse frente a este tipo de patolog\u00edas, poner en pr\u00e1ctica el principio de empat\u00eda que es ponerse en el lugar del otro y a partir del conocimiento de ese otro y de la patolog\u00eda que padece, entenderlo y convivir con \u00e9l\u201d<\/strong>, concluy\u00f3.<\/p>","rss_summary":"<p style=\"text-align: justify;\">A trav\u00e9s de la Escuela Municipal de Formaci\u00f3n P\u00fablica \u201cMar\u00eda Cristina Mor\u00e1n y Flores\u201d, la Secretar\u00eda de Modernizaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n lleva adelante una <strong>capacitaci\u00f3n interna destinada al personal municipal que se desempe\u00f1a, en esta primera etapa, en \u00e1reas vinculadas con la salud y la atenci\u00f3n al p\u00fablico<\/strong>.<\/p>\n","blog_post_schedule_task_uid":null,"blog_publish_to_social_media_task":"DONE"},"meta_description":"La Secretar\u00eda de Modernizaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n lleva adelante una capacitaci\u00f3n interna destinada al personal municipal que se desempe\u00f1a, en esta primera etapa, en \u00e1reas vinculadas con la salud y la atenci\u00f3n al p\u00fablico. ","name":"Nos capacitamos para mejorar la atenci\u00f3n frente a la diversidad","page_redirected":false,"page_title":"Nos capacitamos para mejorar la atenci\u00f3n frente a la diversidad","parent_blog":{"absolute_url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar","allow_comments":true,"amp_body_color":"#404040","amp_body_font":"'Helvetica Neue', Helvetica, Arial, sans-serif","amp_body_font_size":"18","amp_custom_css":"","amp_header_background_color":"#ffffff","amp_header_color":"#1e1e1e","amp_header_font":"'Helvetica Neue', Helvetica, Arial, sans-serif","amp_header_font_size":"36","amp_link_color":"#416bb3","amp_logo_alt":"","amp_logo_height":0,"amp_logo_src":"","amp_logo_width":0,"analytics_page_id":4972306924,"attached_stylesheets":[],"captcha_after_days":7,"captcha_always":false,"category_id":3,"close_comments_older":0,"comment_date_format":"medium","comment_form_guid":"0be52f45-0d91-42c9-8c61-d365e8b06d82","comment_max_thread_depth":1,"comment_moderation":false,"comment_notification_emails":[],"comment_should_create_contact":false,"comment_verification_text":"","created":1490639392827,"created_date_time":1490639392827,"daily_notification_email_id":"4972306984","default_group_style_id":"","default_notification_from_name":"Sample Author","default_notification_reply_to":"SampleAuthor@hubspot.com","deleted_at":0,"description":"","domain":"","domain_when_published":"info.riogrande.gob.ar","email_api_subscription_id":3275650,"enable_google_amp_output":false,"enable_social_auto_publishing":true,"html_footer":"","html_footer_is_shared":true,"html_head":"","html_head_is_shared":true,"html_keywords":[],"html_title":"Informaci\u00f3n sobre R\u00edo Grande","id":4972306924,"instant_notification_email_id":"4972306969","item_layout_id":5518992581,"item_template_is_shared":false,"item_template_path":"generated_layouts\/5518992581.html","language":"en_US","listing_layout_id":5516809288,"listing_template_path":"generated_layouts\/5516809288.html","live_domain":"info.riogrande.gob.ar","month_filter_format":"MMMM yyyy","monthly_notification_email_id":"4972307006","name":"Informaci\u00f3n sobre R\u00edo Grande","portal_id":3039596,"post_html_footer":"","post_html_head":"","posts_per_listing_page":10,"posts_per_rss_feed":10,"public_title":"Informaci\u00f3n sobre R\u00edo Grande","publish_date_format":"medium","resolved_domain":"info.riogrande.gob.ar","root_url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar","show_social_link_facebook":true,"show_social_link_google_plus":true,"show_social_link_linkedin":true,"show_social_link_twitter":true,"show_summary_in_emails":true,"show_summary_in_listing":true,"show_summary_in_rss":true,"slug":"","social_account_twitter":"","subscription_contacts_property":"blog_default_hubspot_blog_4972306924_subscription","subscription_form_guid":"5f99f118-2f1f-4c02-926d-091541258238","subscription_lists_by_type":{"daily":2,"instant":1,"monthly":4,"weekly":3},"updated":1516043396997,"updated_date_time":1516043396997,"url_base":"info.riogrande.gob.ar","url_segments":[],"use_featured_image_in_summary":true,"uses_default_template":false,"weekly_notification_email_id":"4972306993"},"personas":[],"placement_guids":[],"portal_id":3039596,"post_body":"<p style=\"text-align: justify;\">A trav\u00e9s de la Escuela Municipal de Formaci\u00f3n P\u00fablica \u201cMar\u00eda Cristina Mor\u00e1n y Flores\u201d, la Secretar\u00eda de Modernizaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n lleva adelante una <strong>capacitaci\u00f3n interna destinada al personal municipal que se desempe\u00f1a, en esta primera etapa, en \u00e1reas vinculadas con la salud y la atenci\u00f3n al p\u00fablico<\/strong>.<\/p>\n<!--more--><p style=\"text-align: justify;\">La misma comenz\u00f3 d\u00edas pasados y <strong>se dicta en el marco del Programa Municipal de Diversidad Funcional, cuya finalidad es mejorar y facilitar el desenvolvimiento de personas con alg\u00fan tipo de discapacidad dentro de los \u00e1mbitos p\u00fablicos municipales<\/strong>.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cEs otra de las acciones que en materia de inclusi\u00f3n se lleva adelante desde el Municipio\u201d afirm\u00f3 la secretaria de Modernizaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n, Prof. Laura Rojo, al tiempo que explic\u00f3 que para eso \u201cvamos a ir implementando distintas herramientas como el uso de pictogramas y otros elementos que de a poco se van a incorporar\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Tras consignar que \u201cse trata de una acci\u00f3n articulada entre varias Secretar\u00edas y \u00e1reas del Municipio\u201d, sostuvo que \u201cempezaremos por los espacios municipales de mayor circulaci\u00f3n de p\u00fablico y luego seguiremos en diferentes lugares de la ciudad con el fin de que las personas que sufran alguna diversidad funcional puedan manejarse con autonom\u00eda en los \u00e1mbitos p\u00fablicos\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>\u201cLa idea es que los agentes municipales puedan desenvolverse frente a este tipo de patolog\u00edas, poner en pr\u00e1ctica el principio de empat\u00eda que es ponerse en el lugar del otro y a partir del conocimiento de ese otro y de la patolog\u00eda que padece, entenderlo y convivir con \u00e9l\u201d<\/strong>, concluy\u00f3.<\/p>","post_body_rss":"<p style=\"text-align: justify;\">A trav\u00e9s de la Escuela Municipal de Formaci\u00f3n P\u00fablica \u201cMar\u00eda Cristina Mor\u00e1n y Flores\u201d, la Secretar\u00eda de Modernizaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n lleva adelante una <strong>capacitaci\u00f3n interna destinada al personal municipal que se desempe\u00f1a, en esta primera etapa, en \u00e1reas vinculadas con la salud y la atenci\u00f3n al p\u00fablico<\/strong>.<\/p>\n<!--more--><p style=\"text-align: justify;\">La misma comenz\u00f3 d\u00edas pasados y <strong>se dicta en el marco del Programa Municipal de Diversidad Funcional, cuya finalidad es mejorar y facilitar el desenvolvimiento de personas con alg\u00fan tipo de discapacidad dentro de los \u00e1mbitos p\u00fablicos municipales<\/strong>.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cEs otra de las acciones que en materia de inclusi\u00f3n se lleva adelante desde el Municipio\u201d afirm\u00f3 la secretaria de Modernizaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n, Prof. Laura Rojo, al tiempo que explic\u00f3 que para eso \u201cvamos a ir implementando distintas herramientas como el uso de pictogramas y otros elementos que de a poco se van a incorporar\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Tras consignar que \u201cse trata de una acci\u00f3n articulada entre varias Secretar\u00edas y \u00e1reas del Municipio\u201d, sostuvo que \u201cempezaremos por los espacios municipales de mayor circulaci\u00f3n de p\u00fablico y luego seguiremos en diferentes lugares de la ciudad con el fin de que las personas que sufran alguna diversidad funcional puedan manejarse con autonom\u00eda en los \u00e1mbitos p\u00fablicos\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>\u201cLa idea es que los agentes municipales puedan desenvolverse frente a este tipo de patolog\u00edas, poner en pr\u00e1ctica el principio de empat\u00eda que es ponerse en el lugar del otro y a partir del conocimiento de ese otro y de la patolog\u00eda que padece, entenderlo y convivir con \u00e9l\u201d<\/strong>, concluy\u00f3.<\/p>","post_email_content":"<html>\n <head><\/head>\n <body>\n  <p style=\"text-align: justify;\">A trav\u00e9s de la Escuela Municipal de Formaci\u00f3n P\u00fablica \u201cMar\u00eda Cristina Mor\u00e1n y Flores\u201d, la Secretar\u00eda de Modernizaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n lleva adelante una <strong>capacitaci\u00f3n interna destinada al personal municipal que se desempe\u00f1a, en esta primera etapa, en \u00e1reas vinculadas con la salud y la atenci\u00f3n al p\u00fablico<\/strong>.<\/p> \n <\/body>\n<\/html>","post_featured_image_if_enabled":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/Charla%20%281%29.jpg","post_list_content":"<html>\n <head><\/head>\n <body>\n  <p style=\"text-align: justify;\">A trav\u00e9s de la Escuela Municipal de Formaci\u00f3n P\u00fablica \u201cMar\u00eda Cristina Mor\u00e1n y Flores\u201d, la Secretar\u00eda de Modernizaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n lleva adelante una <strong>capacitaci\u00f3n interna destinada al personal municipal que se desempe\u00f1a, en esta primera etapa, en \u00e1reas vinculadas con la salud y la atenci\u00f3n al p\u00fablico<\/strong>.<\/p> \n <\/body>\n<\/html>","post_list_summary_featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/Charla%20%281%29.jpg","post_rss_content":"<html>\n <head><\/head>\n <body>\n  <p style=\"text-align: justify;\">A trav\u00e9s de la Escuela Municipal de Formaci\u00f3n P\u00fablica \u201cMar\u00eda Cristina Mor\u00e1n y Flores\u201d, la Secretar\u00eda de Modernizaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n lleva adelante una <strong>capacitaci\u00f3n interna destinada al personal municipal que se desempe\u00f1a, en esta primera etapa, en \u00e1reas vinculadas con la salud y la atenci\u00f3n al p\u00fablico<\/strong>.<\/p> \n <\/body>\n<\/html>","post_rss_summary_featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/Charla%20%281%29.jpg","post_summary":"<p style=\"text-align: justify;\">A trav\u00e9s de la Escuela Municipal de Formaci\u00f3n P\u00fablica \u201cMar\u00eda Cristina Mor\u00e1n y Flores\u201d, la Secretar\u00eda de Modernizaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n lleva adelante una <strong>capacitaci\u00f3n interna destinada al personal municipal que se desempe\u00f1a, en esta primera etapa, en \u00e1reas vinculadas con la salud y la atenci\u00f3n al p\u00fablico<\/strong>.<\/p>\n","post_summary_rss":"<html>\n <head><\/head>\n <body>\n  <p style=\"text-align: justify;\">A trav\u00e9s de la Escuela Municipal de Formaci\u00f3n P\u00fablica \u201cMar\u00eda Cristina Mor\u00e1n y Flores\u201d, la Secretar\u00eda de Modernizaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n lleva adelante una <strong>capacitaci\u00f3n interna destinada al personal municipal que se desempe\u00f1a, en esta primera etapa, en \u00e1reas vinculadas con la salud y la atenci\u00f3n al p\u00fablico<\/strong>.<\/p> \n <\/body>\n<\/html>","post_template":"generated_layouts\/5518992581.html","preview_key":"Elvqxbdy","processing_status":"PUBLISHED","publish_date":1521826888305,"publish_date_local_time":1521826888305,"publish_date_localized":{"date":1521826888305,"format":"medium","language":"en_US"},"publish_immediately":true,"published_url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/nos-capacitamos-para-mejorar-la-atencion-frente-a-la-diversidad","resolved_domain":"info.riogrande.gob.ar","rss_body":"<p style=\"text-align: justify;\">A trav\u00e9s de la Escuela Municipal de Formaci\u00f3n P\u00fablica \u201cMar\u00eda Cristina Mor\u00e1n y Flores\u201d, la Secretar\u00eda de Modernizaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n lleva adelante una <strong>capacitaci\u00f3n interna destinada al personal municipal que se desempe\u00f1a, en esta primera etapa, en \u00e1reas vinculadas con la salud y la atenci\u00f3n al p\u00fablico<\/strong>.<\/p>\n<!--more--><p style=\"text-align: justify;\">La misma comenz\u00f3 d\u00edas pasados y <strong>se dicta en el marco del Programa Municipal de Diversidad Funcional, cuya finalidad es mejorar y facilitar el desenvolvimiento de personas con alg\u00fan tipo de discapacidad dentro de los \u00e1mbitos p\u00fablicos municipales<\/strong>.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cEs otra de las acciones que en materia de inclusi\u00f3n se lleva adelante desde el Municipio\u201d afirm\u00f3 la secretaria de Modernizaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n, Prof. Laura Rojo, al tiempo que explic\u00f3 que para eso \u201cvamos a ir implementando distintas herramientas como el uso de pictogramas y otros elementos que de a poco se van a incorporar\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Tras consignar que \u201cse trata de una acci\u00f3n articulada entre varias Secretar\u00edas y \u00e1reas del Municipio\u201d, sostuvo que \u201cempezaremos por los espacios municipales de mayor circulaci\u00f3n de p\u00fablico y luego seguiremos en diferentes lugares de la ciudad con el fin de que las personas que sufran alguna diversidad funcional puedan manejarse con autonom\u00eda en los \u00e1mbitos p\u00fablicos\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>\u201cLa idea es que los agentes municipales puedan desenvolverse frente a este tipo de patolog\u00edas, poner en pr\u00e1ctica el principio de empat\u00eda que es ponerse en el lugar del otro y a partir del conocimiento de ese otro y de la patolog\u00eda que padece, entenderlo y convivir con \u00e9l\u201d<\/strong>, concluy\u00f3.<\/p>","rss_summary":"<p style=\"text-align: justify;\">A trav\u00e9s de la Escuela Municipal de Formaci\u00f3n P\u00fablica \u201cMar\u00eda Cristina Mor\u00e1n y Flores\u201d, la Secretar\u00eda de Modernizaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n lleva adelante una <strong>capacitaci\u00f3n interna destinada al personal municipal que se desempe\u00f1a, en esta primera etapa, en \u00e1reas vinculadas con la salud y la atenci\u00f3n al p\u00fablico<\/strong>.<\/p>\n","rss_summary_featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/Charla%20%281%29.jpg","slug":"nos-capacitamos-para-mejorar-la-atencion-frente-a-la-diversidad","state":"PUBLISHED","subcategory":"normal_blog_post","synced_with_blog_root":true,"tag_ids":[5482655089],"tag_list":[],"tag_names":[],"template_path":"","template_path_for_render":"generated_layouts\/5518992581.html","title":"Nos capacitamos para mejorar la atenci\u00f3n frente a la diversidad","topic_ids":[5482655089],"topic_list":[],"topic_names":[],"topics":[5482655089],"translated_content":[],"tweet_immediately":false,"unpublished_at":0,"updated":1521827808627,"upsize_featured_image":false,"url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/nos-capacitamos-para-mejorar-la-atencion-frente-a-la-diversidad","use_featured_image":true,"views":0,"widget_containers":[],"widgetcontainers":[],"widgets":{"module_1506978622629435":{"body":{"email":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/email-24x24.png","network":"email"},"facebook":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/facebook-24x24.png","network":"facebook"},"google_plus":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/googleplus-24x24.png","network":"google_plus"},"linkedin":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/linkedin-24x24.png","network":"linkedin"},"pinterest":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/pinterest-24x24.png","network":"pinterest"},"twitter":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/twitter-24x24.png","network":"twitter"}},"child_css":[],"css":[],"id":"module_1506978622629435","label":"Social Sharing","name":"module_1506978622629435","smart_type":null,"type":"social_sharing"},"module_1507037604440482":{"body":{"email":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/email-24x24.png","network":"email"},"facebook":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/facebook-24x24.png","network":"facebook"},"google_plus":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/googleplus-24x24.png","network":"google_plus"},"linkedin":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/linkedin-24x24.png","network":"linkedin"},"pinterest":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/pinterest-24x24.png","network":"pinterest"},"twitter":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/twitter-24x24.png","network":"twitter"}},"child_css":[],"css":[],"id":"module_1507037604440482","label":"Fixed Social Sharing","name":"module_1507037604440482","smart_type":null,"type":"social_sharing"},"module_1507047465123517":{"body":{"value":"Si te gust\u00f3 este art\u00edculo puedes compartirlo"},"child_css":[],"css":[],"id":"module_1507047465123517","label":"Header","name":"module_1507047465123517","smart_type":null,"type":"header"},"module_1507059705444555":{"body":{"custom_widget_id":5366111640,"field_types":{"hidden_actual_post":"boolean","quantity_to_show":"text"},"module_id":1800602,"per_widget_wrapper_html":"","tag":"custom_widget","type":"custom_widget","widget_name":"MRG - Notas Relacionadas","wrapping_html":""},"child_css":[],"css":[],"id":"module_1507059705444555","label":"MRG - Notas Relacionadas","module_id":1800602,"name":"module_1507059705444555","smart_type":null,"type":"custom_widget"},"module_150905533993192":{"body":{"html":""},"child_css":[],"css":[],"id":"module_150905533993192","label":"CTA","name":"module_150905533993192","smart_type":null,"type":"rich_text"}}},{"ab":false,"ab_variation":false,"absolute_url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/vigilia-gesta-malvinas-rio-grande","allowed_slug_conflict":false,"analytics_page_id":"5648446626","analytics_page_type":"blog-post","archived":false,"are_comments_allowed":true,"attached_stylesheets":[],"author":"lucila@andimol.com","author_at":1521809722321,"author_email":"lucila@andimol.com","author_name":"Lucila Abal","author_user_id":1472904,"author_username":"lucila@andimol.com","blog_author":{"avatar":"","bio":"","created":1509566668694,"deleted_at":0,"display_name":"Facundo Gari","email":"facundo.gari@andimol.com","facebook":"","full_name":"Facundo Gari","google_plus":"","gravatar_url":"https:\/\/app.hubspot.com\/settings\/avatar\/fa70de0d555ae8105bc2bf126728c214","has_social_profiles":false,"id":5415876035,"linkedin":"","portal_id":3039596,"slug":"facundo-gari","twitter":"","twitter_username":"","updated":1509566668694,"website":""},"blog_author_id":5415876035,"blog_post_author":{"avatar":"","bio":"","created":1509566668694,"deleted_at":0,"display_name":"Facundo Gari","email":"facundo.gari@andimol.com","facebook":"","full_name":"Facundo Gari","google_plus":"","gravatar_url":"https:\/\/app.hubspot.com\/settings\/avatar\/fa70de0d555ae8105bc2bf126728c214","has_social_profiles":false,"id":5415876035,"linkedin":"","portal_id":3039596,"slug":"facundo-gari","twitter":"","twitter_username":"","updated":1509566668694,"website":""},"blog_publish_to_social_media_task":"DONE","blueprint_type_id":0,"campaign":"ebc4ac5c-9d77-494b-b9c4-8051f46e06de","campaign_name":"[PG] Malvinas @ AW","campaign_utm":"%5BPG%5D%20Malvinas%20%40%20AW","category":3,"category_id":3,"comment_count":0,"composition_id":0,"content_group":4972306924,"content_group_id":4972306924,"created":1521496669768,"created_time":1521496669768,"css":[],"css_text":"","ctas":[],"current_state":"PUBLISHED","currently_published":true,"deleted_at":0,"domain":"","enable_google_amp_output_override":false,"featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/municipio_rio_grande\/email\/CIUDAD%20Carpa%20de%20la%20Vigilia%20Secuencia%2001.Imagen%20fija002.jpg","featured_image_alt_text":"CIUDAD Carpa de la Vigilia Secuencia 01.Imagen fija002","featured_image_height":0,"featured_image_length":0,"featured_image_width":0,"flex_areas":[],"freeze_date":1521808800000,"has_user_changes":true,"html_title":"\u00bfC\u00f3mo ser\u00e1 la vigilia por la gesta de Malvinas en R\u00edo Grande?","id":5648446626,"is_captcha_required":true,"is_draft":false,"is_instant_email_enabled":true,"is_published":true,"is_social_publishing_enabled":true,"keywords":[],"label":"\u00bfC\u00f3mo ser\u00e1 la vigilia por la gesta de Malvinas en R\u00edo Grande?","layout_sections":[],"link_rel_canonical_url":"","list_template":"generated_layouts\/5516809288.html","live_domain":"info.riogrande.gob.ar","meta":{"author_email":"lucila@andimol.com","post_summary":"<p><span style=\"font-weight: 400;\">A 36 a\u00f1os del conflicto del Atl\u00e1ntico Sur , <\/span><strong>la Carpa de la Dignidad ser\u00e1 inaugurada el 26 de marzo a las 11 de la ma\u00f1ana y estar\u00e1 abierta durante toda la semana para recibir escuelas de R\u00edo Grande y la regi\u00f3n<\/strong><span style=\"font-weight: 400;\">, hasta la Vigilia, que va por su edici\u00f3n n\u00famero 23. <\/span><\/p>\n","author_username":"lucila@andimol.com","author_user_id":1472904,"has_user_changes":true,"last_edit_session_id":null,"last_edit_update_id":null,"html_title":"\u00bfC\u00f3mo ser\u00e1 la vigilia por la gesta de Malvinas en R\u00edo Grande?","tag_ids":[5359516261],"topic_ids":[5359516261],"keywords":[],"campaign_name":"[PG] Malvinas @ AW","campaign_utm":"%5BPG%5D%20Malvinas%20%40%20AW","enable_google_amp_output_override":false,"featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/municipio_rio_grande\/email\/CIUDAD%20Carpa%20de%20la%20Vigilia%20Secuencia%2001.Imagen%20fija002.jpg","featured_image_alt_text":"CIUDAD Carpa de la Vigilia Secuencia 01.Imagen fija002","link_rel_canonical_url":"","meta_description":"La Carpa de la Dignidad estar\u00e1 abierta desde el 26 de marzo. Conoc\u00e9 m\u00e1s detalles de la Vigilia por la Gesta de Malvinas en R\u00edo Grande.\n","post_body":"<p><span style=\"font-weight: 400;\">A 36 a\u00f1os del conflicto del Atl\u00e1ntico Sur , <\/span><strong>la Carpa de la Dignidad ser\u00e1 inaugurada el 26 de marzo a las 11 de la ma\u00f1ana y estar\u00e1 abierta durante toda la semana para recibir escuelas de R\u00edo Grande y la regi\u00f3n<\/strong><span style=\"font-weight: 400;\">, hasta la Vigilia, que va por su edici\u00f3n n\u00famero 23. <\/span><\/p>\n<!--more-->\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Fue <\/span><a href=\"http:\/\/www.sur54.com\/la_carpa_de_la_dignidad_sera_inaugurada_el_26_de_marzo_los_vamos_a_acompanar_como_siempre_aseguro_nogar\"><span style=\"font-weight: 400;\">confirmado<\/span><\/a><span style=\"font-weight: 400;\"> por Roma Alancay, titular del Centro de Veteranos de Guerra Malvinas Argentinas, que tambi\u00e9n cont\u00f3 que el 1 de abril <\/span><strong>los nadadores de la Agencia Municipal de Deportes nadar\u00e1n en conmemoraci\u00f3n desde la Prefectura hasta el Monumento de los H\u00e9roes de Malvinas y un grupo de maquetistas realizar\u00e1 una muestra homenaje en el Centro Cultural Yaganes<\/strong><span style=\"font-weight: 400;\">.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Seg\u00fan Alancay, se espera que participen centros de veteranos de otras partes del pa\u00eds, en particular de Mendoza, Jujuy, Buenos Aires y Neuqu\u00e9n. En la misma l\u00ednea, <\/span><strong>dej\u00f3 abierta la chance de que digan presentes funcionarios del gobierno nacional<\/strong><span style=\"font-weight: 400;\">, que suelen confirmar 24 horas antes de la vigilia.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">En los d\u00edas previos al armado de la carpa, el intendente Gustavo Melella se reuni\u00f3 con la senadora nacional <\/span><a href=\"http:\/\/www.ushuaianoticias.com\/noticias\/leer\/preparativos-para-la-vigilia-por-malvinas-boyadjian-se-reunio-con-roma-alancay-26102.html\"><span style=\"font-weight: 400;\">Miriam Ruth Boyadjian<\/span><\/a><span style=\"font-weight: 400;\"> y otros dirigentes para evaluar propuestas para el 2 de Abril. <\/span><strong>Boyadjian ofreci\u00f3 trasladar a R\u00edo Grande las <\/strong><a href=\"http:\/\/www.dosrosasporlapaz.com\/\"><strong>Dos Rosas por la Paz<\/strong><\/a><strong>, una artesan\u00eda colectiva del reconocido orfebre Juan Carlos Pallarols<\/strong><span style=\"font-weight: 400;\"> a partir de material b\u00e9lico de Malvinas.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Asimismo, <\/span><strong>coment\u00f3 su intenci\u00f3n de que los <\/strong><a href=\"https:\/\/www.infobae.com\/politica\/2017\/11\/05\/documentos-ineditos-de-1767-ratifican-la-soberania-de-argentina-sobre-las-islas-malvinas\/\"><strong>documentos de 1767<\/strong><\/a><strong> hallados por un coleccionista privado y en los que consta la <a href=\"\/razones-causa-malvinas\" target=\"_blank\">soberan\u00eda<\/a> argentina sobre las Islas Malvinas puedan ser certificados por el Archivo General de la Naci\u00f3n y exhibidos por el Gobierno de Tierra del Fuego y el Municipio de R\u00edo Grande<\/strong><span style=\"font-weight: 400;\">.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Cada a\u00f1o, en torno al 2 de Abril los ex combatientes de Malvinas organizan una vigilia y un desfile en honor a los ca\u00eddos en el conflicto b\u00e9lico, para conservar vigente el reclamo de soberan\u00eda argentina sobre las islas. Edici\u00f3n tras edici\u00f3n, se renuevan las participaciones de centros de veteranos, artistas y personalidades de la cultura y espacios educativos, as\u00ed como las actividades ofrecidas por los veteranos, el Municipio y otras instituciones.<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<h3><span style=\"font-weight: 400;\">Una vigilia oficial <\/span><\/h3>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">En 2013, la ley nacional N\u00ba 26.846 declar\u00f3 a la ciudad fueguina de R\u00edo Grande como <a href=\"\/rio-grande-capital-vigilia-gesta-malvinas\" target=\"_blank\">Capital Nacional de la Vigilia por Malvinas<\/a>. La norma sancionada por el Congreso fue impulsada por los entonces diputados nacionales N\u00e9lida Belous, Mariel Calchaqu\u00ed y Rub\u00e9n Sciutto, aunque cont\u00f3 con el apoyo de todos los legisladores.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">En el segundo art\u00edculo de la norma se fundamenta la medida: <\/span><strong>\u201cDurante la noche del 1 y la ma\u00f1ana del 2 de abril, la poblaci\u00f3n se re\u00fane de manera espont\u00e1nea a conmemorar la memoria de la gloriosa Gesta de Malvinas<\/strong><span style=\"font-weight: 400;\"> desde el mayor de los respetos para sus combatientes y enalteciendo el justo reclamo soberano por las Islas Malvinas y sus espacios mar\u00edtimos circundantes\u201d.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Por supuesto, la ley fue un reconocimiento que anhel\u00e1bamos. Y que ahora, m\u00e1s que antes, nos obliga a estar a la altura. Por eso queremos invitarte a que seas parte, vivas donde vivas. Queremos construir una <a href=\"\/malvinas-para-armar-homenajeexternalLink\" target=\"_blank\">memoria colectiva audiovisual<\/a>&nbsp;y buscamos tu aporte. Conoc\u00e9 los detalles con un click en la siguiente imagen. <\/span><\/p>","publish_immediately":false,"use_featured_image":true,"rss_body":"<p><span style=\"font-weight: 400;\">A 36 a\u00f1os del conflicto del Atl\u00e1ntico Sur , <\/span><strong>la Carpa de la Dignidad ser\u00e1 inaugurada el 26 de marzo a las 11 de la ma\u00f1ana y estar\u00e1 abierta durante toda la semana para recibir escuelas de R\u00edo Grande y la regi\u00f3n<\/strong><span style=\"font-weight: 400;\">, hasta la Vigilia, que va por su edici\u00f3n n\u00famero 23. <\/span><\/p>\n<!--more-->\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Fue <\/span><a href=\"http:\/\/www.sur54.com\/la_carpa_de_la_dignidad_sera_inaugurada_el_26_de_marzo_los_vamos_a_acompanar_como_siempre_aseguro_nogar\"><span style=\"font-weight: 400;\">confirmado<\/span><\/a><span style=\"font-weight: 400;\"> por Roma Alancay, titular del Centro de Veteranos de Guerra Malvinas Argentinas, que tambi\u00e9n cont\u00f3 que el 1 de abril <\/span><strong>los nadadores de la Agencia Municipal de Deportes nadar\u00e1n en conmemoraci\u00f3n desde la Prefectura hasta el Monumento de los H\u00e9roes de Malvinas y un grupo de maquetistas realizar\u00e1 una muestra homenaje en el Centro Cultural Yaganes<\/strong><span style=\"font-weight: 400;\">.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Seg\u00fan Alancay, se espera que participen centros de veteranos de otras partes del pa\u00eds, en particular de Mendoza, Jujuy, Buenos Aires y Neuqu\u00e9n. En la misma l\u00ednea, <\/span><strong>dej\u00f3 abierta la chance de que digan presentes funcionarios del gobierno nacional<\/strong><span style=\"font-weight: 400;\">, que suelen confirmar 24 horas antes de la vigilia.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">En los d\u00edas previos al armado de la carpa, el intendente Gustavo Melella se reuni\u00f3 con la senadora nacional <\/span><a href=\"http:\/\/www.ushuaianoticias.com\/noticias\/leer\/preparativos-para-la-vigilia-por-malvinas-boyadjian-se-reunio-con-roma-alancay-26102.html\"><span style=\"font-weight: 400;\">Miriam Ruth Boyadjian<\/span><\/a><span style=\"font-weight: 400;\"> y otros dirigentes para evaluar propuestas para el 2 de Abril. <\/span><strong>Boyadjian ofreci\u00f3 trasladar a R\u00edo Grande las <\/strong><a href=\"http:\/\/www.dosrosasporlapaz.com\/\"><strong>Dos Rosas por la Paz<\/strong><\/a><strong>, una artesan\u00eda colectiva del reconocido orfebre Juan Carlos Pallarols<\/strong><span style=\"font-weight: 400;\"> a partir de material b\u00e9lico de Malvinas.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Asimismo, <\/span><strong>coment\u00f3 su intenci\u00f3n de que los <\/strong><a href=\"https:\/\/www.infobae.com\/politica\/2017\/11\/05\/documentos-ineditos-de-1767-ratifican-la-soberania-de-argentina-sobre-las-islas-malvinas\/\"><strong>documentos de 1767<\/strong><\/a><strong> hallados por un coleccionista privado y en los que consta la <a href=\"\/razones-causa-malvinas\" target=\"_blank\">soberan\u00eda<\/a> argentina sobre las Islas Malvinas puedan ser certificados por el Archivo General de la Naci\u00f3n y exhibidos por el Gobierno de Tierra del Fuego y el Municipio de R\u00edo Grande<\/strong><span style=\"font-weight: 400;\">.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Cada a\u00f1o, en torno al 2 de Abril los ex combatientes de Malvinas organizan una vigilia y un desfile en honor a los ca\u00eddos en el conflicto b\u00e9lico, para conservar vigente el reclamo de soberan\u00eda argentina sobre las islas. Edici\u00f3n tras edici\u00f3n, se renuevan las participaciones de centros de veteranos, artistas y personalidades de la cultura y espacios educativos, as\u00ed como las actividades ofrecidas por los veteranos, el Municipio y otras instituciones.<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<h3><span style=\"font-weight: 400;\">Una vigilia oficial <\/span><\/h3>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">En 2013, la ley nacional N\u00ba 26.846 declar\u00f3 a la ciudad fueguina de R\u00edo Grande como <a href=\"\/rio-grande-capital-vigilia-gesta-malvinas\" target=\"_blank\">Capital Nacional de la Vigilia por Malvinas<\/a>. La norma sancionada por el Congreso fue impulsada por los entonces diputados nacionales N\u00e9lida Belous, Mariel Calchaqu\u00ed y Rub\u00e9n Sciutto, aunque cont\u00f3 con el apoyo de todos los legisladores.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">En el segundo art\u00edculo de la norma se fundamenta la medida: <\/span><strong>\u201cDurante la noche del 1 y la ma\u00f1ana del 2 de abril, la poblaci\u00f3n se re\u00fane de manera espont\u00e1nea a conmemorar la memoria de la gloriosa Gesta de Malvinas<\/strong><span style=\"font-weight: 400;\"> desde el mayor de los respetos para sus combatientes y enalteciendo el justo reclamo soberano por las Islas Malvinas y sus espacios mar\u00edtimos circundantes\u201d.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Por supuesto, la ley fue un reconocimiento que anhel\u00e1bamos. Y que ahora, m\u00e1s que antes, nos obliga a estar a la altura. Por eso queremos invitarte a que seas parte, vivas donde vivas. Queremos construir una <a href=\"\/malvinas-para-armar-homenajeexternalLink\" target=\"_blank\">memoria colectiva audiovisual<\/a>&nbsp;y buscamos tu aporte. Conoc\u00e9 los detalles con un click en la siguiente imagen. <\/span><\/p>","rss_summary":"<p><span style=\"font-weight: 400;\">A 36 a\u00f1os del conflicto del Atl\u00e1ntico Sur , <\/span><strong>la Carpa de la Dignidad ser\u00e1 inaugurada el 26 de marzo a las 11 de la ma\u00f1ana y estar\u00e1 abierta durante toda la semana para recibir escuelas de R\u00edo Grande y la regi\u00f3n<\/strong><span style=\"font-weight: 400;\">, hasta la Vigilia, que va por su edici\u00f3n n\u00famero 23. <\/span><\/p>\n","blog_post_schedule_task_uid":null,"blog_publish_to_social_media_task":"DONE"},"meta_description":"La Carpa de la Dignidad estar\u00e1 abierta desde el 26 de marzo. Conoc\u00e9 m\u00e1s detalles de la Vigilia por la Gesta de Malvinas en R\u00edo Grande.\n","name":"\u00bfC\u00f3mo ser\u00e1 la vigilia por la gesta de Malvinas en R\u00edo Grande?","page_redirected":false,"page_title":"\u00bfC\u00f3mo ser\u00e1 la vigilia por la gesta de Malvinas en R\u00edo Grande?","parent_blog":{"absolute_url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar","allow_comments":true,"amp_body_color":"#404040","amp_body_font":"'Helvetica Neue', Helvetica, Arial, sans-serif","amp_body_font_size":"18","amp_custom_css":"","amp_header_background_color":"#ffffff","amp_header_color":"#1e1e1e","amp_header_font":"'Helvetica Neue', Helvetica, Arial, sans-serif","amp_header_font_size":"36","amp_link_color":"#416bb3","amp_logo_alt":"","amp_logo_height":0,"amp_logo_src":"","amp_logo_width":0,"analytics_page_id":4972306924,"attached_stylesheets":[],"captcha_after_days":7,"captcha_always":false,"category_id":3,"close_comments_older":0,"comment_date_format":"medium","comment_form_guid":"0be52f45-0d91-42c9-8c61-d365e8b06d82","comment_max_thread_depth":1,"comment_moderation":false,"comment_notification_emails":[],"comment_should_create_contact":false,"comment_verification_text":"","created":1490639392827,"created_date_time":1490639392827,"daily_notification_email_id":"4972306984","default_group_style_id":"","default_notification_from_name":"Sample Author","default_notification_reply_to":"SampleAuthor@hubspot.com","deleted_at":0,"description":"","domain":"","domain_when_published":"info.riogrande.gob.ar","email_api_subscription_id":3275650,"enable_google_amp_output":false,"enable_social_auto_publishing":true,"html_footer":"","html_footer_is_shared":true,"html_head":"","html_head_is_shared":true,"html_keywords":[],"html_title":"Informaci\u00f3n sobre R\u00edo Grande","id":4972306924,"instant_notification_email_id":"4972306969","item_layout_id":5518992581,"item_template_is_shared":false,"item_template_path":"generated_layouts\/5518992581.html","language":"en_US","listing_layout_id":5516809288,"listing_template_path":"generated_layouts\/5516809288.html","live_domain":"info.riogrande.gob.ar","month_filter_format":"MMMM yyyy","monthly_notification_email_id":"4972307006","name":"Informaci\u00f3n sobre R\u00edo Grande","portal_id":3039596,"post_html_footer":"","post_html_head":"","posts_per_listing_page":10,"posts_per_rss_feed":10,"public_title":"Informaci\u00f3n sobre R\u00edo Grande","publish_date_format":"medium","resolved_domain":"info.riogrande.gob.ar","root_url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar","show_social_link_facebook":true,"show_social_link_google_plus":true,"show_social_link_linkedin":true,"show_social_link_twitter":true,"show_summary_in_emails":true,"show_summary_in_listing":true,"show_summary_in_rss":true,"slug":"","social_account_twitter":"","subscription_contacts_property":"blog_default_hubspot_blog_4972306924_subscription","subscription_form_guid":"5f99f118-2f1f-4c02-926d-091541258238","subscription_lists_by_type":{"daily":2,"instant":1,"monthly":4,"weekly":3},"updated":1516043396997,"updated_date_time":1516043396997,"url_base":"info.riogrande.gob.ar","url_segments":[],"use_featured_image_in_summary":true,"uses_default_template":false,"weekly_notification_email_id":"4972306993"},"personas":[],"placement_guids":[],"portal_id":3039596,"post_body":"<p><span style=\"font-weight: 400;\">A 36 a\u00f1os del conflicto del Atl\u00e1ntico Sur , <\/span><strong>la Carpa de la Dignidad ser\u00e1 inaugurada el 26 de marzo a las 11 de la ma\u00f1ana y estar\u00e1 abierta durante toda la semana para recibir escuelas de R\u00edo Grande y la regi\u00f3n<\/strong><span style=\"font-weight: 400;\">, hasta la Vigilia, que va por su edici\u00f3n n\u00famero 23. <\/span><\/p>\n<!--more-->\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Fue <\/span><a href=\"http:\/\/www.sur54.com\/la_carpa_de_la_dignidad_sera_inaugurada_el_26_de_marzo_los_vamos_a_acompanar_como_siempre_aseguro_nogar\"><span style=\"font-weight: 400;\">confirmado<\/span><\/a><span style=\"font-weight: 400;\"> por Roma Alancay, titular del Centro de Veteranos de Guerra Malvinas Argentinas, que tambi\u00e9n cont\u00f3 que el 1 de abril <\/span><strong>los nadadores de la Agencia Municipal de Deportes nadar\u00e1n en conmemoraci\u00f3n desde la Prefectura hasta el Monumento de los H\u00e9roes de Malvinas y un grupo de maquetistas realizar\u00e1 una muestra homenaje en el Centro Cultural Yaganes<\/strong><span style=\"font-weight: 400;\">.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Seg\u00fan Alancay, se espera que participen centros de veteranos de otras partes del pa\u00eds, en particular de Mendoza, Jujuy, Buenos Aires y Neuqu\u00e9n. En la misma l\u00ednea, <\/span><strong>dej\u00f3 abierta la chance de que digan presentes funcionarios del gobierno nacional<\/strong><span style=\"font-weight: 400;\">, que suelen confirmar 24 horas antes de la vigilia.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">En los d\u00edas previos al armado de la carpa, el intendente Gustavo Melella se reuni\u00f3 con la senadora nacional <\/span><a href=\"http:\/\/www.ushuaianoticias.com\/noticias\/leer\/preparativos-para-la-vigilia-por-malvinas-boyadjian-se-reunio-con-roma-alancay-26102.html\"><span style=\"font-weight: 400;\">Miriam Ruth Boyadjian<\/span><\/a><span style=\"font-weight: 400;\"> y otros dirigentes para evaluar propuestas para el 2 de Abril. <\/span><strong>Boyadjian ofreci\u00f3 trasladar a R\u00edo Grande las <\/strong><a href=\"http:\/\/www.dosrosasporlapaz.com\/\"><strong>Dos Rosas por la Paz<\/strong><\/a><strong>, una artesan\u00eda colectiva del reconocido orfebre Juan Carlos Pallarols<\/strong><span style=\"font-weight: 400;\"> a partir de material b\u00e9lico de Malvinas.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Asimismo, <\/span><strong>coment\u00f3 su intenci\u00f3n de que los <\/strong><a href=\"https:\/\/www.infobae.com\/politica\/2017\/11\/05\/documentos-ineditos-de-1767-ratifican-la-soberania-de-argentina-sobre-las-islas-malvinas\/\"><strong>documentos de 1767<\/strong><\/a><strong> hallados por un coleccionista privado y en los que consta la <a href=\"\/razones-causa-malvinas\" target=\"_blank\">soberan\u00eda<\/a> argentina sobre las Islas Malvinas puedan ser certificados por el Archivo General de la Naci\u00f3n y exhibidos por el Gobierno de Tierra del Fuego y el Municipio de R\u00edo Grande<\/strong><span style=\"font-weight: 400;\">.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Cada a\u00f1o, en torno al 2 de Abril los ex combatientes de Malvinas organizan una vigilia y un desfile en honor a los ca\u00eddos en el conflicto b\u00e9lico, para conservar vigente el reclamo de soberan\u00eda argentina sobre las islas. Edici\u00f3n tras edici\u00f3n, se renuevan las participaciones de centros de veteranos, artistas y personalidades de la cultura y espacios educativos, as\u00ed como las actividades ofrecidas por los veteranos, el Municipio y otras instituciones.<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<h3><span style=\"font-weight: 400;\">Una vigilia oficial <\/span><\/h3>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">En 2013, la ley nacional N\u00ba 26.846 declar\u00f3 a la ciudad fueguina de R\u00edo Grande como <a href=\"\/rio-grande-capital-vigilia-gesta-malvinas\" target=\"_blank\">Capital Nacional de la Vigilia por Malvinas<\/a>. La norma sancionada por el Congreso fue impulsada por los entonces diputados nacionales N\u00e9lida Belous, Mariel Calchaqu\u00ed y Rub\u00e9n Sciutto, aunque cont\u00f3 con el apoyo de todos los legisladores.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">En el segundo art\u00edculo de la norma se fundamenta la medida: <\/span><strong>\u201cDurante la noche del 1 y la ma\u00f1ana del 2 de abril, la poblaci\u00f3n se re\u00fane de manera espont\u00e1nea a conmemorar la memoria de la gloriosa Gesta de Malvinas<\/strong><span style=\"font-weight: 400;\"> desde el mayor de los respetos para sus combatientes y enalteciendo el justo reclamo soberano por las Islas Malvinas y sus espacios mar\u00edtimos circundantes\u201d.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Por supuesto, la ley fue un reconocimiento que anhel\u00e1bamos. Y que ahora, m\u00e1s que antes, nos obliga a estar a la altura. Por eso queremos invitarte a que seas parte, vivas donde vivas. Queremos construir una <a href=\"\/malvinas-para-armar-homenajeexternalLink\" target=\"_blank\">memoria colectiva audiovisual<\/a>&nbsp;y buscamos tu aporte. Conoc\u00e9 los detalles con un click en la siguiente imagen. <\/span><\/p>","post_body_rss":"<p><span style=\"font-weight: 400;\">A 36 a\u00f1os del conflicto del Atl\u00e1ntico Sur , <\/span><strong>la Carpa de la Dignidad ser\u00e1 inaugurada el 26 de marzo a las 11 de la ma\u00f1ana y estar\u00e1 abierta durante toda la semana para recibir escuelas de R\u00edo Grande y la regi\u00f3n<\/strong><span style=\"font-weight: 400;\">, hasta la Vigilia, que va por su edici\u00f3n n\u00famero 23. <\/span><\/p>\n<!--more-->\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Fue <\/span><a href=\"http:\/\/www.sur54.com\/la_carpa_de_la_dignidad_sera_inaugurada_el_26_de_marzo_los_vamos_a_acompanar_como_siempre_aseguro_nogar\"><span style=\"font-weight: 400;\">confirmado<\/span><\/a><span style=\"font-weight: 400;\"> por Roma Alancay, titular del Centro de Veteranos de Guerra Malvinas Argentinas, que tambi\u00e9n cont\u00f3 que el 1 de abril <\/span><strong>los nadadores de la Agencia Municipal de Deportes nadar\u00e1n en conmemoraci\u00f3n desde la Prefectura hasta el Monumento de los H\u00e9roes de Malvinas y un grupo de maquetistas realizar\u00e1 una muestra homenaje en el Centro Cultural Yaganes<\/strong><span style=\"font-weight: 400;\">.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Seg\u00fan Alancay, se espera que participen centros de veteranos de otras partes del pa\u00eds, en particular de Mendoza, Jujuy, Buenos Aires y Neuqu\u00e9n. En la misma l\u00ednea, <\/span><strong>dej\u00f3 abierta la chance de que digan presentes funcionarios del gobierno nacional<\/strong><span style=\"font-weight: 400;\">, que suelen confirmar 24 horas antes de la vigilia.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">En los d\u00edas previos al armado de la carpa, el intendente Gustavo Melella se reuni\u00f3 con la senadora nacional <\/span><a href=\"http:\/\/www.ushuaianoticias.com\/noticias\/leer\/preparativos-para-la-vigilia-por-malvinas-boyadjian-se-reunio-con-roma-alancay-26102.html\"><span style=\"font-weight: 400;\">Miriam Ruth Boyadjian<\/span><\/a><span style=\"font-weight: 400;\"> y otros dirigentes para evaluar propuestas para el 2 de Abril. <\/span><strong>Boyadjian ofreci\u00f3 trasladar a R\u00edo Grande las <\/strong><a href=\"http:\/\/www.dosrosasporlapaz.com\/\"><strong>Dos Rosas por la Paz<\/strong><\/a><strong>, una artesan\u00eda colectiva del reconocido orfebre Juan Carlos Pallarols<\/strong><span style=\"font-weight: 400;\"> a partir de material b\u00e9lico de Malvinas.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Asimismo, <\/span><strong>coment\u00f3 su intenci\u00f3n de que los <\/strong><a href=\"https:\/\/www.infobae.com\/politica\/2017\/11\/05\/documentos-ineditos-de-1767-ratifican-la-soberania-de-argentina-sobre-las-islas-malvinas\/\"><strong>documentos de 1767<\/strong><\/a><strong> hallados por un coleccionista privado y en los que consta la <a href=\"\/razones-causa-malvinas\" target=\"_blank\">soberan\u00eda<\/a> argentina sobre las Islas Malvinas puedan ser certificados por el Archivo General de la Naci\u00f3n y exhibidos por el Gobierno de Tierra del Fuego y el Municipio de R\u00edo Grande<\/strong><span style=\"font-weight: 400;\">.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Cada a\u00f1o, en torno al 2 de Abril los ex combatientes de Malvinas organizan una vigilia y un desfile en honor a los ca\u00eddos en el conflicto b\u00e9lico, para conservar vigente el reclamo de soberan\u00eda argentina sobre las islas. Edici\u00f3n tras edici\u00f3n, se renuevan las participaciones de centros de veteranos, artistas y personalidades de la cultura y espacios educativos, as\u00ed como las actividades ofrecidas por los veteranos, el Municipio y otras instituciones.<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<h3><span style=\"font-weight: 400;\">Una vigilia oficial <\/span><\/h3>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">En 2013, la ley nacional N\u00ba 26.846 declar\u00f3 a la ciudad fueguina de R\u00edo Grande como <a href=\"\/rio-grande-capital-vigilia-gesta-malvinas\" target=\"_blank\">Capital Nacional de la Vigilia por Malvinas<\/a>. La norma sancionada por el Congreso fue impulsada por los entonces diputados nacionales N\u00e9lida Belous, Mariel Calchaqu\u00ed y Rub\u00e9n Sciutto, aunque cont\u00f3 con el apoyo de todos los legisladores.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">En el segundo art\u00edculo de la norma se fundamenta la medida: <\/span><strong>\u201cDurante la noche del 1 y la ma\u00f1ana del 2 de abril, la poblaci\u00f3n se re\u00fane de manera espont\u00e1nea a conmemorar la memoria de la gloriosa Gesta de Malvinas<\/strong><span style=\"font-weight: 400;\"> desde el mayor de los respetos para sus combatientes y enalteciendo el justo reclamo soberano por las Islas Malvinas y sus espacios mar\u00edtimos circundantes\u201d.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Por supuesto, la ley fue un reconocimiento que anhel\u00e1bamos. Y que ahora, m\u00e1s que antes, nos obliga a estar a la altura. Por eso queremos invitarte a que seas parte, vivas donde vivas. Queremos construir una <a href=\"\/malvinas-para-armar-homenajeexternalLink\" target=\"_blank\">memoria colectiva audiovisual<\/a>&nbsp;y buscamos tu aporte. Conoc\u00e9 los detalles con un click en la siguiente imagen. <\/span><\/p>","post_email_content":"<html>\n <head><\/head>\n <body>\n  <p><span style=\"font-weight: 400;\">A 36 a\u00f1os del conflicto del Atl\u00e1ntico Sur , <\/span><strong>la Carpa de la Dignidad ser\u00e1 inaugurada el 26 de marzo a las 11 de la ma\u00f1ana y estar\u00e1 abierta durante toda la semana para recibir escuelas de R\u00edo Grande y la regi\u00f3n<\/strong><span style=\"font-weight: 400;\">, hasta la Vigilia, que va por su edici\u00f3n n\u00famero 23. <\/span><\/p> \n <\/body>\n<\/html>","post_featured_image_if_enabled":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/municipio_rio_grande\/email\/CIUDAD%20Carpa%20de%20la%20Vigilia%20Secuencia%2001.Imagen%20fija002.jpg","post_list_content":"<html>\n <head><\/head>\n <body>\n  <p><span style=\"font-weight: 400;\">A 36 a\u00f1os del conflicto del Atl\u00e1ntico Sur , <\/span><strong>la Carpa de la Dignidad ser\u00e1 inaugurada el 26 de marzo a las 11 de la ma\u00f1ana y estar\u00e1 abierta durante toda la semana para recibir escuelas de R\u00edo Grande y la regi\u00f3n<\/strong><span style=\"font-weight: 400;\">, hasta la Vigilia, que va por su edici\u00f3n n\u00famero 23. <\/span><\/p> \n <\/body>\n<\/html>","post_list_summary_featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/municipio_rio_grande\/email\/CIUDAD%20Carpa%20de%20la%20Vigilia%20Secuencia%2001.Imagen%20fija002.jpg","post_rss_content":"<html>\n <head><\/head>\n <body>\n  <p><span style=\"font-weight: 400;\">A 36 a\u00f1os del conflicto del Atl\u00e1ntico Sur , <\/span><strong>la Carpa de la Dignidad ser\u00e1 inaugurada el 26 de marzo a las 11 de la ma\u00f1ana y estar\u00e1 abierta durante toda la semana para recibir escuelas de R\u00edo Grande y la regi\u00f3n<\/strong><span style=\"font-weight: 400;\">, hasta la Vigilia, que va por su edici\u00f3n n\u00famero 23. <\/span><\/p> \n <\/body>\n<\/html>","post_rss_summary_featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/municipio_rio_grande\/email\/CIUDAD%20Carpa%20de%20la%20Vigilia%20Secuencia%2001.Imagen%20fija002.jpg","post_summary":"<p><span style=\"font-weight: 400;\">A 36 a\u00f1os del conflicto del Atl\u00e1ntico Sur , <\/span><strong>la Carpa de la Dignidad ser\u00e1 inaugurada el 26 de marzo a las 11 de la ma\u00f1ana y estar\u00e1 abierta durante toda la semana para recibir escuelas de R\u00edo Grande y la regi\u00f3n<\/strong><span style=\"font-weight: 400;\">, hasta la Vigilia, que va por su edici\u00f3n n\u00famero 23. <\/span><\/p>\n","post_summary_rss":"<html>\n <head><\/head>\n <body>\n  <p><span style=\"font-weight: 400;\">A 36 a\u00f1os del conflicto del Atl\u00e1ntico Sur , <\/span><strong>la Carpa de la Dignidad ser\u00e1 inaugurada el 26 de marzo a las 11 de la ma\u00f1ana y estar\u00e1 abierta durante toda la semana para recibir escuelas de R\u00edo Grande y la regi\u00f3n<\/strong><span style=\"font-weight: 400;\">, hasta la Vigilia, que va por su edici\u00f3n n\u00famero 23. <\/span><\/p> \n <\/body>\n<\/html>","post_template":"generated_layouts\/5518992581.html","preview_key":"uuMxXkLo","processing_status":"PUBLISHED","publish_date":1521808800000,"publish_date_local_time":1521808800000,"publish_date_localized":{"date":1521808800000,"format":"medium","language":"en_US"},"publish_immediately":false,"published_url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/vigilia-gesta-malvinas-rio-grande","resolved_domain":"info.riogrande.gob.ar","rss_body":"<p><span style=\"font-weight: 400;\">A 36 a\u00f1os del conflicto del Atl\u00e1ntico Sur , <\/span><strong>la Carpa de la Dignidad ser\u00e1 inaugurada el 26 de marzo a las 11 de la ma\u00f1ana y estar\u00e1 abierta durante toda la semana para recibir escuelas de R\u00edo Grande y la regi\u00f3n<\/strong><span style=\"font-weight: 400;\">, hasta la Vigilia, que va por su edici\u00f3n n\u00famero 23. <\/span><\/p>\n<!--more-->\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Fue <\/span><a href=\"http:\/\/www.sur54.com\/la_carpa_de_la_dignidad_sera_inaugurada_el_26_de_marzo_los_vamos_a_acompanar_como_siempre_aseguro_nogar\"><span style=\"font-weight: 400;\">confirmado<\/span><\/a><span style=\"font-weight: 400;\"> por Roma Alancay, titular del Centro de Veteranos de Guerra Malvinas Argentinas, que tambi\u00e9n cont\u00f3 que el 1 de abril <\/span><strong>los nadadores de la Agencia Municipal de Deportes nadar\u00e1n en conmemoraci\u00f3n desde la Prefectura hasta el Monumento de los H\u00e9roes de Malvinas y un grupo de maquetistas realizar\u00e1 una muestra homenaje en el Centro Cultural Yaganes<\/strong><span style=\"font-weight: 400;\">.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Seg\u00fan Alancay, se espera que participen centros de veteranos de otras partes del pa\u00eds, en particular de Mendoza, Jujuy, Buenos Aires y Neuqu\u00e9n. En la misma l\u00ednea, <\/span><strong>dej\u00f3 abierta la chance de que digan presentes funcionarios del gobierno nacional<\/strong><span style=\"font-weight: 400;\">, que suelen confirmar 24 horas antes de la vigilia.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">En los d\u00edas previos al armado de la carpa, el intendente Gustavo Melella se reuni\u00f3 con la senadora nacional <\/span><a href=\"http:\/\/www.ushuaianoticias.com\/noticias\/leer\/preparativos-para-la-vigilia-por-malvinas-boyadjian-se-reunio-con-roma-alancay-26102.html\"><span style=\"font-weight: 400;\">Miriam Ruth Boyadjian<\/span><\/a><span style=\"font-weight: 400;\"> y otros dirigentes para evaluar propuestas para el 2 de Abril. <\/span><strong>Boyadjian ofreci\u00f3 trasladar a R\u00edo Grande las <\/strong><a href=\"http:\/\/www.dosrosasporlapaz.com\/\"><strong>Dos Rosas por la Paz<\/strong><\/a><strong>, una artesan\u00eda colectiva del reconocido orfebre Juan Carlos Pallarols<\/strong><span style=\"font-weight: 400;\"> a partir de material b\u00e9lico de Malvinas.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Asimismo, <\/span><strong>coment\u00f3 su intenci\u00f3n de que los <\/strong><a href=\"https:\/\/www.infobae.com\/politica\/2017\/11\/05\/documentos-ineditos-de-1767-ratifican-la-soberania-de-argentina-sobre-las-islas-malvinas\/\"><strong>documentos de 1767<\/strong><\/a><strong> hallados por un coleccionista privado y en los que consta la <a href=\"\/razones-causa-malvinas\" target=\"_blank\">soberan\u00eda<\/a> argentina sobre las Islas Malvinas puedan ser certificados por el Archivo General de la Naci\u00f3n y exhibidos por el Gobierno de Tierra del Fuego y el Municipio de R\u00edo Grande<\/strong><span style=\"font-weight: 400;\">.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Cada a\u00f1o, en torno al 2 de Abril los ex combatientes de Malvinas organizan una vigilia y un desfile en honor a los ca\u00eddos en el conflicto b\u00e9lico, para conservar vigente el reclamo de soberan\u00eda argentina sobre las islas. Edici\u00f3n tras edici\u00f3n, se renuevan las participaciones de centros de veteranos, artistas y personalidades de la cultura y espacios educativos, as\u00ed como las actividades ofrecidas por los veteranos, el Municipio y otras instituciones.<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<h3><span style=\"font-weight: 400;\">Una vigilia oficial <\/span><\/h3>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">En 2013, la ley nacional N\u00ba 26.846 declar\u00f3 a la ciudad fueguina de R\u00edo Grande como <a href=\"\/rio-grande-capital-vigilia-gesta-malvinas\" target=\"_blank\">Capital Nacional de la Vigilia por Malvinas<\/a>. La norma sancionada por el Congreso fue impulsada por los entonces diputados nacionales N\u00e9lida Belous, Mariel Calchaqu\u00ed y Rub\u00e9n Sciutto, aunque cont\u00f3 con el apoyo de todos los legisladores.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">En el segundo art\u00edculo de la norma se fundamenta la medida: <\/span><strong>\u201cDurante la noche del 1 y la ma\u00f1ana del 2 de abril, la poblaci\u00f3n se re\u00fane de manera espont\u00e1nea a conmemorar la memoria de la gloriosa Gesta de Malvinas<\/strong><span style=\"font-weight: 400;\"> desde el mayor de los respetos para sus combatientes y enalteciendo el justo reclamo soberano por las Islas Malvinas y sus espacios mar\u00edtimos circundantes\u201d.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Por supuesto, la ley fue un reconocimiento que anhel\u00e1bamos. Y que ahora, m\u00e1s que antes, nos obliga a estar a la altura. Por eso queremos invitarte a que seas parte, vivas donde vivas. Queremos construir una <a href=\"\/malvinas-para-armar-homenajeexternalLink\" target=\"_blank\">memoria colectiva audiovisual<\/a>&nbsp;y buscamos tu aporte. Conoc\u00e9 los detalles con un click en la siguiente imagen. <\/span><\/p>","rss_summary":"<p><span style=\"font-weight: 400;\">A 36 a\u00f1os del conflicto del Atl\u00e1ntico Sur , <\/span><strong>la Carpa de la Dignidad ser\u00e1 inaugurada el 26 de marzo a las 11 de la ma\u00f1ana y estar\u00e1 abierta durante toda la semana para recibir escuelas de R\u00edo Grande y la regi\u00f3n<\/strong><span style=\"font-weight: 400;\">, hasta la Vigilia, que va por su edici\u00f3n n\u00famero 23. <\/span><\/p>\n","rss_summary_featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/municipio_rio_grande\/email\/CIUDAD%20Carpa%20de%20la%20Vigilia%20Secuencia%2001.Imagen%20fija002.jpg","slug":"vigilia-gesta-malvinas-rio-grande","state":"PUBLISHED","subcategory":"normal_blog_post","synced_with_blog_root":true,"tag_ids":[5359516261],"tag_list":[],"tag_names":[],"template_path":"","template_path_for_render":"generated_layouts\/5518992581.html","title":"\u00bfC\u00f3mo ser\u00e1 la vigilia por la gesta de Malvinas en R\u00edo Grande?","topic_ids":[5359516261],"topic_list":[],"topic_names":[],"topics":[5359516261],"translated_content":[],"tweet_immediately":false,"unpublished_at":0,"updated":1521809722321,"upsize_featured_image":false,"url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/vigilia-gesta-malvinas-rio-grande","use_featured_image":true,"views":0,"widget_containers":[],"widgetcontainers":[],"widgets":{"module_1506978622629435":{"body":{"email":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/email-24x24.png","network":"email"},"facebook":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/facebook-24x24.png","network":"facebook"},"google_plus":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/googleplus-24x24.png","network":"google_plus"},"linkedin":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/linkedin-24x24.png","network":"linkedin"},"pinterest":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/pinterest-24x24.png","network":"pinterest"},"twitter":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/twitter-24x24.png","network":"twitter"}},"child_css":[],"css":[],"id":"module_1506978622629435","label":"Social Sharing","name":"module_1506978622629435","smart_type":null,"type":"social_sharing"},"module_1507037604440482":{"body":{"email":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/email-24x24.png","network":"email"},"facebook":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/facebook-24x24.png","network":"facebook"},"google_plus":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/googleplus-24x24.png","network":"google_plus"},"linkedin":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/linkedin-24x24.png","network":"linkedin"},"pinterest":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/pinterest-24x24.png","network":"pinterest"},"twitter":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/twitter-24x24.png","network":"twitter"}},"child_css":[],"css":[],"id":"module_1507037604440482","label":"Fixed Social Sharing","name":"module_1507037604440482","smart_type":null,"type":"social_sharing"},"module_1507047465123517":{"body":{"value":"Si te gust\u00f3 este art\u00edculo puedes compartirlo"},"child_css":[],"css":[],"id":"module_1507047465123517","label":"Header","name":"module_1507047465123517","smart_type":null,"type":"header"},"module_1507059705444555":{"body":{"custom_widget_id":5366111640,"field_types":{"hidden_actual_post":"boolean","quantity_to_show":"text"},"module_id":1800602,"per_widget_wrapper_html":"","tag":"custom_widget","type":"custom_widget","widget_name":"MRG - Notas Relacionadas","wrapping_html":""},"child_css":[],"css":[],"id":"module_1507059705444555","label":"MRG - Notas Relacionadas","module_id":1800602,"name":"module_1507059705444555","smart_type":null,"type":"custom_widget"},"module_150905533993192":{"body":{"html":"{{cta('d0ce99e7-5943-4434-88ae-f2358ad88f58')}}"},"child_css":[],"css":[],"id":"module_150905533993192","label":"CTA","name":"module_150905533993192","smart_type":null,"type":"rich_text"},"name":{"body":{"value":"\u00bfC\u00f3mo ser\u00e1 la vigilia por la gesta de Malvinas en R\u00edo Grande?"},"child_css":[],"css":[],"id":"name","label":"Title","name":"name","type":"text"},"post_body":{"body":{"html":"<p><span style=\"font-weight: 400;\">A 36 a\u00f1os del conflicto del Atl\u00e1ntico Sur , <\/span><strong>la Carpa de la Dignidad ser\u00e1 inaugurada el 26 de marzo a las 11 de la ma\u00f1ana y estar\u00e1 abierta durante toda la semana para recibir escuelas de R\u00edo Grande y la regi\u00f3n<\/strong><span style=\"font-weight: 400;\">, hasta la Vigilia, que va por su edici\u00f3n n\u00famero 23. <\/span><\/p>\n<!--more-->\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Fue <\/span><a href=\"http:\/\/www.sur54.com\/la_carpa_de_la_dignidad_sera_inaugurada_el_26_de_marzo_los_vamos_a_acompanar_como_siempre_aseguro_nogar\"><span style=\"font-weight: 400;\">confirmado<\/span><\/a><span style=\"font-weight: 400;\"> por Roma Alancay, titular del Centro de Veteranos de Guerra Malvinas Argentinas, que tambi\u00e9n cont\u00f3 que el 1 de abril <\/span><strong>los nadadores de la Agencia Municipal de Deportes nadar\u00e1n en conmemoraci\u00f3n desde la Prefectura hasta el Monumento de los H\u00e9roes de Malvinas y un grupo de maquetistas realizar\u00e1 una muestra homenaje en el Centro Cultural Yaganes<\/strong><span style=\"font-weight: 400;\">.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Seg\u00fan Alancay, se espera que participen centros de veteranos de otras partes del pa\u00eds, en particular de Mendoza, Jujuy, Buenos Aires y Neuqu\u00e9n. En la misma l\u00ednea, <\/span><strong>dej\u00f3 abierta la chance de que digan presentes funcionarios del gobierno nacional<\/strong><span style=\"font-weight: 400;\">, que suelen confirmar 24 horas antes de la vigilia.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">En los d\u00edas previos al armado de la carpa, el intendente Gustavo Melella se reuni\u00f3 con la senadora nacional <\/span><a href=\"http:\/\/www.ushuaianoticias.com\/noticias\/leer\/preparativos-para-la-vigilia-por-malvinas-boyadjian-se-reunio-con-roma-alancay-26102.html\"><span style=\"font-weight: 400;\">Miriam Ruth Boyadjian<\/span><\/a><span style=\"font-weight: 400;\"> y otros dirigentes para evaluar propuestas para el 2 de Abril. <\/span><strong>Boyadjian ofreci\u00f3 trasladar a R\u00edo Grande las <\/strong><a href=\"http:\/\/www.dosrosasporlapaz.com\/\"><strong>Dos Rosas por la Paz<\/strong><\/a><strong>, una artesan\u00eda colectiva del reconocido orfebre Juan Carlos Pallarols<\/strong><span style=\"font-weight: 400;\"> a partir de material b\u00e9lico de Malvinas.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Asimismo, <\/span><strong>coment\u00f3 su intenci\u00f3n de que los <\/strong><a href=\"https:\/\/www.infobae.com\/politica\/2017\/11\/05\/documentos-ineditos-de-1767-ratifican-la-soberania-de-argentina-sobre-las-islas-malvinas\/\"><strong>documentos de 1767<\/strong><\/a><strong> hallados por un coleccionista privado y en los que consta la <a href=\"\/razones-causa-malvinas\" target=\"_blank\">soberan\u00eda<\/a> argentina sobre las Islas Malvinas puedan ser certificados por el Archivo General de la Naci\u00f3n y exhibidos por el Gobierno de Tierra del Fuego y el Municipio de R\u00edo Grande<\/strong><span style=\"font-weight: 400;\">.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Cada a\u00f1o, en torno al 2 de Abril los ex combatientes de Malvinas organizan una vigilia y un desfile en honor a los ca\u00eddos en el conflicto b\u00e9lico, para conservar vigente el reclamo de soberan\u00eda argentina sobre las islas. Edici\u00f3n tras edici\u00f3n, se renuevan las participaciones de centros de veteranos, artistas y personalidades de la cultura y espacios educativos, as\u00ed como las actividades ofrecidas por los veteranos, el Municipio y otras instituciones.<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<h3><span style=\"font-weight: 400;\">Una vigilia oficial <\/span><\/h3>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">En 2013, la ley nacional N\u00ba 26.846 declar\u00f3 a la ciudad fueguina de R\u00edo Grande como <a href=\"\/rio-grande-capital-vigilia-gesta-malvinas\" target=\"_blank\">Capital Nacional de la Vigilia por Malvinas<\/a>. La norma sancionada por el Congreso fue impulsada por los entonces diputados nacionales N\u00e9lida Belous, Mariel Calchaqu\u00ed y Rub\u00e9n Sciutto, aunque cont\u00f3 con el apoyo de todos los legisladores.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">En el segundo art\u00edculo de la norma se fundamenta la medida: <\/span><strong>\u201cDurante la noche del 1 y la ma\u00f1ana del 2 de abril, la poblaci\u00f3n se re\u00fane de manera espont\u00e1nea a conmemorar la memoria de la gloriosa Gesta de Malvinas<\/strong><span style=\"font-weight: 400;\"> desde el mayor de los respetos para sus combatientes y enalteciendo el justo reclamo soberano por las Islas Malvinas y sus espacios mar\u00edtimos circundantes\u201d.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Por supuesto, la ley fue un reconocimiento que anhel\u00e1bamos. Y que ahora, m\u00e1s que antes, nos obliga a estar a la altura. Por eso queremos invitarte a que seas parte, vivas donde vivas. Queremos construir una <a href=\"\/malvinas-para-armar-homenajeexternalLink\" target=\"_blank\">memoria colectiva audiovisual<\/a>&nbsp;y buscamos tu aporte. Conoc\u00e9 los detalles con un click en la siguiente imagen. <\/span><\/p>","value":"<p><span style=\"font-weight: 400;\">A 36 a\u00f1os del conflicto del Atl\u00e1ntico Sur , <\/span><strong>la Carpa de la Dignidad ser\u00e1 inaugurada el 26 de marzo a las 11 de la ma\u00f1ana y estar\u00e1 abierta durante toda la semana para recibir escuelas de R\u00edo Grande y la regi\u00f3n<\/strong><span style=\"font-weight: 400;\">, hasta la Vigilia, que va por su edici\u00f3n n\u00famero 23. <\/span><\/p>\n<!--more-->\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Fue <\/span><a href=\"http:\/\/www.sur54.com\/la_carpa_de_la_dignidad_sera_inaugurada_el_26_de_marzo_los_vamos_a_acompanar_como_siempre_aseguro_nogar\"><span style=\"font-weight: 400;\">confirmado<\/span><\/a><span style=\"font-weight: 400;\"> por Roma Alancay, titular del Centro de Veteranos de Guerra Malvinas Argentinas, que tambi\u00e9n cont\u00f3 que el 1 de abril <\/span><strong>los nadadores de la Agencia Municipal de Deportes nadar\u00e1n en conmemoraci\u00f3n desde la Prefectura hasta el Monumento de los H\u00e9roes de Malvinas y un grupo de maquetistas realizar\u00e1 una muestra homenaje en el Centro Cultural Yaganes<\/strong><span style=\"font-weight: 400;\">.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Seg\u00fan Alancay, se espera que participen centros de veteranos de otras partes del pa\u00eds, en particular de Mendoza, Jujuy, Buenos Aires y Neuqu\u00e9n. En la misma l\u00ednea, <\/span><strong>dej\u00f3 abierta la chance de que digan presentes funcionarios del gobierno nacional<\/strong><span style=\"font-weight: 400;\">, que suelen confirmar 24 horas antes de la vigilia.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">En los d\u00edas previos al armado de la carpa, el intendente Gustavo Melella se reuni\u00f3 con la senadora nacional <\/span><a href=\"http:\/\/www.ushuaianoticias.com\/noticias\/leer\/preparativos-para-la-vigilia-por-malvinas-boyadjian-se-reunio-con-roma-alancay-26102.html\"><span style=\"font-weight: 400;\">Miriam Ruth Boyadjian<\/span><\/a><span style=\"font-weight: 400;\"> y otros dirigentes para evaluar propuestas para el 2 de Abril. <\/span><strong>Boyadjian ofreci\u00f3 trasladar a R\u00edo Grande las <\/strong><a href=\"http:\/\/www.dosrosasporlapaz.com\/\"><strong>Dos Rosas por la Paz<\/strong><\/a><strong>, una artesan\u00eda colectiva del reconocido orfebre Juan Carlos Pallarols<\/strong><span style=\"font-weight: 400;\"> a partir de material b\u00e9lico de Malvinas.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Asimismo, <\/span><strong>coment\u00f3 su intenci\u00f3n de que los <\/strong><a href=\"https:\/\/www.infobae.com\/politica\/2017\/11\/05\/documentos-ineditos-de-1767-ratifican-la-soberania-de-argentina-sobre-las-islas-malvinas\/\"><strong>documentos de 1767<\/strong><\/a><strong> hallados por un coleccionista privado y en los que consta la <a href=\"\/razones-causa-malvinas\" target=\"_blank\">soberan\u00eda<\/a> argentina sobre las Islas Malvinas puedan ser certificados por el Archivo General de la Naci\u00f3n y exhibidos por el Gobierno de Tierra del Fuego y el Municipio de R\u00edo Grande<\/strong><span style=\"font-weight: 400;\">.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Cada a\u00f1o, en torno al 2 de Abril los ex combatientes de Malvinas organizan una vigilia y un desfile en honor a los ca\u00eddos en el conflicto b\u00e9lico, para conservar vigente el reclamo de soberan\u00eda argentina sobre las islas. Edici\u00f3n tras edici\u00f3n, se renuevan las participaciones de centros de veteranos, artistas y personalidades de la cultura y espacios educativos, as\u00ed como las actividades ofrecidas por los veteranos, el Municipio y otras instituciones.<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<h3><span style=\"font-weight: 400;\">Una vigilia oficial <\/span><\/h3>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">En 2013, la ley nacional N\u00ba 26.846 declar\u00f3 a la ciudad fueguina de R\u00edo Grande como <a href=\"\/rio-grande-capital-vigilia-gesta-malvinas\" target=\"_blank\">Capital Nacional de la Vigilia por Malvinas<\/a>. La norma sancionada por el Congreso fue impulsada por los entonces diputados nacionales N\u00e9lida Belous, Mariel Calchaqu\u00ed y Rub\u00e9n Sciutto, aunque cont\u00f3 con el apoyo de todos los legisladores.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">En el segundo art\u00edculo de la norma se fundamenta la medida: <\/span><strong>\u201cDurante la noche del 1 y la ma\u00f1ana del 2 de abril, la poblaci\u00f3n se re\u00fane de manera espont\u00e1nea a conmemorar la memoria de la gloriosa Gesta de Malvinas<\/strong><span style=\"font-weight: 400;\"> desde el mayor de los respetos para sus combatientes y enalteciendo el justo reclamo soberano por las Islas Malvinas y sus espacios mar\u00edtimos circundantes\u201d.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Por supuesto, la ley fue un reconocimiento que anhel\u00e1bamos. Y que ahora, m\u00e1s que antes, nos obliga a estar a la altura. Por eso queremos invitarte a que seas parte, vivas donde vivas. Queremos construir una <a href=\"\/malvinas-para-armar-homenajeexternalLink\" target=\"_blank\">memoria colectiva audiovisual<\/a>&nbsp;y buscamos tu aporte. Conoc\u00e9 los detalles con un click en la siguiente imagen. <\/span><\/p>"},"child_css":[],"css":[],"id":"post_body","label":"Post Body","name":"post_body","type":"rich_text"}}},{"ab":false,"ab_variation":false,"absolute_url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/carpa-dignidad-veteranos-malvinas-rio-grande","allowed_slug_conflict":false,"analytics_page_id":"5648450134","analytics_page_type":"blog-post","archived":false,"are_comments_allowed":true,"attached_stylesheets":[],"author":"julietagrosso19@gmail.com","author_at":1521733752520,"author_email":"julietagrosso19@gmail.com","author_name":"Mar\u00eda Julieta Grosso","author_user_id":4973931,"author_username":"julietagrosso19@gmail.com","blog_author":{"avatar":"","bio":"","created":1509566668694,"deleted_at":0,"display_name":"Facundo Gari","email":"facundo.gari@andimol.com","facebook":"","full_name":"Facundo Gari","google_plus":"","gravatar_url":"https:\/\/app.hubspot.com\/settings\/avatar\/fa70de0d555ae8105bc2bf126728c214","has_social_profiles":false,"id":5415876035,"linkedin":"","portal_id":3039596,"slug":"facundo-gari","twitter":"","twitter_username":"","updated":1509566668694,"website":""},"blog_author_id":5415876035,"blog_post_author":{"avatar":"","bio":"","created":1509566668694,"deleted_at":0,"display_name":"Facundo Gari","email":"facundo.gari@andimol.com","facebook":"","full_name":"Facundo Gari","google_plus":"","gravatar_url":"https:\/\/app.hubspot.com\/settings\/avatar\/fa70de0d555ae8105bc2bf126728c214","has_social_profiles":false,"id":5415876035,"linkedin":"","portal_id":3039596,"slug":"facundo-gari","twitter":"","twitter_username":"","updated":1509566668694,"website":""},"blog_publish_to_social_media_task":"DONE","blueprint_type_id":0,"campaign":"ebc4ac5c-9d77-494b-b9c4-8051f46e06de","campaign_name":"[PG] Malvinas @ AW","campaign_utm":"%5BPG%5D%20Malvinas%20%40%20AW","category":3,"category_id":3,"comment_count":0,"composition_id":0,"content_group":4972306924,"content_group_id":4972306924,"created":1521497064448,"created_time":1521497064448,"css":[],"css_text":"","ctas":[],"current_state":"PUBLISHED","currently_published":true,"deleted_at":0,"domain":"","enable_google_amp_output_override":false,"featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/Carpa-de-la-Dignidad-R-%C2%A1o-Grande-2015-770x420.jpg","featured_image_alt_text":"Carpa-de-la-Dignidad-R-\u00a1o-Grande-2015-770x420","featured_image_height":0,"featured_image_length":0,"featured_image_width":0,"flex_areas":[],"freeze_date":1521654996000,"has_user_changes":true,"html_title":"\u00bfQu\u00e9 es la carpa de la dignidad de los Veteranos de Malvinas?","id":5648450134,"is_captcha_required":true,"is_draft":false,"is_instant_email_enabled":true,"is_published":true,"is_social_publishing_enabled":true,"keywords":[],"label":"\u00bfQu\u00e9 es la carpa de la dignidad de los Veteranos de Malvinas?","layout_sections":[],"link_rel_canonical_url":"","list_template":"generated_layouts\/5516809288.html","live_domain":"info.riogrande.gob.ar","meta":{"author_email":"julietagrosso19@gmail.com","post_summary":"<p><strong>La Carpa de la Dignidad es un emblema de los actos conmemorativos que se realizan cada 2 de Abril, D\u00eda del Veterano y de los Ca\u00eddos en la Guerra de Malvinas, en R\u00edo Grande, Tierra del Fuego<\/strong><span style=\"font-weight: 400;\">. En ella se conjugan muchas de las actividades que el centro de veteranos de nuestra ciudad organiza hace a\u00f1os \u2014con el apoyo del Municipio y otras instituciones\u2014 para la comunidad, incluida la <a href=\"\/vigilia-gesta-malvinas-rio-grande\" target=\"_blank\">Vigilia<\/a> y el desfile de ex combatientes.<\/span><\/p>\n","author_username":"julietagrosso19@gmail.com","author_user_id":4973931,"has_user_changes":true,"last_edit_session_id":null,"last_edit_update_id":null,"html_title":"\u00bfQu\u00e9 es la carpa de la dignidad de los Veteranos de Malvinas?","tag_ids":[5359516261],"topic_ids":[5359516261],"keywords":[],"campaign_name":"[PG] Malvinas @ AW","campaign_utm":"%5BPG%5D%20Malvinas%20%40%20AW","enable_google_amp_output_override":false,"featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/Carpa-de-la-Dignidad-R-%C2%A1o-Grande-2015-770x420.jpg","featured_image_alt_text":"Carpa-de-la-Dignidad-R-\u00a1o-Grande-2015-770x420","link_rel_canonical_url":"","meta_description":"La Carpa de la Dignidad es un emblema de los actos conmemorativos que se realizan cada 2 de Abril en R\u00edo Grande, Tierra del Fuego.","post_body":"<p><strong>La Carpa de la Dignidad es un emblema de los actos conmemorativos que se realizan cada 2 de Abril, D\u00eda del Veterano y de los Ca\u00eddos en la Guerra de Malvinas, en R\u00edo Grande, Tierra del Fuego<\/strong><span style=\"font-weight: 400;\">. En ella se conjugan muchas de las actividades que el centro de veteranos de nuestra ciudad organiza hace a\u00f1os \u2014con el apoyo del Municipio y otras instituciones\u2014 para la comunidad, incluida la <a href=\"\/vigilia-gesta-malvinas-rio-grande\" target=\"_blank\">Vigilia<\/a> y el desfile de ex combatientes.<\/span><\/p>\n<!--more-->\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">A raz\u00f3n del compromiso de la comunidad, <\/span><strong>la ley nacional N\u00ba 26.846 declar\u00f3 en marzo de 2013 a R\u00edo Grande como <a href=\"\/rio-grande-capital-vigilia-gesta-malvinas\" target=\"_blank\">\u201cCapital Nacional de la Vigilia por la Gloriosa Gesta de Malvinas\u201d<\/a><\/strong><span style=\"font-weight: 400;\">, reivindicando la labor de los veteranos locales y oficializando el protagonismo de nuestra ciudad en la conservaci\u00f3n de la memoria del conflicto del Atl\u00e1ntico Sur, el reconocimiento de nuestros veteranos y el reclamo de soberan\u00eda. <\/span><\/p>\n<p>A\u00f1o tras a\u00f1o, la Carpa de la Dignidad recibe no s\u00f3lo a miles de vecinos de R\u00edo Grande sino a personas de todo el pa\u00eds y del mundo, que se acercan a vivir un nuevo aniversario del desembarco de las tropas argentinas en Malvinas de un modo especial, movilizante y pr\u00f3ximo<span style=\"font-weight: 400;\">.&nbsp;<\/span><strong>Este a\u00f1o vas a poder visitar la carpa a partir del 24 de Marzo.<\/strong><\/p>\n<p>&nbsp;<span style=\"font-size: 24px;\">La historia de la carpa&nbsp; &nbsp;<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">En 1984, de la mano de los ex combatientes, veteranos y su rol en las distintas etapas de la historia de Malvinas en R\u00edo Grande, fue lanzado el primer centro de veteranos de R\u00edo Grande, con dos objetivos: mantener la memoria de la experiencia b\u00e9lica viva y la concientizaci\u00f3n sobre la <a href=\"\/razones-causa-malvinas\" target=\"_blank\">causa Malvinas<\/a>; y ayudar a resolver problemas de los ex soldados, dificultades de salud, trabajo y vivienda.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Reci\u00e9n en 1991, los veteranos de toda la Argentina lograron una ley nacional, y tras ella los de R\u00edo Grande le dieron marco a la Asociaci\u00f3n Civil de Excombatientes 2 de Abril, integrada por soldados conscriptos y civiles. <\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Bajo el monumento a los pilotos de la Fuerza A\u00e9rea creado en los \u201880, que indicaba la ruta a\u00e9rea a Malvinas, la nueva organizaci\u00f3n decidi\u00f3 homenajear a los soldados ca\u00eddos de una manera especial, en la costa. <\/span><\/p>\n<p><strong>Los registros de la \u00e9poca dicen que fueron 13 veteranos los que se convocaron el 1 de abril de 1995 a las 20. Dicen que pusieron tachos de 200 litros y mucha le\u00f1a para batallar el crudo fr\u00edo. Dicen que esa noche compartieron an\u00e9cdotas para rendirles homenaje a los ca\u00eddos. Dicen que estuvieron hasta las 8 del 2 de abril.<\/strong><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Pas\u00f3 el tiempo y los dos centros de excombatientes de R\u00edo Grande se unificaron bajo el nombre de Centro de Veteranos de Guerra Malvinas Argentinas. Juntos impulsaron la ampliaci\u00f3n del monumento a los pilotos de la Fuerza A\u00e9rea, para sumarle el resto de las fuerzas que participaron en el conflicto del Atl\u00e1ntico Sur&nbsp;y los nombres de los ca\u00eddos en Malvinas.<\/span><\/p>\n<p>En 2002, con motivo del vig\u00e9simo aniversario de la Gesta de Malvinas, el Centro de Veteranos de Guerra Malvinas Argentinas convoc\u00f3 a ex combatientes de toda la Argentina para compartir la Vigilia. En una noche muy emotiva, participaron m\u00e1s de dos mil soldados y ex soldados que lucharon en Malvinas.<\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">En 2008, los veteranos comenzaron a construir una sede propia en el predio de la calle O\u2019Higgins 321 cedido por la Municipalidad de R\u00edo Grande, en donde a su vez se cre\u00f3 un museo y el Departamento de Veteranos de Guerra, que m\u00e1s tarde ser\u00eda una Direcci\u00f3n municipal.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">En a\u00f1os posteriores, el Centro impulsar\u00eda proyectos como la ley de jubilaci\u00f3n para veteranos de guerra dependientes de la administraci\u00f3n p\u00fablica municipal y provincial, la adquisici\u00f3n de una carpa grande (para la cual el intendente Gustavo Melella realiz\u00f3 un aporte y que hoy alberga las actividades de la Semana de Malvinas y la tradicional vigilia) y la producci\u00f3n de un programa televisivo llamado \u201cMalvinas en la memoria\u201d. <\/span><\/p>\n<span style=\"font-weight: 400;\">Sin dudas, <\/span><strong>todas acciones que deben su \u00e9xito al compromiso de toda la comunidad por la causa Malvinas<\/strong><span style=\"font-weight: 400;\">. Y es un compromiso que queremos desplegar por todo el pa\u00eds. Por eso, invitamos a todos los argentinos a participar de la confecci\u00f3n de una <a href=\"\/malvinas-para-armar-homenaje\" target=\"_blank\">memoria vida audiovisual<\/a> que presentaremos en R\u00edo Grande y en el sitio web y las redes sociales del Municipio. \u00bfTen\u00e9s material para sumar? \u00a1Particip\u00e1!<\/span>","publish_immediately":true,"use_featured_image":true,"rss_body":"<p><strong>La Carpa de la Dignidad es un emblema de los actos conmemorativos que se realizan cada 2 de Abril, D\u00eda del Veterano y de los Ca\u00eddos en la Guerra de Malvinas, en R\u00edo Grande, Tierra del Fuego<\/strong><span style=\"font-weight: 400;\">. En ella se conjugan muchas de las actividades que el centro de veteranos de nuestra ciudad organiza hace a\u00f1os \u2014con el apoyo del Municipio y otras instituciones\u2014 para la comunidad, incluida la <a href=\"\/vigilia-gesta-malvinas-rio-grande\" target=\"_blank\">Vigilia<\/a> y el desfile de ex combatientes.<\/span><\/p>\n<!--more-->\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">A raz\u00f3n del compromiso de la comunidad, <\/span><strong>la ley nacional N\u00ba 26.846 declar\u00f3 en marzo de 2013 a R\u00edo Grande como <a href=\"\/rio-grande-capital-vigilia-gesta-malvinas\" target=\"_blank\">\u201cCapital Nacional de la Vigilia por la Gloriosa Gesta de Malvinas\u201d<\/a><\/strong><span style=\"font-weight: 400;\">, reivindicando la labor de los veteranos locales y oficializando el protagonismo de nuestra ciudad en la conservaci\u00f3n de la memoria del conflicto del Atl\u00e1ntico Sur, el reconocimiento de nuestros veteranos y el reclamo de soberan\u00eda. <\/span><\/p>\n<p>A\u00f1o tras a\u00f1o, la Carpa de la Dignidad recibe no s\u00f3lo a miles de vecinos de R\u00edo Grande sino a personas de todo el pa\u00eds y del mundo, que se acercan a vivir un nuevo aniversario del desembarco de las tropas argentinas en Malvinas de un modo especial, movilizante y pr\u00f3ximo<span style=\"font-weight: 400;\">.&nbsp;<\/span><strong>Este a\u00f1o vas a poder visitar la carpa a partir del 24 de Marzo.<\/strong><\/p>\n<p>&nbsp;<span style=\"font-size: 24px;\">La historia de la carpa&nbsp; &nbsp;<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">En 1984, de la mano de los ex combatientes, veteranos y su rol en las distintas etapas de la historia de Malvinas en R\u00edo Grande, fue lanzado el primer centro de veteranos de R\u00edo Grande, con dos objetivos: mantener la memoria de la experiencia b\u00e9lica viva y la concientizaci\u00f3n sobre la <a href=\"\/razones-causa-malvinas\" target=\"_blank\">causa Malvinas<\/a>; y ayudar a resolver problemas de los ex soldados, dificultades de salud, trabajo y vivienda.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Reci\u00e9n en 1991, los veteranos de toda la Argentina lograron una ley nacional, y tras ella los de R\u00edo Grande le dieron marco a la Asociaci\u00f3n Civil de Excombatientes 2 de Abril, integrada por soldados conscriptos y civiles. <\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Bajo el monumento a los pilotos de la Fuerza A\u00e9rea creado en los \u201880, que indicaba la ruta a\u00e9rea a Malvinas, la nueva organizaci\u00f3n decidi\u00f3 homenajear a los soldados ca\u00eddos de una manera especial, en la costa. <\/span><\/p>\n<p><strong>Los registros de la \u00e9poca dicen que fueron 13 veteranos los que se convocaron el 1 de abril de 1995 a las 20. Dicen que pusieron tachos de 200 litros y mucha le\u00f1a para batallar el crudo fr\u00edo. Dicen que esa noche compartieron an\u00e9cdotas para rendirles homenaje a los ca\u00eddos. Dicen que estuvieron hasta las 8 del 2 de abril.<\/strong><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Pas\u00f3 el tiempo y los dos centros de excombatientes de R\u00edo Grande se unificaron bajo el nombre de Centro de Veteranos de Guerra Malvinas Argentinas. Juntos impulsaron la ampliaci\u00f3n del monumento a los pilotos de la Fuerza A\u00e9rea, para sumarle el resto de las fuerzas que participaron en el conflicto del Atl\u00e1ntico Sur&nbsp;y los nombres de los ca\u00eddos en Malvinas.<\/span><\/p>\n<p>En 2002, con motivo del vig\u00e9simo aniversario de la Gesta de Malvinas, el Centro de Veteranos de Guerra Malvinas Argentinas convoc\u00f3 a ex combatientes de toda la Argentina para compartir la Vigilia. En una noche muy emotiva, participaron m\u00e1s de dos mil soldados y ex soldados que lucharon en Malvinas.<\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">En 2008, los veteranos comenzaron a construir una sede propia en el predio de la calle O\u2019Higgins 321 cedido por la Municipalidad de R\u00edo Grande, en donde a su vez se cre\u00f3 un museo y el Departamento de Veteranos de Guerra, que m\u00e1s tarde ser\u00eda una Direcci\u00f3n municipal.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">En a\u00f1os posteriores, el Centro impulsar\u00eda proyectos como la ley de jubilaci\u00f3n para veteranos de guerra dependientes de la administraci\u00f3n p\u00fablica municipal y provincial, la adquisici\u00f3n de una carpa grande (para la cual el intendente Gustavo Melella realiz\u00f3 un aporte y que hoy alberga las actividades de la Semana de Malvinas y la tradicional vigilia) y la producci\u00f3n de un programa televisivo llamado \u201cMalvinas en la memoria\u201d. <\/span><\/p>\n<span style=\"font-weight: 400;\">Sin dudas, <\/span><strong>todas acciones que deben su \u00e9xito al compromiso de toda la comunidad por la causa Malvinas<\/strong><span style=\"font-weight: 400;\">. Y es un compromiso que queremos desplegar por todo el pa\u00eds. Por eso, invitamos a todos los argentinos a participar de la confecci\u00f3n de una <a href=\"\/malvinas-para-armar-homenaje\" target=\"_blank\">memoria vida audiovisual<\/a> que presentaremos en R\u00edo Grande y en el sitio web y las redes sociales del Municipio. \u00bfTen\u00e9s material para sumar? \u00a1Particip\u00e1!<\/span>","rss_summary":"<p><strong>La Carpa de la Dignidad es un emblema de los actos conmemorativos que se realizan cada 2 de Abril, D\u00eda del Veterano y de los Ca\u00eddos en la Guerra de Malvinas, en R\u00edo Grande, Tierra del Fuego<\/strong><span style=\"font-weight: 400;\">. En ella se conjugan muchas de las actividades que el centro de veteranos de nuestra ciudad organiza hace a\u00f1os \u2014con el apoyo del Municipio y otras instituciones\u2014 para la comunidad, incluida la <a href=\"\/vigilia-gesta-malvinas-rio-grande\" target=\"_blank\">Vigilia<\/a> y el desfile de ex combatientes.<\/span><\/p>\n","blog_publish_to_social_media_task":"DONE","blog_post_schedule_task_uid":null},"meta_description":"La Carpa de la Dignidad es un emblema de los actos conmemorativos que se realizan cada 2 de Abril en R\u00edo Grande, Tierra del Fuego.","name":"\u00bfQu\u00e9 es la carpa de la dignidad de los Veteranos de Malvinas?","page_redirected":false,"page_title":"\u00bfQu\u00e9 es la carpa de la dignidad de los Veteranos de Malvinas?","parent_blog":{"absolute_url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar","allow_comments":true,"amp_body_color":"#404040","amp_body_font":"'Helvetica Neue', Helvetica, Arial, sans-serif","amp_body_font_size":"18","amp_custom_css":"","amp_header_background_color":"#ffffff","amp_header_color":"#1e1e1e","amp_header_font":"'Helvetica Neue', Helvetica, Arial, sans-serif","amp_header_font_size":"36","amp_link_color":"#416bb3","amp_logo_alt":"","amp_logo_height":0,"amp_logo_src":"","amp_logo_width":0,"analytics_page_id":4972306924,"attached_stylesheets":[],"captcha_after_days":7,"captcha_always":false,"category_id":3,"close_comments_older":0,"comment_date_format":"medium","comment_form_guid":"0be52f45-0d91-42c9-8c61-d365e8b06d82","comment_max_thread_depth":1,"comment_moderation":false,"comment_notification_emails":[],"comment_should_create_contact":false,"comment_verification_text":"","created":1490639392827,"created_date_time":1490639392827,"daily_notification_email_id":"4972306984","default_group_style_id":"","default_notification_from_name":"Sample Author","default_notification_reply_to":"SampleAuthor@hubspot.com","deleted_at":0,"description":"","domain":"","domain_when_published":"info.riogrande.gob.ar","email_api_subscription_id":3275650,"enable_google_amp_output":false,"enable_social_auto_publishing":true,"html_footer":"","html_footer_is_shared":true,"html_head":"","html_head_is_shared":true,"html_keywords":[],"html_title":"Informaci\u00f3n sobre R\u00edo Grande","id":4972306924,"instant_notification_email_id":"4972306969","item_layout_id":5518992581,"item_template_is_shared":false,"item_template_path":"generated_layouts\/5518992581.html","language":"en_US","listing_layout_id":5516809288,"listing_template_path":"generated_layouts\/5516809288.html","live_domain":"info.riogrande.gob.ar","month_filter_format":"MMMM yyyy","monthly_notification_email_id":"4972307006","name":"Informaci\u00f3n sobre R\u00edo Grande","portal_id":3039596,"post_html_footer":"","post_html_head":"","posts_per_listing_page":10,"posts_per_rss_feed":10,"public_title":"Informaci\u00f3n sobre R\u00edo Grande","publish_date_format":"medium","resolved_domain":"info.riogrande.gob.ar","root_url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar","show_social_link_facebook":true,"show_social_link_google_plus":true,"show_social_link_linkedin":true,"show_social_link_twitter":true,"show_summary_in_emails":true,"show_summary_in_listing":true,"show_summary_in_rss":true,"slug":"","social_account_twitter":"","subscription_contacts_property":"blog_default_hubspot_blog_4972306924_subscription","subscription_form_guid":"5f99f118-2f1f-4c02-926d-091541258238","subscription_lists_by_type":{"daily":2,"instant":1,"monthly":4,"weekly":3},"updated":1516043396997,"updated_date_time":1516043396997,"url_base":"info.riogrande.gob.ar","url_segments":[],"use_featured_image_in_summary":true,"uses_default_template":false,"weekly_notification_email_id":"4972306993"},"personas":[],"placement_guids":[],"portal_id":3039596,"post_body":"<p><strong>La Carpa de la Dignidad es un emblema de los actos conmemorativos que se realizan cada 2 de Abril, D\u00eda del Veterano y de los Ca\u00eddos en la Guerra de Malvinas, en R\u00edo Grande, Tierra del Fuego<\/strong><span style=\"font-weight: 400;\">. En ella se conjugan muchas de las actividades que el centro de veteranos de nuestra ciudad organiza hace a\u00f1os \u2014con el apoyo del Municipio y otras instituciones\u2014 para la comunidad, incluida la <a href=\"\/vigilia-gesta-malvinas-rio-grande\" target=\"_blank\">Vigilia<\/a> y el desfile de ex combatientes.<\/span><\/p>\n<!--more-->\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">A raz\u00f3n del compromiso de la comunidad, <\/span><strong>la ley nacional N\u00ba 26.846 declar\u00f3 en marzo de 2013 a R\u00edo Grande como <a href=\"\/rio-grande-capital-vigilia-gesta-malvinas\" target=\"_blank\">\u201cCapital Nacional de la Vigilia por la Gloriosa Gesta de Malvinas\u201d<\/a><\/strong><span style=\"font-weight: 400;\">, reivindicando la labor de los veteranos locales y oficializando el protagonismo de nuestra ciudad en la conservaci\u00f3n de la memoria del conflicto del Atl\u00e1ntico Sur, el reconocimiento de nuestros veteranos y el reclamo de soberan\u00eda. <\/span><\/p>\n<p>A\u00f1o tras a\u00f1o, la Carpa de la Dignidad recibe no s\u00f3lo a miles de vecinos de R\u00edo Grande sino a personas de todo el pa\u00eds y del mundo, que se acercan a vivir un nuevo aniversario del desembarco de las tropas argentinas en Malvinas de un modo especial, movilizante y pr\u00f3ximo<span style=\"font-weight: 400;\">.&nbsp;<\/span><strong>Este a\u00f1o vas a poder visitar la carpa a partir del 24 de Marzo.<\/strong><\/p>\n<p>&nbsp;<span style=\"font-size: 24px;\">La historia de la carpa&nbsp; &nbsp;<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">En 1984, de la mano de los ex combatientes, veteranos y su rol en las distintas etapas de la historia de Malvinas en R\u00edo Grande, fue lanzado el primer centro de veteranos de R\u00edo Grande, con dos objetivos: mantener la memoria de la experiencia b\u00e9lica viva y la concientizaci\u00f3n sobre la <a href=\"\/razones-causa-malvinas\" target=\"_blank\">causa Malvinas<\/a>; y ayudar a resolver problemas de los ex soldados, dificultades de salud, trabajo y vivienda.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Reci\u00e9n en 1991, los veteranos de toda la Argentina lograron una ley nacional, y tras ella los de R\u00edo Grande le dieron marco a la Asociaci\u00f3n Civil de Excombatientes 2 de Abril, integrada por soldados conscriptos y civiles. <\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Bajo el monumento a los pilotos de la Fuerza A\u00e9rea creado en los \u201880, que indicaba la ruta a\u00e9rea a Malvinas, la nueva organizaci\u00f3n decidi\u00f3 homenajear a los soldados ca\u00eddos de una manera especial, en la costa. <\/span><\/p>\n<p><strong>Los registros de la \u00e9poca dicen que fueron 13 veteranos los que se convocaron el 1 de abril de 1995 a las 20. Dicen que pusieron tachos de 200 litros y mucha le\u00f1a para batallar el crudo fr\u00edo. Dicen que esa noche compartieron an\u00e9cdotas para rendirles homenaje a los ca\u00eddos. Dicen que estuvieron hasta las 8 del 2 de abril.<\/strong><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Pas\u00f3 el tiempo y los dos centros de excombatientes de R\u00edo Grande se unificaron bajo el nombre de Centro de Veteranos de Guerra Malvinas Argentinas. Juntos impulsaron la ampliaci\u00f3n del monumento a los pilotos de la Fuerza A\u00e9rea, para sumarle el resto de las fuerzas que participaron en el conflicto del Atl\u00e1ntico Sur&nbsp;y los nombres de los ca\u00eddos en Malvinas.<\/span><\/p>\n<p>En 2002, con motivo del vig\u00e9simo aniversario de la Gesta de Malvinas, el Centro de Veteranos de Guerra Malvinas Argentinas convoc\u00f3 a ex combatientes de toda la Argentina para compartir la Vigilia. En una noche muy emotiva, participaron m\u00e1s de dos mil soldados y ex soldados que lucharon en Malvinas.<\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">En 2008, los veteranos comenzaron a construir una sede propia en el predio de la calle O\u2019Higgins 321 cedido por la Municipalidad de R\u00edo Grande, en donde a su vez se cre\u00f3 un museo y el Departamento de Veteranos de Guerra, que m\u00e1s tarde ser\u00eda una Direcci\u00f3n municipal.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">En a\u00f1os posteriores, el Centro impulsar\u00eda proyectos como la ley de jubilaci\u00f3n para veteranos de guerra dependientes de la administraci\u00f3n p\u00fablica municipal y provincial, la adquisici\u00f3n de una carpa grande (para la cual el intendente Gustavo Melella realiz\u00f3 un aporte y que hoy alberga las actividades de la Semana de Malvinas y la tradicional vigilia) y la producci\u00f3n de un programa televisivo llamado \u201cMalvinas en la memoria\u201d. <\/span><\/p>\n<span style=\"font-weight: 400;\">Sin dudas, <\/span><strong>todas acciones que deben su \u00e9xito al compromiso de toda la comunidad por la causa Malvinas<\/strong><span style=\"font-weight: 400;\">. Y es un compromiso que queremos desplegar por todo el pa\u00eds. Por eso, invitamos a todos los argentinos a participar de la confecci\u00f3n de una <a href=\"\/malvinas-para-armar-homenaje\" target=\"_blank\">memoria vida audiovisual<\/a> que presentaremos en R\u00edo Grande y en el sitio web y las redes sociales del Municipio. \u00bfTen\u00e9s material para sumar? \u00a1Particip\u00e1!<\/span>","post_body_rss":"<p><strong>La Carpa de la Dignidad es un emblema de los actos conmemorativos que se realizan cada 2 de Abril, D\u00eda del Veterano y de los Ca\u00eddos en la Guerra de Malvinas, en R\u00edo Grande, Tierra del Fuego<\/strong><span style=\"font-weight: 400;\">. En ella se conjugan muchas de las actividades que el centro de veteranos de nuestra ciudad organiza hace a\u00f1os \u2014con el apoyo del Municipio y otras instituciones\u2014 para la comunidad, incluida la <a href=\"\/vigilia-gesta-malvinas-rio-grande\" target=\"_blank\">Vigilia<\/a> y el desfile de ex combatientes.<\/span><\/p>\n<!--more-->\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">A raz\u00f3n del compromiso de la comunidad, <\/span><strong>la ley nacional N\u00ba 26.846 declar\u00f3 en marzo de 2013 a R\u00edo Grande como <a href=\"\/rio-grande-capital-vigilia-gesta-malvinas\" target=\"_blank\">\u201cCapital Nacional de la Vigilia por la Gloriosa Gesta de Malvinas\u201d<\/a><\/strong><span style=\"font-weight: 400;\">, reivindicando la labor de los veteranos locales y oficializando el protagonismo de nuestra ciudad en la conservaci\u00f3n de la memoria del conflicto del Atl\u00e1ntico Sur, el reconocimiento de nuestros veteranos y el reclamo de soberan\u00eda. <\/span><\/p>\n<p>A\u00f1o tras a\u00f1o, la Carpa de la Dignidad recibe no s\u00f3lo a miles de vecinos de R\u00edo Grande sino a personas de todo el pa\u00eds y del mundo, que se acercan a vivir un nuevo aniversario del desembarco de las tropas argentinas en Malvinas de un modo especial, movilizante y pr\u00f3ximo<span style=\"font-weight: 400;\">.&nbsp;<\/span><strong>Este a\u00f1o vas a poder visitar la carpa a partir del 24 de Marzo.<\/strong><\/p>\n<p>&nbsp;<span style=\"font-size: 24px;\">La historia de la carpa&nbsp; &nbsp;<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">En 1984, de la mano de los ex combatientes, veteranos y su rol en las distintas etapas de la historia de Malvinas en R\u00edo Grande, fue lanzado el primer centro de veteranos de R\u00edo Grande, con dos objetivos: mantener la memoria de la experiencia b\u00e9lica viva y la concientizaci\u00f3n sobre la <a href=\"\/razones-causa-malvinas\" target=\"_blank\">causa Malvinas<\/a>; y ayudar a resolver problemas de los ex soldados, dificultades de salud, trabajo y vivienda.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Reci\u00e9n en 1991, los veteranos de toda la Argentina lograron una ley nacional, y tras ella los de R\u00edo Grande le dieron marco a la Asociaci\u00f3n Civil de Excombatientes 2 de Abril, integrada por soldados conscriptos y civiles. <\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Bajo el monumento a los pilotos de la Fuerza A\u00e9rea creado en los \u201880, que indicaba la ruta a\u00e9rea a Malvinas, la nueva organizaci\u00f3n decidi\u00f3 homenajear a los soldados ca\u00eddos de una manera especial, en la costa. <\/span><\/p>\n<p><strong>Los registros de la \u00e9poca dicen que fueron 13 veteranos los que se convocaron el 1 de abril de 1995 a las 20. Dicen que pusieron tachos de 200 litros y mucha le\u00f1a para batallar el crudo fr\u00edo. Dicen que esa noche compartieron an\u00e9cdotas para rendirles homenaje a los ca\u00eddos. Dicen que estuvieron hasta las 8 del 2 de abril.<\/strong><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Pas\u00f3 el tiempo y los dos centros de excombatientes de R\u00edo Grande se unificaron bajo el nombre de Centro de Veteranos de Guerra Malvinas Argentinas. Juntos impulsaron la ampliaci\u00f3n del monumento a los pilotos de la Fuerza A\u00e9rea, para sumarle el resto de las fuerzas que participaron en el conflicto del Atl\u00e1ntico Sur&nbsp;y los nombres de los ca\u00eddos en Malvinas.<\/span><\/p>\n<p>En 2002, con motivo del vig\u00e9simo aniversario de la Gesta de Malvinas, el Centro de Veteranos de Guerra Malvinas Argentinas convoc\u00f3 a ex combatientes de toda la Argentina para compartir la Vigilia. En una noche muy emotiva, participaron m\u00e1s de dos mil soldados y ex soldados que lucharon en Malvinas.<\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">En 2008, los veteranos comenzaron a construir una sede propia en el predio de la calle O\u2019Higgins 321 cedido por la Municipalidad de R\u00edo Grande, en donde a su vez se cre\u00f3 un museo y el Departamento de Veteranos de Guerra, que m\u00e1s tarde ser\u00eda una Direcci\u00f3n municipal.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">En a\u00f1os posteriores, el Centro impulsar\u00eda proyectos como la ley de jubilaci\u00f3n para veteranos de guerra dependientes de la administraci\u00f3n p\u00fablica municipal y provincial, la adquisici\u00f3n de una carpa grande (para la cual el intendente Gustavo Melella realiz\u00f3 un aporte y que hoy alberga las actividades de la Semana de Malvinas y la tradicional vigilia) y la producci\u00f3n de un programa televisivo llamado \u201cMalvinas en la memoria\u201d. <\/span><\/p>\n<span style=\"font-weight: 400;\">Sin dudas, <\/span><strong>todas acciones que deben su \u00e9xito al compromiso de toda la comunidad por la causa Malvinas<\/strong><span style=\"font-weight: 400;\">. Y es un compromiso que queremos desplegar por todo el pa\u00eds. Por eso, invitamos a todos los argentinos a participar de la confecci\u00f3n de una <a href=\"\/malvinas-para-armar-homenaje\" target=\"_blank\">memoria vida audiovisual<\/a> que presentaremos en R\u00edo Grande y en el sitio web y las redes sociales del Municipio. \u00bfTen\u00e9s material para sumar? \u00a1Particip\u00e1!<\/span>","post_email_content":"<html>\n <head><\/head>\n <body>\n  <p><strong>La Carpa de la Dignidad es un emblema de los actos conmemorativos que se realizan cada 2 de Abril, D\u00eda del Veterano y de los Ca\u00eddos en la Guerra de Malvinas, en R\u00edo Grande, Tierra del Fuego<\/strong><span style=\"font-weight: 400;\">. En ella se conjugan muchas de las actividades que el centro de veteranos de nuestra ciudad organiza hace a\u00f1os \u2014con el apoyo del Municipio y otras instituciones\u2014 para la comunidad, incluida la <a href=\"\/vigilia-gesta-malvinas-rio-grande\" target=\"_blank\">Vigilia<\/a> y el desfile de ex combatientes.<\/span><\/p> \n <\/body>\n<\/html>","post_featured_image_if_enabled":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/Carpa-de-la-Dignidad-R-%C2%A1o-Grande-2015-770x420.jpg","post_list_content":"<html>\n <head><\/head>\n <body>\n  <p><strong>La Carpa de la Dignidad es un emblema de los actos conmemorativos que se realizan cada 2 de Abril, D\u00eda del Veterano y de los Ca\u00eddos en la Guerra de Malvinas, en R\u00edo Grande, Tierra del Fuego<\/strong><span style=\"font-weight: 400;\">. En ella se conjugan muchas de las actividades que el centro de veteranos de nuestra ciudad organiza hace a\u00f1os \u2014con el apoyo del Municipio y otras instituciones\u2014 para la comunidad, incluida la <a href=\"\/vigilia-gesta-malvinas-rio-grande\" target=\"_blank\">Vigilia<\/a> y el desfile de ex combatientes.<\/span><\/p> \n <\/body>\n<\/html>","post_list_summary_featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/Carpa-de-la-Dignidad-R-%C2%A1o-Grande-2015-770x420.jpg","post_rss_content":"<html>\n <head><\/head>\n <body>\n  <p><strong>La Carpa de la Dignidad es un emblema de los actos conmemorativos que se realizan cada 2 de Abril, D\u00eda del Veterano y de los Ca\u00eddos en la Guerra de Malvinas, en R\u00edo Grande, Tierra del Fuego<\/strong><span style=\"font-weight: 400;\">. En ella se conjugan muchas de las actividades que el centro de veteranos de nuestra ciudad organiza hace a\u00f1os \u2014con el apoyo del Municipio y otras instituciones\u2014 para la comunidad, incluida la <a href=\"\/vigilia-gesta-malvinas-rio-grande\" target=\"_blank\">Vigilia<\/a> y el desfile de ex combatientes.<\/span><\/p> \n <\/body>\n<\/html>","post_rss_summary_featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/Carpa-de-la-Dignidad-R-%C2%A1o-Grande-2015-770x420.jpg","post_summary":"<p><strong>La Carpa de la Dignidad es un emblema de los actos conmemorativos que se realizan cada 2 de Abril, D\u00eda del Veterano y de los Ca\u00eddos en la Guerra de Malvinas, en R\u00edo Grande, Tierra del Fuego<\/strong><span style=\"font-weight: 400;\">. En ella se conjugan muchas de las actividades que el centro de veteranos de nuestra ciudad organiza hace a\u00f1os \u2014con el apoyo del Municipio y otras instituciones\u2014 para la comunidad, incluida la <a href=\"\/vigilia-gesta-malvinas-rio-grande\" target=\"_blank\">Vigilia<\/a> y el desfile de ex combatientes.<\/span><\/p>\n","post_summary_rss":"<html>\n <head><\/head>\n <body>\n  <p><strong>La Carpa de la Dignidad es un emblema de los actos conmemorativos que se realizan cada 2 de Abril, D\u00eda del Veterano y de los Ca\u00eddos en la Guerra de Malvinas, en R\u00edo Grande, Tierra del Fuego<\/strong><span style=\"font-weight: 400;\">. En ella se conjugan muchas de las actividades que el centro de veteranos de nuestra ciudad organiza hace a\u00f1os \u2014con el apoyo del Municipio y otras instituciones\u2014 para la comunidad, incluida la <a href=\"\/vigilia-gesta-malvinas-rio-grande\" target=\"_blank\">Vigilia<\/a> y el desfile de ex combatientes.<\/span><\/p> \n <\/body>\n<\/html>","post_template":"generated_layouts\/5518992581.html","preview_key":"AVfIsKhh","processing_status":"PUBLISHED","publish_date":1521654996000,"publish_date_local_time":1521654996000,"publish_date_localized":{"date":1521654996000,"format":"medium","language":"en_US"},"publish_immediately":true,"published_url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/carpa-dignidad-veteranos-malvinas-rio-grande","resolved_domain":"info.riogrande.gob.ar","rss_body":"<p><strong>La Carpa de la Dignidad es un emblema de los actos conmemorativos que se realizan cada 2 de Abril, D\u00eda del Veterano y de los Ca\u00eddos en la Guerra de Malvinas, en R\u00edo Grande, Tierra del Fuego<\/strong><span style=\"font-weight: 400;\">. En ella se conjugan muchas de las actividades que el centro de veteranos de nuestra ciudad organiza hace a\u00f1os \u2014con el apoyo del Municipio y otras instituciones\u2014 para la comunidad, incluida la <a href=\"\/vigilia-gesta-malvinas-rio-grande\" target=\"_blank\">Vigilia<\/a> y el desfile de ex combatientes.<\/span><\/p>\n<!--more-->\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">A raz\u00f3n del compromiso de la comunidad, <\/span><strong>la ley nacional N\u00ba 26.846 declar\u00f3 en marzo de 2013 a R\u00edo Grande como <a href=\"\/rio-grande-capital-vigilia-gesta-malvinas\" target=\"_blank\">\u201cCapital Nacional de la Vigilia por la Gloriosa Gesta de Malvinas\u201d<\/a><\/strong><span style=\"font-weight: 400;\">, reivindicando la labor de los veteranos locales y oficializando el protagonismo de nuestra ciudad en la conservaci\u00f3n de la memoria del conflicto del Atl\u00e1ntico Sur, el reconocimiento de nuestros veteranos y el reclamo de soberan\u00eda. <\/span><\/p>\n<p>A\u00f1o tras a\u00f1o, la Carpa de la Dignidad recibe no s\u00f3lo a miles de vecinos de R\u00edo Grande sino a personas de todo el pa\u00eds y del mundo, que se acercan a vivir un nuevo aniversario del desembarco de las tropas argentinas en Malvinas de un modo especial, movilizante y pr\u00f3ximo<span style=\"font-weight: 400;\">.&nbsp;<\/span><strong>Este a\u00f1o vas a poder visitar la carpa a partir del 24 de Marzo.<\/strong><\/p>\n<p>&nbsp;<span style=\"font-size: 24px;\">La historia de la carpa&nbsp; &nbsp;<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">En 1984, de la mano de los ex combatientes, veteranos y su rol en las distintas etapas de la historia de Malvinas en R\u00edo Grande, fue lanzado el primer centro de veteranos de R\u00edo Grande, con dos objetivos: mantener la memoria de la experiencia b\u00e9lica viva y la concientizaci\u00f3n sobre la <a href=\"\/razones-causa-malvinas\" target=\"_blank\">causa Malvinas<\/a>; y ayudar a resolver problemas de los ex soldados, dificultades de salud, trabajo y vivienda.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Reci\u00e9n en 1991, los veteranos de toda la Argentina lograron una ley nacional, y tras ella los de R\u00edo Grande le dieron marco a la Asociaci\u00f3n Civil de Excombatientes 2 de Abril, integrada por soldados conscriptos y civiles. <\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Bajo el monumento a los pilotos de la Fuerza A\u00e9rea creado en los \u201880, que indicaba la ruta a\u00e9rea a Malvinas, la nueva organizaci\u00f3n decidi\u00f3 homenajear a los soldados ca\u00eddos de una manera especial, en la costa. <\/span><\/p>\n<p><strong>Los registros de la \u00e9poca dicen que fueron 13 veteranos los que se convocaron el 1 de abril de 1995 a las 20. Dicen que pusieron tachos de 200 litros y mucha le\u00f1a para batallar el crudo fr\u00edo. Dicen que esa noche compartieron an\u00e9cdotas para rendirles homenaje a los ca\u00eddos. Dicen que estuvieron hasta las 8 del 2 de abril.<\/strong><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Pas\u00f3 el tiempo y los dos centros de excombatientes de R\u00edo Grande se unificaron bajo el nombre de Centro de Veteranos de Guerra Malvinas Argentinas. Juntos impulsaron la ampliaci\u00f3n del monumento a los pilotos de la Fuerza A\u00e9rea, para sumarle el resto de las fuerzas que participaron en el conflicto del Atl\u00e1ntico Sur&nbsp;y los nombres de los ca\u00eddos en Malvinas.<\/span><\/p>\n<p>En 2002, con motivo del vig\u00e9simo aniversario de la Gesta de Malvinas, el Centro de Veteranos de Guerra Malvinas Argentinas convoc\u00f3 a ex combatientes de toda la Argentina para compartir la Vigilia. En una noche muy emotiva, participaron m\u00e1s de dos mil soldados y ex soldados que lucharon en Malvinas.<\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">En 2008, los veteranos comenzaron a construir una sede propia en el predio de la calle O\u2019Higgins 321 cedido por la Municipalidad de R\u00edo Grande, en donde a su vez se cre\u00f3 un museo y el Departamento de Veteranos de Guerra, que m\u00e1s tarde ser\u00eda una Direcci\u00f3n municipal.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">En a\u00f1os posteriores, el Centro impulsar\u00eda proyectos como la ley de jubilaci\u00f3n para veteranos de guerra dependientes de la administraci\u00f3n p\u00fablica municipal y provincial, la adquisici\u00f3n de una carpa grande (para la cual el intendente Gustavo Melella realiz\u00f3 un aporte y que hoy alberga las actividades de la Semana de Malvinas y la tradicional vigilia) y la producci\u00f3n de un programa televisivo llamado \u201cMalvinas en la memoria\u201d. <\/span><\/p>\n<span style=\"font-weight: 400;\">Sin dudas, <\/span><strong>todas acciones que deben su \u00e9xito al compromiso de toda la comunidad por la causa Malvinas<\/strong><span style=\"font-weight: 400;\">. Y es un compromiso que queremos desplegar por todo el pa\u00eds. Por eso, invitamos a todos los argentinos a participar de la confecci\u00f3n de una <a href=\"\/malvinas-para-armar-homenaje\" target=\"_blank\">memoria vida audiovisual<\/a> que presentaremos en R\u00edo Grande y en el sitio web y las redes sociales del Municipio. \u00bfTen\u00e9s material para sumar? \u00a1Particip\u00e1!<\/span>","rss_summary":"<p><strong>La Carpa de la Dignidad es un emblema de los actos conmemorativos que se realizan cada 2 de Abril, D\u00eda del Veterano y de los Ca\u00eddos en la Guerra de Malvinas, en R\u00edo Grande, Tierra del Fuego<\/strong><span style=\"font-weight: 400;\">. En ella se conjugan muchas de las actividades que el centro de veteranos de nuestra ciudad organiza hace a\u00f1os \u2014con el apoyo del Municipio y otras instituciones\u2014 para la comunidad, incluida la <a href=\"\/vigilia-gesta-malvinas-rio-grande\" target=\"_blank\">Vigilia<\/a> y el desfile de ex combatientes.<\/span><\/p>\n","rss_summary_featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/Carpa-de-la-Dignidad-R-%C2%A1o-Grande-2015-770x420.jpg","slug":"carpa-dignidad-veteranos-malvinas-rio-grande","state":"PUBLISHED","subcategory":"normal_blog_post","synced_with_blog_root":true,"tag_ids":[5359516261],"tag_list":[],"tag_names":[],"template_path":"","template_path_for_render":"generated_layouts\/5518992581.html","title":"\u00bfQu\u00e9 es la carpa de la dignidad de los Veteranos de Malvinas?","topic_ids":[5359516261],"topic_list":[],"topic_names":[],"topics":[5359516261],"translated_content":[],"tweet_immediately":false,"unpublished_at":0,"updated":1521733752520,"upsize_featured_image":false,"url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/carpa-dignidad-veteranos-malvinas-rio-grande","use_featured_image":true,"views":0,"widget_containers":[],"widgetcontainers":[],"widgets":{"module_1506978622629435":{"body":{"email":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/email-24x24.png","network":"email"},"facebook":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/facebook-24x24.png","network":"facebook"},"google_plus":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/googleplus-24x24.png","network":"google_plus"},"linkedin":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/linkedin-24x24.png","network":"linkedin"},"pinterest":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/pinterest-24x24.png","network":"pinterest"},"twitter":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/twitter-24x24.png","network":"twitter"}},"child_css":[],"css":[],"id":"module_1506978622629435","label":"Social Sharing","name":"module_1506978622629435","smart_type":null,"type":"social_sharing"},"module_1507037604440482":{"body":{"email":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/email-24x24.png","network":"email"},"facebook":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/facebook-24x24.png","network":"facebook"},"google_plus":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/googleplus-24x24.png","network":"google_plus"},"linkedin":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/linkedin-24x24.png","network":"linkedin"},"pinterest":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/pinterest-24x24.png","network":"pinterest"},"twitter":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/twitter-24x24.png","network":"twitter"}},"child_css":[],"css":[],"id":"module_1507037604440482","label":"Fixed Social Sharing","name":"module_1507037604440482","smart_type":null,"type":"social_sharing"},"module_1507047465123517":{"body":{"value":"Si te gust\u00f3 este art\u00edculo puedes compartirlo"},"child_css":[],"css":[],"id":"module_1507047465123517","label":"Header","name":"module_1507047465123517","smart_type":null,"type":"header"},"module_1507059705444555":{"body":{"custom_widget_id":5366111640,"field_types":{"hidden_actual_post":"boolean","quantity_to_show":"text"},"module_id":1800602,"per_widget_wrapper_html":"","tag":"custom_widget","type":"custom_widget","widget_name":"MRG - Notas Relacionadas","wrapping_html":""},"child_css":[],"css":[],"id":"module_1507059705444555","label":"MRG - Notas Relacionadas","module_id":1800602,"name":"module_1507059705444555","smart_type":null,"type":"custom_widget"},"module_150905533993192":{"body":{"html":"{{cta('d0ce99e7-5943-4434-88ae-f2358ad88f58')}}"},"child_css":[],"css":[],"id":"module_150905533993192","label":"CTA","name":"module_150905533993192","smart_type":null,"type":"rich_text"},"name":{"body":{"value":"\u00bfQu\u00e9 es la carpa de la dignidad de los Veteranos de Malvinas?"},"child_css":[],"css":[],"id":"name","label":"T\u00edtulo","name":"name","type":"text"},"post_body":{"body":{"value":"<p><strong>La Carpa de la Dignidad es un emblema de los actos conmemorativos que se realizan cada 2 de Abril, D\u00eda del Veterano y de los Ca\u00eddos en la Guerra de Malvinas, en R\u00edo Grande, Tierra del Fuego<\/strong><span style=\"font-weight: 400;\">. En ella se conjugan muchas de las actividades que el centro de veteranos de nuestra ciudad organiza hace a\u00f1os \u2014con el apoyo del Municipio y otras instituciones\u2014 para la comunidad, incluida la <a href=\"\/vigilia-gesta-malvinas-rio-grande\" target=\"_blank\">Vigilia<\/a> y el desfile de ex combatientes.<\/span><\/p>\n<!--more-->\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">A raz\u00f3n del compromiso de la comunidad, <\/span><strong>la ley nacional N\u00ba 26.846 declar\u00f3 en marzo de 2013 a R\u00edo Grande como <a href=\"\/rio-grande-capital-vigilia-gesta-malvinas\" target=\"_blank\">\u201cCapital Nacional de la Vigilia por la Gloriosa Gesta de Malvinas\u201d<\/a><\/strong><span style=\"font-weight: 400;\">, reivindicando la labor de los veteranos locales y oficializando el protagonismo de nuestra ciudad en la conservaci\u00f3n de la memoria del conflicto del Atl\u00e1ntico Sur, el reconocimiento de nuestros veteranos y el reclamo de soberan\u00eda. <\/span><\/p>\n<p>A\u00f1o tras a\u00f1o, la Carpa de la Dignidad recibe no s\u00f3lo a miles de vecinos de R\u00edo Grande sino a personas de todo el pa\u00eds y del mundo, que se acercan a vivir un nuevo aniversario del desembarco de las tropas argentinas en Malvinas de un modo especial, movilizante y pr\u00f3ximo<span style=\"font-weight: 400;\">.&nbsp;<\/span><strong>Este a\u00f1o vas a poder visitar la carpa a partir del 24 de Marzo.<\/strong><\/p>\n<p>&nbsp;<span style=\"font-size: 24px;\">La historia de la carpa&nbsp; &nbsp;<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">En 1984, de la mano de los ex combatientes, veteranos y su rol en las distintas etapas de la historia de Malvinas en R\u00edo Grande, fue lanzado el primer centro de veteranos de R\u00edo Grande, con dos objetivos: mantener la memoria de la experiencia b\u00e9lica viva y la concientizaci\u00f3n sobre la <a href=\"\/razones-causa-malvinas\" target=\"_blank\">causa Malvinas<\/a>; y ayudar a resolver problemas de los ex soldados, dificultades de salud, trabajo y vivienda.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Reci\u00e9n en 1991, los veteranos de toda la Argentina lograron una ley nacional, y tras ella los de R\u00edo Grande le dieron marco a la Asociaci\u00f3n Civil de Excombatientes 2 de Abril, integrada por soldados conscriptos y civiles. <\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Bajo el monumento a los pilotos de la Fuerza A\u00e9rea creado en los \u201880, que indicaba la ruta a\u00e9rea a Malvinas, la nueva organizaci\u00f3n decidi\u00f3 homenajear a los soldados ca\u00eddos de una manera especial, en la costa. <\/span><\/p>\n<p><strong>Los registros de la \u00e9poca dicen que fueron 13 veteranos los que se convocaron el 1 de abril de 1995 a las 20. Dicen que pusieron tachos de 200 litros y mucha le\u00f1a para batallar el crudo fr\u00edo. Dicen que esa noche compartieron an\u00e9cdotas para rendirles homenaje a los ca\u00eddos. Dicen que estuvieron hasta las 8 del 2 de abril.<\/strong><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Pas\u00f3 el tiempo y los dos centros de excombatientes de R\u00edo Grande se unificaron bajo el nombre de Centro de Veteranos de Guerra Malvinas Argentinas. Juntos impulsaron la ampliaci\u00f3n del monumento a los pilotos de la Fuerza A\u00e9rea, para sumarle el resto de las fuerzas que participaron en el conflicto del Atl\u00e1ntico Sur&nbsp;y los nombres de los ca\u00eddos en Malvinas.<\/span><\/p>\n<p>En 2002, con motivo del vig\u00e9simo aniversario de la Gesta de Malvinas, el Centro de Veteranos de Guerra Malvinas Argentinas convoc\u00f3 a ex combatientes de toda la Argentina para compartir la Vigilia. En una noche muy emotiva, participaron m\u00e1s de dos mil soldados y ex soldados que lucharon en Malvinas.<\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">En 2008, los veteranos comenzaron a construir una sede propia en el predio de la calle O\u2019Higgins 321 cedido por la Municipalidad de R\u00edo Grande, en donde a su vez se cre\u00f3 un museo y el Departamento de Veteranos de Guerra, que m\u00e1s tarde ser\u00eda una Direcci\u00f3n municipal.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">En a\u00f1os posteriores, el Centro impulsar\u00eda proyectos como la ley de jubilaci\u00f3n para veteranos de guerra dependientes de la administraci\u00f3n p\u00fablica municipal y provincial, la adquisici\u00f3n de una carpa grande (para la cual el intendente Gustavo Melella realiz\u00f3 un aporte y que hoy alberga las actividades de la Semana de Malvinas y la tradicional vigilia) y la producci\u00f3n de un programa televisivo llamado \u201cMalvinas en la memoria\u201d. <\/span><\/p>\n<span style=\"font-weight: 400;\">Sin dudas, <\/span><strong>todas acciones que deben su \u00e9xito al compromiso de toda la comunidad por la causa Malvinas<\/strong><span style=\"font-weight: 400;\">. Y es un compromiso que queremos desplegar por todo el pa\u00eds. Por eso, invitamos a todos los argentinos a participar de la confecci\u00f3n de una <a href=\"\/malvinas-para-armar-homenaje\" target=\"_blank\">memoria vida audiovisual<\/a> que presentaremos en R\u00edo Grande y en el sitio web y las redes sociales del Municipio. \u00bfTen\u00e9s material para sumar? \u00a1Particip\u00e1!<\/span>"},"child_css":[],"css":[],"id":"post_body","label":"Cuerpo de la publicaci\u00f3n","name":"post_body","type":"rich_text"}}},{"ab":false,"ab_variation":false,"absolute_url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/celebramos-la-5ta-edicion-de-los-premios-ciudad-de-rio-grande","allowed_slug_conflict":false,"analytics_page_id":"5647334540","analytics_page_type":"blog-post","archived":false,"are_comments_allowed":true,"attached_stylesheets":[],"author":"julietagrosso19@gmail.com","author_at":1521476077581,"author_email":"julietagrosso19@gmail.com","author_name":"Mar\u00eda Julieta Grosso","author_user_id":4973931,"author_username":"julietagrosso19@gmail.com","blog_author":{"avatar":"","bio":"","created":1510925432050,"deleted_at":0,"display_name":"Julieta Grosso","email":"julietagrosso19@gmail.com","facebook":"","full_name":"Julieta Grosso","google_plus":"","gravatar_url":"https:\/\/app.hubspot.com\/settings\/avatar\/a64236d01061946870c4a3fa3db8123b","has_social_profiles":false,"id":5440322683,"linkedin":"","portal_id":3039596,"slug":"julieta-grosso","twitter":"","twitter_username":"","updated":1510925450362,"user_id":4973931,"username":"julietagrosso19@gmail.com","website":""},"blog_author_id":5440322683,"blog_post_author":{"avatar":"","bio":"","created":1510925432050,"deleted_at":0,"display_name":"Julieta Grosso","email":"julietagrosso19@gmail.com","facebook":"","full_name":"Julieta Grosso","google_plus":"","gravatar_url":"https:\/\/app.hubspot.com\/settings\/avatar\/a64236d01061946870c4a3fa3db8123b","has_social_profiles":false,"id":5440322683,"linkedin":"","portal_id":3039596,"slug":"julieta-grosso","twitter":"","twitter_username":"","updated":1510925450362,"user_id":4973931,"username":"julietagrosso19@gmail.com","website":""},"blog_publish_to_social_media_task":"DONE","blueprint_type_id":0,"category":3,"category_id":3,"comment_count":0,"composition_id":0,"content_group":4972306924,"content_group_id":4972306924,"created":1521473927073,"created_time":1521473927073,"css":[],"css_text":"","ctas":[],"current_state":"PUBLISHED","currently_published":true,"deleted_at":0,"domain":"","enable_google_amp_output_override":false,"featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/CL5A3741.jpg","featured_image_alt_text":"CL5A3741","featured_image_height":0,"featured_image_length":0,"featured_image_width":0,"flex_areas":[],"freeze_date":1521475151682,"has_user_changes":true,"html_title":"Celebramos la 5ta edici\u00f3n de los Premios Ciudad de R\u00edo Grande","id":5647334540,"is_captcha_required":true,"is_draft":false,"is_instant_email_enabled":true,"is_published":true,"is_social_publishing_enabled":true,"keywords":[],"label":"Celebramos la 5ta edici\u00f3n de los Premios Ciudad de R\u00edo Grande","layout_sections":[],"link_rel_canonical_url":"","list_template":"generated_layouts\/5516809288.html","live_domain":"info.riogrande.gob.ar","meta":{"author_email":"julietagrosso19@gmail.com","post_summary":"<h4 style=\"text-align: center;\"><strong><em>La Judoca Roc\u00edo Ledesma fue la ganadora del premio de oro de este a\u00f1o. El intendente Gustavo Melella pidi\u00f3 a los deportistas que \u201csiempre sean testimonio de esperanza, de fuerza y de lucha\u201d. La ceremonia este a\u00f1o fue transmitida por streaming a todo el mundo.<\/em><\/strong><\/h4>\n<p><em>&nbsp;<\/em><\/p>\n","author_username":"julietagrosso19@gmail.com","author_user_id":4973931,"has_user_changes":true,"last_edit_session_id":null,"last_edit_update_id":null,"html_title":"Celebramos la 5ta edici\u00f3n de los Premios Ciudad de R\u00edo Grande","tag_ids":[5359516210],"topic_ids":[5359516210],"keywords":[],"campaign_name":null,"campaign_utm":null,"enable_google_amp_output_override":false,"featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/CL5A3741.jpg","featured_image_alt_text":"CL5A3741","link_rel_canonical_url":"","meta_description":"Se realiz\u00f3 en la noche del s\u00e1bado, la tradicional entrega de los Premios Ciudad de R\u00edo Grande en su Quinta edici\u00f3n, que cont\u00f3 con la presencia del gimnasta ol\u00edmpico Federico Molinari, acompa\u00f1ando a los deportistas de la ciudad.","post_body":"<h4 style=\"text-align: center;\"><strong><em>La Judoca Roc\u00edo Ledesma fue la ganadora del premio de oro de este a\u00f1o. El intendente Gustavo Melella pidi\u00f3 a los deportistas que \u201csiempre sean testimonio de esperanza, de fuerza y de lucha\u201d. La ceremonia este a\u00f1o fue transmitida por streaming a todo el mundo.<\/em><\/strong><\/h4>\n<p><em>&nbsp;<\/em><\/p>\n<!--more--><p style=\"text-align: justify;\">Se realiz\u00f3 en la noche del s\u00e1bado, la tradicional <strong>entrega<\/strong> de los <strong>Premios Ciudad de R\u00edo Grande en su Quinta edici\u00f3n, que cont\u00f3 con la presencia del gimnasta ol\u00edmpico <a href=\"https:\/\/es.wikipedia.org\/wiki\/Federico_Molinari\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">Federico Molinari<\/a>, acompa\u00f1ando a los deportistas de la ciudad<\/strong>.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El evento organizado por la Agencia de Deportes y Juventud, se llev\u00f3 a cabo en la Casa de la Cultura y por primera vez se transmiti\u00f3 v\u00eda streaming, permitiendo que desde todas partes del pa\u00eds y el mundo se pudo seguir las instancias de la premiaci\u00f3n.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El intendente Gustavo Melella estuvo acompa\u00f1ado por el vicegobernador Juan Carlos Arcando, el senador Jos\u00e9 Ojeda, los concejales Ver\u00f3nica Gonz\u00e1lez y Ra\u00fal Von der Thusen, el gerente Ejecutivo de la Agencia de Deportes y Juventud, Diego Lassalle y miembros del Gabinete Municipal junto a autoridades de fuerzas militares y de seguridad. &nbsp;<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">En su discurso, el Intendente destac\u00f3 la presencia de Federico Molinari, \u201cun deportista de renombre internacional, un argentino que haya llevado el deporte de gimnasia ol\u00edmpica a lo m\u00e1s alto, que hoy este con total humildad aqu\u00ed y verlo iniciando a los chicos en la inauguraci\u00f3n del Centro de Gimnasia Art\u00edstica, es muy valioso\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El profesor Melella aprovech\u00f3 la oportunidad para honrar la memoria de \u201cuna compa\u00f1era de trabajo ligada al deporte motor y una referente de esa disciplina, como lo era Melisa, que hace poquito parti\u00f3. Hoy ella tambi\u00e9n nos est\u00e1 acompa\u00f1ando\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Melella pidi\u00f3 a los deportistas de la ciudad que \u201csiempre sean testimonio de esperanza, de fuerza y de lucha\u201d, <\/strong>porque \u201cdetr\u00e1s de cada uno de ustedes hay mucho sacrificio y mucha lucha.<strong> Por eso en esta noche donde se los celebra, la ciudad les pide eso, que no dejen nunca de ser lo que son hoy, referentes de esperanza, de lucha y de compromiso\u201d<\/strong>, exhort\u00f3.&nbsp;<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Finalmente, en su discurso el intendente pidi\u00f3 a los deportistas que \u201ccuando est\u00e9n en alg\u00fan podio, en alguna otra parte lejos de la ciudad, acu\u00e9rdense de sus padres, de sus entrenadores, de los clubes que muchas veces de forma gratuita los ayudaron y que sean buenos referentes del resto de los chicos\u201d.&nbsp;<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Luego de esto se dio inicio a la ceremonia de entrega de los premios en las 51 ternas que se hab\u00edan establecido, para reconocer el desempe\u00f1o de los deportistas locales durante el a\u00f1o pasado.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El broche de oro fue el momento del <strong>premio de oro que este a\u00f1o recay\u00f3 en la Judoca Roc\u00edo Ledesma<\/strong>, quien se encuentra compitiendo, representando a la ciudad y al pa\u00eds, en el exterior, por eso el reconocimiento fue recibido por su madre.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">La destacada deportista, surgida de la cantera de la Escuela municipal de Judo. La joven, quien es disminuida visual, pero eso no le impidi\u00f3 en 2014 adjudicarse la Medalla de Oro en la categor\u00eda juvenil de los Juegos Juveniles Parapanamericanos; luego consigui\u00f3 el s\u00e9ptimo lugar en el Mundial de Judo paral\u00edmpico en Hungr\u00eda.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Integra la Selecci\u00f3n Nacional de Judo, tras su gran participaci\u00f3n del Mundial en Corea, entre otros logros.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cQuiero agradecer a todos, porque de no ser por el deporte Roc\u00edo no hubiera avanzado donde est\u00e1\u201d. Tambi\u00e9n destac\u00f3 \u201ctodo el apoyo del Municipio y sus dirigentes, la gente del CRD, porque gracias a ellos, mi hija ha crecido mucho como deportista, ella entrena todos los d\u00edas y con mucho esfuerzo pone todo de su parte para alcanzar sus objetivos y hoy queremos agradecer este reconcomiendo\u201d, valor\u00f3 emocionada su madre.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Los ganadores de la quinta entrega de los premios \u201cCiudad de Rio Grande\u201d<\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>1-Deporte:<\/u> <strong>\u201cJudo\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Ledesma Dure, Roc\u00edo Silvana<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>2-Deporte:<\/u> <strong>\u201cAdultos Mayores\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Hern\u00e1ndez, Hugo<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>3-Deporte:<\/u> <strong>\u201cKarate Do\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Piaggio, Antonela<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>4-Deporte:<\/u><strong> \u201cAdaptado\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Maza, Nahuel<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>5-Deporte:<\/u><strong> \u201cPowerlifting\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>L\u00f3pez, Micaela<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>6-Deporte: <\/u><strong>\u201cBoxeo\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Maximiliano Duarte<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>7-Deporte:<\/u> <strong>\u201cTaekwondo ITF\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>-Rolando, Candela<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>8-Deporte:<\/u> <strong>\u201cRugby\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Viel, Francisco<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>9-Deporte:<\/u> <strong>\u201cKarate Tradicional\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Prado, Lautaro<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>10-Deporte:<\/u> <strong>\u201cAjedrez\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Quiroga, \u00c1ngel<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>11-Deporte:<\/u> <strong>\u201cTaekwondo WTF\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Fern\u00e1ndez, Brandon Marcelo<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>12-Deporte<strong>:<\/strong><\/u><strong> \u201cPadel\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Gallardo, Iv\u00e1n<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>13-Deporte:<\/u> <strong>\u201cFisicoculturismo\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>-Bertazzo, Jimena Noem\u00ed<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>14-Deporte:<\/u> <strong>\u201cGimnasia R\u00edtmica\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Zurita, Azul<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>15-Deporte:<\/u> <strong>\u201cLevantamiento Ol\u00edmpico\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Ruiz C\u00e1rdenas, Leandro<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>16-Deporte:<\/u> <strong>\u201cGimnasia Art\u00edstica\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Aquino R\u00edos, M\u00e9lani Agostina<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>17-Deporte:<\/u> <strong>\u201cJiu Jitsu\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Maidana, Cristian Gabriel<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>18-Deporte:<\/u> <strong>\u201cHockey Pista\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Nieto, Carolina Jainen<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>19-Deporte:<\/u> <strong>\u201cSalto H\u00edpico\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Valentina Ag\u00fcero<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>20-Deporte<strong>:<\/strong><\/u><strong> \u201cHockey Rollers\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Carmona, \u00c1lvaro Fern\u00e1n<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>21-Deporte: <\/u><strong>\u201cWaterpolo\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Uriona, Iv\u00e1n Dar\u00edo<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>22-Deporte:<\/u> <strong>\u201cTiro Deportivo Ol\u00edmpico\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>D\u00e1vila Miguel, Romina Aylen<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>23-Deporte:<\/u> <strong>\u201cNataci\u00f3n\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Picatto, Francisco Gabriel<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>24-Deporte:<\/u> <strong>\u201cTiro Deportiv<\/strong>o\u201d<\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Bremsz, Gustavo<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>25-Deporte:<\/u> <strong>\u201cBochas\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Pousa, V\u00edctor<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>26-Deporte:<\/u> <strong>\u201cATV\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Barr\u00eda, Tom\u00e1s<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>27-Deporte:<\/u> <strong>\u201cArquer\u00eda\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Casabene, Jos\u00e9 Luis<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>28-Deporte:<\/u> <strong>\u201cTenis\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Sciutto, Juan<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>29-Deporte:<\/u> <strong>\u201cV\u00f3ley\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Ybars, Franco<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>30-Deporte:<\/u> <strong>\u201cAtletismo\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Ernaga, Pablo<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>31-Deporte:<\/u><strong> \u201cB\u00e1squet\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Cruz, Rodrigo<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>32-Deporte<\/u>:<strong> \u201cHandball\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Soria, Juan<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>33-Deporte:<\/u> <strong>\u201cCanotaje\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Vera, Guillermo Francisco<\/li>\n<li><\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>34-Deporte: <\/u><strong>\u201cCiclismo de Ruta\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Acosta Ricardo<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>35-Deporte:<\/u> <strong>\u201cDeportes Combinados\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Pereyra, Leandro<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>36-Deporte:<\/u> <strong>\u201cCiclismo Rural\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Barcenas, Alejandro<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>37-Deporte:<\/u> <strong>\u201cFutsal Sal\u00f3n AFA\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Perpetto, Facundo Israel<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>38- Deporte:<\/u> <strong>\u201cCiclismo de Monta\u00f1a\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Romero, Juan Pablo<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>39-Deporte:<\/u> <strong>\u201cFutbol 11\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Bravo, Gustavo Andr\u00e9s<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>40-Deporte:<\/u> <strong>\u201cMotociclismo\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Orellana, Kevin<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>41-Deporte:<\/u> <strong>\u201cFutsal CAFS\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Mart\u00ednez, Lucas<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>42-Deporte:<\/u><strong> \u201cHermandad\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Marchisio, Luis<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>43-Deporte:<\/u> <strong>\u201cKarting\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Pereira, Joaqu\u00edn<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>44-Deporte:<\/u> <strong>\u201cAPITUR\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Igor, Federico<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>45-Deporte:<\/u> <strong>\u201cTenis de Mesa\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Soto, Mauricio<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>46-Deporte:<\/u> <strong>\u201cAutomovilismo pista\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Medina, Gabriel<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>47-Deporte:<\/u> <strong>\u201cLiga Independiente de Futbol\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Tulian, Ricardo Jes\u00fas<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>48-Deporte:<\/u> <strong>\u201cACTCF\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Lucas Bottan<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>49-Deporte:<\/u> <strong>\u201cRollers Free Style\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Mart\u00ednez Lucas<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>50-Deporte:<\/u> <strong>\u201cBMX Free Style\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Miranda Santiago<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>51-Deporte:<\/u> <strong>\u201cSkateboarding\u201d<\/strong><\/p>\n<ul>\n<li style=\"text-align: justify;\">Portables Jerem\u00edas<\/li>\n<\/ul>","publish_immediately":true,"use_featured_image":true,"rss_body":"<h4 style=\"text-align: center;\"><strong><em>La Judoca Roc\u00edo Ledesma fue la ganadora del premio de oro de este a\u00f1o. El intendente Gustavo Melella pidi\u00f3 a los deportistas que \u201csiempre sean testimonio de esperanza, de fuerza y de lucha\u201d. La ceremonia este a\u00f1o fue transmitida por streaming a todo el mundo.<\/em><\/strong><\/h4>\n<p><em>&nbsp;<\/em><\/p>\n<!--more--><p style=\"text-align: justify;\">Se realiz\u00f3 en la noche del s\u00e1bado, la tradicional <strong>entrega<\/strong> de los <strong>Premios Ciudad de R\u00edo Grande en su Quinta edici\u00f3n, que cont\u00f3 con la presencia del gimnasta ol\u00edmpico <a href=\"https:\/\/es.wikipedia.org\/wiki\/Federico_Molinari\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">Federico Molinari<\/a>, acompa\u00f1ando a los deportistas de la ciudad<\/strong>.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El evento organizado por la Agencia de Deportes y Juventud, se llev\u00f3 a cabo en la Casa de la Cultura y por primera vez se transmiti\u00f3 v\u00eda streaming, permitiendo que desde todas partes del pa\u00eds y el mundo se pudo seguir las instancias de la premiaci\u00f3n.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El intendente Gustavo Melella estuvo acompa\u00f1ado por el vicegobernador Juan Carlos Arcando, el senador Jos\u00e9 Ojeda, los concejales Ver\u00f3nica Gonz\u00e1lez y Ra\u00fal Von der Thusen, el gerente Ejecutivo de la Agencia de Deportes y Juventud, Diego Lassalle y miembros del Gabinete Municipal junto a autoridades de fuerzas militares y de seguridad. &nbsp;<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">En su discurso, el Intendente destac\u00f3 la presencia de Federico Molinari, \u201cun deportista de renombre internacional, un argentino que haya llevado el deporte de gimnasia ol\u00edmpica a lo m\u00e1s alto, que hoy este con total humildad aqu\u00ed y verlo iniciando a los chicos en la inauguraci\u00f3n del Centro de Gimnasia Art\u00edstica, es muy valioso\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El profesor Melella aprovech\u00f3 la oportunidad para honrar la memoria de \u201cuna compa\u00f1era de trabajo ligada al deporte motor y una referente de esa disciplina, como lo era Melisa, que hace poquito parti\u00f3. Hoy ella tambi\u00e9n nos est\u00e1 acompa\u00f1ando\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Melella pidi\u00f3 a los deportistas de la ciudad que \u201csiempre sean testimonio de esperanza, de fuerza y de lucha\u201d, <\/strong>porque \u201cdetr\u00e1s de cada uno de ustedes hay mucho sacrificio y mucha lucha.<strong> Por eso en esta noche donde se los celebra, la ciudad les pide eso, que no dejen nunca de ser lo que son hoy, referentes de esperanza, de lucha y de compromiso\u201d<\/strong>, exhort\u00f3.&nbsp;<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Finalmente, en su discurso el intendente pidi\u00f3 a los deportistas que \u201ccuando est\u00e9n en alg\u00fan podio, en alguna otra parte lejos de la ciudad, acu\u00e9rdense de sus padres, de sus entrenadores, de los clubes que muchas veces de forma gratuita los ayudaron y que sean buenos referentes del resto de los chicos\u201d.&nbsp;<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Luego de esto se dio inicio a la ceremonia de entrega de los premios en las 51 ternas que se hab\u00edan establecido, para reconocer el desempe\u00f1o de los deportistas locales durante el a\u00f1o pasado.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El broche de oro fue el momento del <strong>premio de oro que este a\u00f1o recay\u00f3 en la Judoca Roc\u00edo Ledesma<\/strong>, quien se encuentra compitiendo, representando a la ciudad y al pa\u00eds, en el exterior, por eso el reconocimiento fue recibido por su madre.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">La destacada deportista, surgida de la cantera de la Escuela municipal de Judo. La joven, quien es disminuida visual, pero eso no le impidi\u00f3 en 2014 adjudicarse la Medalla de Oro en la categor\u00eda juvenil de los Juegos Juveniles Parapanamericanos; luego consigui\u00f3 el s\u00e9ptimo lugar en el Mundial de Judo paral\u00edmpico en Hungr\u00eda.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Integra la Selecci\u00f3n Nacional de Judo, tras su gran participaci\u00f3n del Mundial en Corea, entre otros logros.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cQuiero agradecer a todos, porque de no ser por el deporte Roc\u00edo no hubiera avanzado donde est\u00e1\u201d. Tambi\u00e9n destac\u00f3 \u201ctodo el apoyo del Municipio y sus dirigentes, la gente del CRD, porque gracias a ellos, mi hija ha crecido mucho como deportista, ella entrena todos los d\u00edas y con mucho esfuerzo pone todo de su parte para alcanzar sus objetivos y hoy queremos agradecer este reconcomiendo\u201d, valor\u00f3 emocionada su madre.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Los ganadores de la quinta entrega de los premios \u201cCiudad de Rio Grande\u201d<\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>1-Deporte:<\/u> <strong>\u201cJudo\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Ledesma Dure, Roc\u00edo Silvana<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>2-Deporte:<\/u> <strong>\u201cAdultos Mayores\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Hern\u00e1ndez, Hugo<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>3-Deporte:<\/u> <strong>\u201cKarate Do\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Piaggio, Antonela<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>4-Deporte:<\/u><strong> \u201cAdaptado\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Maza, Nahuel<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>5-Deporte:<\/u><strong> \u201cPowerlifting\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>L\u00f3pez, Micaela<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>6-Deporte: <\/u><strong>\u201cBoxeo\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Maximiliano Duarte<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>7-Deporte:<\/u> <strong>\u201cTaekwondo ITF\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>-Rolando, Candela<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>8-Deporte:<\/u> <strong>\u201cRugby\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Viel, Francisco<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>9-Deporte:<\/u> <strong>\u201cKarate Tradicional\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Prado, Lautaro<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>10-Deporte:<\/u> <strong>\u201cAjedrez\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Quiroga, \u00c1ngel<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>11-Deporte:<\/u> <strong>\u201cTaekwondo WTF\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Fern\u00e1ndez, Brandon Marcelo<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>12-Deporte<strong>:<\/strong><\/u><strong> \u201cPadel\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Gallardo, Iv\u00e1n<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>13-Deporte:<\/u> <strong>\u201cFisicoculturismo\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>-Bertazzo, Jimena Noem\u00ed<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>14-Deporte:<\/u> <strong>\u201cGimnasia R\u00edtmica\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Zurita, Azul<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>15-Deporte:<\/u> <strong>\u201cLevantamiento Ol\u00edmpico\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Ruiz C\u00e1rdenas, Leandro<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>16-Deporte:<\/u> <strong>\u201cGimnasia Art\u00edstica\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Aquino R\u00edos, M\u00e9lani Agostina<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>17-Deporte:<\/u> <strong>\u201cJiu Jitsu\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Maidana, Cristian Gabriel<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>18-Deporte:<\/u> <strong>\u201cHockey Pista\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Nieto, Carolina Jainen<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>19-Deporte:<\/u> <strong>\u201cSalto H\u00edpico\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Valentina Ag\u00fcero<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>20-Deporte<strong>:<\/strong><\/u><strong> \u201cHockey Rollers\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Carmona, \u00c1lvaro Fern\u00e1n<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>21-Deporte: <\/u><strong>\u201cWaterpolo\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Uriona, Iv\u00e1n Dar\u00edo<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>22-Deporte:<\/u> <strong>\u201cTiro Deportivo Ol\u00edmpico\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>D\u00e1vila Miguel, Romina Aylen<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>23-Deporte:<\/u> <strong>\u201cNataci\u00f3n\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Picatto, Francisco Gabriel<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>24-Deporte:<\/u> <strong>\u201cTiro Deportiv<\/strong>o\u201d<\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Bremsz, Gustavo<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>25-Deporte:<\/u> <strong>\u201cBochas\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Pousa, V\u00edctor<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>26-Deporte:<\/u> <strong>\u201cATV\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Barr\u00eda, Tom\u00e1s<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>27-Deporte:<\/u> <strong>\u201cArquer\u00eda\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Casabene, Jos\u00e9 Luis<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>28-Deporte:<\/u> <strong>\u201cTenis\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Sciutto, Juan<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>29-Deporte:<\/u> <strong>\u201cV\u00f3ley\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Ybars, Franco<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>30-Deporte:<\/u> <strong>\u201cAtletismo\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Ernaga, Pablo<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>31-Deporte:<\/u><strong> \u201cB\u00e1squet\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Cruz, Rodrigo<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>32-Deporte<\/u>:<strong> \u201cHandball\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Soria, Juan<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>33-Deporte:<\/u> <strong>\u201cCanotaje\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Vera, Guillermo Francisco<\/li>\n<li><\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>34-Deporte: <\/u><strong>\u201cCiclismo de Ruta\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Acosta Ricardo<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>35-Deporte:<\/u> <strong>\u201cDeportes Combinados\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Pereyra, Leandro<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>36-Deporte:<\/u> <strong>\u201cCiclismo Rural\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Barcenas, Alejandro<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>37-Deporte:<\/u> <strong>\u201cFutsal Sal\u00f3n AFA\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Perpetto, Facundo Israel<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>38- Deporte:<\/u> <strong>\u201cCiclismo de Monta\u00f1a\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Romero, Juan Pablo<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>39-Deporte:<\/u> <strong>\u201cFutbol 11\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Bravo, Gustavo Andr\u00e9s<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>40-Deporte:<\/u> <strong>\u201cMotociclismo\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Orellana, Kevin<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>41-Deporte:<\/u> <strong>\u201cFutsal CAFS\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Mart\u00ednez, Lucas<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>42-Deporte:<\/u><strong> \u201cHermandad\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Marchisio, Luis<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>43-Deporte:<\/u> <strong>\u201cKarting\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Pereira, Joaqu\u00edn<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>44-Deporte:<\/u> <strong>\u201cAPITUR\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Igor, Federico<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>45-Deporte:<\/u> <strong>\u201cTenis de Mesa\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Soto, Mauricio<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>46-Deporte:<\/u> <strong>\u201cAutomovilismo pista\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Medina, Gabriel<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>47-Deporte:<\/u> <strong>\u201cLiga Independiente de Futbol\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Tulian, Ricardo Jes\u00fas<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>48-Deporte:<\/u> <strong>\u201cACTCF\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Lucas Bottan<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>49-Deporte:<\/u> <strong>\u201cRollers Free Style\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Mart\u00ednez Lucas<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>50-Deporte:<\/u> <strong>\u201cBMX Free Style\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Miranda Santiago<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>51-Deporte:<\/u> <strong>\u201cSkateboarding\u201d<\/strong><\/p>\n<ul>\n<li style=\"text-align: justify;\">Portables Jerem\u00edas<\/li>\n<\/ul>","rss_summary":"<h4 style=\"text-align: center;\"><strong><em>La Judoca Roc\u00edo Ledesma fue la ganadora del premio de oro de este a\u00f1o. El intendente Gustavo Melella pidi\u00f3 a los deportistas que \u201csiempre sean testimonio de esperanza, de fuerza y de lucha\u201d. La ceremonia este a\u00f1o fue transmitida por streaming a todo el mundo.<\/em><\/strong><\/h4>\n<p><em>&nbsp;<\/em><\/p>\n","blog_post_schedule_task_uid":null,"blog_publish_to_social_media_task":"DONE"},"meta_description":"Se realiz\u00f3 en la noche del s\u00e1bado, la tradicional entrega de los Premios Ciudad de R\u00edo Grande en su Quinta edici\u00f3n, que cont\u00f3 con la presencia del gimnasta ol\u00edmpico Federico Molinari, acompa\u00f1ando a los deportistas de la ciudad.","name":"Celebramos la 5ta edici\u00f3n de los Premios Ciudad de R\u00edo Grande","page_redirected":false,"page_title":"Celebramos la 5ta edici\u00f3n de los Premios Ciudad de R\u00edo Grande","parent_blog":{"absolute_url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar","allow_comments":true,"amp_body_color":"#404040","amp_body_font":"'Helvetica Neue', Helvetica, Arial, sans-serif","amp_body_font_size":"18","amp_custom_css":"","amp_header_background_color":"#ffffff","amp_header_color":"#1e1e1e","amp_header_font":"'Helvetica Neue', Helvetica, Arial, sans-serif","amp_header_font_size":"36","amp_link_color":"#416bb3","amp_logo_alt":"","amp_logo_height":0,"amp_logo_src":"","amp_logo_width":0,"analytics_page_id":4972306924,"attached_stylesheets":[],"captcha_after_days":7,"captcha_always":false,"category_id":3,"close_comments_older":0,"comment_date_format":"medium","comment_form_guid":"0be52f45-0d91-42c9-8c61-d365e8b06d82","comment_max_thread_depth":1,"comment_moderation":false,"comment_notification_emails":[],"comment_should_create_contact":false,"comment_verification_text":"","created":1490639392827,"created_date_time":1490639392827,"daily_notification_email_id":"4972306984","default_group_style_id":"","default_notification_from_name":"Sample Author","default_notification_reply_to":"SampleAuthor@hubspot.com","deleted_at":0,"description":"","domain":"","domain_when_published":"info.riogrande.gob.ar","email_api_subscription_id":3275650,"enable_google_amp_output":false,"enable_social_auto_publishing":true,"html_footer":"","html_footer_is_shared":true,"html_head":"","html_head_is_shared":true,"html_keywords":[],"html_title":"Informaci\u00f3n sobre R\u00edo Grande","id":4972306924,"instant_notification_email_id":"4972306969","item_layout_id":5518992581,"item_template_is_shared":false,"item_template_path":"generated_layouts\/5518992581.html","language":"en_US","listing_layout_id":5516809288,"listing_template_path":"generated_layouts\/5516809288.html","live_domain":"info.riogrande.gob.ar","month_filter_format":"MMMM yyyy","monthly_notification_email_id":"4972307006","name":"Informaci\u00f3n sobre R\u00edo Grande","portal_id":3039596,"post_html_footer":"","post_html_head":"","posts_per_listing_page":10,"posts_per_rss_feed":10,"public_title":"Informaci\u00f3n sobre R\u00edo Grande","publish_date_format":"medium","resolved_domain":"info.riogrande.gob.ar","root_url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar","show_social_link_facebook":true,"show_social_link_google_plus":true,"show_social_link_linkedin":true,"show_social_link_twitter":true,"show_summary_in_emails":true,"show_summary_in_listing":true,"show_summary_in_rss":true,"slug":"","social_account_twitter":"","subscription_contacts_property":"blog_default_hubspot_blog_4972306924_subscription","subscription_form_guid":"5f99f118-2f1f-4c02-926d-091541258238","subscription_lists_by_type":{"daily":2,"instant":1,"monthly":4,"weekly":3},"updated":1516043396997,"updated_date_time":1516043396997,"url_base":"info.riogrande.gob.ar","url_segments":[],"use_featured_image_in_summary":true,"uses_default_template":false,"weekly_notification_email_id":"4972306993"},"personas":[],"placement_guids":[],"portal_id":3039596,"post_body":"<h4 style=\"text-align: center;\"><strong><em>La Judoca Roc\u00edo Ledesma fue la ganadora del premio de oro de este a\u00f1o. El intendente Gustavo Melella pidi\u00f3 a los deportistas que \u201csiempre sean testimonio de esperanza, de fuerza y de lucha\u201d. La ceremonia este a\u00f1o fue transmitida por streaming a todo el mundo.<\/em><\/strong><\/h4>\n<p><em>&nbsp;<\/em><\/p>\n<!--more--><p style=\"text-align: justify;\">Se realiz\u00f3 en la noche del s\u00e1bado, la tradicional <strong>entrega<\/strong> de los <strong>Premios Ciudad de R\u00edo Grande en su Quinta edici\u00f3n, que cont\u00f3 con la presencia del gimnasta ol\u00edmpico <a href=\"https:\/\/es.wikipedia.org\/wiki\/Federico_Molinari\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">Federico Molinari<\/a>, acompa\u00f1ando a los deportistas de la ciudad<\/strong>.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El evento organizado por la Agencia de Deportes y Juventud, se llev\u00f3 a cabo en la Casa de la Cultura y por primera vez se transmiti\u00f3 v\u00eda streaming, permitiendo que desde todas partes del pa\u00eds y el mundo se pudo seguir las instancias de la premiaci\u00f3n.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El intendente Gustavo Melella estuvo acompa\u00f1ado por el vicegobernador Juan Carlos Arcando, el senador Jos\u00e9 Ojeda, los concejales Ver\u00f3nica Gonz\u00e1lez y Ra\u00fal Von der Thusen, el gerente Ejecutivo de la Agencia de Deportes y Juventud, Diego Lassalle y miembros del Gabinete Municipal junto a autoridades de fuerzas militares y de seguridad. &nbsp;<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">En su discurso, el Intendente destac\u00f3 la presencia de Federico Molinari, \u201cun deportista de renombre internacional, un argentino que haya llevado el deporte de gimnasia ol\u00edmpica a lo m\u00e1s alto, que hoy este con total humildad aqu\u00ed y verlo iniciando a los chicos en la inauguraci\u00f3n del Centro de Gimnasia Art\u00edstica, es muy valioso\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El profesor Melella aprovech\u00f3 la oportunidad para honrar la memoria de \u201cuna compa\u00f1era de trabajo ligada al deporte motor y una referente de esa disciplina, como lo era Melisa, que hace poquito parti\u00f3. Hoy ella tambi\u00e9n nos est\u00e1 acompa\u00f1ando\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Melella pidi\u00f3 a los deportistas de la ciudad que \u201csiempre sean testimonio de esperanza, de fuerza y de lucha\u201d, <\/strong>porque \u201cdetr\u00e1s de cada uno de ustedes hay mucho sacrificio y mucha lucha.<strong> Por eso en esta noche donde se los celebra, la ciudad les pide eso, que no dejen nunca de ser lo que son hoy, referentes de esperanza, de lucha y de compromiso\u201d<\/strong>, exhort\u00f3.&nbsp;<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Finalmente, en su discurso el intendente pidi\u00f3 a los deportistas que \u201ccuando est\u00e9n en alg\u00fan podio, en alguna otra parte lejos de la ciudad, acu\u00e9rdense de sus padres, de sus entrenadores, de los clubes que muchas veces de forma gratuita los ayudaron y que sean buenos referentes del resto de los chicos\u201d.&nbsp;<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Luego de esto se dio inicio a la ceremonia de entrega de los premios en las 51 ternas que se hab\u00edan establecido, para reconocer el desempe\u00f1o de los deportistas locales durante el a\u00f1o pasado.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El broche de oro fue el momento del <strong>premio de oro que este a\u00f1o recay\u00f3 en la Judoca Roc\u00edo Ledesma<\/strong>, quien se encuentra compitiendo, representando a la ciudad y al pa\u00eds, en el exterior, por eso el reconocimiento fue recibido por su madre.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">La destacada deportista, surgida de la cantera de la Escuela municipal de Judo. La joven, quien es disminuida visual, pero eso no le impidi\u00f3 en 2014 adjudicarse la Medalla de Oro en la categor\u00eda juvenil de los Juegos Juveniles Parapanamericanos; luego consigui\u00f3 el s\u00e9ptimo lugar en el Mundial de Judo paral\u00edmpico en Hungr\u00eda.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Integra la Selecci\u00f3n Nacional de Judo, tras su gran participaci\u00f3n del Mundial en Corea, entre otros logros.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cQuiero agradecer a todos, porque de no ser por el deporte Roc\u00edo no hubiera avanzado donde est\u00e1\u201d. Tambi\u00e9n destac\u00f3 \u201ctodo el apoyo del Municipio y sus dirigentes, la gente del CRD, porque gracias a ellos, mi hija ha crecido mucho como deportista, ella entrena todos los d\u00edas y con mucho esfuerzo pone todo de su parte para alcanzar sus objetivos y hoy queremos agradecer este reconcomiendo\u201d, valor\u00f3 emocionada su madre.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Los ganadores de la quinta entrega de los premios \u201cCiudad de Rio Grande\u201d<\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>1-Deporte:<\/u> <strong>\u201cJudo\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Ledesma Dure, Roc\u00edo Silvana<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>2-Deporte:<\/u> <strong>\u201cAdultos Mayores\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Hern\u00e1ndez, Hugo<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>3-Deporte:<\/u> <strong>\u201cKarate Do\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Piaggio, Antonela<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>4-Deporte:<\/u><strong> \u201cAdaptado\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Maza, Nahuel<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>5-Deporte:<\/u><strong> \u201cPowerlifting\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>L\u00f3pez, Micaela<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>6-Deporte: <\/u><strong>\u201cBoxeo\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Maximiliano Duarte<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>7-Deporte:<\/u> <strong>\u201cTaekwondo ITF\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>-Rolando, Candela<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>8-Deporte:<\/u> <strong>\u201cRugby\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Viel, Francisco<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>9-Deporte:<\/u> <strong>\u201cKarate Tradicional\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Prado, Lautaro<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>10-Deporte:<\/u> <strong>\u201cAjedrez\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Quiroga, \u00c1ngel<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>11-Deporte:<\/u> <strong>\u201cTaekwondo WTF\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Fern\u00e1ndez, Brandon Marcelo<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>12-Deporte<strong>:<\/strong><\/u><strong> \u201cPadel\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Gallardo, Iv\u00e1n<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>13-Deporte:<\/u> <strong>\u201cFisicoculturismo\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>-Bertazzo, Jimena Noem\u00ed<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>14-Deporte:<\/u> <strong>\u201cGimnasia R\u00edtmica\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Zurita, Azul<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>15-Deporte:<\/u> <strong>\u201cLevantamiento Ol\u00edmpico\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Ruiz C\u00e1rdenas, Leandro<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>16-Deporte:<\/u> <strong>\u201cGimnasia Art\u00edstica\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Aquino R\u00edos, M\u00e9lani Agostina<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>17-Deporte:<\/u> <strong>\u201cJiu Jitsu\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Maidana, Cristian Gabriel<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>18-Deporte:<\/u> <strong>\u201cHockey Pista\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Nieto, Carolina Jainen<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>19-Deporte:<\/u> <strong>\u201cSalto H\u00edpico\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Valentina Ag\u00fcero<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>20-Deporte<strong>:<\/strong><\/u><strong> \u201cHockey Rollers\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Carmona, \u00c1lvaro Fern\u00e1n<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>21-Deporte: <\/u><strong>\u201cWaterpolo\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Uriona, Iv\u00e1n Dar\u00edo<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>22-Deporte:<\/u> <strong>\u201cTiro Deportivo Ol\u00edmpico\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>D\u00e1vila Miguel, Romina Aylen<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>23-Deporte:<\/u> <strong>\u201cNataci\u00f3n\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Picatto, Francisco Gabriel<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>24-Deporte:<\/u> <strong>\u201cTiro Deportiv<\/strong>o\u201d<\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Bremsz, Gustavo<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>25-Deporte:<\/u> <strong>\u201cBochas\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Pousa, V\u00edctor<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>26-Deporte:<\/u> <strong>\u201cATV\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Barr\u00eda, Tom\u00e1s<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>27-Deporte:<\/u> <strong>\u201cArquer\u00eda\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Casabene, Jos\u00e9 Luis<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>28-Deporte:<\/u> <strong>\u201cTenis\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Sciutto, Juan<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>29-Deporte:<\/u> <strong>\u201cV\u00f3ley\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Ybars, Franco<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>30-Deporte:<\/u> <strong>\u201cAtletismo\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Ernaga, Pablo<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>31-Deporte:<\/u><strong> \u201cB\u00e1squet\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Cruz, Rodrigo<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>32-Deporte<\/u>:<strong> \u201cHandball\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Soria, Juan<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>33-Deporte:<\/u> <strong>\u201cCanotaje\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Vera, Guillermo Francisco<\/li>\n<li><\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>34-Deporte: <\/u><strong>\u201cCiclismo de Ruta\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Acosta Ricardo<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>35-Deporte:<\/u> <strong>\u201cDeportes Combinados\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Pereyra, Leandro<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>36-Deporte:<\/u> <strong>\u201cCiclismo Rural\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Barcenas, Alejandro<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>37-Deporte:<\/u> <strong>\u201cFutsal Sal\u00f3n AFA\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Perpetto, Facundo Israel<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>38- Deporte:<\/u> <strong>\u201cCiclismo de Monta\u00f1a\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Romero, Juan Pablo<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>39-Deporte:<\/u> <strong>\u201cFutbol 11\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Bravo, Gustavo Andr\u00e9s<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>40-Deporte:<\/u> <strong>\u201cMotociclismo\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Orellana, Kevin<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>41-Deporte:<\/u> <strong>\u201cFutsal CAFS\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Mart\u00ednez, Lucas<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>42-Deporte:<\/u><strong> \u201cHermandad\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Marchisio, Luis<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>43-Deporte:<\/u> <strong>\u201cKarting\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Pereira, Joaqu\u00edn<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>44-Deporte:<\/u> <strong>\u201cAPITUR\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Igor, Federico<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>45-Deporte:<\/u> <strong>\u201cTenis de Mesa\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Soto, Mauricio<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>46-Deporte:<\/u> <strong>\u201cAutomovilismo pista\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Medina, Gabriel<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>47-Deporte:<\/u> <strong>\u201cLiga Independiente de Futbol\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Tulian, Ricardo Jes\u00fas<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>48-Deporte:<\/u> <strong>\u201cACTCF\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Lucas Bottan<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>49-Deporte:<\/u> <strong>\u201cRollers Free Style\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Mart\u00ednez Lucas<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>50-Deporte:<\/u> <strong>\u201cBMX Free Style\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Miranda Santiago<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>51-Deporte:<\/u> <strong>\u201cSkateboarding\u201d<\/strong><\/p>\n<ul>\n<li style=\"text-align: justify;\">Portables Jerem\u00edas<\/li>\n<\/ul>","post_body_rss":"<h4 style=\"text-align: center;\"><strong><em>La Judoca Roc\u00edo Ledesma fue la ganadora del premio de oro de este a\u00f1o. El intendente Gustavo Melella pidi\u00f3 a los deportistas que \u201csiempre sean testimonio de esperanza, de fuerza y de lucha\u201d. La ceremonia este a\u00f1o fue transmitida por streaming a todo el mundo.<\/em><\/strong><\/h4>\n<p><em>&nbsp;<\/em><\/p>\n<!--more--><p style=\"text-align: justify;\">Se realiz\u00f3 en la noche del s\u00e1bado, la tradicional <strong>entrega<\/strong> de los <strong>Premios Ciudad de R\u00edo Grande en su Quinta edici\u00f3n, que cont\u00f3 con la presencia del gimnasta ol\u00edmpico <a href=\"https:\/\/es.wikipedia.org\/wiki\/Federico_Molinari\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">Federico Molinari<\/a>, acompa\u00f1ando a los deportistas de la ciudad<\/strong>.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El evento organizado por la Agencia de Deportes y Juventud, se llev\u00f3 a cabo en la Casa de la Cultura y por primera vez se transmiti\u00f3 v\u00eda streaming, permitiendo que desde todas partes del pa\u00eds y el mundo se pudo seguir las instancias de la premiaci\u00f3n.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El intendente Gustavo Melella estuvo acompa\u00f1ado por el vicegobernador Juan Carlos Arcando, el senador Jos\u00e9 Ojeda, los concejales Ver\u00f3nica Gonz\u00e1lez y Ra\u00fal Von der Thusen, el gerente Ejecutivo de la Agencia de Deportes y Juventud, Diego Lassalle y miembros del Gabinete Municipal junto a autoridades de fuerzas militares y de seguridad. &nbsp;<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">En su discurso, el Intendente destac\u00f3 la presencia de Federico Molinari, \u201cun deportista de renombre internacional, un argentino que haya llevado el deporte de gimnasia ol\u00edmpica a lo m\u00e1s alto, que hoy este con total humildad aqu\u00ed y verlo iniciando a los chicos en la inauguraci\u00f3n del Centro de Gimnasia Art\u00edstica, es muy valioso\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El profesor Melella aprovech\u00f3 la oportunidad para honrar la memoria de \u201cuna compa\u00f1era de trabajo ligada al deporte motor y una referente de esa disciplina, como lo era Melisa, que hace poquito parti\u00f3. Hoy ella tambi\u00e9n nos est\u00e1 acompa\u00f1ando\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Melella pidi\u00f3 a los deportistas de la ciudad que \u201csiempre sean testimonio de esperanza, de fuerza y de lucha\u201d, <\/strong>porque \u201cdetr\u00e1s de cada uno de ustedes hay mucho sacrificio y mucha lucha.<strong> Por eso en esta noche donde se los celebra, la ciudad les pide eso, que no dejen nunca de ser lo que son hoy, referentes de esperanza, de lucha y de compromiso\u201d<\/strong>, exhort\u00f3.&nbsp;<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Finalmente, en su discurso el intendente pidi\u00f3 a los deportistas que \u201ccuando est\u00e9n en alg\u00fan podio, en alguna otra parte lejos de la ciudad, acu\u00e9rdense de sus padres, de sus entrenadores, de los clubes que muchas veces de forma gratuita los ayudaron y que sean buenos referentes del resto de los chicos\u201d.&nbsp;<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Luego de esto se dio inicio a la ceremonia de entrega de los premios en las 51 ternas que se hab\u00edan establecido, para reconocer el desempe\u00f1o de los deportistas locales durante el a\u00f1o pasado.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El broche de oro fue el momento del <strong>premio de oro que este a\u00f1o recay\u00f3 en la Judoca Roc\u00edo Ledesma<\/strong>, quien se encuentra compitiendo, representando a la ciudad y al pa\u00eds, en el exterior, por eso el reconocimiento fue recibido por su madre.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">La destacada deportista, surgida de la cantera de la Escuela municipal de Judo. La joven, quien es disminuida visual, pero eso no le impidi\u00f3 en 2014 adjudicarse la Medalla de Oro en la categor\u00eda juvenil de los Juegos Juveniles Parapanamericanos; luego consigui\u00f3 el s\u00e9ptimo lugar en el Mundial de Judo paral\u00edmpico en Hungr\u00eda.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Integra la Selecci\u00f3n Nacional de Judo, tras su gran participaci\u00f3n del Mundial en Corea, entre otros logros.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cQuiero agradecer a todos, porque de no ser por el deporte Roc\u00edo no hubiera avanzado donde est\u00e1\u201d. Tambi\u00e9n destac\u00f3 \u201ctodo el apoyo del Municipio y sus dirigentes, la gente del CRD, porque gracias a ellos, mi hija ha crecido mucho como deportista, ella entrena todos los d\u00edas y con mucho esfuerzo pone todo de su parte para alcanzar sus objetivos y hoy queremos agradecer este reconcomiendo\u201d, valor\u00f3 emocionada su madre.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Los ganadores de la quinta entrega de los premios \u201cCiudad de Rio Grande\u201d<\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>1-Deporte:<\/u> <strong>\u201cJudo\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Ledesma Dure, Roc\u00edo Silvana<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>2-Deporte:<\/u> <strong>\u201cAdultos Mayores\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Hern\u00e1ndez, Hugo<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>3-Deporte:<\/u> <strong>\u201cKarate Do\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Piaggio, Antonela<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>4-Deporte:<\/u><strong> \u201cAdaptado\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Maza, Nahuel<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>5-Deporte:<\/u><strong> \u201cPowerlifting\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>L\u00f3pez, Micaela<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>6-Deporte: <\/u><strong>\u201cBoxeo\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Maximiliano Duarte<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>7-Deporte:<\/u> <strong>\u201cTaekwondo ITF\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>-Rolando, Candela<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>8-Deporte:<\/u> <strong>\u201cRugby\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Viel, Francisco<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>9-Deporte:<\/u> <strong>\u201cKarate Tradicional\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Prado, Lautaro<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>10-Deporte:<\/u> <strong>\u201cAjedrez\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Quiroga, \u00c1ngel<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>11-Deporte:<\/u> <strong>\u201cTaekwondo WTF\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Fern\u00e1ndez, Brandon Marcelo<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>12-Deporte<strong>:<\/strong><\/u><strong> \u201cPadel\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Gallardo, Iv\u00e1n<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>13-Deporte:<\/u> <strong>\u201cFisicoculturismo\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>-Bertazzo, Jimena Noem\u00ed<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>14-Deporte:<\/u> <strong>\u201cGimnasia R\u00edtmica\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Zurita, Azul<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>15-Deporte:<\/u> <strong>\u201cLevantamiento Ol\u00edmpico\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Ruiz C\u00e1rdenas, Leandro<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>16-Deporte:<\/u> <strong>\u201cGimnasia Art\u00edstica\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Aquino R\u00edos, M\u00e9lani Agostina<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>17-Deporte:<\/u> <strong>\u201cJiu Jitsu\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Maidana, Cristian Gabriel<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>18-Deporte:<\/u> <strong>\u201cHockey Pista\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Nieto, Carolina Jainen<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>19-Deporte:<\/u> <strong>\u201cSalto H\u00edpico\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Valentina Ag\u00fcero<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>20-Deporte<strong>:<\/strong><\/u><strong> \u201cHockey Rollers\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Carmona, \u00c1lvaro Fern\u00e1n<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>21-Deporte: <\/u><strong>\u201cWaterpolo\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Uriona, Iv\u00e1n Dar\u00edo<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>22-Deporte:<\/u> <strong>\u201cTiro Deportivo Ol\u00edmpico\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>D\u00e1vila Miguel, Romina Aylen<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>23-Deporte:<\/u> <strong>\u201cNataci\u00f3n\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Picatto, Francisco Gabriel<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>24-Deporte:<\/u> <strong>\u201cTiro Deportiv<\/strong>o\u201d<\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Bremsz, Gustavo<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>25-Deporte:<\/u> <strong>\u201cBochas\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Pousa, V\u00edctor<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>26-Deporte:<\/u> <strong>\u201cATV\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Barr\u00eda, Tom\u00e1s<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>27-Deporte:<\/u> <strong>\u201cArquer\u00eda\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Casabene, Jos\u00e9 Luis<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>28-Deporte:<\/u> <strong>\u201cTenis\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Sciutto, Juan<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>29-Deporte:<\/u> <strong>\u201cV\u00f3ley\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Ybars, Franco<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>30-Deporte:<\/u> <strong>\u201cAtletismo\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Ernaga, Pablo<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>31-Deporte:<\/u><strong> \u201cB\u00e1squet\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Cruz, Rodrigo<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>32-Deporte<\/u>:<strong> \u201cHandball\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Soria, Juan<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>33-Deporte:<\/u> <strong>\u201cCanotaje\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Vera, Guillermo Francisco<\/li>\n<li><\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>34-Deporte: <\/u><strong>\u201cCiclismo de Ruta\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Acosta Ricardo<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>35-Deporte:<\/u> <strong>\u201cDeportes Combinados\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Pereyra, Leandro<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>36-Deporte:<\/u> <strong>\u201cCiclismo Rural\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Barcenas, Alejandro<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>37-Deporte:<\/u> <strong>\u201cFutsal Sal\u00f3n AFA\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Perpetto, Facundo Israel<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>38- Deporte:<\/u> <strong>\u201cCiclismo de Monta\u00f1a\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Romero, Juan Pablo<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>39-Deporte:<\/u> <strong>\u201cFutbol 11\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Bravo, Gustavo Andr\u00e9s<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>40-Deporte:<\/u> <strong>\u201cMotociclismo\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Orellana, Kevin<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>41-Deporte:<\/u> <strong>\u201cFutsal CAFS\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Mart\u00ednez, Lucas<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>42-Deporte:<\/u><strong> \u201cHermandad\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Marchisio, Luis<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>43-Deporte:<\/u> <strong>\u201cKarting\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Pereira, Joaqu\u00edn<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>44-Deporte:<\/u> <strong>\u201cAPITUR\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Igor, Federico<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>45-Deporte:<\/u> <strong>\u201cTenis de Mesa\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Soto, Mauricio<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>46-Deporte:<\/u> <strong>\u201cAutomovilismo pista\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Medina, Gabriel<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>47-Deporte:<\/u> <strong>\u201cLiga Independiente de Futbol\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Tulian, Ricardo Jes\u00fas<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>48-Deporte:<\/u> <strong>\u201cACTCF\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Lucas Bottan<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>49-Deporte:<\/u> <strong>\u201cRollers Free Style\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Mart\u00ednez Lucas<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>50-Deporte:<\/u> <strong>\u201cBMX Free Style\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Miranda Santiago<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>51-Deporte:<\/u> <strong>\u201cSkateboarding\u201d<\/strong><\/p>\n<ul>\n<li style=\"text-align: justify;\">Portables Jerem\u00edas<\/li>\n<\/ul>","post_email_content":"<html>\n <head><\/head>\n <body>\n  <h4 style=\"text-align: center;\"><strong><em>La Judoca Roc\u00edo Ledesma fue la ganadora del premio de oro de este a\u00f1o. El intendente Gustavo Melella pidi\u00f3 a los deportistas que \u201csiempre sean testimonio de esperanza, de fuerza y de lucha\u201d. La ceremonia este a\u00f1o fue transmitida por streaming a todo el mundo.<\/em><\/strong><\/h4> \n  <p><em>&nbsp;<\/em><\/p> \n <\/body>\n<\/html>","post_featured_image_if_enabled":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/CL5A3741.jpg","post_list_content":"<html>\n <head><\/head>\n <body>\n  <h4 style=\"text-align: center;\"><strong><em>La Judoca Roc\u00edo Ledesma fue la ganadora del premio de oro de este a\u00f1o. El intendente Gustavo Melella pidi\u00f3 a los deportistas que \u201csiempre sean testimonio de esperanza, de fuerza y de lucha\u201d. La ceremonia este a\u00f1o fue transmitida por streaming a todo el mundo.<\/em><\/strong><\/h4> \n  <p><em>&nbsp;<\/em><\/p> \n <\/body>\n<\/html>","post_list_summary_featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/CL5A3741.jpg","post_rss_content":"<html>\n <head><\/head>\n <body>\n  <h4 style=\"text-align: center;\"><strong><em>La Judoca Roc\u00edo Ledesma fue la ganadora del premio de oro de este a\u00f1o. El intendente Gustavo Melella pidi\u00f3 a los deportistas que \u201csiempre sean testimonio de esperanza, de fuerza y de lucha\u201d. La ceremonia este a\u00f1o fue transmitida por streaming a todo el mundo.<\/em><\/strong><\/h4> \n  <p><em>&nbsp;<\/em><\/p> \n <\/body>\n<\/html>","post_rss_summary_featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/CL5A3741.jpg","post_summary":"<h4 style=\"text-align: center;\"><strong><em>La Judoca Roc\u00edo Ledesma fue la ganadora del premio de oro de este a\u00f1o. El intendente Gustavo Melella pidi\u00f3 a los deportistas que \u201csiempre sean testimonio de esperanza, de fuerza y de lucha\u201d. La ceremonia este a\u00f1o fue transmitida por streaming a todo el mundo.<\/em><\/strong><\/h4>\n<p><em>&nbsp;<\/em><\/p>\n","post_summary_rss":"<html>\n <head><\/head>\n <body>\n  <h4 style=\"text-align: center;\"><strong><em>La Judoca Roc\u00edo Ledesma fue la ganadora del premio de oro de este a\u00f1o. El intendente Gustavo Melella pidi\u00f3 a los deportistas que \u201csiempre sean testimonio de esperanza, de fuerza y de lucha\u201d. La ceremonia este a\u00f1o fue transmitida por streaming a todo el mundo.<\/em><\/strong><\/h4> \n  <p><em>&nbsp;<\/em><\/p> \n <\/body>\n<\/html>","post_template":"generated_layouts\/5518992581.html","preview_key":"sfhhZyBM","processing_status":"PUBLISHED","publish_date":1521475151682,"publish_date_local_time":1521475151682,"publish_date_localized":{"date":1521475151682,"format":"medium","language":"en_US"},"publish_immediately":true,"published_url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/celebramos-la-5ta-edicion-de-los-premios-ciudad-de-rio-grande","resolved_domain":"info.riogrande.gob.ar","rss_body":"<h4 style=\"text-align: center;\"><strong><em>La Judoca Roc\u00edo Ledesma fue la ganadora del premio de oro de este a\u00f1o. El intendente Gustavo Melella pidi\u00f3 a los deportistas que \u201csiempre sean testimonio de esperanza, de fuerza y de lucha\u201d. La ceremonia este a\u00f1o fue transmitida por streaming a todo el mundo.<\/em><\/strong><\/h4>\n<p><em>&nbsp;<\/em><\/p>\n<!--more--><p style=\"text-align: justify;\">Se realiz\u00f3 en la noche del s\u00e1bado, la tradicional <strong>entrega<\/strong> de los <strong>Premios Ciudad de R\u00edo Grande en su Quinta edici\u00f3n, que cont\u00f3 con la presencia del gimnasta ol\u00edmpico <a href=\"https:\/\/es.wikipedia.org\/wiki\/Federico_Molinari\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">Federico Molinari<\/a>, acompa\u00f1ando a los deportistas de la ciudad<\/strong>.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El evento organizado por la Agencia de Deportes y Juventud, se llev\u00f3 a cabo en la Casa de la Cultura y por primera vez se transmiti\u00f3 v\u00eda streaming, permitiendo que desde todas partes del pa\u00eds y el mundo se pudo seguir las instancias de la premiaci\u00f3n.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El intendente Gustavo Melella estuvo acompa\u00f1ado por el vicegobernador Juan Carlos Arcando, el senador Jos\u00e9 Ojeda, los concejales Ver\u00f3nica Gonz\u00e1lez y Ra\u00fal Von der Thusen, el gerente Ejecutivo de la Agencia de Deportes y Juventud, Diego Lassalle y miembros del Gabinete Municipal junto a autoridades de fuerzas militares y de seguridad. &nbsp;<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">En su discurso, el Intendente destac\u00f3 la presencia de Federico Molinari, \u201cun deportista de renombre internacional, un argentino que haya llevado el deporte de gimnasia ol\u00edmpica a lo m\u00e1s alto, que hoy este con total humildad aqu\u00ed y verlo iniciando a los chicos en la inauguraci\u00f3n del Centro de Gimnasia Art\u00edstica, es muy valioso\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El profesor Melella aprovech\u00f3 la oportunidad para honrar la memoria de \u201cuna compa\u00f1era de trabajo ligada al deporte motor y una referente de esa disciplina, como lo era Melisa, que hace poquito parti\u00f3. Hoy ella tambi\u00e9n nos est\u00e1 acompa\u00f1ando\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Melella pidi\u00f3 a los deportistas de la ciudad que \u201csiempre sean testimonio de esperanza, de fuerza y de lucha\u201d, <\/strong>porque \u201cdetr\u00e1s de cada uno de ustedes hay mucho sacrificio y mucha lucha.<strong> Por eso en esta noche donde se los celebra, la ciudad les pide eso, que no dejen nunca de ser lo que son hoy, referentes de esperanza, de lucha y de compromiso\u201d<\/strong>, exhort\u00f3.&nbsp;<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Finalmente, en su discurso el intendente pidi\u00f3 a los deportistas que \u201ccuando est\u00e9n en alg\u00fan podio, en alguna otra parte lejos de la ciudad, acu\u00e9rdense de sus padres, de sus entrenadores, de los clubes que muchas veces de forma gratuita los ayudaron y que sean buenos referentes del resto de los chicos\u201d.&nbsp;<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Luego de esto se dio inicio a la ceremonia de entrega de los premios en las 51 ternas que se hab\u00edan establecido, para reconocer el desempe\u00f1o de los deportistas locales durante el a\u00f1o pasado.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El broche de oro fue el momento del <strong>premio de oro que este a\u00f1o recay\u00f3 en la Judoca Roc\u00edo Ledesma<\/strong>, quien se encuentra compitiendo, representando a la ciudad y al pa\u00eds, en el exterior, por eso el reconocimiento fue recibido por su madre.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">La destacada deportista, surgida de la cantera de la Escuela municipal de Judo. La joven, quien es disminuida visual, pero eso no le impidi\u00f3 en 2014 adjudicarse la Medalla de Oro en la categor\u00eda juvenil de los Juegos Juveniles Parapanamericanos; luego consigui\u00f3 el s\u00e9ptimo lugar en el Mundial de Judo paral\u00edmpico en Hungr\u00eda.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Integra la Selecci\u00f3n Nacional de Judo, tras su gran participaci\u00f3n del Mundial en Corea, entre otros logros.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cQuiero agradecer a todos, porque de no ser por el deporte Roc\u00edo no hubiera avanzado donde est\u00e1\u201d. Tambi\u00e9n destac\u00f3 \u201ctodo el apoyo del Municipio y sus dirigentes, la gente del CRD, porque gracias a ellos, mi hija ha crecido mucho como deportista, ella entrena todos los d\u00edas y con mucho esfuerzo pone todo de su parte para alcanzar sus objetivos y hoy queremos agradecer este reconcomiendo\u201d, valor\u00f3 emocionada su madre.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Los ganadores de la quinta entrega de los premios \u201cCiudad de Rio Grande\u201d<\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>1-Deporte:<\/u> <strong>\u201cJudo\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Ledesma Dure, Roc\u00edo Silvana<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>2-Deporte:<\/u> <strong>\u201cAdultos Mayores\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Hern\u00e1ndez, Hugo<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>3-Deporte:<\/u> <strong>\u201cKarate Do\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Piaggio, Antonela<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>4-Deporte:<\/u><strong> \u201cAdaptado\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Maza, Nahuel<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>5-Deporte:<\/u><strong> \u201cPowerlifting\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>L\u00f3pez, Micaela<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>6-Deporte: <\/u><strong>\u201cBoxeo\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Maximiliano Duarte<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>7-Deporte:<\/u> <strong>\u201cTaekwondo ITF\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>-Rolando, Candela<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>8-Deporte:<\/u> <strong>\u201cRugby\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Viel, Francisco<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>9-Deporte:<\/u> <strong>\u201cKarate Tradicional\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Prado, Lautaro<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>10-Deporte:<\/u> <strong>\u201cAjedrez\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Quiroga, \u00c1ngel<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>11-Deporte:<\/u> <strong>\u201cTaekwondo WTF\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Fern\u00e1ndez, Brandon Marcelo<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>12-Deporte<strong>:<\/strong><\/u><strong> \u201cPadel\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Gallardo, Iv\u00e1n<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>13-Deporte:<\/u> <strong>\u201cFisicoculturismo\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>-Bertazzo, Jimena Noem\u00ed<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>14-Deporte:<\/u> <strong>\u201cGimnasia R\u00edtmica\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Zurita, Azul<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>15-Deporte:<\/u> <strong>\u201cLevantamiento Ol\u00edmpico\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Ruiz C\u00e1rdenas, Leandro<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>16-Deporte:<\/u> <strong>\u201cGimnasia Art\u00edstica\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Aquino R\u00edos, M\u00e9lani Agostina<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>17-Deporte:<\/u> <strong>\u201cJiu Jitsu\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Maidana, Cristian Gabriel<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>18-Deporte:<\/u> <strong>\u201cHockey Pista\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Nieto, Carolina Jainen<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>19-Deporte:<\/u> <strong>\u201cSalto H\u00edpico\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Valentina Ag\u00fcero<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>20-Deporte<strong>:<\/strong><\/u><strong> \u201cHockey Rollers\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Carmona, \u00c1lvaro Fern\u00e1n<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>21-Deporte: <\/u><strong>\u201cWaterpolo\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Uriona, Iv\u00e1n Dar\u00edo<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>22-Deporte:<\/u> <strong>\u201cTiro Deportivo Ol\u00edmpico\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>D\u00e1vila Miguel, Romina Aylen<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>23-Deporte:<\/u> <strong>\u201cNataci\u00f3n\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Picatto, Francisco Gabriel<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>24-Deporte:<\/u> <strong>\u201cTiro Deportiv<\/strong>o\u201d<\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Bremsz, Gustavo<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>25-Deporte:<\/u> <strong>\u201cBochas\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Pousa, V\u00edctor<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>26-Deporte:<\/u> <strong>\u201cATV\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Barr\u00eda, Tom\u00e1s<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>27-Deporte:<\/u> <strong>\u201cArquer\u00eda\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Casabene, Jos\u00e9 Luis<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>28-Deporte:<\/u> <strong>\u201cTenis\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Sciutto, Juan<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>29-Deporte:<\/u> <strong>\u201cV\u00f3ley\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Ybars, Franco<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>30-Deporte:<\/u> <strong>\u201cAtletismo\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Ernaga, Pablo<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>31-Deporte:<\/u><strong> \u201cB\u00e1squet\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Cruz, Rodrigo<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>32-Deporte<\/u>:<strong> \u201cHandball\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Soria, Juan<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>33-Deporte:<\/u> <strong>\u201cCanotaje\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Vera, Guillermo Francisco<\/li>\n<li><\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>34-Deporte: <\/u><strong>\u201cCiclismo de Ruta\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Acosta Ricardo<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>35-Deporte:<\/u> <strong>\u201cDeportes Combinados\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Pereyra, Leandro<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>36-Deporte:<\/u> <strong>\u201cCiclismo Rural\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Barcenas, Alejandro<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>37-Deporte:<\/u> <strong>\u201cFutsal Sal\u00f3n AFA\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Perpetto, Facundo Israel<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>38- Deporte:<\/u> <strong>\u201cCiclismo de Monta\u00f1a\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Romero, Juan Pablo<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>39-Deporte:<\/u> <strong>\u201cFutbol 11\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Bravo, Gustavo Andr\u00e9s<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>40-Deporte:<\/u> <strong>\u201cMotociclismo\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Orellana, Kevin<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>41-Deporte:<\/u> <strong>\u201cFutsal CAFS\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Mart\u00ednez, Lucas<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>42-Deporte:<\/u><strong> \u201cHermandad\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Marchisio, Luis<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>43-Deporte:<\/u> <strong>\u201cKarting\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Pereira, Joaqu\u00edn<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>44-Deporte:<\/u> <strong>\u201cAPITUR\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Igor, Federico<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>45-Deporte:<\/u> <strong>\u201cTenis de Mesa\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Soto, Mauricio<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>46-Deporte:<\/u> <strong>\u201cAutomovilismo pista\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Medina, Gabriel<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>47-Deporte:<\/u> <strong>\u201cLiga Independiente de Futbol\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Tulian, Ricardo Jes\u00fas<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>48-Deporte:<\/u> <strong>\u201cACTCF\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Lucas Bottan<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>49-Deporte:<\/u> <strong>\u201cRollers Free Style\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Mart\u00ednez Lucas<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>50-Deporte:<\/u> <strong>\u201cBMX Free Style\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Miranda Santiago<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>51-Deporte:<\/u> <strong>\u201cSkateboarding\u201d<\/strong><\/p>\n<ul>\n<li style=\"text-align: justify;\">Portables Jerem\u00edas<\/li>\n<\/ul>","rss_summary":"<h4 style=\"text-align: center;\"><strong><em>La Judoca Roc\u00edo Ledesma fue la ganadora del premio de oro de este a\u00f1o. El intendente Gustavo Melella pidi\u00f3 a los deportistas que \u201csiempre sean testimonio de esperanza, de fuerza y de lucha\u201d. La ceremonia este a\u00f1o fue transmitida por streaming a todo el mundo.<\/em><\/strong><\/h4>\n<p><em>&nbsp;<\/em><\/p>\n","rss_summary_featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/CL5A3741.jpg","slug":"celebramos-la-5ta-edicion-de-los-premios-ciudad-de-rio-grande","state":"PUBLISHED","subcategory":"normal_blog_post","synced_with_blog_root":true,"tag_ids":[5359516210],"tag_list":[],"tag_names":[],"template_path":"","template_path_for_render":"generated_layouts\/5518992581.html","title":"Celebramos la 5ta edici\u00f3n de los Premios Ciudad de R\u00edo Grande","topic_ids":[5359516210],"topic_list":[],"topic_names":[],"topics":[5359516210],"translated_content":[],"tweet_immediately":false,"unpublished_at":0,"updated":1521476077581,"upsize_featured_image":false,"url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/celebramos-la-5ta-edicion-de-los-premios-ciudad-de-rio-grande","use_featured_image":true,"views":0,"widget_containers":[],"widgetcontainers":[],"widgets":{"module_1506978622629435":{"body":{"email":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/email-24x24.png","network":"email"},"facebook":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/facebook-24x24.png","network":"facebook"},"google_plus":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/googleplus-24x24.png","network":"google_plus"},"linkedin":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/linkedin-24x24.png","network":"linkedin"},"pinterest":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/pinterest-24x24.png","network":"pinterest"},"twitter":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/twitter-24x24.png","network":"twitter"}},"child_css":[],"css":[],"id":"module_1506978622629435","label":"Social Sharing","name":"module_1506978622629435","smart_type":null,"type":"social_sharing"},"module_1507037604440482":{"body":{"email":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/email-24x24.png","network":"email"},"facebook":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/facebook-24x24.png","network":"facebook"},"google_plus":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/googleplus-24x24.png","network":"google_plus"},"linkedin":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/linkedin-24x24.png","network":"linkedin"},"pinterest":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/pinterest-24x24.png","network":"pinterest"},"twitter":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/twitter-24x24.png","network":"twitter"}},"child_css":[],"css":[],"id":"module_1507037604440482","label":"Fixed Social Sharing","name":"module_1507037604440482","smart_type":null,"type":"social_sharing"},"module_1507047465123517":{"body":{"value":"Si te gust\u00f3 este art\u00edculo puedes compartirlo"},"child_css":[],"css":[],"id":"module_1507047465123517","label":"Header","name":"module_1507047465123517","smart_type":null,"type":"header"},"module_1507059705444555":{"body":{"custom_widget_id":5366111640,"field_types":{"hidden_actual_post":"boolean","quantity_to_show":"text"},"module_id":1800602,"per_widget_wrapper_html":"","tag":"custom_widget","type":"custom_widget","widget_name":"MRG - Notas Relacionadas","wrapping_html":""},"child_css":[],"css":[],"id":"module_1507059705444555","label":"MRG - Notas Relacionadas","module_id":1800602,"name":"module_1507059705444555","smart_type":null,"type":"custom_widget"},"module_150905533993192":{"body":{"html":""},"child_css":[],"css":[],"id":"module_150905533993192","label":"CTA","name":"module_150905533993192","smart_type":null,"type":"rich_text"},"name":{"body":{"value":"Celebramos la 5ta edici\u00f3n de los Premios Ciudad de R\u00edo Grande"},"child_css":[],"css":[],"id":"name","label":"T\u00edtulo","name":"name","type":"text"},"post_body":{"body":{"value":"<h4 style=\"text-align: center;\"><strong><em>La Judoca Roc\u00edo Ledesma fue la ganadora del premio de oro de este a\u00f1o. El intendente Gustavo Melella pidi\u00f3 a los deportistas que \u201csiempre sean testimonio de esperanza, de fuerza y de lucha\u201d. La ceremonia este a\u00f1o fue transmitida por streaming a todo el mundo.<\/em><\/strong><\/h4>\n<p><em>&nbsp;<\/em><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Se realiz\u00f3 en la noche del s\u00e1bado, la tradicional <strong>entrega<\/strong> de los <strong>Premios Ciudad de R\u00edo Grande en su Quinta edici\u00f3n, que cont\u00f3 con la presencia del gimnasta ol\u00edmpico <a href=\"https:\/\/es.wikipedia.org\/wiki\/Federico_Molinari\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">Federico Molinari<\/a>, acompa\u00f1ando a los deportistas de la ciudad<\/strong>.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El evento organizado por la Agencia de Deportes y Juventud, se llev\u00f3 a cabo en la Casa de la Cultura y por primera vez se transmiti\u00f3 v\u00eda streaming, permitiendo que desde todas partes del pa\u00eds y el mundo se pudo seguir las instancias de la premiaci\u00f3n.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El intendente Gustavo Melella estuvo acompa\u00f1ado por el vicegobernador Juan Carlos Arcando, el senador Jos\u00e9 Ojeda, los concejales Ver\u00f3nica Gonz\u00e1lez y Ra\u00fal Von der Thusen, el gerente Ejecutivo de la Agencia de Deportes y Juventud, Diego Lassalle y miembros del Gabinete Municipal junto a autoridades de fuerzas militares y de seguridad. &nbsp;<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">En su discurso, el Intendente destac\u00f3 la presencia de Federico Molinari, \u201cun deportista de renombre internacional, un argentino que haya llevado el deporte de gimnasia ol\u00edmpica a lo m\u00e1s alto, que hoy este con total humildad aqu\u00ed y verlo iniciando a los chicos en la inauguraci\u00f3n del Centro de Gimnasia Art\u00edstica, es muy valioso\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El profesor Melella aprovech\u00f3 la oportunidad para honrar la memoria de \u201cuna compa\u00f1era de trabajo ligada al deporte motor y una referente de esa disciplina, como lo era Melisa, que hace poquito parti\u00f3. Hoy ella tambi\u00e9n nos est\u00e1 acompa\u00f1ando\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Melella pidi\u00f3 a los deportistas de la ciudad que \u201csiempre sean testimonio de esperanza, de fuerza y de lucha\u201d, <\/strong>porque \u201cdetr\u00e1s de cada uno de ustedes hay mucho sacrificio y mucha lucha.<strong> Por eso en esta noche donde se los celebra, la ciudad les pide eso, que no dejen nunca de ser lo que son hoy, referentes de esperanza, de lucha y de compromiso\u201d<\/strong>, exhort\u00f3.&nbsp;<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Finalmente, en su discurso el intendente pidi\u00f3 a los deportistas que \u201ccuando est\u00e9n en alg\u00fan podio, en alguna otra parte lejos de la ciudad, acu\u00e9rdense de sus padres, de sus entrenadores, de los clubes que muchas veces de forma gratuita los ayudaron y que sean buenos referentes del resto de los chicos\u201d.&nbsp;<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Luego de esto se dio inicio a la ceremonia de entrega de los premios en las 51 ternas que se hab\u00edan establecido, para reconocer el desempe\u00f1o de los deportistas locales durante el a\u00f1o pasado.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El broche de oro fue el momento del <strong>premio de oro que este a\u00f1o recay\u00f3 en la Judoca Roc\u00edo Ledesma<\/strong>, quien se encuentra compitiendo, representando a la ciudad y al pa\u00eds, en el exterior, por eso el reconocimiento fue recibido por su madre.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">La destacada deportista, surgida de la cantera de la Escuela municipal de Judo. La joven, quien es disminuida visual, pero eso no le impidi\u00f3 en 2014 adjudicarse la Medalla de Oro en la categor\u00eda juvenil de los Juegos Juveniles Parapanamericanos; luego consigui\u00f3 el s\u00e9ptimo lugar en el Mundial de Judo paral\u00edmpico en Hungr\u00eda.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Integra la Selecci\u00f3n Nacional de Judo, tras su gran participaci\u00f3n del Mundial en Corea, entre otros logros.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cQuiero agradecer a todos, porque de no ser por el deporte Roc\u00edo no hubiera avanzado donde est\u00e1\u201d. Tambi\u00e9n destac\u00f3 \u201ctodo el apoyo del Municipio y sus dirigentes, la gente del CRD, porque gracias a ellos, mi hija ha crecido mucho como deportista, ella entrena todos los d\u00edas y con mucho esfuerzo pone todo de su parte para alcanzar sus objetivos y hoy queremos agradecer este reconcomiendo\u201d, valor\u00f3 emocionada su madre.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Los ganadores de la quinta entrega de los premios \u201cCiudad de Rio Grande\u201d<\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>1-Deporte:<\/u> <strong>\u201cJudo\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Ledesma Dure, Roc\u00edo Silvana<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>2-Deporte:<\/u> <strong>\u201cAdultos Mayores\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Hern\u00e1ndez, Hugo<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>3-Deporte:<\/u> <strong>\u201cKarate Do\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Piaggio, Antonela<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>4-Deporte:<\/u><strong> \u201cAdaptado\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Maza, Nahuel<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>5-Deporte:<\/u><strong> \u201cPowerlifting\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>L\u00f3pez, Micaela<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>6-Deporte: <\/u><strong>\u201cBoxeo\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Maximiliano Duarte<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>7-Deporte:<\/u> <strong>\u201cTaekwondo ITF\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>-Rolando, Candela<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>8-Deporte:<\/u> <strong>\u201cRugby\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Viel, Francisco<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>9-Deporte:<\/u> <strong>\u201cKarate Tradicional\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Prado, Lautaro<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>10-Deporte:<\/u> <strong>\u201cAjedrez\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Quiroga, \u00c1ngel<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>11-Deporte:<\/u> <strong>\u201cTaekwondo WTF\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Fern\u00e1ndez, Brandon Marcelo<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>12-Deporte<strong>:<\/strong><\/u><strong> \u201cPadel\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Gallardo, Iv\u00e1n<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>13-Deporte:<\/u> <strong>\u201cFisicoculturismo\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>-Bertazzo, Jimena Noem\u00ed<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>14-Deporte:<\/u> <strong>\u201cGimnasia R\u00edtmica\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Zurita, Azul<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>15-Deporte:<\/u> <strong>\u201cLevantamiento Ol\u00edmpico\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Ruiz C\u00e1rdenas, Leandro<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>16-Deporte:<\/u> <strong>\u201cGimnasia Art\u00edstica\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Aquino R\u00edos, M\u00e9lani Agostina<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>17-Deporte:<\/u> <strong>\u201cJiu Jitsu\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Maidana, Cristian Gabriel<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>18-Deporte:<\/u> <strong>\u201cHockey Pista\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Nieto, Carolina Jainen<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>19-Deporte:<\/u> <strong>\u201cSalto H\u00edpico\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Valentina Ag\u00fcero<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>20-Deporte<strong>:<\/strong><\/u><strong> \u201cHockey Rollers\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Carmona, \u00c1lvaro Fern\u00e1n<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>21-Deporte: <\/u><strong>\u201cWaterpolo\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Uriona, Iv\u00e1n Dar\u00edo<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>22-Deporte:<\/u> <strong>\u201cTiro Deportivo Ol\u00edmpico\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>D\u00e1vila Miguel, Romina Aylen<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>23-Deporte:<\/u> <strong>\u201cNataci\u00f3n\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Picatto, Francisco Gabriel<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>24-Deporte:<\/u> <strong>\u201cTiro Deportiv<\/strong>o\u201d<\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Bremsz, Gustavo<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>25-Deporte:<\/u> <strong>\u201cBochas\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Pousa, V\u00edctor<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>26-Deporte:<\/u> <strong>\u201cATV\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Barr\u00eda, Tom\u00e1s<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>27-Deporte:<\/u> <strong>\u201cArquer\u00eda\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Casabene, Jos\u00e9 Luis<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>28-Deporte:<\/u> <strong>\u201cTenis\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Sciutto, Juan<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>29-Deporte:<\/u> <strong>\u201cV\u00f3ley\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Ybars, Franco<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>30-Deporte:<\/u> <strong>\u201cAtletismo\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Ernaga, Pablo<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>31-Deporte:<\/u><strong> \u201cB\u00e1squet\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Cruz, Rodrigo<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>32-Deporte<\/u>:<strong> \u201cHandball\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Soria, Juan<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>33-Deporte:<\/u> <strong>\u201cCanotaje\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Vera, Guillermo Francisco<\/li>\n<li><\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>34-Deporte: <\/u><strong>\u201cCiclismo de Ruta\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Acosta Ricardo<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>35-Deporte:<\/u> <strong>\u201cDeportes Combinados\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Pereyra, Leandro<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>36-Deporte:<\/u> <strong>\u201cCiclismo Rural\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Barcenas, Alejandro<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>37-Deporte:<\/u> <strong>\u201cFutsal Sal\u00f3n AFA\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Perpetto, Facundo Israel<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>38- Deporte:<\/u> <strong>\u201cCiclismo de Monta\u00f1a\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Romero, Juan Pablo<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>39-Deporte:<\/u> <strong>\u201cFutbol 11\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Bravo, Gustavo Andr\u00e9s<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>40-Deporte:<\/u> <strong>\u201cMotociclismo\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Orellana, Kevin<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>41-Deporte:<\/u> <strong>\u201cFutsal CAFS\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Mart\u00ednez, Lucas<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>42-Deporte:<\/u><strong> \u201cHermandad\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Marchisio, Luis<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>43-Deporte:<\/u> <strong>\u201cKarting\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Pereira, Joaqu\u00edn<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>44-Deporte:<\/u> <strong>\u201cAPITUR\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Igor, Federico<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>45-Deporte:<\/u> <strong>\u201cTenis de Mesa\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Soto, Mauricio<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>46-Deporte:<\/u> <strong>\u201cAutomovilismo pista\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Medina, Gabriel<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>47-Deporte:<\/u> <strong>\u201cLiga Independiente de Futbol\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Tulian, Ricardo Jes\u00fas<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>48-Deporte:<\/u> <strong>\u201cACTCF\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Lucas Bottan<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>49-Deporte:<\/u> <strong>\u201cRollers Free Style\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Mart\u00ednez Lucas<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>50-Deporte:<\/u> <strong>\u201cBMX Free Style\u201d<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Miranda Santiago<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><u>51-Deporte:<\/u> <strong>\u201cSkateboarding\u201d<\/strong><\/p>\n<ul>\n<li style=\"text-align: justify;\">Portables Jerem\u00edas<\/li>\n<\/ul>"},"child_css":[],"css":[],"id":"post_body","label":"Cuerpo de la publicaci\u00f3n","name":"post_body","type":"rich_text"}}},{"ab":false,"ab_variation":false,"absolute_url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/inauguramos-el-centro-municipal-de-gimnasia-artistica","allowed_slug_conflict":false,"analytics_page_id":"5646945918","analytics_page_type":"blog-post","archived":false,"are_comments_allowed":true,"attached_stylesheets":[],"author":"mariaflorencianavarro84@gmail.com","author_at":1521465170633,"author_email":"mariaflorencianavarro84@gmail.com","author_name":"Florencia Navarro","author_user_id":4503404,"author_username":"mariaflorencianavarro84@gmail.com","blog_author":{"avatar":"","bio":"","created":1510060365458,"deleted_at":0,"display_name":"Florencia Navarro","email":"mariaflorencianavarro84@gmail.com","facebook":"","full_name":"Florencia Navarro","google_plus":"","gravatar_url":"https:\/\/app.hubspot.com\/settings\/avatar\/5eec3b47c78be01bd26b6e3edbeab18c","has_social_profiles":false,"id":5423545990,"linkedin":"","portal_id":3039596,"slug":"florencia-navarro","twitter":"","twitter_username":"","updated":1510060386115,"user_id":4503404,"username":"mariaflorencianavarro84@gmail.com","website":""},"blog_author_id":5423545990,"blog_post_author":{"avatar":"","bio":"","created":1510060365458,"deleted_at":0,"display_name":"Florencia Navarro","email":"mariaflorencianavarro84@gmail.com","facebook":"","full_name":"Florencia Navarro","google_plus":"","gravatar_url":"https:\/\/app.hubspot.com\/settings\/avatar\/5eec3b47c78be01bd26b6e3edbeab18c","has_social_profiles":false,"id":5423545990,"linkedin":"","portal_id":3039596,"slug":"florencia-navarro","twitter":"","twitter_username":"","updated":1510060386115,"user_id":4503404,"username":"mariaflorencianavarro84@gmail.com","website":""},"blog_publish_to_social_media_task":"DONE","blueprint_type_id":0,"category":3,"category_id":3,"comment_count":0,"composition_id":0,"content_group":4972306924,"content_group_id":4972306924,"created":1521462915406,"created_time":1521462915406,"css":[],"css_text":"","ctas":[],"current_state":"PUBLISHED","currently_published":true,"deleted_at":0,"domain":"","enable_google_amp_output_override":false,"featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/Gimnasio%20%281%29.jpg","featured_image_alt_text":"Gimnasio (1)","featured_image_height":0,"featured_image_length":0,"featured_image_width":0,"flex_areas":[],"freeze_date":1521464244508,"has_user_changes":true,"html_title":"Inauguramos el Centro Municipal de Gimnasia Art\u00edstica","id":5646945918,"is_captcha_required":true,"is_draft":false,"is_instant_email_enabled":true,"is_published":true,"is_social_publishing_enabled":true,"keywords":[],"label":"Inauguramos el Centro Municipal de Gimnasia Art\u00edstica","layout_sections":[],"link_rel_canonical_url":"","list_template":"generated_layouts\/5516809288.html","live_domain":"info.riogrande.gob.ar","meta":{"author_email":"mariaflorencianavarro84@gmail.com","post_summary":"<p style=\"text-align: justify;\">El Intendente de la Ciudad, Prof. <strong>Gustavo Melella<\/strong>, <strong>encabez\u00f3 este viernes el acto de inauguraci\u00f3n del nuevo Centro Municipal de Gimnasia Art\u00edstica<\/strong>. El evento cont\u00f3 con la presencia del gimnasta ol\u00edmpico <a href=\"https:\/\/es.wikipedia.org\/wiki\/Federico_Molinari\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">Federico Molinari<\/a>, uno de los m\u00e1ximos exponentes de la disciplina en nuestro pa\u00eds. <\/p>\n","author_username":"mariaflorencianavarro84@gmail.com","author_user_id":4503404,"has_user_changes":true,"last_edit_session_id":null,"last_edit_update_id":null,"html_title":"Inauguramos el Centro Municipal de Gimnasia Art\u00edstica","tag_ids":[5359516210],"topic_ids":[5359516210],"keywords":[],"campaign_name":null,"campaign_utm":null,"enable_google_amp_output_override":false,"featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/Gimnasio%20(1).jpg","featured_image_alt_text":"Gimnasio (1)","link_rel_canonical_url":"","meta_description":"El Intendente de la Ciudad, Prof. Gustavo Melella, encabez\u00f3 este viernes el acto de inauguraci\u00f3n del nuevo Centro Municipal de Gimnasia Art\u00edstica. El evento cont\u00f3 con la presencia del gimnasta ol\u00edmpico Federico Molinari, uno de los m\u00e1ximos exponentes de la disciplina en nuestro pa\u00eds. ","post_body":"<p style=\"text-align: justify;\">El Intendente de la Ciudad, Prof. <strong>Gustavo Melella<\/strong>, <strong>encabez\u00f3 este viernes el acto de inauguraci\u00f3n del nuevo Centro Municipal de Gimnasia Art\u00edstica<\/strong>. El evento cont\u00f3 con la presencia del gimnasta ol\u00edmpico <a href=\"https:\/\/es.wikipedia.org\/wiki\/Federico_Molinari\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">Federico Molinari<\/a>, uno de los m\u00e1ximos exponentes de la disciplina en nuestro pa\u00eds. <\/p>\n<!--more--><p style=\"text-align: justify;\">Asistieron adem\u00e1s el Gerente Ejecutivo de la Agencia de Deporte y Juventud Prof. Diego Lasalle, Secretarios y Subsecretarios del Gabinete Municipal, autoridades de diversas instituciones locales, representantes de las fuerzas armadas y de seguridad, autoridades y profesores de la Agencia de Deporte y Juventud, dirigentes de asociaciones deportivas y juntas vecinales, gimnastas y vecinos de la ciudad. Adem\u00e1s&nbsp; de la presencia de Diputados Nacionales, Legisladores provinciales y Concejales de la ciudad, junto adem\u00e1s a Veteranos de Guerra.<\/p>\n<h3 style=\"text-align: center;\">El gimnasio est\u00e1 equipado con elementos tra\u00eddos desde Francia id\u00e9nticos a los utilizados en los Juegos Ol\u00edmpicos de R\u00edo de Janeiro 2016. Es el \u00fanico espacio p\u00fablico y gratuito con esa infraestructura en nuestro pa\u00eds. <\/h3>\n<p style=\"text-align: justify;\">El Jefe Comunal record\u00f3 que \u201cnuestra gesti\u00f3n tom\u00f3 la decisi\u00f3n de <strong>convertir a R\u00edo Grande en la Ciudad del Deporte<\/strong>, porque creemos profundamente que los chicos pueden crecer y desarrollarse con valores positivos en espacios como \u00e9ste, alej\u00e1ndose de las drogas, conociendo amigos, llevando una vida saludable y buscando superarse d\u00eda a d\u00eda para ser mejores\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cHemos encarado un <strong>trabajo<\/strong> que tiene que ver con la <strong>infraestructura deportiva<\/strong> construyendo nuevos <strong>gimnasios como el del barrio Malvinas Argentinas<\/strong>, el <strong>Skate Park<\/strong>, los <strong>playones deportivos<\/strong>, los <a href=\"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/inauguramos-el-primer-gimnasio-comunitario-en-la-ciudad\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\"><strong>gimnasios comunitarios<\/strong><\/a>, el pr\u00f3ximo <strong>natatorio<\/strong> y <strong>dojo de artes marciales<\/strong> y este maravilloso lugar que inauguramos hoy entre otras obras, pero tambi\u00e9n acompa\u00f1amos de manera integral a los deportistas a trav\u00e9s de la Agencia, del CRD, de las distintas escuelas deportivas y de deporte comunitario para fomentar el crecimiento que han tenido las distintas disciplinas en los \u00faltimos a\u00f1os\u201d, recalc\u00f3. <\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">En este sentido, destac\u00f3 que \u201cel compromiso que han demostrado cada uno de los profesores, de los servidores municipales, de los dirigentes deportivos y de las familias es fundamental para el sostenimiento de estas pol\u00edticas que tienen como premisa la inclusi\u00f3n social\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cHay que agradecer a todos los que ponen su esfuerzo para que la ciudad vaya alcanzando estos logros y continuar en este camino para el bien de nuestros chicos y nuestros j\u00f3venes\u201d, adem\u00e1s agradeci\u00f3 a la empresa&nbsp; cargo de la construcci\u00f3n que \u201cle puso todo el empe\u00f1o y compromiso para terminar la obra a tiempo\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">En tanto el titular de la Agencia, Diego Lassalle, destac\u00f3 la importancia de este espacio y muestra de ello es que en pocos d\u00edas <strong>se consigui\u00f3 la preinscripci\u00f3n de unos 1300 chicos de la ciudad<\/strong>, por lo que este nuevo espacio \u201cpromueva el crecimiento de la disciplina y la inclusi\u00f3n, en una actividad que s\u00f3lo necesita el cuerpo y las ganas\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">&nbsp;<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cAPARTE DEL <a href=\"https:\/\/www.argentina.gob.ar\/deportes\/cenard\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">CENARD<\/a> NO EXISTE EN EL PA\u00cdS ALGO AS\u00cd\u201d <\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">&nbsp;<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Por su parte, el gimnasta <strong>Federico Molinari<\/strong>, quien recibi\u00f3 una placa recordatoria al acontecimiento, asegur\u00f3 que \u201cestoy realmente asombrado con este gimnasio que tiene la mejor tecnolog\u00eda que se puede ver hoy a nivel mundial\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cEstoy muy feliz de poder estar presente en esta inauguraci\u00f3n\u201d, dijo y agreg\u00f3 que \u201crealmente quiero felicitar al Municipio y a todos lo que han hecho posible que esto sea una realidad\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Asimismo, expres\u00f3 que <strong>\u201clos chicos van a tener un espacio de primer nivel para entrenar y para poder desarrollarse en una actividad tan linda como la gimnasia art\u00edstica\u201d<\/strong>.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Molinari subray\u00f3 que \u201c<strong>aparte del CeNARD no existe en el pa\u00eds algo as\u00ed<\/strong>, as\u00ed que tienen que estar orgullosos de este lugar que seguramente es un sue\u00f1o hecho realidad para los vecinos de ac\u00e1, para los profesores y para los vecinos\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cOjal\u00e1 podamos organizar alg\u00fan selectivo, traer a la Selecci\u00f3n Nacional de la Disciplina para alg\u00fan entrenamiento y por qu\u00e9 no, a futuro tener alg\u00fan representante de R\u00edo Grande compitiendo a nivel nacional\u201d, concluy\u00f3.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>","publish_immediately":true,"use_featured_image":true,"rss_body":"<p style=\"text-align: justify;\">El Intendente de la Ciudad, Prof. <strong>Gustavo Melella<\/strong>, <strong>encabez\u00f3 este viernes el acto de inauguraci\u00f3n del nuevo Centro Municipal de Gimnasia Art\u00edstica<\/strong>. El evento cont\u00f3 con la presencia del gimnasta ol\u00edmpico <a href=\"https:\/\/es.wikipedia.org\/wiki\/Federico_Molinari\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">Federico Molinari<\/a>, uno de los m\u00e1ximos exponentes de la disciplina en nuestro pa\u00eds. <\/p>\n<!--more--><p style=\"text-align: justify;\">Asistieron adem\u00e1s el Gerente Ejecutivo de la Agencia de Deporte y Juventud Prof. Diego Lasalle, Secretarios y Subsecretarios del Gabinete Municipal, autoridades de diversas instituciones locales, representantes de las fuerzas armadas y de seguridad, autoridades y profesores de la Agencia de Deporte y Juventud, dirigentes de asociaciones deportivas y juntas vecinales, gimnastas y vecinos de la ciudad. Adem\u00e1s&nbsp; de la presencia de Diputados Nacionales, Legisladores provinciales y Concejales de la ciudad, junto adem\u00e1s a Veteranos de Guerra.<\/p>\n<h3 style=\"text-align: center;\">El gimnasio est\u00e1 equipado con elementos tra\u00eddos desde Francia id\u00e9nticos a los utilizados en los Juegos Ol\u00edmpicos de R\u00edo de Janeiro 2016. Es el \u00fanico espacio p\u00fablico y gratuito con esa infraestructura en nuestro pa\u00eds. <\/h3>\n<p style=\"text-align: justify;\">El Jefe Comunal record\u00f3 que \u201cnuestra gesti\u00f3n tom\u00f3 la decisi\u00f3n de <strong>convertir a R\u00edo Grande en la Ciudad del Deporte<\/strong>, porque creemos profundamente que los chicos pueden crecer y desarrollarse con valores positivos en espacios como \u00e9ste, alej\u00e1ndose de las drogas, conociendo amigos, llevando una vida saludable y buscando superarse d\u00eda a d\u00eda para ser mejores\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cHemos encarado un <strong>trabajo<\/strong> que tiene que ver con la <strong>infraestructura deportiva<\/strong> construyendo nuevos <strong>gimnasios como el del barrio Malvinas Argentinas<\/strong>, el <strong>Skate Park<\/strong>, los <strong>playones deportivos<\/strong>, los <a href=\"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/inauguramos-el-primer-gimnasio-comunitario-en-la-ciudad\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\"><strong>gimnasios comunitarios<\/strong><\/a>, el pr\u00f3ximo <strong>natatorio<\/strong> y <strong>dojo de artes marciales<\/strong> y este maravilloso lugar que inauguramos hoy entre otras obras, pero tambi\u00e9n acompa\u00f1amos de manera integral a los deportistas a trav\u00e9s de la Agencia, del CRD, de las distintas escuelas deportivas y de deporte comunitario para fomentar el crecimiento que han tenido las distintas disciplinas en los \u00faltimos a\u00f1os\u201d, recalc\u00f3. <\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">En este sentido, destac\u00f3 que \u201cel compromiso que han demostrado cada uno de los profesores, de los servidores municipales, de los dirigentes deportivos y de las familias es fundamental para el sostenimiento de estas pol\u00edticas que tienen como premisa la inclusi\u00f3n social\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cHay que agradecer a todos los que ponen su esfuerzo para que la ciudad vaya alcanzando estos logros y continuar en este camino para el bien de nuestros chicos y nuestros j\u00f3venes\u201d, adem\u00e1s agradeci\u00f3 a la empresa&nbsp; cargo de la construcci\u00f3n que \u201cle puso todo el empe\u00f1o y compromiso para terminar la obra a tiempo\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">En tanto el titular de la Agencia, Diego Lassalle, destac\u00f3 la importancia de este espacio y muestra de ello es que en pocos d\u00edas <strong>se consigui\u00f3 la preinscripci\u00f3n de unos 1300 chicos de la ciudad<\/strong>, por lo que este nuevo espacio \u201cpromueva el crecimiento de la disciplina y la inclusi\u00f3n, en una actividad que s\u00f3lo necesita el cuerpo y las ganas\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">&nbsp;<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cAPARTE DEL <a href=\"https:\/\/www.argentina.gob.ar\/deportes\/cenard\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">CENARD<\/a> NO EXISTE EN EL PA\u00cdS ALGO AS\u00cd\u201d <\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">&nbsp;<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Por su parte, el gimnasta <strong>Federico Molinari<\/strong>, quien recibi\u00f3 una placa recordatoria al acontecimiento, asegur\u00f3 que \u201cestoy realmente asombrado con este gimnasio que tiene la mejor tecnolog\u00eda que se puede ver hoy a nivel mundial\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cEstoy muy feliz de poder estar presente en esta inauguraci\u00f3n\u201d, dijo y agreg\u00f3 que \u201crealmente quiero felicitar al Municipio y a todos lo que han hecho posible que esto sea una realidad\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Asimismo, expres\u00f3 que <strong>\u201clos chicos van a tener un espacio de primer nivel para entrenar y para poder desarrollarse en una actividad tan linda como la gimnasia art\u00edstica\u201d<\/strong>.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Molinari subray\u00f3 que \u201c<strong>aparte del CeNARD no existe en el pa\u00eds algo as\u00ed<\/strong>, as\u00ed que tienen que estar orgullosos de este lugar que seguramente es un sue\u00f1o hecho realidad para los vecinos de ac\u00e1, para los profesores y para los vecinos\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cOjal\u00e1 podamos organizar alg\u00fan selectivo, traer a la Selecci\u00f3n Nacional de la Disciplina para alg\u00fan entrenamiento y por qu\u00e9 no, a futuro tener alg\u00fan representante de R\u00edo Grande compitiendo a nivel nacional\u201d, concluy\u00f3.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>","rss_summary":"<p style=\"text-align: justify;\">El Intendente de la Ciudad, Prof. <strong>Gustavo Melella<\/strong>, <strong>encabez\u00f3 este viernes el acto de inauguraci\u00f3n del nuevo Centro Municipal de Gimnasia Art\u00edstica<\/strong>. El evento cont\u00f3 con la presencia del gimnasta ol\u00edmpico <a href=\"https:\/\/es.wikipedia.org\/wiki\/Federico_Molinari\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">Federico Molinari<\/a>, uno de los m\u00e1ximos exponentes de la disciplina en nuestro pa\u00eds. <\/p>\n","blog_post_schedule_task_uid":null,"blog_publish_to_social_media_task":"DONE"},"meta_description":"El Intendente de la Ciudad, Prof. Gustavo Melella, encabez\u00f3 este viernes el acto de inauguraci\u00f3n del nuevo Centro Municipal de Gimnasia Art\u00edstica. El evento cont\u00f3 con la presencia del gimnasta ol\u00edmpico Federico Molinari, uno de los m\u00e1ximos exponentes de la disciplina en nuestro pa\u00eds. ","name":"Inauguramos el Centro Municipal de Gimnasia Art\u00edstica","page_redirected":false,"page_title":"Inauguramos el Centro Municipal de Gimnasia Art\u00edstica","parent_blog":{"absolute_url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar","allow_comments":true,"amp_body_color":"#404040","amp_body_font":"'Helvetica Neue', Helvetica, Arial, sans-serif","amp_body_font_size":"18","amp_custom_css":"","amp_header_background_color":"#ffffff","amp_header_color":"#1e1e1e","amp_header_font":"'Helvetica Neue', Helvetica, Arial, sans-serif","amp_header_font_size":"36","amp_link_color":"#416bb3","amp_logo_alt":"","amp_logo_height":0,"amp_logo_src":"","amp_logo_width":0,"analytics_page_id":4972306924,"attached_stylesheets":[],"captcha_after_days":7,"captcha_always":false,"category_id":3,"close_comments_older":0,"comment_date_format":"medium","comment_form_guid":"0be52f45-0d91-42c9-8c61-d365e8b06d82","comment_max_thread_depth":1,"comment_moderation":false,"comment_notification_emails":[],"comment_should_create_contact":false,"comment_verification_text":"","created":1490639392827,"created_date_time":1490639392827,"daily_notification_email_id":"4972306984","default_group_style_id":"","default_notification_from_name":"Sample Author","default_notification_reply_to":"SampleAuthor@hubspot.com","deleted_at":0,"description":"","domain":"","domain_when_published":"info.riogrande.gob.ar","email_api_subscription_id":3275650,"enable_google_amp_output":false,"enable_social_auto_publishing":true,"html_footer":"","html_footer_is_shared":true,"html_head":"","html_head_is_shared":true,"html_keywords":[],"html_title":"Informaci\u00f3n sobre R\u00edo Grande","id":4972306924,"instant_notification_email_id":"4972306969","item_layout_id":5518992581,"item_template_is_shared":false,"item_template_path":"generated_layouts\/5518992581.html","language":"en_US","listing_layout_id":5516809288,"listing_template_path":"generated_layouts\/5516809288.html","live_domain":"info.riogrande.gob.ar","month_filter_format":"MMMM yyyy","monthly_notification_email_id":"4972307006","name":"Informaci\u00f3n sobre R\u00edo Grande","portal_id":3039596,"post_html_footer":"","post_html_head":"","posts_per_listing_page":10,"posts_per_rss_feed":10,"public_title":"Informaci\u00f3n sobre R\u00edo Grande","publish_date_format":"medium","resolved_domain":"info.riogrande.gob.ar","root_url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar","show_social_link_facebook":true,"show_social_link_google_plus":true,"show_social_link_linkedin":true,"show_social_link_twitter":true,"show_summary_in_emails":true,"show_summary_in_listing":true,"show_summary_in_rss":true,"slug":"","social_account_twitter":"","subscription_contacts_property":"blog_default_hubspot_blog_4972306924_subscription","subscription_form_guid":"5f99f118-2f1f-4c02-926d-091541258238","subscription_lists_by_type":{"daily":2,"instant":1,"monthly":4,"weekly":3},"updated":1516043396997,"updated_date_time":1516043396997,"url_base":"info.riogrande.gob.ar","url_segments":[],"use_featured_image_in_summary":true,"uses_default_template":false,"weekly_notification_email_id":"4972306993"},"personas":[],"placement_guids":[],"portal_id":3039596,"post_body":"<p style=\"text-align: justify;\">El Intendente de la Ciudad, Prof. <strong>Gustavo Melella<\/strong>, <strong>encabez\u00f3 este viernes el acto de inauguraci\u00f3n del nuevo Centro Municipal de Gimnasia Art\u00edstica<\/strong>. El evento cont\u00f3 con la presencia del gimnasta ol\u00edmpico <a href=\"https:\/\/es.wikipedia.org\/wiki\/Federico_Molinari\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">Federico Molinari<\/a>, uno de los m\u00e1ximos exponentes de la disciplina en nuestro pa\u00eds. <\/p>\n<!--more--><p style=\"text-align: justify;\">Asistieron adem\u00e1s el Gerente Ejecutivo de la Agencia de Deporte y Juventud Prof. Diego Lasalle, Secretarios y Subsecretarios del Gabinete Municipal, autoridades de diversas instituciones locales, representantes de las fuerzas armadas y de seguridad, autoridades y profesores de la Agencia de Deporte y Juventud, dirigentes de asociaciones deportivas y juntas vecinales, gimnastas y vecinos de la ciudad. Adem\u00e1s&nbsp; de la presencia de Diputados Nacionales, Legisladores provinciales y Concejales de la ciudad, junto adem\u00e1s a Veteranos de Guerra.<\/p>\n<h3 style=\"text-align: center;\">El gimnasio est\u00e1 equipado con elementos tra\u00eddos desde Francia id\u00e9nticos a los utilizados en los Juegos Ol\u00edmpicos de R\u00edo de Janeiro 2016. Es el \u00fanico espacio p\u00fablico y gratuito con esa infraestructura en nuestro pa\u00eds. <\/h3>\n<p style=\"text-align: justify;\">El Jefe Comunal record\u00f3 que \u201cnuestra gesti\u00f3n tom\u00f3 la decisi\u00f3n de <strong>convertir a R\u00edo Grande en la Ciudad del Deporte<\/strong>, porque creemos profundamente que los chicos pueden crecer y desarrollarse con valores positivos en espacios como \u00e9ste, alej\u00e1ndose de las drogas, conociendo amigos, llevando una vida saludable y buscando superarse d\u00eda a d\u00eda para ser mejores\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cHemos encarado un <strong>trabajo<\/strong> que tiene que ver con la <strong>infraestructura deportiva<\/strong> construyendo nuevos <strong>gimnasios como el del barrio Malvinas Argentinas<\/strong>, el <strong>Skate Park<\/strong>, los <strong>playones deportivos<\/strong>, los <a href=\"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/inauguramos-el-primer-gimnasio-comunitario-en-la-ciudad\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\"><strong>gimnasios comunitarios<\/strong><\/a>, el pr\u00f3ximo <strong>natatorio<\/strong> y <strong>dojo de artes marciales<\/strong> y este maravilloso lugar que inauguramos hoy entre otras obras, pero tambi\u00e9n acompa\u00f1amos de manera integral a los deportistas a trav\u00e9s de la Agencia, del CRD, de las distintas escuelas deportivas y de deporte comunitario para fomentar el crecimiento que han tenido las distintas disciplinas en los \u00faltimos a\u00f1os\u201d, recalc\u00f3. <\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">En este sentido, destac\u00f3 que \u201cel compromiso que han demostrado cada uno de los profesores, de los servidores municipales, de los dirigentes deportivos y de las familias es fundamental para el sostenimiento de estas pol\u00edticas que tienen como premisa la inclusi\u00f3n social\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cHay que agradecer a todos los que ponen su esfuerzo para que la ciudad vaya alcanzando estos logros y continuar en este camino para el bien de nuestros chicos y nuestros j\u00f3venes\u201d, adem\u00e1s agradeci\u00f3 a la empresa&nbsp; cargo de la construcci\u00f3n que \u201cle puso todo el empe\u00f1o y compromiso para terminar la obra a tiempo\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">En tanto el titular de la Agencia, Diego Lassalle, destac\u00f3 la importancia de este espacio y muestra de ello es que en pocos d\u00edas <strong>se consigui\u00f3 la preinscripci\u00f3n de unos 1300 chicos de la ciudad<\/strong>, por lo que este nuevo espacio \u201cpromueva el crecimiento de la disciplina y la inclusi\u00f3n, en una actividad que s\u00f3lo necesita el cuerpo y las ganas\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">&nbsp;<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cAPARTE DEL <a href=\"https:\/\/www.argentina.gob.ar\/deportes\/cenard\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">CENARD<\/a> NO EXISTE EN EL PA\u00cdS ALGO AS\u00cd\u201d <\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">&nbsp;<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Por su parte, el gimnasta <strong>Federico Molinari<\/strong>, quien recibi\u00f3 una placa recordatoria al acontecimiento, asegur\u00f3 que \u201cestoy realmente asombrado con este gimnasio que tiene la mejor tecnolog\u00eda que se puede ver hoy a nivel mundial\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cEstoy muy feliz de poder estar presente en esta inauguraci\u00f3n\u201d, dijo y agreg\u00f3 que \u201crealmente quiero felicitar al Municipio y a todos lo que han hecho posible que esto sea una realidad\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Asimismo, expres\u00f3 que <strong>\u201clos chicos van a tener un espacio de primer nivel para entrenar y para poder desarrollarse en una actividad tan linda como la gimnasia art\u00edstica\u201d<\/strong>.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Molinari subray\u00f3 que \u201c<strong>aparte del CeNARD no existe en el pa\u00eds algo as\u00ed<\/strong>, as\u00ed que tienen que estar orgullosos de este lugar que seguramente es un sue\u00f1o hecho realidad para los vecinos de ac\u00e1, para los profesores y para los vecinos\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cOjal\u00e1 podamos organizar alg\u00fan selectivo, traer a la Selecci\u00f3n Nacional de la Disciplina para alg\u00fan entrenamiento y por qu\u00e9 no, a futuro tener alg\u00fan representante de R\u00edo Grande compitiendo a nivel nacional\u201d, concluy\u00f3.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>","post_body_rss":"<p style=\"text-align: justify;\">El Intendente de la Ciudad, Prof. <strong>Gustavo Melella<\/strong>, <strong>encabez\u00f3 este viernes el acto de inauguraci\u00f3n del nuevo Centro Municipal de Gimnasia Art\u00edstica<\/strong>. El evento cont\u00f3 con la presencia del gimnasta ol\u00edmpico <a href=\"https:\/\/es.wikipedia.org\/wiki\/Federico_Molinari\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">Federico Molinari<\/a>, uno de los m\u00e1ximos exponentes de la disciplina en nuestro pa\u00eds. <\/p>\n<!--more--><p style=\"text-align: justify;\">Asistieron adem\u00e1s el Gerente Ejecutivo de la Agencia de Deporte y Juventud Prof. Diego Lasalle, Secretarios y Subsecretarios del Gabinete Municipal, autoridades de diversas instituciones locales, representantes de las fuerzas armadas y de seguridad, autoridades y profesores de la Agencia de Deporte y Juventud, dirigentes de asociaciones deportivas y juntas vecinales, gimnastas y vecinos de la ciudad. Adem\u00e1s&nbsp; de la presencia de Diputados Nacionales, Legisladores provinciales y Concejales de la ciudad, junto adem\u00e1s a Veteranos de Guerra.<\/p>\n<h3 style=\"text-align: center;\">El gimnasio est\u00e1 equipado con elementos tra\u00eddos desde Francia id\u00e9nticos a los utilizados en los Juegos Ol\u00edmpicos de R\u00edo de Janeiro 2016. Es el \u00fanico espacio p\u00fablico y gratuito con esa infraestructura en nuestro pa\u00eds. <\/h3>\n<p style=\"text-align: justify;\">El Jefe Comunal record\u00f3 que \u201cnuestra gesti\u00f3n tom\u00f3 la decisi\u00f3n de <strong>convertir a R\u00edo Grande en la Ciudad del Deporte<\/strong>, porque creemos profundamente que los chicos pueden crecer y desarrollarse con valores positivos en espacios como \u00e9ste, alej\u00e1ndose de las drogas, conociendo amigos, llevando una vida saludable y buscando superarse d\u00eda a d\u00eda para ser mejores\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cHemos encarado un <strong>trabajo<\/strong> que tiene que ver con la <strong>infraestructura deportiva<\/strong> construyendo nuevos <strong>gimnasios como el del barrio Malvinas Argentinas<\/strong>, el <strong>Skate Park<\/strong>, los <strong>playones deportivos<\/strong>, los <a href=\"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/inauguramos-el-primer-gimnasio-comunitario-en-la-ciudad\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\"><strong>gimnasios comunitarios<\/strong><\/a>, el pr\u00f3ximo <strong>natatorio<\/strong> y <strong>dojo de artes marciales<\/strong> y este maravilloso lugar que inauguramos hoy entre otras obras, pero tambi\u00e9n acompa\u00f1amos de manera integral a los deportistas a trav\u00e9s de la Agencia, del CRD, de las distintas escuelas deportivas y de deporte comunitario para fomentar el crecimiento que han tenido las distintas disciplinas en los \u00faltimos a\u00f1os\u201d, recalc\u00f3. <\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">En este sentido, destac\u00f3 que \u201cel compromiso que han demostrado cada uno de los profesores, de los servidores municipales, de los dirigentes deportivos y de las familias es fundamental para el sostenimiento de estas pol\u00edticas que tienen como premisa la inclusi\u00f3n social\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cHay que agradecer a todos los que ponen su esfuerzo para que la ciudad vaya alcanzando estos logros y continuar en este camino para el bien de nuestros chicos y nuestros j\u00f3venes\u201d, adem\u00e1s agradeci\u00f3 a la empresa&nbsp; cargo de la construcci\u00f3n que \u201cle puso todo el empe\u00f1o y compromiso para terminar la obra a tiempo\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">En tanto el titular de la Agencia, Diego Lassalle, destac\u00f3 la importancia de este espacio y muestra de ello es que en pocos d\u00edas <strong>se consigui\u00f3 la preinscripci\u00f3n de unos 1300 chicos de la ciudad<\/strong>, por lo que este nuevo espacio \u201cpromueva el crecimiento de la disciplina y la inclusi\u00f3n, en una actividad que s\u00f3lo necesita el cuerpo y las ganas\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">&nbsp;<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cAPARTE DEL <a href=\"https:\/\/www.argentina.gob.ar\/deportes\/cenard\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">CENARD<\/a> NO EXISTE EN EL PA\u00cdS ALGO AS\u00cd\u201d <\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">&nbsp;<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Por su parte, el gimnasta <strong>Federico Molinari<\/strong>, quien recibi\u00f3 una placa recordatoria al acontecimiento, asegur\u00f3 que \u201cestoy realmente asombrado con este gimnasio que tiene la mejor tecnolog\u00eda que se puede ver hoy a nivel mundial\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cEstoy muy feliz de poder estar presente en esta inauguraci\u00f3n\u201d, dijo y agreg\u00f3 que \u201crealmente quiero felicitar al Municipio y a todos lo que han hecho posible que esto sea una realidad\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Asimismo, expres\u00f3 que <strong>\u201clos chicos van a tener un espacio de primer nivel para entrenar y para poder desarrollarse en una actividad tan linda como la gimnasia art\u00edstica\u201d<\/strong>.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Molinari subray\u00f3 que \u201c<strong>aparte del CeNARD no existe en el pa\u00eds algo as\u00ed<\/strong>, as\u00ed que tienen que estar orgullosos de este lugar que seguramente es un sue\u00f1o hecho realidad para los vecinos de ac\u00e1, para los profesores y para los vecinos\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cOjal\u00e1 podamos organizar alg\u00fan selectivo, traer a la Selecci\u00f3n Nacional de la Disciplina para alg\u00fan entrenamiento y por qu\u00e9 no, a futuro tener alg\u00fan representante de R\u00edo Grande compitiendo a nivel nacional\u201d, concluy\u00f3.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>","post_email_content":"<html>\n <head><\/head>\n <body>\n  <p style=\"text-align: justify;\">El Intendente de la Ciudad, Prof. <strong>Gustavo Melella<\/strong>, <strong>encabez\u00f3 este viernes el acto de inauguraci\u00f3n del nuevo Centro Municipal de Gimnasia Art\u00edstica<\/strong>. El evento cont\u00f3 con la presencia del gimnasta ol\u00edmpico <a href=\"https:\/\/es.wikipedia.org\/wiki\/Federico_Molinari\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">Federico Molinari<\/a>, uno de los m\u00e1ximos exponentes de la disciplina en nuestro pa\u00eds. <\/p> \n <\/body>\n<\/html>","post_featured_image_if_enabled":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/Gimnasio%20%281%29.jpg","post_list_content":"<html>\n <head><\/head>\n <body>\n  <p style=\"text-align: justify;\">El Intendente de la Ciudad, Prof. <strong>Gustavo Melella<\/strong>, <strong>encabez\u00f3 este viernes el acto de inauguraci\u00f3n del nuevo Centro Municipal de Gimnasia Art\u00edstica<\/strong>. El evento cont\u00f3 con la presencia del gimnasta ol\u00edmpico <a href=\"https:\/\/es.wikipedia.org\/wiki\/Federico_Molinari\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">Federico Molinari<\/a>, uno de los m\u00e1ximos exponentes de la disciplina en nuestro pa\u00eds. <\/p> \n <\/body>\n<\/html>","post_list_summary_featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/Gimnasio%20%281%29.jpg","post_rss_content":"<html>\n <head><\/head>\n <body>\n  <p style=\"text-align: justify;\">El Intendente de la Ciudad, Prof. <strong>Gustavo Melella<\/strong>, <strong>encabez\u00f3 este viernes el acto de inauguraci\u00f3n del nuevo Centro Municipal de Gimnasia Art\u00edstica<\/strong>. El evento cont\u00f3 con la presencia del gimnasta ol\u00edmpico <a href=\"https:\/\/es.wikipedia.org\/wiki\/Federico_Molinari\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">Federico Molinari<\/a>, uno de los m\u00e1ximos exponentes de la disciplina en nuestro pa\u00eds. <\/p> \n <\/body>\n<\/html>","post_rss_summary_featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/Gimnasio%20%281%29.jpg","post_summary":"<p style=\"text-align: justify;\">El Intendente de la Ciudad, Prof. <strong>Gustavo Melella<\/strong>, <strong>encabez\u00f3 este viernes el acto de inauguraci\u00f3n del nuevo Centro Municipal de Gimnasia Art\u00edstica<\/strong>. El evento cont\u00f3 con la presencia del gimnasta ol\u00edmpico <a href=\"https:\/\/es.wikipedia.org\/wiki\/Federico_Molinari\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">Federico Molinari<\/a>, uno de los m\u00e1ximos exponentes de la disciplina en nuestro pa\u00eds. <\/p>\n","post_summary_rss":"<html>\n <head><\/head>\n <body>\n  <p style=\"text-align: justify;\">El Intendente de la Ciudad, Prof. <strong>Gustavo Melella<\/strong>, <strong>encabez\u00f3 este viernes el acto de inauguraci\u00f3n del nuevo Centro Municipal de Gimnasia Art\u00edstica<\/strong>. El evento cont\u00f3 con la presencia del gimnasta ol\u00edmpico <a href=\"https:\/\/es.wikipedia.org\/wiki\/Federico_Molinari\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">Federico Molinari<\/a>, uno de los m\u00e1ximos exponentes de la disciplina en nuestro pa\u00eds. <\/p> \n <\/body>\n<\/html>","post_template":"generated_layouts\/5518992581.html","preview_key":"TrzqShUM","processing_status":"PUBLISHED","publish_date":1521464244508,"publish_date_local_time":1521464244508,"publish_date_localized":{"date":1521464244508,"format":"medium","language":"en_US"},"publish_immediately":true,"published_url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/inauguramos-el-centro-municipal-de-gimnasia-artistica","resolved_domain":"info.riogrande.gob.ar","rss_body":"<p style=\"text-align: justify;\">El Intendente de la Ciudad, Prof. <strong>Gustavo Melella<\/strong>, <strong>encabez\u00f3 este viernes el acto de inauguraci\u00f3n del nuevo Centro Municipal de Gimnasia Art\u00edstica<\/strong>. El evento cont\u00f3 con la presencia del gimnasta ol\u00edmpico <a href=\"https:\/\/es.wikipedia.org\/wiki\/Federico_Molinari\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">Federico Molinari<\/a>, uno de los m\u00e1ximos exponentes de la disciplina en nuestro pa\u00eds. <\/p>\n<!--more--><p style=\"text-align: justify;\">Asistieron adem\u00e1s el Gerente Ejecutivo de la Agencia de Deporte y Juventud Prof. Diego Lasalle, Secretarios y Subsecretarios del Gabinete Municipal, autoridades de diversas instituciones locales, representantes de las fuerzas armadas y de seguridad, autoridades y profesores de la Agencia de Deporte y Juventud, dirigentes de asociaciones deportivas y juntas vecinales, gimnastas y vecinos de la ciudad. Adem\u00e1s&nbsp; de la presencia de Diputados Nacionales, Legisladores provinciales y Concejales de la ciudad, junto adem\u00e1s a Veteranos de Guerra.<\/p>\n<h3 style=\"text-align: center;\">El gimnasio est\u00e1 equipado con elementos tra\u00eddos desde Francia id\u00e9nticos a los utilizados en los Juegos Ol\u00edmpicos de R\u00edo de Janeiro 2016. Es el \u00fanico espacio p\u00fablico y gratuito con esa infraestructura en nuestro pa\u00eds. <\/h3>\n<p style=\"text-align: justify;\">El Jefe Comunal record\u00f3 que \u201cnuestra gesti\u00f3n tom\u00f3 la decisi\u00f3n de <strong>convertir a R\u00edo Grande en la Ciudad del Deporte<\/strong>, porque creemos profundamente que los chicos pueden crecer y desarrollarse con valores positivos en espacios como \u00e9ste, alej\u00e1ndose de las drogas, conociendo amigos, llevando una vida saludable y buscando superarse d\u00eda a d\u00eda para ser mejores\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cHemos encarado un <strong>trabajo<\/strong> que tiene que ver con la <strong>infraestructura deportiva<\/strong> construyendo nuevos <strong>gimnasios como el del barrio Malvinas Argentinas<\/strong>, el <strong>Skate Park<\/strong>, los <strong>playones deportivos<\/strong>, los <a href=\"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/inauguramos-el-primer-gimnasio-comunitario-en-la-ciudad\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\"><strong>gimnasios comunitarios<\/strong><\/a>, el pr\u00f3ximo <strong>natatorio<\/strong> y <strong>dojo de artes marciales<\/strong> y este maravilloso lugar que inauguramos hoy entre otras obras, pero tambi\u00e9n acompa\u00f1amos de manera integral a los deportistas a trav\u00e9s de la Agencia, del CRD, de las distintas escuelas deportivas y de deporte comunitario para fomentar el crecimiento que han tenido las distintas disciplinas en los \u00faltimos a\u00f1os\u201d, recalc\u00f3. <\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">En este sentido, destac\u00f3 que \u201cel compromiso que han demostrado cada uno de los profesores, de los servidores municipales, de los dirigentes deportivos y de las familias es fundamental para el sostenimiento de estas pol\u00edticas que tienen como premisa la inclusi\u00f3n social\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cHay que agradecer a todos los que ponen su esfuerzo para que la ciudad vaya alcanzando estos logros y continuar en este camino para el bien de nuestros chicos y nuestros j\u00f3venes\u201d, adem\u00e1s agradeci\u00f3 a la empresa&nbsp; cargo de la construcci\u00f3n que \u201cle puso todo el empe\u00f1o y compromiso para terminar la obra a tiempo\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">En tanto el titular de la Agencia, Diego Lassalle, destac\u00f3 la importancia de este espacio y muestra de ello es que en pocos d\u00edas <strong>se consigui\u00f3 la preinscripci\u00f3n de unos 1300 chicos de la ciudad<\/strong>, por lo que este nuevo espacio \u201cpromueva el crecimiento de la disciplina y la inclusi\u00f3n, en una actividad que s\u00f3lo necesita el cuerpo y las ganas\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">&nbsp;<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cAPARTE DEL <a href=\"https:\/\/www.argentina.gob.ar\/deportes\/cenard\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">CENARD<\/a> NO EXISTE EN EL PA\u00cdS ALGO AS\u00cd\u201d <\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">&nbsp;<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Por su parte, el gimnasta <strong>Federico Molinari<\/strong>, quien recibi\u00f3 una placa recordatoria al acontecimiento, asegur\u00f3 que \u201cestoy realmente asombrado con este gimnasio que tiene la mejor tecnolog\u00eda que se puede ver hoy a nivel mundial\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cEstoy muy feliz de poder estar presente en esta inauguraci\u00f3n\u201d, dijo y agreg\u00f3 que \u201crealmente quiero felicitar al Municipio y a todos lo que han hecho posible que esto sea una realidad\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Asimismo, expres\u00f3 que <strong>\u201clos chicos van a tener un espacio de primer nivel para entrenar y para poder desarrollarse en una actividad tan linda como la gimnasia art\u00edstica\u201d<\/strong>.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Molinari subray\u00f3 que \u201c<strong>aparte del CeNARD no existe en el pa\u00eds algo as\u00ed<\/strong>, as\u00ed que tienen que estar orgullosos de este lugar que seguramente es un sue\u00f1o hecho realidad para los vecinos de ac\u00e1, para los profesores y para los vecinos\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cOjal\u00e1 podamos organizar alg\u00fan selectivo, traer a la Selecci\u00f3n Nacional de la Disciplina para alg\u00fan entrenamiento y por qu\u00e9 no, a futuro tener alg\u00fan representante de R\u00edo Grande compitiendo a nivel nacional\u201d, concluy\u00f3.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>","rss_summary":"<p style=\"text-align: justify;\">El Intendente de la Ciudad, Prof. <strong>Gustavo Melella<\/strong>, <strong>encabez\u00f3 este viernes el acto de inauguraci\u00f3n del nuevo Centro Municipal de Gimnasia Art\u00edstica<\/strong>. El evento cont\u00f3 con la presencia del gimnasta ol\u00edmpico <a href=\"https:\/\/es.wikipedia.org\/wiki\/Federico_Molinari\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">Federico Molinari<\/a>, uno de los m\u00e1ximos exponentes de la disciplina en nuestro pa\u00eds. <\/p>\n","rss_summary_featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/Gimnasio%20%281%29.jpg","slug":"inauguramos-el-centro-municipal-de-gimnasia-artistica","state":"PUBLISHED","subcategory":"normal_blog_post","synced_with_blog_root":true,"tag_ids":[5359516210],"tag_list":[],"tag_names":[],"template_path":"","template_path_for_render":"generated_layouts\/5518992581.html","title":"Inauguramos el Centro Municipal de Gimnasia Art\u00edstica","topic_ids":[5359516210],"topic_list":[],"topic_names":[],"topics":[5359516210],"translated_content":[],"tweet_immediately":false,"unpublished_at":0,"updated":1521465170633,"upsize_featured_image":false,"url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/inauguramos-el-centro-municipal-de-gimnasia-artistica","use_featured_image":true,"views":0,"widget_containers":[],"widgetcontainers":[],"widgets":{"module_1506978622629435":{"body":{"email":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/email-24x24.png","network":"email"},"facebook":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/facebook-24x24.png","network":"facebook"},"google_plus":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/googleplus-24x24.png","network":"google_plus"},"linkedin":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/linkedin-24x24.png","network":"linkedin"},"pinterest":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/pinterest-24x24.png","network":"pinterest"},"twitter":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/twitter-24x24.png","network":"twitter"}},"child_css":[],"css":[],"id":"module_1506978622629435","label":"Social Sharing","name":"module_1506978622629435","smart_type":null,"type":"social_sharing"},"module_1507037604440482":{"body":{"email":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/email-24x24.png","network":"email"},"facebook":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/facebook-24x24.png","network":"facebook"},"google_plus":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/googleplus-24x24.png","network":"google_plus"},"linkedin":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/linkedin-24x24.png","network":"linkedin"},"pinterest":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/pinterest-24x24.png","network":"pinterest"},"twitter":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/twitter-24x24.png","network":"twitter"}},"child_css":[],"css":[],"id":"module_1507037604440482","label":"Fixed Social Sharing","name":"module_1507037604440482","smart_type":null,"type":"social_sharing"},"module_1507047465123517":{"body":{"value":"Si te gust\u00f3 este art\u00edculo puedes compartirlo"},"child_css":[],"css":[],"id":"module_1507047465123517","label":"Header","name":"module_1507047465123517","smart_type":null,"type":"header"},"module_1507059705444555":{"body":{"custom_widget_id":5366111640,"field_types":{"hidden_actual_post":"boolean","quantity_to_show":"text"},"module_id":1800602,"per_widget_wrapper_html":"","tag":"custom_widget","type":"custom_widget","widget_name":"MRG - Notas Relacionadas","wrapping_html":""},"child_css":[],"css":[],"id":"module_1507059705444555","label":"MRG - Notas Relacionadas","module_id":1800602,"name":"module_1507059705444555","smart_type":null,"type":"custom_widget"},"module_150905533993192":{"body":{"html":""},"child_css":[],"css":[],"id":"module_150905533993192","label":"CTA","name":"module_150905533993192","smart_type":null,"type":"rich_text"},"name":{"body":{"value":"Inauguramos el Centro Municipal de Gimnasia Art\u00edstica"},"child_css":[],"css":[],"id":"name","label":"T\u00edtulo","name":"name","type":"text"},"post_body":{"body":{"value":"<p style=\"text-align: justify;\">El Intendente de la Ciudad, Prof. <strong>Gustavo Melella<\/strong>, <strong>encabez\u00f3 este viernes el acto de inauguraci\u00f3n del nuevo Centro Municipal de Gimnasia Art\u00edstica<\/strong>. El evento cont\u00f3 con la presencia del gimnasta ol\u00edmpico <a href=\"https:\/\/es.wikipedia.org\/wiki\/Federico_Molinari\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">Federico Molinari<\/a>, uno de los m\u00e1ximos exponentes de la disciplina en nuestro pa\u00eds. <\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Asistieron adem\u00e1s el Gerente Ejecutivo de la Agencia de Deporte y Juventud Prof. Diego Lasalle, Secretarios y Subsecretarios del Gabinete Municipal, autoridades de diversas instituciones locales, representantes de las fuerzas armadas y de seguridad, autoridades y profesores de la Agencia de Deporte y Juventud, dirigentes de asociaciones deportivas y juntas vecinales, gimnastas y vecinos de la ciudad. Adem\u00e1s&nbsp; de la presencia de Diputados Nacionales, Legisladores provinciales y Concejales de la ciudad, junto adem\u00e1s a Veteranos de Guerra.<\/p>\n<h3 style=\"text-align: center;\">El gimnasio est\u00e1 equipado con elementos tra\u00eddos desde Francia id\u00e9nticos a los utilizados en los Juegos Ol\u00edmpicos de R\u00edo de Janeiro 2016. Es el \u00fanico espacio p\u00fablico y gratuito con esa infraestructura en nuestro pa\u00eds. <\/h3>\n<p style=\"text-align: justify;\">El Jefe Comunal record\u00f3 que \u201cnuestra gesti\u00f3n tom\u00f3 la decisi\u00f3n de <strong>convertir a R\u00edo Grande en la Ciudad del Deporte<\/strong>, porque creemos profundamente que los chicos pueden crecer y desarrollarse con valores positivos en espacios como \u00e9ste, alej\u00e1ndose de las drogas, conociendo amigos, llevando una vida saludable y buscando superarse d\u00eda a d\u00eda para ser mejores\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cHemos encarado un <strong>trabajo<\/strong> que tiene que ver con la <strong>infraestructura deportiva<\/strong> construyendo nuevos <strong>gimnasios como el del barrio Malvinas Argentinas<\/strong>, el <strong>Skate Park<\/strong>, los <strong>playones deportivos<\/strong>, los <a href=\"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/inauguramos-el-primer-gimnasio-comunitario-en-la-ciudad\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\"><strong>gimnasios comunitarios<\/strong><\/a>, el pr\u00f3ximo <strong>natatorio<\/strong> y <strong>dojo de artes marciales<\/strong> y este maravilloso lugar que inauguramos hoy entre otras obras, pero tambi\u00e9n acompa\u00f1amos de manera integral a los deportistas a trav\u00e9s de la Agencia, del CRD, de las distintas escuelas deportivas y de deporte comunitario para fomentar el crecimiento que han tenido las distintas disciplinas en los \u00faltimos a\u00f1os\u201d, recalc\u00f3. <\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">En este sentido, destac\u00f3 que \u201cel compromiso que han demostrado cada uno de los profesores, de los servidores municipales, de los dirigentes deportivos y de las familias es fundamental para el sostenimiento de estas pol\u00edticas que tienen como premisa la inclusi\u00f3n social\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cHay que agradecer a todos los que ponen su esfuerzo para que la ciudad vaya alcanzando estos logros y continuar en este camino para el bien de nuestros chicos y nuestros j\u00f3venes\u201d, adem\u00e1s agradeci\u00f3 a la empresa&nbsp; cargo de la construcci\u00f3n que \u201cle puso todo el empe\u00f1o y compromiso para terminar la obra a tiempo\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">En tanto el titular de la Agencia, Diego Lassalle, destac\u00f3 la importancia de este espacio y muestra de ello es que en pocos d\u00edas <strong>se consigui\u00f3 la preinscripci\u00f3n de unos 1300 chicos de la ciudad<\/strong>, por lo que este nuevo espacio \u201cpromueva el crecimiento de la disciplina y la inclusi\u00f3n, en una actividad que s\u00f3lo necesita el cuerpo y las ganas\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">&nbsp;<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cAPARTE DEL <a href=\"https:\/\/www.argentina.gob.ar\/deportes\/cenard\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">CENARD<\/a> NO EXISTE EN EL PA\u00cdS ALGO AS\u00cd\u201d <\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">&nbsp;<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Por su parte, el gimnasta <strong>Federico Molinari<\/strong>, quien recibi\u00f3 una placa recordatoria al acontecimiento, asegur\u00f3 que \u201cestoy realmente asombrado con este gimnasio que tiene la mejor tecnolog\u00eda que se puede ver hoy a nivel mundial\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cEstoy muy feliz de poder estar presente en esta inauguraci\u00f3n\u201d, dijo y agreg\u00f3 que \u201crealmente quiero felicitar al Municipio y a todos lo que han hecho posible que esto sea una realidad\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Asimismo, expres\u00f3 que <strong>\u201clos chicos van a tener un espacio de primer nivel para entrenar y para poder desarrollarse en una actividad tan linda como la gimnasia art\u00edstica\u201d<\/strong>.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Molinari subray\u00f3 que \u201c<strong>aparte del CeNARD no existe en el pa\u00eds algo as\u00ed<\/strong>, as\u00ed que tienen que estar orgullosos de este lugar que seguramente es un sue\u00f1o hecho realidad para los vecinos de ac\u00e1, para los profesores y para los vecinos\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cOjal\u00e1 podamos organizar alg\u00fan selectivo, traer a la Selecci\u00f3n Nacional de la Disciplina para alg\u00fan entrenamiento y por qu\u00e9 no, a futuro tener alg\u00fan representante de R\u00edo Grande compitiendo a nivel nacional\u201d, concluy\u00f3.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>"},"child_css":[],"css":[],"id":"post_body","label":"Cuerpo de la publicaci\u00f3n","name":"post_body","type":"rich_text"}}},{"ab":false,"ab_variation":false,"absolute_url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/traeran-a-la-ciudad-las-dos-rosas-por-la-paz-de-pallarols","allowed_slug_conflict":false,"analytics_page_id":"5644792759","analytics_page_type":"blog-post","archived":false,"are_comments_allowed":true,"attached_stylesheets":[],"author":"julietagrosso19@gmail.com","author_at":1521221937613,"author_email":"julietagrosso19@gmail.com","author_name":"Mar\u00eda Julieta Grosso","author_user_id":4973931,"author_username":"julietagrosso19@gmail.com","blog_author":{"avatar":"","bio":"","created":1510925432050,"deleted_at":0,"display_name":"Julieta Grosso","email":"julietagrosso19@gmail.com","facebook":"","full_name":"Julieta Grosso","google_plus":"","gravatar_url":"https:\/\/app.hubspot.com\/settings\/avatar\/a64236d01061946870c4a3fa3db8123b","has_social_profiles":false,"id":5440322683,"linkedin":"","portal_id":3039596,"slug":"julieta-grosso","twitter":"","twitter_username":"","updated":1510925450362,"user_id":4973931,"username":"julietagrosso19@gmail.com","website":""},"blog_author_id":5440322683,"blog_post_author":{"avatar":"","bio":"","created":1510925432050,"deleted_at":0,"display_name":"Julieta Grosso","email":"julietagrosso19@gmail.com","facebook":"","full_name":"Julieta Grosso","google_plus":"","gravatar_url":"https:\/\/app.hubspot.com\/settings\/avatar\/a64236d01061946870c4a3fa3db8123b","has_social_profiles":false,"id":5440322683,"linkedin":"","portal_id":3039596,"slug":"julieta-grosso","twitter":"","twitter_username":"","updated":1510925450362,"user_id":4973931,"username":"julietagrosso19@gmail.com","website":""},"blog_publish_to_social_media_task":"DONE","blueprint_type_id":0,"category":3,"category_id":3,"comment_count":0,"composition_id":0,"content_group":4972306924,"content_group_id":4972306924,"created":1521220371549,"created_time":1521220371549,"css":[],"css_text":"","ctas":[],"current_state":"PUBLISHED","currently_published":true,"deleted_at":0,"domain":"","enable_google_amp_output_override":false,"featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/Malvinas%20%281%29.jpg","featured_image_alt_text":"Malvinas (1)","featured_image_height":0,"featured_image_length":0,"featured_image_width":0,"flex_areas":[],"freeze_date":1521220846000,"has_user_changes":true,"html_title":"Traer\u00e1n a la ciudad las Dos Rosas por la Paz de Pallarols","id":5644792759,"is_captcha_required":true,"is_draft":false,"is_instant_email_enabled":true,"is_published":true,"is_social_publishing_enabled":true,"keywords":[],"label":"Traer\u00e1n a la ciudad las Dos Rosas por la Paz de Pallarols","layout_sections":[],"link_rel_canonical_url":"","list_template":"generated_layouts\/5516809288.html","live_domain":"info.riogrande.gob.ar","meta":{"author_email":"julietagrosso19@gmail.com","post_summary":"<p style=\"text-align: justify;\">El Intendente de la Ciudad, Prof. Gustavo Melella, recibi\u00f3 este viernes a la senadora Miriam Boyadjian con quien dialog\u00f3 acerca de proyectos y propuestas para la pr\u00f3xima conmemoraci\u00f3n de la Gesta de Malvinas y la tradicional vigilia que se desarrolla en R\u00edo Grande todos los a\u00f1os el 2 de abril.<\/p>\n","author_username":"julietagrosso19@gmail.com","author_user_id":4973931,"has_user_changes":true,"last_edit_session_id":null,"last_edit_update_id":null,"html_title":"Traer\u00e1n a la ciudad las Dos Rosas por la Paz de Pallarols","tag_ids":[5359516261],"topic_ids":[5359516261],"keywords":[],"campaign_name":null,"campaign_utm":null,"enable_google_amp_output_override":false,"featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/Malvinas%20%281%29.jpg","featured_image_alt_text":"Malvinas (1)","link_rel_canonical_url":"","meta_description":"El Intendente de la Ciudad, Prof. Gustavo Melella, recibi\u00f3 este viernes a la senadora Miriam Boyadjian con quien dialog\u00f3 acerca de proyectos y propuestas para la pr\u00f3xima conmemoraci\u00f3n de la Gesta de Malvinas y la tradicional vigilia que se desarrolla en R\u00edo Grande todos los a\u00f1os el 2 de abril.","post_body":"<p style=\"text-align: justify;\">El Intendente de la Ciudad, Prof. Gustavo Melella, recibi\u00f3 este viernes a la senadora Miriam Boyadjian con quien dialog\u00f3 acerca de proyectos y propuestas para la pr\u00f3xima conmemoraci\u00f3n de la Gesta de Malvinas y la tradicional vigilia que se desarrolla en R\u00edo Grande todos los a\u00f1os el 2 de abril.<\/p>\n<!--more-->\n<p style=\"text-align: justify;\">En este sentido, la Senadora coment\u00f3 que \u201chay un proyecto muy lindo que hemos desarrollado para traer las <a href=\"http:\/\/www.dosrosasporlapaz.com\/\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\"><strong>Dos Rosas por la Paz<\/strong><\/a>, <strong>una artesan\u00eda colectiva iniciada por el Maestro orfebre Pallarols a partir de material b\u00e9lico de Malvinas. Una de ellas ser\u00e1 depositada aqu\u00ed en la ciudad y otra en el Cementerio de Darwin en las islas<\/strong>\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>\u201cLa intenci\u00f3n es buscar tambi\u00e9n que los documentos de 1767 hallados por un coleccionista privado y en los que consta la soberan\u00eda argentina sobre las Islas Malvinas puedan ser certificados por el Archivo General de la Naci\u00f3n y exhibidos por el Gobierno de Tierra del Fuego y el Municipio de R\u00edo Grande\u201d<\/strong>, agreg\u00f3.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Asimismo, asegur\u00f3 que \u201cestamos realizando las gestiones necesarias para que tanto el Maestro <a href=\"http:\/\/pallarols.com.ar\/portfolio\/dos-rosas-por-la-paz\/\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">Juan Carlos Pallarols<\/a> como el coleccionista que encontr\u00f3 los documentos puedan participar de la vigilia del 2 de abril en homenaje a los ca\u00eddos\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cFue una linda charla que compartimos con el Intendente Melella, programando esta tarea que se viene por delante en conjunto con los veteranos para conmemorar esta gesta que es parte del sentimiento de identidad de todos los fueguinos\u201d, finaliz\u00f3.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Participaron del encuentro la secretaria de Modernizaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n, Prof. Laura Rojo, el subsecretario de esa \u00e1rea Lic. Andr\u00e9s Dachary, el secretario de Participaci\u00f3n y Gesti\u00f3n Ciudadana, Dr. Federico Run\u00edn y el director General de Inspecci\u00f3n General, Jos\u00e9 D\u00edaz.<\/p>","publish_immediately":true,"use_featured_image":true,"rss_body":"<p style=\"text-align: justify;\">El Intendente de la Ciudad, Prof. Gustavo Melella, recibi\u00f3 este viernes a la senadora Miriam Boyadjian con quien dialog\u00f3 acerca de proyectos y propuestas para la pr\u00f3xima conmemoraci\u00f3n de la Gesta de Malvinas y la tradicional vigilia que se desarrolla en R\u00edo Grande todos los a\u00f1os el 2 de abril.<\/p>\n<!--more-->\n<p style=\"text-align: justify;\">En este sentido, la Senadora coment\u00f3 que \u201chay un proyecto muy lindo que hemos desarrollado para traer las <a href=\"http:\/\/www.dosrosasporlapaz.com\/\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\"><strong>Dos Rosas por la Paz<\/strong><\/a>, <strong>una artesan\u00eda colectiva iniciada por el Maestro orfebre Pallarols a partir de material b\u00e9lico de Malvinas. Una de ellas ser\u00e1 depositada aqu\u00ed en la ciudad y otra en el Cementerio de Darwin en las islas<\/strong>\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>\u201cLa intenci\u00f3n es buscar tambi\u00e9n que los documentos de 1767 hallados por un coleccionista privado y en los que consta la soberan\u00eda argentina sobre las Islas Malvinas puedan ser certificados por el Archivo General de la Naci\u00f3n y exhibidos por el Gobierno de Tierra del Fuego y el Municipio de R\u00edo Grande\u201d<\/strong>, agreg\u00f3.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Asimismo, asegur\u00f3 que \u201cestamos realizando las gestiones necesarias para que tanto el Maestro <a href=\"http:\/\/pallarols.com.ar\/portfolio\/dos-rosas-por-la-paz\/\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">Juan Carlos Pallarols<\/a> como el coleccionista que encontr\u00f3 los documentos puedan participar de la vigilia del 2 de abril en homenaje a los ca\u00eddos\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cFue una linda charla que compartimos con el Intendente Melella, programando esta tarea que se viene por delante en conjunto con los veteranos para conmemorar esta gesta que es parte del sentimiento de identidad de todos los fueguinos\u201d, finaliz\u00f3.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Participaron del encuentro la secretaria de Modernizaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n, Prof. Laura Rojo, el subsecretario de esa \u00e1rea Lic. Andr\u00e9s Dachary, el secretario de Participaci\u00f3n y Gesti\u00f3n Ciudadana, Dr. Federico Run\u00edn y el director General de Inspecci\u00f3n General, Jos\u00e9 D\u00edaz.<\/p>","rss_summary":"<p style=\"text-align: justify;\">El Intendente de la Ciudad, Prof. Gustavo Melella, recibi\u00f3 este viernes a la senadora Miriam Boyadjian con quien dialog\u00f3 acerca de proyectos y propuestas para la pr\u00f3xima conmemoraci\u00f3n de la Gesta de Malvinas y la tradicional vigilia que se desarrolla en R\u00edo Grande todos los a\u00f1os el 2 de abril.<\/p>\n","blog_publish_to_social_media_task":"DONE","blog_post_schedule_task_uid":null},"meta_description":"El Intendente de la Ciudad, Prof. Gustavo Melella, recibi\u00f3 este viernes a la senadora Miriam Boyadjian con quien dialog\u00f3 acerca de proyectos y propuestas para la pr\u00f3xima conmemoraci\u00f3n de la Gesta de Malvinas y la tradicional vigilia que se desarrolla en R\u00edo Grande todos los a\u00f1os el 2 de abril.","name":"Traer\u00e1n a la ciudad las Dos Rosas por la Paz de Pallarols","page_redirected":false,"page_title":"Traer\u00e1n a la ciudad las Dos Rosas por la Paz de Pallarols","parent_blog":{"absolute_url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar","allow_comments":true,"amp_body_color":"#404040","amp_body_font":"'Helvetica Neue', Helvetica, Arial, sans-serif","amp_body_font_size":"18","amp_custom_css":"","amp_header_background_color":"#ffffff","amp_header_color":"#1e1e1e","amp_header_font":"'Helvetica Neue', Helvetica, Arial, sans-serif","amp_header_font_size":"36","amp_link_color":"#416bb3","amp_logo_alt":"","amp_logo_height":0,"amp_logo_src":"","amp_logo_width":0,"analytics_page_id":4972306924,"attached_stylesheets":[],"captcha_after_days":7,"captcha_always":false,"category_id":3,"close_comments_older":0,"comment_date_format":"medium","comment_form_guid":"0be52f45-0d91-42c9-8c61-d365e8b06d82","comment_max_thread_depth":1,"comment_moderation":false,"comment_notification_emails":[],"comment_should_create_contact":false,"comment_verification_text":"","created":1490639392827,"created_date_time":1490639392827,"daily_notification_email_id":"4972306984","default_group_style_id":"","default_notification_from_name":"Sample Author","default_notification_reply_to":"SampleAuthor@hubspot.com","deleted_at":0,"description":"","domain":"","domain_when_published":"info.riogrande.gob.ar","email_api_subscription_id":3275650,"enable_google_amp_output":false,"enable_social_auto_publishing":true,"html_footer":"","html_footer_is_shared":true,"html_head":"","html_head_is_shared":true,"html_keywords":[],"html_title":"Informaci\u00f3n sobre R\u00edo Grande","id":4972306924,"instant_notification_email_id":"4972306969","item_layout_id":5518992581,"item_template_is_shared":false,"item_template_path":"generated_layouts\/5518992581.html","language":"en_US","listing_layout_id":5516809288,"listing_template_path":"generated_layouts\/5516809288.html","live_domain":"info.riogrande.gob.ar","month_filter_format":"MMMM yyyy","monthly_notification_email_id":"4972307006","name":"Informaci\u00f3n sobre R\u00edo Grande","portal_id":3039596,"post_html_footer":"","post_html_head":"","posts_per_listing_page":10,"posts_per_rss_feed":10,"public_title":"Informaci\u00f3n sobre R\u00edo Grande","publish_date_format":"medium","resolved_domain":"info.riogrande.gob.ar","root_url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar","show_social_link_facebook":true,"show_social_link_google_plus":true,"show_social_link_linkedin":true,"show_social_link_twitter":true,"show_summary_in_emails":true,"show_summary_in_listing":true,"show_summary_in_rss":true,"slug":"","social_account_twitter":"","subscription_contacts_property":"blog_default_hubspot_blog_4972306924_subscription","subscription_form_guid":"5f99f118-2f1f-4c02-926d-091541258238","subscription_lists_by_type":{"daily":2,"instant":1,"monthly":4,"weekly":3},"updated":1516043396997,"updated_date_time":1516043396997,"url_base":"info.riogrande.gob.ar","url_segments":[],"use_featured_image_in_summary":true,"uses_default_template":false,"weekly_notification_email_id":"4972306993"},"personas":[],"placement_guids":[],"portal_id":3039596,"post_body":"<p style=\"text-align: justify;\">El Intendente de la Ciudad, Prof. Gustavo Melella, recibi\u00f3 este viernes a la senadora Miriam Boyadjian con quien dialog\u00f3 acerca de proyectos y propuestas para la pr\u00f3xima conmemoraci\u00f3n de la Gesta de Malvinas y la tradicional vigilia que se desarrolla en R\u00edo Grande todos los a\u00f1os el 2 de abril.<\/p>\n<!--more-->\n<p style=\"text-align: justify;\">En este sentido, la Senadora coment\u00f3 que \u201chay un proyecto muy lindo que hemos desarrollado para traer las <a href=\"http:\/\/www.dosrosasporlapaz.com\/\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\"><strong>Dos Rosas por la Paz<\/strong><\/a>, <strong>una artesan\u00eda colectiva iniciada por el Maestro orfebre Pallarols a partir de material b\u00e9lico de Malvinas. Una de ellas ser\u00e1 depositada aqu\u00ed en la ciudad y otra en el Cementerio de Darwin en las islas<\/strong>\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>\u201cLa intenci\u00f3n es buscar tambi\u00e9n que los documentos de 1767 hallados por un coleccionista privado y en los que consta la soberan\u00eda argentina sobre las Islas Malvinas puedan ser certificados por el Archivo General de la Naci\u00f3n y exhibidos por el Gobierno de Tierra del Fuego y el Municipio de R\u00edo Grande\u201d<\/strong>, agreg\u00f3.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Asimismo, asegur\u00f3 que \u201cestamos realizando las gestiones necesarias para que tanto el Maestro <a href=\"http:\/\/pallarols.com.ar\/portfolio\/dos-rosas-por-la-paz\/\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">Juan Carlos Pallarols<\/a> como el coleccionista que encontr\u00f3 los documentos puedan participar de la vigilia del 2 de abril en homenaje a los ca\u00eddos\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cFue una linda charla que compartimos con el Intendente Melella, programando esta tarea que se viene por delante en conjunto con los veteranos para conmemorar esta gesta que es parte del sentimiento de identidad de todos los fueguinos\u201d, finaliz\u00f3.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Participaron del encuentro la secretaria de Modernizaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n, Prof. Laura Rojo, el subsecretario de esa \u00e1rea Lic. Andr\u00e9s Dachary, el secretario de Participaci\u00f3n y Gesti\u00f3n Ciudadana, Dr. Federico Run\u00edn y el director General de Inspecci\u00f3n General, Jos\u00e9 D\u00edaz.<\/p>","post_body_rss":"<p style=\"text-align: justify;\">El Intendente de la Ciudad, Prof. Gustavo Melella, recibi\u00f3 este viernes a la senadora Miriam Boyadjian con quien dialog\u00f3 acerca de proyectos y propuestas para la pr\u00f3xima conmemoraci\u00f3n de la Gesta de Malvinas y la tradicional vigilia que se desarrolla en R\u00edo Grande todos los a\u00f1os el 2 de abril.<\/p>\n<!--more-->\n<p style=\"text-align: justify;\">En este sentido, la Senadora coment\u00f3 que \u201chay un proyecto muy lindo que hemos desarrollado para traer las <a href=\"http:\/\/www.dosrosasporlapaz.com\/\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\"><strong>Dos Rosas por la Paz<\/strong><\/a>, <strong>una artesan\u00eda colectiva iniciada por el Maestro orfebre Pallarols a partir de material b\u00e9lico de Malvinas. Una de ellas ser\u00e1 depositada aqu\u00ed en la ciudad y otra en el Cementerio de Darwin en las islas<\/strong>\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>\u201cLa intenci\u00f3n es buscar tambi\u00e9n que los documentos de 1767 hallados por un coleccionista privado y en los que consta la soberan\u00eda argentina sobre las Islas Malvinas puedan ser certificados por el Archivo General de la Naci\u00f3n y exhibidos por el Gobierno de Tierra del Fuego y el Municipio de R\u00edo Grande\u201d<\/strong>, agreg\u00f3.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Asimismo, asegur\u00f3 que \u201cestamos realizando las gestiones necesarias para que tanto el Maestro <a href=\"http:\/\/pallarols.com.ar\/portfolio\/dos-rosas-por-la-paz\/\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">Juan Carlos Pallarols<\/a> como el coleccionista que encontr\u00f3 los documentos puedan participar de la vigilia del 2 de abril en homenaje a los ca\u00eddos\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cFue una linda charla que compartimos con el Intendente Melella, programando esta tarea que se viene por delante en conjunto con los veteranos para conmemorar esta gesta que es parte del sentimiento de identidad de todos los fueguinos\u201d, finaliz\u00f3.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Participaron del encuentro la secretaria de Modernizaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n, Prof. Laura Rojo, el subsecretario de esa \u00e1rea Lic. Andr\u00e9s Dachary, el secretario de Participaci\u00f3n y Gesti\u00f3n Ciudadana, Dr. Federico Run\u00edn y el director General de Inspecci\u00f3n General, Jos\u00e9 D\u00edaz.<\/p>","post_email_content":"<html>\n <head><\/head>\n <body>\n  <p style=\"text-align: justify;\">El Intendente de la Ciudad, Prof. Gustavo Melella, recibi\u00f3 este viernes a la senadora Miriam Boyadjian con quien dialog\u00f3 acerca de proyectos y propuestas para la pr\u00f3xima conmemoraci\u00f3n de la Gesta de Malvinas y la tradicional vigilia que se desarrolla en R\u00edo Grande todos los a\u00f1os el 2 de abril.<\/p> \n <\/body>\n<\/html>","post_featured_image_if_enabled":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/Malvinas%20%281%29.jpg","post_list_content":"<html>\n <head><\/head>\n <body>\n  <p style=\"text-align: justify;\">El Intendente de la Ciudad, Prof. Gustavo Melella, recibi\u00f3 este viernes a la senadora Miriam Boyadjian con quien dialog\u00f3 acerca de proyectos y propuestas para la pr\u00f3xima conmemoraci\u00f3n de la Gesta de Malvinas y la tradicional vigilia que se desarrolla en R\u00edo Grande todos los a\u00f1os el 2 de abril.<\/p> \n <\/body>\n<\/html>","post_list_summary_featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/Malvinas%20%281%29.jpg","post_rss_content":"<html>\n <head><\/head>\n <body>\n  <p style=\"text-align: justify;\">El Intendente de la Ciudad, Prof. Gustavo Melella, recibi\u00f3 este viernes a la senadora Miriam Boyadjian con quien dialog\u00f3 acerca de proyectos y propuestas para la pr\u00f3xima conmemoraci\u00f3n de la Gesta de Malvinas y la tradicional vigilia que se desarrolla en R\u00edo Grande todos los a\u00f1os el 2 de abril.<\/p> \n <\/body>\n<\/html>","post_rss_summary_featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/Malvinas%20%281%29.jpg","post_summary":"<p style=\"text-align: justify;\">El Intendente de la Ciudad, Prof. Gustavo Melella, recibi\u00f3 este viernes a la senadora Miriam Boyadjian con quien dialog\u00f3 acerca de proyectos y propuestas para la pr\u00f3xima conmemoraci\u00f3n de la Gesta de Malvinas y la tradicional vigilia que se desarrolla en R\u00edo Grande todos los a\u00f1os el 2 de abril.<\/p>\n","post_summary_rss":"<html>\n <head><\/head>\n <body>\n  <p style=\"text-align: justify;\">El Intendente de la Ciudad, Prof. Gustavo Melella, recibi\u00f3 este viernes a la senadora Miriam Boyadjian con quien dialog\u00f3 acerca de proyectos y propuestas para la pr\u00f3xima conmemoraci\u00f3n de la Gesta de Malvinas y la tradicional vigilia que se desarrolla en R\u00edo Grande todos los a\u00f1os el 2 de abril.<\/p> \n <\/body>\n<\/html>","post_template":"generated_layouts\/5518992581.html","preview_key":"AfeCiupX","processing_status":"PUBLISHED","publish_date":1521220846000,"publish_date_local_time":1521220846000,"publish_date_localized":{"date":1521220846000,"format":"medium","language":"en_US"},"publish_immediately":true,"published_url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/traeran-a-la-ciudad-las-dos-rosas-por-la-paz-de-pallarols","resolved_domain":"info.riogrande.gob.ar","rss_body":"<p style=\"text-align: justify;\">El Intendente de la Ciudad, Prof. Gustavo Melella, recibi\u00f3 este viernes a la senadora Miriam Boyadjian con quien dialog\u00f3 acerca de proyectos y propuestas para la pr\u00f3xima conmemoraci\u00f3n de la Gesta de Malvinas y la tradicional vigilia que se desarrolla en R\u00edo Grande todos los a\u00f1os el 2 de abril.<\/p>\n<!--more-->\n<p style=\"text-align: justify;\">En este sentido, la Senadora coment\u00f3 que \u201chay un proyecto muy lindo que hemos desarrollado para traer las <a href=\"http:\/\/www.dosrosasporlapaz.com\/\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\"><strong>Dos Rosas por la Paz<\/strong><\/a>, <strong>una artesan\u00eda colectiva iniciada por el Maestro orfebre Pallarols a partir de material b\u00e9lico de Malvinas. Una de ellas ser\u00e1 depositada aqu\u00ed en la ciudad y otra en el Cementerio de Darwin en las islas<\/strong>\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>\u201cLa intenci\u00f3n es buscar tambi\u00e9n que los documentos de 1767 hallados por un coleccionista privado y en los que consta la soberan\u00eda argentina sobre las Islas Malvinas puedan ser certificados por el Archivo General de la Naci\u00f3n y exhibidos por el Gobierno de Tierra del Fuego y el Municipio de R\u00edo Grande\u201d<\/strong>, agreg\u00f3.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Asimismo, asegur\u00f3 que \u201cestamos realizando las gestiones necesarias para que tanto el Maestro <a href=\"http:\/\/pallarols.com.ar\/portfolio\/dos-rosas-por-la-paz\/\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">Juan Carlos Pallarols<\/a> como el coleccionista que encontr\u00f3 los documentos puedan participar de la vigilia del 2 de abril en homenaje a los ca\u00eddos\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cFue una linda charla que compartimos con el Intendente Melella, programando esta tarea que se viene por delante en conjunto con los veteranos para conmemorar esta gesta que es parte del sentimiento de identidad de todos los fueguinos\u201d, finaliz\u00f3.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Participaron del encuentro la secretaria de Modernizaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n, Prof. Laura Rojo, el subsecretario de esa \u00e1rea Lic. Andr\u00e9s Dachary, el secretario de Participaci\u00f3n y Gesti\u00f3n Ciudadana, Dr. Federico Run\u00edn y el director General de Inspecci\u00f3n General, Jos\u00e9 D\u00edaz.<\/p>","rss_summary":"<p style=\"text-align: justify;\">El Intendente de la Ciudad, Prof. Gustavo Melella, recibi\u00f3 este viernes a la senadora Miriam Boyadjian con quien dialog\u00f3 acerca de proyectos y propuestas para la pr\u00f3xima conmemoraci\u00f3n de la Gesta de Malvinas y la tradicional vigilia que se desarrolla en R\u00edo Grande todos los a\u00f1os el 2 de abril.<\/p>\n","rss_summary_featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/Malvinas%20%281%29.jpg","slug":"traeran-a-la-ciudad-las-dos-rosas-por-la-paz-de-pallarols","state":"PUBLISHED","subcategory":"normal_blog_post","synced_with_blog_root":true,"tag_ids":[5359516261],"tag_list":[],"tag_names":[],"template_path":"","template_path_for_render":"generated_layouts\/5518992581.html","title":"Traer\u00e1n a la ciudad las Dos Rosas por la Paz de Pallarols","topic_ids":[5359516261],"topic_list":[],"topic_names":[],"topics":[5359516261],"translated_content":[],"tweet_immediately":false,"unpublished_at":0,"updated":1521221937613,"upsize_featured_image":false,"url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/traeran-a-la-ciudad-las-dos-rosas-por-la-paz-de-pallarols","use_featured_image":true,"views":0,"widget_containers":[],"widgetcontainers":[],"widgets":{"module_1506978622629435":{"body":{"email":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/email-24x24.png","network":"email"},"facebook":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/facebook-24x24.png","network":"facebook"},"google_plus":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/googleplus-24x24.png","network":"google_plus"},"linkedin":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/linkedin-24x24.png","network":"linkedin"},"pinterest":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/pinterest-24x24.png","network":"pinterest"},"twitter":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/twitter-24x24.png","network":"twitter"}},"child_css":[],"css":[],"id":"module_1506978622629435","label":"Social Sharing","name":"module_1506978622629435","smart_type":null,"type":"social_sharing"},"module_1507037604440482":{"body":{"email":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/email-24x24.png","network":"email"},"facebook":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/facebook-24x24.png","network":"facebook"},"google_plus":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/googleplus-24x24.png","network":"google_plus"},"linkedin":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/linkedin-24x24.png","network":"linkedin"},"pinterest":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/pinterest-24x24.png","network":"pinterest"},"twitter":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/twitter-24x24.png","network":"twitter"}},"child_css":[],"css":[],"id":"module_1507037604440482","label":"Fixed Social Sharing","name":"module_1507037604440482","smart_type":null,"type":"social_sharing"},"module_1507047465123517":{"body":{"value":"Si te gust\u00f3 este art\u00edculo puedes compartirlo"},"child_css":[],"css":[],"id":"module_1507047465123517","label":"Header","name":"module_1507047465123517","smart_type":null,"type":"header"},"module_1507059705444555":{"body":{"custom_widget_id":5366111640,"field_types":{"hidden_actual_post":"boolean","quantity_to_show":"text"},"module_id":1800602,"per_widget_wrapper_html":"","tag":"custom_widget","type":"custom_widget","widget_name":"MRG - Notas Relacionadas","wrapping_html":""},"child_css":[],"css":[],"id":"module_1507059705444555","label":"MRG - Notas Relacionadas","module_id":1800602,"name":"module_1507059705444555","smart_type":null,"type":"custom_widget"},"module_150905533993192":{"body":{"html":""},"child_css":[],"css":[],"id":"module_150905533993192","label":"CTA","name":"module_150905533993192","smart_type":null,"type":"rich_text"},"name":{"body":{"value":"Traer\u00e1n a la ciudad las Dos Rosas por la Paz de Pallarols"},"child_css":[],"css":[],"id":"name","label":"T\u00edtulo","name":"name","type":"text"},"post_body":{"body":{"value":"<p style=\"text-align: justify;\">El Intendente de la Ciudad, Prof. Gustavo Melella, recibi\u00f3 este viernes a la senadora Miriam Boyadjian con quien dialog\u00f3 acerca de proyectos y propuestas para la pr\u00f3xima conmemoraci\u00f3n de la Gesta de Malvinas y la tradicional vigilia que se desarrolla en R\u00edo Grande todos los a\u00f1os el 2 de abril.<\/p>\n<!--more-->\n<p style=\"text-align: justify;\">En este sentido, la Senadora coment\u00f3 que \u201chay un proyecto muy lindo que hemos desarrollado para traer las <a href=\"http:\/\/www.dosrosasporlapaz.com\/\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\"><strong>Dos Rosas por la Paz<\/strong><\/a>, <strong>una artesan\u00eda colectiva iniciada por el Maestro orfebre Pallarols a partir de material b\u00e9lico de Malvinas. Una de ellas ser\u00e1 depositada aqu\u00ed en la ciudad y otra en el Cementerio de Darwin en las islas<\/strong>\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>\u201cLa intenci\u00f3n es buscar tambi\u00e9n que los documentos de 1767 hallados por un coleccionista privado y en los que consta la soberan\u00eda argentina sobre las Islas Malvinas puedan ser certificados por el Archivo General de la Naci\u00f3n y exhibidos por el Gobierno de Tierra del Fuego y el Municipio de R\u00edo Grande\u201d<\/strong>, agreg\u00f3.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Asimismo, asegur\u00f3 que \u201cestamos realizando las gestiones necesarias para que tanto el Maestro <a href=\"http:\/\/pallarols.com.ar\/portfolio\/dos-rosas-por-la-paz\/\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">Juan Carlos Pallarols<\/a> como el coleccionista que encontr\u00f3 los documentos puedan participar de la vigilia del 2 de abril en homenaje a los ca\u00eddos\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cFue una linda charla que compartimos con el Intendente Melella, programando esta tarea que se viene por delante en conjunto con los veteranos para conmemorar esta gesta que es parte del sentimiento de identidad de todos los fueguinos\u201d, finaliz\u00f3.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Participaron del encuentro la secretaria de Modernizaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n, Prof. Laura Rojo, el subsecretario de esa \u00e1rea Lic. Andr\u00e9s Dachary, el secretario de Participaci\u00f3n y Gesti\u00f3n Ciudadana, Dr. Federico Run\u00edn y el director General de Inspecci\u00f3n General, Jos\u00e9 D\u00edaz.<\/p>"},"child_css":[],"css":[],"id":"post_body","label":"Cuerpo de la publicaci\u00f3n","name":"post_body","type":"rich_text"}}},{"ab":false,"ab_variation":false,"absolute_url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/inauguramos-el-primer-gimnasio-comunitario-en-la-ciudad","allowed_slug_conflict":false,"analytics_page_id":"5641061106","analytics_page_type":"blog-post","archived":false,"are_comments_allowed":true,"attached_stylesheets":[],"author":"mariaflorencianavarro84@gmail.com","author_at":1521118240444,"author_email":"mariaflorencianavarro84@gmail.com","author_name":"Florencia Navarro","author_user_id":4503404,"author_username":"mariaflorencianavarro84@gmail.com","blog_author":{"avatar":"","bio":"","created":1510060365458,"deleted_at":0,"display_name":"Florencia Navarro","email":"mariaflorencianavarro84@gmail.com","facebook":"","full_name":"Florencia Navarro","google_plus":"","gravatar_url":"https:\/\/app.hubspot.com\/settings\/avatar\/5eec3b47c78be01bd26b6e3edbeab18c","has_social_profiles":false,"id":5423545990,"linkedin":"","portal_id":3039596,"slug":"florencia-navarro","twitter":"","twitter_username":"","updated":1510060386115,"user_id":4503404,"username":"mariaflorencianavarro84@gmail.com","website":""},"blog_author_id":5423545990,"blog_post_author":{"avatar":"","bio":"","created":1510060365458,"deleted_at":0,"display_name":"Florencia Navarro","email":"mariaflorencianavarro84@gmail.com","facebook":"","full_name":"Florencia Navarro","google_plus":"","gravatar_url":"https:\/\/app.hubspot.com\/settings\/avatar\/5eec3b47c78be01bd26b6e3edbeab18c","has_social_profiles":false,"id":5423545990,"linkedin":"","portal_id":3039596,"slug":"florencia-navarro","twitter":"","twitter_username":"","updated":1510060386115,"user_id":4503404,"username":"mariaflorencianavarro84@gmail.com","website":""},"blog_publish_to_social_media_task":"DONE","blueprint_type_id":0,"category":3,"category_id":3,"comment_count":0,"composition_id":0,"content_group":4972306924,"content_group_id":4972306924,"created":1521116666729,"created_time":1521116666729,"css":[],"css_text":"","ctas":[],"current_state":"PUBLISHED","currently_published":true,"deleted_at":0,"domain":"","enable_google_amp_output_override":false,"featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/GIMNASIO%20COMUNITARIO.jpg","featured_image_alt_text":"GIMNASIO COMUNITARIO","featured_image_height":0,"featured_image_length":0,"featured_image_width":0,"flex_areas":[],"freeze_date":1521117315691,"has_user_changes":true,"html_title":"Inauguramos el primer gimnasio comunitario en la ciudad","id":5641061106,"is_captcha_required":true,"is_draft":false,"is_instant_email_enabled":true,"is_published":true,"is_social_publishing_enabled":true,"keywords":[],"label":"Inauguramos el primer gimnasio comunitario en la ciudad","layout_sections":[],"link_rel_canonical_url":"","list_template":"generated_layouts\/5516809288.html","live_domain":"info.riogrande.gob.ar","meta":{"author_email":"mariaflorencianavarro84@gmail.com","post_summary":"<p style=\"text-align: justify;\">El Municipio de R\u00edo Grande a trav\u00e9s de la Agencia Municipal de Deporte y Juventud puso en marcha este mi\u00e9rcoles <strong>el primer Gimnasio Comunitario de la ciudad<\/strong>. Las nuevas instalaciones est\u00e1n ubicadas en el <strong>barrio Reconquista de la Margen Sur<\/strong> (Yourka y Yahalve). All\u00ed funcionar\u00e1 un espacio del Centro de Rendimiento Deportivo (CRD) donde entre otras disciplinas se practicar\u00e1 <strong>boxeo<\/strong>, <strong>levantamiento de pesas<\/strong> y <strong>actividad f\u00edsica.<\/strong><\/p>\n","author_username":"mariaflorencianavarro84@gmail.com","author_user_id":4503404,"has_user_changes":true,"last_edit_session_id":null,"last_edit_update_id":null,"html_title":"Inauguramos el primer gimnasio comunitario en la ciudad","tag_ids":[5359516210],"topic_ids":[5359516210],"keywords":[],"campaign_name":null,"campaign_utm":null,"enable_google_amp_output_override":false,"featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/GIMNASIO%20COMUNITARIO.jpg","featured_image_alt_text":"GIMNASIO COMUNITARIO","link_rel_canonical_url":"","meta_description":"El Municipio de R\u00edo Grande a trav\u00e9s de la Agencia Municipal de Deporte y Juventud puso en marcha este mi\u00e9rcoles el primer Gimnasio Comunitario de la ciudad. Las nuevas instalaciones est\u00e1n ubicadas en el barrio Reconquista de la Margen Sur. ","post_body":"<p style=\"text-align: justify;\">El Municipio de R\u00edo Grande a trav\u00e9s de la Agencia Municipal de Deporte y Juventud puso en marcha este mi\u00e9rcoles <strong>el primer Gimnasio Comunitario de la ciudad<\/strong>. Las nuevas instalaciones est\u00e1n ubicadas en el <strong>barrio Reconquista de la Margen Sur<\/strong> (Yourka y Yahalve). All\u00ed funcionar\u00e1 un espacio del Centro de Rendimiento Deportivo (CRD) donde entre otras disciplinas se practicar\u00e1 <strong>boxeo<\/strong>, <strong>levantamiento de pesas<\/strong> y <strong>actividad f\u00edsica.<\/strong><\/p>\n<!--more--><p style=\"text-align: justify;\">El acto estuvo encabezado por el Gerente Ejecutivo de la Agencia de Deporte y Juventud, Prof. Diego Lasalle, quien destac\u00f3 la <strong>pol\u00edtica de descentralizaci\u00f3n deportiva<\/strong> del Municipio y quien consider\u00f3 que \u201ccon estos espacios estamos contribuyendo a que los <strong>chicos crezcan en un lugar sano, contenido y que se alejen de las calles<\/strong>\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cEs un gran orgullo para nosotros abrir un gimnasio como \u00e9ste en el cual se van a poder realizar diversas actividades f\u00edsicas con el acompa\u00f1amiento de los mejores profesores\u201d, dijo.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Asimismo, el funcionario asegur\u00f3 que \u201c<strong>continuaremos trabajando y abriendo espacios similares a \u00e9ste en otros barrios<\/strong> de la ciudad, de manera que sea el Estado quien se acerque a los vecinos\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Finalmente, agradeci\u00f3 \u201ca todos los que han realizado su aporte para que esto sea hoy posible\u201d y recalc\u00f3 que \u201cestaremos como siempre escuchando a las familias, escuchando a los chicos y tratando de ofrecerles m\u00e1s oportunidades\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Estuvieron presentes la Secretaria de Promoci\u00f3n Social DI Anal\u00eda Cubino, el Secretario de Salud, Dr. Walter Abreg\u00fa, la Secretaria de Producci\u00f3n y Ambiente, Tec. Sonia Castiglione, la Secretaria de Obras y Servicios P\u00fablicos, Prof. Gabriela Castillo, la Secretaria de Modernizaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n, Prof. Laura Rojo, El Presidente del Concejo Deliberante, Concejal Alejandro Nogar, las Concejales Ver\u00f3nica Gonz\u00e1lez y Miriam Mora, Subsecretarios y funcionarios municipales, autoridades de la Agencia Municipal de Deporte y Juventud, veteranos de Malvinas, representantes de diversas instituciones locales, autoridades de fuerzas militares y de seguridad y vecinos de la zona.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Durante el acto, el sacerdote Guillermo Romano realiz\u00f3 una bendici\u00f3n de las instalaciones y se descubrieron placas alusivas.<\/p>","publish_immediately":true,"use_featured_image":true,"rss_body":"<p style=\"text-align: justify;\">El Municipio de R\u00edo Grande a trav\u00e9s de la Agencia Municipal de Deporte y Juventud puso en marcha este mi\u00e9rcoles <strong>el primer Gimnasio Comunitario de la ciudad<\/strong>. Las nuevas instalaciones est\u00e1n ubicadas en el <strong>barrio Reconquista de la Margen Sur<\/strong> (Yourka y Yahalve). All\u00ed funcionar\u00e1 un espacio del Centro de Rendimiento Deportivo (CRD) donde entre otras disciplinas se practicar\u00e1 <strong>boxeo<\/strong>, <strong>levantamiento de pesas<\/strong> y <strong>actividad f\u00edsica.<\/strong><\/p>\n<!--more--><p style=\"text-align: justify;\">El acto estuvo encabezado por el Gerente Ejecutivo de la Agencia de Deporte y Juventud, Prof. Diego Lasalle, quien destac\u00f3 la <strong>pol\u00edtica de descentralizaci\u00f3n deportiva<\/strong> del Municipio y quien consider\u00f3 que \u201ccon estos espacios estamos contribuyendo a que los <strong>chicos crezcan en un lugar sano, contenido y que se alejen de las calles<\/strong>\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cEs un gran orgullo para nosotros abrir un gimnasio como \u00e9ste en el cual se van a poder realizar diversas actividades f\u00edsicas con el acompa\u00f1amiento de los mejores profesores\u201d, dijo.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Asimismo, el funcionario asegur\u00f3 que \u201c<strong>continuaremos trabajando y abriendo espacios similares a \u00e9ste en otros barrios<\/strong> de la ciudad, de manera que sea el Estado quien se acerque a los vecinos\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Finalmente, agradeci\u00f3 \u201ca todos los que han realizado su aporte para que esto sea hoy posible\u201d y recalc\u00f3 que \u201cestaremos como siempre escuchando a las familias, escuchando a los chicos y tratando de ofrecerles m\u00e1s oportunidades\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Estuvieron presentes la Secretaria de Promoci\u00f3n Social DI Anal\u00eda Cubino, el Secretario de Salud, Dr. Walter Abreg\u00fa, la Secretaria de Producci\u00f3n y Ambiente, Tec. Sonia Castiglione, la Secretaria de Obras y Servicios P\u00fablicos, Prof. Gabriela Castillo, la Secretaria de Modernizaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n, Prof. Laura Rojo, El Presidente del Concejo Deliberante, Concejal Alejandro Nogar, las Concejales Ver\u00f3nica Gonz\u00e1lez y Miriam Mora, Subsecretarios y funcionarios municipales, autoridades de la Agencia Municipal de Deporte y Juventud, veteranos de Malvinas, representantes de diversas instituciones locales, autoridades de fuerzas militares y de seguridad y vecinos de la zona.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Durante el acto, el sacerdote Guillermo Romano realiz\u00f3 una bendici\u00f3n de las instalaciones y se descubrieron placas alusivas.<\/p>","rss_summary":"<p style=\"text-align: justify;\">El Municipio de R\u00edo Grande a trav\u00e9s de la Agencia Municipal de Deporte y Juventud puso en marcha este mi\u00e9rcoles <strong>el primer Gimnasio Comunitario de la ciudad<\/strong>. Las nuevas instalaciones est\u00e1n ubicadas en el <strong>barrio Reconquista de la Margen Sur<\/strong> (Yourka y Yahalve). All\u00ed funcionar\u00e1 un espacio del Centro de Rendimiento Deportivo (CRD) donde entre otras disciplinas se practicar\u00e1 <strong>boxeo<\/strong>, <strong>levantamiento de pesas<\/strong> y <strong>actividad f\u00edsica.<\/strong><\/p>\n","blog_post_schedule_task_uid":null,"blog_publish_to_social_media_task":"DONE"},"meta_description":"El Municipio de R\u00edo Grande a trav\u00e9s de la Agencia Municipal de Deporte y Juventud puso en marcha este mi\u00e9rcoles el primer Gimnasio Comunitario de la ciudad. Las nuevas instalaciones est\u00e1n ubicadas en el barrio Reconquista de la Margen Sur. ","name":"Inauguramos el primer gimnasio comunitario en la ciudad","page_redirected":false,"page_title":"Inauguramos el primer gimnasio comunitario en la ciudad","parent_blog":{"absolute_url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar","allow_comments":true,"amp_body_color":"#404040","amp_body_font":"'Helvetica Neue', Helvetica, Arial, sans-serif","amp_body_font_size":"18","amp_custom_css":"","amp_header_background_color":"#ffffff","amp_header_color":"#1e1e1e","amp_header_font":"'Helvetica Neue', Helvetica, Arial, sans-serif","amp_header_font_size":"36","amp_link_color":"#416bb3","amp_logo_alt":"","amp_logo_height":0,"amp_logo_src":"","amp_logo_width":0,"analytics_page_id":4972306924,"attached_stylesheets":[],"captcha_after_days":7,"captcha_always":false,"category_id":3,"close_comments_older":0,"comment_date_format":"medium","comment_form_guid":"0be52f45-0d91-42c9-8c61-d365e8b06d82","comment_max_thread_depth":1,"comment_moderation":false,"comment_notification_emails":[],"comment_should_create_contact":false,"comment_verification_text":"","created":1490639392827,"created_date_time":1490639392827,"daily_notification_email_id":"4972306984","default_group_style_id":"","default_notification_from_name":"Sample Author","default_notification_reply_to":"SampleAuthor@hubspot.com","deleted_at":0,"description":"","domain":"","domain_when_published":"info.riogrande.gob.ar","email_api_subscription_id":3275650,"enable_google_amp_output":false,"enable_social_auto_publishing":true,"html_footer":"","html_footer_is_shared":true,"html_head":"","html_head_is_shared":true,"html_keywords":[],"html_title":"Informaci\u00f3n sobre R\u00edo Grande","id":4972306924,"instant_notification_email_id":"4972306969","item_layout_id":5518992581,"item_template_is_shared":false,"item_template_path":"generated_layouts\/5518992581.html","language":"en_US","listing_layout_id":5516809288,"listing_template_path":"generated_layouts\/5516809288.html","live_domain":"info.riogrande.gob.ar","month_filter_format":"MMMM yyyy","monthly_notification_email_id":"4972307006","name":"Informaci\u00f3n sobre R\u00edo Grande","portal_id":3039596,"post_html_footer":"","post_html_head":"","posts_per_listing_page":10,"posts_per_rss_feed":10,"public_title":"Informaci\u00f3n sobre R\u00edo Grande","publish_date_format":"medium","resolved_domain":"info.riogrande.gob.ar","root_url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar","show_social_link_facebook":true,"show_social_link_google_plus":true,"show_social_link_linkedin":true,"show_social_link_twitter":true,"show_summary_in_emails":true,"show_summary_in_listing":true,"show_summary_in_rss":true,"slug":"","social_account_twitter":"","subscription_contacts_property":"blog_default_hubspot_blog_4972306924_subscription","subscription_form_guid":"5f99f118-2f1f-4c02-926d-091541258238","subscription_lists_by_type":{"daily":2,"instant":1,"monthly":4,"weekly":3},"updated":1516043396997,"updated_date_time":1516043396997,"url_base":"info.riogrande.gob.ar","url_segments":[],"use_featured_image_in_summary":true,"uses_default_template":false,"weekly_notification_email_id":"4972306993"},"personas":[],"placement_guids":[],"portal_id":3039596,"post_body":"<p style=\"text-align: justify;\">El Municipio de R\u00edo Grande a trav\u00e9s de la Agencia Municipal de Deporte y Juventud puso en marcha este mi\u00e9rcoles <strong>el primer Gimnasio Comunitario de la ciudad<\/strong>. Las nuevas instalaciones est\u00e1n ubicadas en el <strong>barrio Reconquista de la Margen Sur<\/strong> (Yourka y Yahalve). All\u00ed funcionar\u00e1 un espacio del Centro de Rendimiento Deportivo (CRD) donde entre otras disciplinas se practicar\u00e1 <strong>boxeo<\/strong>, <strong>levantamiento de pesas<\/strong> y <strong>actividad f\u00edsica.<\/strong><\/p>\n<!--more--><p style=\"text-align: justify;\">El acto estuvo encabezado por el Gerente Ejecutivo de la Agencia de Deporte y Juventud, Prof. Diego Lasalle, quien destac\u00f3 la <strong>pol\u00edtica de descentralizaci\u00f3n deportiva<\/strong> del Municipio y quien consider\u00f3 que \u201ccon estos espacios estamos contribuyendo a que los <strong>chicos crezcan en un lugar sano, contenido y que se alejen de las calles<\/strong>\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cEs un gran orgullo para nosotros abrir un gimnasio como \u00e9ste en el cual se van a poder realizar diversas actividades f\u00edsicas con el acompa\u00f1amiento de los mejores profesores\u201d, dijo.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Asimismo, el funcionario asegur\u00f3 que \u201c<strong>continuaremos trabajando y abriendo espacios similares a \u00e9ste en otros barrios<\/strong> de la ciudad, de manera que sea el Estado quien se acerque a los vecinos\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Finalmente, agradeci\u00f3 \u201ca todos los que han realizado su aporte para que esto sea hoy posible\u201d y recalc\u00f3 que \u201cestaremos como siempre escuchando a las familias, escuchando a los chicos y tratando de ofrecerles m\u00e1s oportunidades\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Estuvieron presentes la Secretaria de Promoci\u00f3n Social DI Anal\u00eda Cubino, el Secretario de Salud, Dr. Walter Abreg\u00fa, la Secretaria de Producci\u00f3n y Ambiente, Tec. Sonia Castiglione, la Secretaria de Obras y Servicios P\u00fablicos, Prof. Gabriela Castillo, la Secretaria de Modernizaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n, Prof. Laura Rojo, El Presidente del Concejo Deliberante, Concejal Alejandro Nogar, las Concejales Ver\u00f3nica Gonz\u00e1lez y Miriam Mora, Subsecretarios y funcionarios municipales, autoridades de la Agencia Municipal de Deporte y Juventud, veteranos de Malvinas, representantes de diversas instituciones locales, autoridades de fuerzas militares y de seguridad y vecinos de la zona.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Durante el acto, el sacerdote Guillermo Romano realiz\u00f3 una bendici\u00f3n de las instalaciones y se descubrieron placas alusivas.<\/p>","post_body_rss":"<p style=\"text-align: justify;\">El Municipio de R\u00edo Grande a trav\u00e9s de la Agencia Municipal de Deporte y Juventud puso en marcha este mi\u00e9rcoles <strong>el primer Gimnasio Comunitario de la ciudad<\/strong>. Las nuevas instalaciones est\u00e1n ubicadas en el <strong>barrio Reconquista de la Margen Sur<\/strong> (Yourka y Yahalve). All\u00ed funcionar\u00e1 un espacio del Centro de Rendimiento Deportivo (CRD) donde entre otras disciplinas se practicar\u00e1 <strong>boxeo<\/strong>, <strong>levantamiento de pesas<\/strong> y <strong>actividad f\u00edsica.<\/strong><\/p>\n<!--more--><p style=\"text-align: justify;\">El acto estuvo encabezado por el Gerente Ejecutivo de la Agencia de Deporte y Juventud, Prof. Diego Lasalle, quien destac\u00f3 la <strong>pol\u00edtica de descentralizaci\u00f3n deportiva<\/strong> del Municipio y quien consider\u00f3 que \u201ccon estos espacios estamos contribuyendo a que los <strong>chicos crezcan en un lugar sano, contenido y que se alejen de las calles<\/strong>\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cEs un gran orgullo para nosotros abrir un gimnasio como \u00e9ste en el cual se van a poder realizar diversas actividades f\u00edsicas con el acompa\u00f1amiento de los mejores profesores\u201d, dijo.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Asimismo, el funcionario asegur\u00f3 que \u201c<strong>continuaremos trabajando y abriendo espacios similares a \u00e9ste en otros barrios<\/strong> de la ciudad, de manera que sea el Estado quien se acerque a los vecinos\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Finalmente, agradeci\u00f3 \u201ca todos los que han realizado su aporte para que esto sea hoy posible\u201d y recalc\u00f3 que \u201cestaremos como siempre escuchando a las familias, escuchando a los chicos y tratando de ofrecerles m\u00e1s oportunidades\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Estuvieron presentes la Secretaria de Promoci\u00f3n Social DI Anal\u00eda Cubino, el Secretario de Salud, Dr. Walter Abreg\u00fa, la Secretaria de Producci\u00f3n y Ambiente, Tec. Sonia Castiglione, la Secretaria de Obras y Servicios P\u00fablicos, Prof. Gabriela Castillo, la Secretaria de Modernizaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n, Prof. Laura Rojo, El Presidente del Concejo Deliberante, Concejal Alejandro Nogar, las Concejales Ver\u00f3nica Gonz\u00e1lez y Miriam Mora, Subsecretarios y funcionarios municipales, autoridades de la Agencia Municipal de Deporte y Juventud, veteranos de Malvinas, representantes de diversas instituciones locales, autoridades de fuerzas militares y de seguridad y vecinos de la zona.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Durante el acto, el sacerdote Guillermo Romano realiz\u00f3 una bendici\u00f3n de las instalaciones y se descubrieron placas alusivas.<\/p>","post_email_content":"<html>\n <head><\/head>\n <body>\n  <p style=\"text-align: justify;\">El Municipio de R\u00edo Grande a trav\u00e9s de la Agencia Municipal de Deporte y Juventud puso en marcha este mi\u00e9rcoles <strong>el primer Gimnasio Comunitario de la ciudad<\/strong>. Las nuevas instalaciones est\u00e1n ubicadas en el <strong>barrio Reconquista de la Margen Sur<\/strong> (Yourka y Yahalve). All\u00ed funcionar\u00e1 un espacio del Centro de Rendimiento Deportivo (CRD) donde entre otras disciplinas se practicar\u00e1 <strong>boxeo<\/strong>, <strong>levantamiento de pesas<\/strong> y <strong>actividad f\u00edsica.<\/strong><\/p> \n <\/body>\n<\/html>","post_featured_image_if_enabled":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/GIMNASIO%20COMUNITARIO.jpg","post_list_content":"<html>\n <head><\/head>\n <body>\n  <p style=\"text-align: justify;\">El Municipio de R\u00edo Grande a trav\u00e9s de la Agencia Municipal de Deporte y Juventud puso en marcha este mi\u00e9rcoles <strong>el primer Gimnasio Comunitario de la ciudad<\/strong>. Las nuevas instalaciones est\u00e1n ubicadas en el <strong>barrio Reconquista de la Margen Sur<\/strong> (Yourka y Yahalve). All\u00ed funcionar\u00e1 un espacio del Centro de Rendimiento Deportivo (CRD) donde entre otras disciplinas se practicar\u00e1 <strong>boxeo<\/strong>, <strong>levantamiento de pesas<\/strong> y <strong>actividad f\u00edsica.<\/strong><\/p> \n <\/body>\n<\/html>","post_list_summary_featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/GIMNASIO%20COMUNITARIO.jpg","post_rss_content":"<html>\n <head><\/head>\n <body>\n  <p style=\"text-align: justify;\">El Municipio de R\u00edo Grande a trav\u00e9s de la Agencia Municipal de Deporte y Juventud puso en marcha este mi\u00e9rcoles <strong>el primer Gimnasio Comunitario de la ciudad<\/strong>. Las nuevas instalaciones est\u00e1n ubicadas en el <strong>barrio Reconquista de la Margen Sur<\/strong> (Yourka y Yahalve). All\u00ed funcionar\u00e1 un espacio del Centro de Rendimiento Deportivo (CRD) donde entre otras disciplinas se practicar\u00e1 <strong>boxeo<\/strong>, <strong>levantamiento de pesas<\/strong> y <strong>actividad f\u00edsica.<\/strong><\/p> \n <\/body>\n<\/html>","post_rss_summary_featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/GIMNASIO%20COMUNITARIO.jpg","post_summary":"<p style=\"text-align: justify;\">El Municipio de R\u00edo Grande a trav\u00e9s de la Agencia Municipal de Deporte y Juventud puso en marcha este mi\u00e9rcoles <strong>el primer Gimnasio Comunitario de la ciudad<\/strong>. Las nuevas instalaciones est\u00e1n ubicadas en el <strong>barrio Reconquista de la Margen Sur<\/strong> (Yourka y Yahalve). All\u00ed funcionar\u00e1 un espacio del Centro de Rendimiento Deportivo (CRD) donde entre otras disciplinas se practicar\u00e1 <strong>boxeo<\/strong>, <strong>levantamiento de pesas<\/strong> y <strong>actividad f\u00edsica.<\/strong><\/p>\n","post_summary_rss":"<html>\n <head><\/head>\n <body>\n  <p style=\"text-align: justify;\">El Municipio de R\u00edo Grande a trav\u00e9s de la Agencia Municipal de Deporte y Juventud puso en marcha este mi\u00e9rcoles <strong>el primer Gimnasio Comunitario de la ciudad<\/strong>. Las nuevas instalaciones est\u00e1n ubicadas en el <strong>barrio Reconquista de la Margen Sur<\/strong> (Yourka y Yahalve). All\u00ed funcionar\u00e1 un espacio del Centro de Rendimiento Deportivo (CRD) donde entre otras disciplinas se practicar\u00e1 <strong>boxeo<\/strong>, <strong>levantamiento de pesas<\/strong> y <strong>actividad f\u00edsica.<\/strong><\/p> \n <\/body>\n<\/html>","post_template":"generated_layouts\/5518992581.html","preview_key":"woYYzKtm","processing_status":"PUBLISHED","publish_date":1521117315691,"publish_date_local_time":1521117315691,"publish_date_localized":{"date":1521117315691,"format":"medium","language":"en_US"},"publish_immediately":true,"published_url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/inauguramos-el-primer-gimnasio-comunitario-en-la-ciudad","resolved_domain":"info.riogrande.gob.ar","rss_body":"<p style=\"text-align: justify;\">El Municipio de R\u00edo Grande a trav\u00e9s de la Agencia Municipal de Deporte y Juventud puso en marcha este mi\u00e9rcoles <strong>el primer Gimnasio Comunitario de la ciudad<\/strong>. Las nuevas instalaciones est\u00e1n ubicadas en el <strong>barrio Reconquista de la Margen Sur<\/strong> (Yourka y Yahalve). All\u00ed funcionar\u00e1 un espacio del Centro de Rendimiento Deportivo (CRD) donde entre otras disciplinas se practicar\u00e1 <strong>boxeo<\/strong>, <strong>levantamiento de pesas<\/strong> y <strong>actividad f\u00edsica.<\/strong><\/p>\n<!--more--><p style=\"text-align: justify;\">El acto estuvo encabezado por el Gerente Ejecutivo de la Agencia de Deporte y Juventud, Prof. Diego Lasalle, quien destac\u00f3 la <strong>pol\u00edtica de descentralizaci\u00f3n deportiva<\/strong> del Municipio y quien consider\u00f3 que \u201ccon estos espacios estamos contribuyendo a que los <strong>chicos crezcan en un lugar sano, contenido y que se alejen de las calles<\/strong>\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cEs un gran orgullo para nosotros abrir un gimnasio como \u00e9ste en el cual se van a poder realizar diversas actividades f\u00edsicas con el acompa\u00f1amiento de los mejores profesores\u201d, dijo.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Asimismo, el funcionario asegur\u00f3 que \u201c<strong>continuaremos trabajando y abriendo espacios similares a \u00e9ste en otros barrios<\/strong> de la ciudad, de manera que sea el Estado quien se acerque a los vecinos\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Finalmente, agradeci\u00f3 \u201ca todos los que han realizado su aporte para que esto sea hoy posible\u201d y recalc\u00f3 que \u201cestaremos como siempre escuchando a las familias, escuchando a los chicos y tratando de ofrecerles m\u00e1s oportunidades\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Estuvieron presentes la Secretaria de Promoci\u00f3n Social DI Anal\u00eda Cubino, el Secretario de Salud, Dr. Walter Abreg\u00fa, la Secretaria de Producci\u00f3n y Ambiente, Tec. Sonia Castiglione, la Secretaria de Obras y Servicios P\u00fablicos, Prof. Gabriela Castillo, la Secretaria de Modernizaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n, Prof. Laura Rojo, El Presidente del Concejo Deliberante, Concejal Alejandro Nogar, las Concejales Ver\u00f3nica Gonz\u00e1lez y Miriam Mora, Subsecretarios y funcionarios municipales, autoridades de la Agencia Municipal de Deporte y Juventud, veteranos de Malvinas, representantes de diversas instituciones locales, autoridades de fuerzas militares y de seguridad y vecinos de la zona.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Durante el acto, el sacerdote Guillermo Romano realiz\u00f3 una bendici\u00f3n de las instalaciones y se descubrieron placas alusivas.<\/p>","rss_summary":"<p style=\"text-align: justify;\">El Municipio de R\u00edo Grande a trav\u00e9s de la Agencia Municipal de Deporte y Juventud puso en marcha este mi\u00e9rcoles <strong>el primer Gimnasio Comunitario de la ciudad<\/strong>. Las nuevas instalaciones est\u00e1n ubicadas en el <strong>barrio Reconquista de la Margen Sur<\/strong> (Yourka y Yahalve). All\u00ed funcionar\u00e1 un espacio del Centro de Rendimiento Deportivo (CRD) donde entre otras disciplinas se practicar\u00e1 <strong>boxeo<\/strong>, <strong>levantamiento de pesas<\/strong> y <strong>actividad f\u00edsica.<\/strong><\/p>\n","rss_summary_featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/GIMNASIO%20COMUNITARIO.jpg","slug":"inauguramos-el-primer-gimnasio-comunitario-en-la-ciudad","state":"PUBLISHED","subcategory":"normal_blog_post","synced_with_blog_root":true,"tag_ids":[5359516210],"tag_list":[],"tag_names":[],"template_path":"","template_path_for_render":"generated_layouts\/5518992581.html","title":"Inauguramos el primer gimnasio comunitario en la ciudad","topic_ids":[5359516210],"topic_list":[],"topic_names":[],"topics":[5359516210],"translated_content":[],"tweet_immediately":false,"unpublished_at":0,"updated":1521118240444,"upsize_featured_image":false,"url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/inauguramos-el-primer-gimnasio-comunitario-en-la-ciudad","use_featured_image":true,"views":0,"widget_containers":[],"widgetcontainers":[],"widgets":{"module_1506978622629435":{"body":{"email":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/email-24x24.png","network":"email"},"facebook":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/facebook-24x24.png","network":"facebook"},"google_plus":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/googleplus-24x24.png","network":"google_plus"},"linkedin":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/linkedin-24x24.png","network":"linkedin"},"pinterest":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/pinterest-24x24.png","network":"pinterest"},"twitter":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/twitter-24x24.png","network":"twitter"}},"child_css":[],"css":[],"id":"module_1506978622629435","label":"Social Sharing","name":"module_1506978622629435","smart_type":null,"type":"social_sharing"},"module_1507037604440482":{"body":{"email":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/email-24x24.png","network":"email"},"facebook":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/facebook-24x24.png","network":"facebook"},"google_plus":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/googleplus-24x24.png","network":"google_plus"},"linkedin":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/linkedin-24x24.png","network":"linkedin"},"pinterest":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/pinterest-24x24.png","network":"pinterest"},"twitter":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/twitter-24x24.png","network":"twitter"}},"child_css":[],"css":[],"id":"module_1507037604440482","label":"Fixed Social Sharing","name":"module_1507037604440482","smart_type":null,"type":"social_sharing"},"module_1507047465123517":{"body":{"value":"Si te gust\u00f3 este art\u00edculo puedes compartirlo"},"child_css":[],"css":[],"id":"module_1507047465123517","label":"Header","name":"module_1507047465123517","smart_type":null,"type":"header"},"module_1507059705444555":{"body":{"custom_widget_id":5366111640,"field_types":{"hidden_actual_post":"boolean","quantity_to_show":"text"},"module_id":1800602,"per_widget_wrapper_html":"","tag":"custom_widget","type":"custom_widget","widget_name":"MRG - Notas Relacionadas","wrapping_html":""},"child_css":[],"css":[],"id":"module_1507059705444555","label":"MRG - Notas Relacionadas","module_id":1800602,"name":"module_1507059705444555","smart_type":null,"type":"custom_widget"},"module_150905533993192":{"body":{"html":""},"child_css":[],"css":[],"id":"module_150905533993192","label":"CTA","name":"module_150905533993192","smart_type":null,"type":"rich_text"},"name":{"body":{"value":"Inauguramos el primer gimnasio comunitario en la ciudad"},"child_css":[],"css":[],"id":"name","label":"T\u00edtulo","name":"name","type":"text"},"post_body":{"body":{"value":"<p style=\"text-align: justify;\">El Municipio de R\u00edo Grande a trav\u00e9s de la Agencia Municipal de Deporte y Juventud puso en marcha este mi\u00e9rcoles <strong>el primer Gimnasio Comunitario de la ciudad<\/strong>. Las nuevas instalaciones est\u00e1n ubicadas en el <strong>barrio Reconquista de la Margen Sur<\/strong> (Yourka y Yahalve). All\u00ed funcionar\u00e1 un espacio del Centro de Rendimiento Deportivo (CRD) donde entre otras disciplinas se practicar\u00e1 <strong>boxeo<\/strong>, <strong>levantamiento de pesas<\/strong> y <strong>actividad f\u00edsica.<\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El acto estuvo encabezado por el Gerente Ejecutivo de la Agencia de Deporte y Juventud, Prof. Diego Lasalle, quien destac\u00f3 la <strong>pol\u00edtica de descentralizaci\u00f3n deportiva<\/strong> del Municipio y quien consider\u00f3 que \u201ccon estos espacios estamos contribuyendo a que los <strong>chicos crezcan en un lugar sano, contenido y que se alejen de las calles<\/strong>\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cEs un gran orgullo para nosotros abrir un gimnasio como \u00e9ste en el cual se van a poder realizar diversas actividades f\u00edsicas con el acompa\u00f1amiento de los mejores profesores\u201d, dijo.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Asimismo, el funcionario asegur\u00f3 que \u201c<strong>continuaremos trabajando y abriendo espacios similares a \u00e9ste en otros barrios<\/strong> de la ciudad, de manera que sea el Estado quien se acerque a los vecinos\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Finalmente, agradeci\u00f3 \u201ca todos los que han realizado su aporte para que esto sea hoy posible\u201d y recalc\u00f3 que \u201cestaremos como siempre escuchando a las familias, escuchando a los chicos y tratando de ofrecerles m\u00e1s oportunidades\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Estuvieron presentes la Secretaria de Promoci\u00f3n Social DI Anal\u00eda Cubino, el Secretario de Salud, Dr. Walter Abreg\u00fa, la Secretaria de Producci\u00f3n y Ambiente, Tec. Sonia Castiglione, la Secretaria de Obras y Servicios P\u00fablicos, Prof. Gabriela Castillo, la Secretaria de Modernizaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n, Prof. Laura Rojo, El Presidente del Concejo Deliberante, Concejal Alejandro Nogar, las Concejales Ver\u00f3nica Gonz\u00e1lez y Miriam Mora, Subsecretarios y funcionarios municipales, autoridades de la Agencia Municipal de Deporte y Juventud, veteranos de Malvinas, representantes de diversas instituciones locales, autoridades de fuerzas militares y de seguridad y vecinos de la zona.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Durante el acto, el sacerdote Guillermo Romano realiz\u00f3 una bendici\u00f3n de las instalaciones y se descubrieron placas alusivas.<\/p>"},"child_css":[],"css":[],"id":"post_body","label":"Cuerpo de la publicaci\u00f3n","name":"post_body","type":"rich_text"}}},{"ab":false,"ab_variation":false,"absolute_url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/distribuimos-el-mapa-bicontinental-de-nuestro-pais","allowed_slug_conflict":false,"analytics_page_id":"5637202636","analytics_page_type":"blog-post","archived":false,"are_comments_allowed":true,"attached_stylesheets":[],"author":"mariaflorencianavarro84@gmail.com","author_at":1520970174458,"author_email":"mariaflorencianavarro84@gmail.com","author_name":"Florencia Navarro","author_user_id":4503404,"author_username":"mariaflorencianavarro84@gmail.com","blog_author":{"avatar":"","bio":"","created":1510060365458,"deleted_at":0,"display_name":"Florencia Navarro","email":"mariaflorencianavarro84@gmail.com","facebook":"","full_name":"Florencia Navarro","google_plus":"","gravatar_url":"https:\/\/app.hubspot.com\/settings\/avatar\/5eec3b47c78be01bd26b6e3edbeab18c","has_social_profiles":false,"id":5423545990,"linkedin":"","portal_id":3039596,"slug":"florencia-navarro","twitter":"","twitter_username":"","updated":1510060386115,"user_id":4503404,"username":"mariaflorencianavarro84@gmail.com","website":""},"blog_author_id":5423545990,"blog_post_author":{"avatar":"","bio":"","created":1510060365458,"deleted_at":0,"display_name":"Florencia Navarro","email":"mariaflorencianavarro84@gmail.com","facebook":"","full_name":"Florencia Navarro","google_plus":"","gravatar_url":"https:\/\/app.hubspot.com\/settings\/avatar\/5eec3b47c78be01bd26b6e3edbeab18c","has_social_profiles":false,"id":5423545990,"linkedin":"","portal_id":3039596,"slug":"florencia-navarro","twitter":"","twitter_username":"","updated":1510060386115,"user_id":4503404,"username":"mariaflorencianavarro84@gmail.com","website":""},"blog_publish_to_social_media_task":"DONE","blueprint_type_id":0,"category":3,"category_id":3,"comment_count":0,"composition_id":0,"content_group":4972306924,"content_group_id":4972306924,"created":1520968072943,"created_time":1520968072943,"css":[],"css_text":"","ctas":[],"current_state":"PUBLISHED","currently_published":true,"deleted_at":0,"domain":"","enable_google_amp_output_override":false,"featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/laura%20veteranos.jpg","featured_image_alt_text":"laura veteranos","featured_image_height":0,"featured_image_length":0,"featured_image_width":0,"flex_areas":[],"freeze_date":1520969257514,"has_user_changes":true,"html_title":"Distribuimos el mapa bicontinental de nuestro pa\u00eds","id":5637202636,"is_captcha_required":true,"is_draft":false,"is_instant_email_enabled":true,"is_published":true,"is_social_publishing_enabled":true,"keywords":[],"label":"Distribuimos el mapa bicontinental de nuestro pa\u00eds","layout_sections":[],"link_rel_canonical_url":"","list_template":"generated_layouts\/5516809288.html","live_domain":"info.riogrande.gob.ar","meta":{"author_email":"mariaflorencianavarro84@gmail.com","post_summary":"<h3 style=\"text-align: center;\">\u201cTenemos la provincia m\u00e1s grande del mundo\u201d<\/h3>\n<p style=\"text-align: justify;\">Esta ma\u00f1ana el Municipio de R\u00edo Grande dio inicio a la campa\u00f1a de difusi\u00f3n y <strong>entrega a distintas instituciones de la ciudad del<\/strong> <a href=\"http:\/\/www.ign.gob.ar\/AreaInstitucional\/Normativa\/Leyes\/LeyBicontinental\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">mapa Bicontinental<\/a> de la Rep\u00fablica Argentina. <strong>El Centro de Veteranos de Guerra fue el punto de partida de la propuesta<\/strong>.<\/p>\n","author_username":"mariaflorencianavarro84@gmail.com","author_user_id":4503404,"has_user_changes":true,"last_edit_session_id":null,"last_edit_update_id":null,"html_title":"Distribuimos el mapa bicontinental de nuestro pa\u00eds","tag_ids":[5359516261],"topic_ids":[5359516261],"keywords":[],"campaign_name":null,"campaign_utm":null,"enable_google_amp_output_override":false,"featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/laura%20veteranos.jpg","featured_image_alt_text":"laura veteranos","link_rel_canonical_url":"","meta_description":"Esta ma\u00f1ana el Municipio de R\u00edo Grande dio inicio a la campa\u00f1a de difusi\u00f3n y entrega a distintas instituciones de la ciudad del mapa Bicontinental de la Rep\u00fablica Argentina. El Centro de Veteranos de Guerra fue el punto de partida de la propuesta. ","post_body":"<h3 style=\"text-align: center;\">\u201cTenemos la provincia m\u00e1s grande del mundo\u201d<\/h3>\n<p style=\"text-align: justify;\">Esta ma\u00f1ana el Municipio de R\u00edo Grande dio inicio a la campa\u00f1a de difusi\u00f3n y <strong>entrega a distintas instituciones de la ciudad del<\/strong> <a href=\"http:\/\/www.ign.gob.ar\/AreaInstitucional\/Normativa\/Leyes\/LeyBicontinental\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">mapa Bicontinental<\/a> de la Rep\u00fablica Argentina. <strong>El Centro de Veteranos de Guerra fue el punto de partida de la propuesta<\/strong>.<\/p>\n<!--more--><p style=\"text-align: justify;\">Para esto la secretaria de Modernizaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n, Laura Rojo, junto al subsecretario del \u00e1rea, Andr\u00e9s Dachary, visitaron la sede de los Veteranos de Guerra donde fueron recibidos por su presidente Roma Alancay e integrantes de la entidad.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El licenciado Andr\u00e9s Dachary indic\u00f3 que \u201ciniciamos aqu\u00ed, en el marco de las pr\u00f3ximas fechas que se aproximan vinculadas al 2 de Abril, una <strong>campa\u00f1a<\/strong> que quisimos denominar <strong>\u2018Haciendo Soberan\u00eda Juntos\u2019<\/strong>, que busca <strong>concientizar sobre la inmensidad de nuestro pa\u00eds<\/strong>, apuntalar el concepto de <a href=\"https:\/\/es.wikipedia.org\/wiki\/Soberan%C3%ADa\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">soberan\u00eda<\/a> y pertenencia\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El subsecretario Dachary remarc\u00f3 que \u201c<strong>todas estas cosas refuerzan el v\u00ednculo con Malvinas y la Ant\u00e1rtida<\/strong> y especialmente en esta provincia que tiene que tener un rol fundamental en esta tarea. Hemos realizado este trabajo que consiste en repartir en instituciones este mapa bicontinental y obviamente no pod\u00edamos empezar por otro lugar que no sea el centro de Veteranos de Guerra\u201d. <\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El funcionario adelant\u00f3 que \u201c<strong>seguiremos con otras instituciones, como colegios, bibliotecas y todas aquellas instituciones, que tengan presencia masiva<\/strong>, para que la gente vea la inmensidad de nuestro pa\u00eds y visualizarlo a trav\u00e9s de este mapa\u201d. <\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cAl observar el mapa, cambia la perspectiva de la inmensidad de la provincia\u201d, apreci\u00f3 la secretaria Laura Rojo quien record\u00f3 que \u201cera com\u00fan en los mapas viejos ver a la Ant\u00e1rtida como un tri\u00e1ngulo perdido a un costado y realmente podemos ver la inmensidad que nos coloca como la provincia m\u00e1s grande del mundo. Por un lado, esto es un orgullo, pero tambi\u00e9n nos coloca en una obligaci\u00f3n de cuidar lo nuestro, de protegerlo y de defenderlo\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Por su parte, el presidente del Centro de Veteranos de Guerra agradeci\u00f3 al Municipio de R\u00edo Grande el acompa\u00f1amiento en estos 23 a\u00f1os de la vigilia y record\u00f3 que \u201cjustamente un 13 de marzo del 2013, R\u00edo Grande fue nominado por el Congreso de la Naci\u00f3n como capital Nacional de la Vigilia y el Municipio siempre estuvo presente con acciones como \u00e9stas, la de traer este mapa bicontinental, donde se puede observar que nuestra provincia queda posicionada como el centro de nuestro pa\u00eds\u201d. <\/p>","publish_immediately":true,"use_featured_image":true,"rss_body":"<h3 style=\"text-align: center;\">\u201cTenemos la provincia m\u00e1s grande del mundo\u201d<\/h3>\n<p style=\"text-align: justify;\">Esta ma\u00f1ana el Municipio de R\u00edo Grande dio inicio a la campa\u00f1a de difusi\u00f3n y <strong>entrega a distintas instituciones de la ciudad del<\/strong> <a href=\"http:\/\/www.ign.gob.ar\/AreaInstitucional\/Normativa\/Leyes\/LeyBicontinental\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">mapa Bicontinental<\/a> de la Rep\u00fablica Argentina. <strong>El Centro de Veteranos de Guerra fue el punto de partida de la propuesta<\/strong>.<\/p>\n<!--more--><p style=\"text-align: justify;\">Para esto la secretaria de Modernizaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n, Laura Rojo, junto al subsecretario del \u00e1rea, Andr\u00e9s Dachary, visitaron la sede de los Veteranos de Guerra donde fueron recibidos por su presidente Roma Alancay e integrantes de la entidad.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El licenciado Andr\u00e9s Dachary indic\u00f3 que \u201ciniciamos aqu\u00ed, en el marco de las pr\u00f3ximas fechas que se aproximan vinculadas al 2 de Abril, una <strong>campa\u00f1a<\/strong> que quisimos denominar <strong>\u2018Haciendo Soberan\u00eda Juntos\u2019<\/strong>, que busca <strong>concientizar sobre la inmensidad de nuestro pa\u00eds<\/strong>, apuntalar el concepto de <a href=\"https:\/\/es.wikipedia.org\/wiki\/Soberan%C3%ADa\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">soberan\u00eda<\/a> y pertenencia\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El subsecretario Dachary remarc\u00f3 que \u201c<strong>todas estas cosas refuerzan el v\u00ednculo con Malvinas y la Ant\u00e1rtida<\/strong> y especialmente en esta provincia que tiene que tener un rol fundamental en esta tarea. Hemos realizado este trabajo que consiste en repartir en instituciones este mapa bicontinental y obviamente no pod\u00edamos empezar por otro lugar que no sea el centro de Veteranos de Guerra\u201d. <\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El funcionario adelant\u00f3 que \u201c<strong>seguiremos con otras instituciones, como colegios, bibliotecas y todas aquellas instituciones, que tengan presencia masiva<\/strong>, para que la gente vea la inmensidad de nuestro pa\u00eds y visualizarlo a trav\u00e9s de este mapa\u201d. <\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cAl observar el mapa, cambia la perspectiva de la inmensidad de la provincia\u201d, apreci\u00f3 la secretaria Laura Rojo quien record\u00f3 que \u201cera com\u00fan en los mapas viejos ver a la Ant\u00e1rtida como un tri\u00e1ngulo perdido a un costado y realmente podemos ver la inmensidad que nos coloca como la provincia m\u00e1s grande del mundo. Por un lado, esto es un orgullo, pero tambi\u00e9n nos coloca en una obligaci\u00f3n de cuidar lo nuestro, de protegerlo y de defenderlo\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Por su parte, el presidente del Centro de Veteranos de Guerra agradeci\u00f3 al Municipio de R\u00edo Grande el acompa\u00f1amiento en estos 23 a\u00f1os de la vigilia y record\u00f3 que \u201cjustamente un 13 de marzo del 2013, R\u00edo Grande fue nominado por el Congreso de la Naci\u00f3n como capital Nacional de la Vigilia y el Municipio siempre estuvo presente con acciones como \u00e9stas, la de traer este mapa bicontinental, donde se puede observar que nuestra provincia queda posicionada como el centro de nuestro pa\u00eds\u201d. <\/p>","rss_summary":"<h3 style=\"text-align: center;\">\u201cTenemos la provincia m\u00e1s grande del mundo\u201d<\/h3>\n<p style=\"text-align: justify;\">Esta ma\u00f1ana el Municipio de R\u00edo Grande dio inicio a la campa\u00f1a de difusi\u00f3n y <strong>entrega a distintas instituciones de la ciudad del<\/strong> <a href=\"http:\/\/www.ign.gob.ar\/AreaInstitucional\/Normativa\/Leyes\/LeyBicontinental\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">mapa Bicontinental<\/a> de la Rep\u00fablica Argentina. <strong>El Centro de Veteranos de Guerra fue el punto de partida de la propuesta<\/strong>.<\/p>\n","blog_post_schedule_task_uid":null,"blog_publish_to_social_media_task":"DONE"},"meta_description":"Esta ma\u00f1ana el Municipio de R\u00edo Grande dio inicio a la campa\u00f1a de difusi\u00f3n y entrega a distintas instituciones de la ciudad del mapa Bicontinental de la Rep\u00fablica Argentina. El Centro de Veteranos de Guerra fue el punto de partida de la propuesta. ","name":"Distribuimos el mapa bicontinental de nuestro pa\u00eds","page_redirected":false,"page_title":"Distribuimos el mapa bicontinental de nuestro pa\u00eds","parent_blog":{"absolute_url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar","allow_comments":true,"amp_body_color":"#404040","amp_body_font":"'Helvetica Neue', Helvetica, Arial, sans-serif","amp_body_font_size":"18","amp_custom_css":"","amp_header_background_color":"#ffffff","amp_header_color":"#1e1e1e","amp_header_font":"'Helvetica Neue', Helvetica, Arial, sans-serif","amp_header_font_size":"36","amp_link_color":"#416bb3","amp_logo_alt":"","amp_logo_height":0,"amp_logo_src":"","amp_logo_width":0,"analytics_page_id":4972306924,"attached_stylesheets":[],"captcha_after_days":7,"captcha_always":false,"category_id":3,"close_comments_older":0,"comment_date_format":"medium","comment_form_guid":"0be52f45-0d91-42c9-8c61-d365e8b06d82","comment_max_thread_depth":1,"comment_moderation":false,"comment_notification_emails":[],"comment_should_create_contact":false,"comment_verification_text":"","created":1490639392827,"created_date_time":1490639392827,"daily_notification_email_id":"4972306984","default_group_style_id":"","default_notification_from_name":"Sample Author","default_notification_reply_to":"SampleAuthor@hubspot.com","deleted_at":0,"description":"","domain":"","domain_when_published":"info.riogrande.gob.ar","email_api_subscription_id":3275650,"enable_google_amp_output":false,"enable_social_auto_publishing":true,"html_footer":"","html_footer_is_shared":true,"html_head":"","html_head_is_shared":true,"html_keywords":[],"html_title":"Informaci\u00f3n sobre R\u00edo Grande","id":4972306924,"instant_notification_email_id":"4972306969","item_layout_id":5518992581,"item_template_is_shared":false,"item_template_path":"generated_layouts\/5518992581.html","language":"en_US","listing_layout_id":5516809288,"listing_template_path":"generated_layouts\/5516809288.html","live_domain":"info.riogrande.gob.ar","month_filter_format":"MMMM yyyy","monthly_notification_email_id":"4972307006","name":"Informaci\u00f3n sobre R\u00edo Grande","portal_id":3039596,"post_html_footer":"","post_html_head":"","posts_per_listing_page":10,"posts_per_rss_feed":10,"public_title":"Informaci\u00f3n sobre R\u00edo Grande","publish_date_format":"medium","resolved_domain":"info.riogrande.gob.ar","root_url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar","show_social_link_facebook":true,"show_social_link_google_plus":true,"show_social_link_linkedin":true,"show_social_link_twitter":true,"show_summary_in_emails":true,"show_summary_in_listing":true,"show_summary_in_rss":true,"slug":"","social_account_twitter":"","subscription_contacts_property":"blog_default_hubspot_blog_4972306924_subscription","subscription_form_guid":"5f99f118-2f1f-4c02-926d-091541258238","subscription_lists_by_type":{"daily":2,"instant":1,"monthly":4,"weekly":3},"updated":1516043396997,"updated_date_time":1516043396997,"url_base":"info.riogrande.gob.ar","url_segments":[],"use_featured_image_in_summary":true,"uses_default_template":false,"weekly_notification_email_id":"4972306993"},"personas":[],"placement_guids":[],"portal_id":3039596,"post_body":"<h3 style=\"text-align: center;\">\u201cTenemos la provincia m\u00e1s grande del mundo\u201d<\/h3>\n<p style=\"text-align: justify;\">Esta ma\u00f1ana el Municipio de R\u00edo Grande dio inicio a la campa\u00f1a de difusi\u00f3n y <strong>entrega a distintas instituciones de la ciudad del<\/strong> <a href=\"http:\/\/www.ign.gob.ar\/AreaInstitucional\/Normativa\/Leyes\/LeyBicontinental\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">mapa Bicontinental<\/a> de la Rep\u00fablica Argentina. <strong>El Centro de Veteranos de Guerra fue el punto de partida de la propuesta<\/strong>.<\/p>\n<!--more--><p style=\"text-align: justify;\">Para esto la secretaria de Modernizaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n, Laura Rojo, junto al subsecretario del \u00e1rea, Andr\u00e9s Dachary, visitaron la sede de los Veteranos de Guerra donde fueron recibidos por su presidente Roma Alancay e integrantes de la entidad.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El licenciado Andr\u00e9s Dachary indic\u00f3 que \u201ciniciamos aqu\u00ed, en el marco de las pr\u00f3ximas fechas que se aproximan vinculadas al 2 de Abril, una <strong>campa\u00f1a<\/strong> que quisimos denominar <strong>\u2018Haciendo Soberan\u00eda Juntos\u2019<\/strong>, que busca <strong>concientizar sobre la inmensidad de nuestro pa\u00eds<\/strong>, apuntalar el concepto de <a href=\"https:\/\/es.wikipedia.org\/wiki\/Soberan%C3%ADa\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">soberan\u00eda<\/a> y pertenencia\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El subsecretario Dachary remarc\u00f3 que \u201c<strong>todas estas cosas refuerzan el v\u00ednculo con Malvinas y la Ant\u00e1rtida<\/strong> y especialmente en esta provincia que tiene que tener un rol fundamental en esta tarea. Hemos realizado este trabajo que consiste en repartir en instituciones este mapa bicontinental y obviamente no pod\u00edamos empezar por otro lugar que no sea el centro de Veteranos de Guerra\u201d. <\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El funcionario adelant\u00f3 que \u201c<strong>seguiremos con otras instituciones, como colegios, bibliotecas y todas aquellas instituciones, que tengan presencia masiva<\/strong>, para que la gente vea la inmensidad de nuestro pa\u00eds y visualizarlo a trav\u00e9s de este mapa\u201d. <\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cAl observar el mapa, cambia la perspectiva de la inmensidad de la provincia\u201d, apreci\u00f3 la secretaria Laura Rojo quien record\u00f3 que \u201cera com\u00fan en los mapas viejos ver a la Ant\u00e1rtida como un tri\u00e1ngulo perdido a un costado y realmente podemos ver la inmensidad que nos coloca como la provincia m\u00e1s grande del mundo. Por un lado, esto es un orgullo, pero tambi\u00e9n nos coloca en una obligaci\u00f3n de cuidar lo nuestro, de protegerlo y de defenderlo\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Por su parte, el presidente del Centro de Veteranos de Guerra agradeci\u00f3 al Municipio de R\u00edo Grande el acompa\u00f1amiento en estos 23 a\u00f1os de la vigilia y record\u00f3 que \u201cjustamente un 13 de marzo del 2013, R\u00edo Grande fue nominado por el Congreso de la Naci\u00f3n como capital Nacional de la Vigilia y el Municipio siempre estuvo presente con acciones como \u00e9stas, la de traer este mapa bicontinental, donde se puede observar que nuestra provincia queda posicionada como el centro de nuestro pa\u00eds\u201d. <\/p>","post_body_rss":"<h3 style=\"text-align: center;\">\u201cTenemos la provincia m\u00e1s grande del mundo\u201d<\/h3>\n<p style=\"text-align: justify;\">Esta ma\u00f1ana el Municipio de R\u00edo Grande dio inicio a la campa\u00f1a de difusi\u00f3n y <strong>entrega a distintas instituciones de la ciudad del<\/strong> <a href=\"http:\/\/www.ign.gob.ar\/AreaInstitucional\/Normativa\/Leyes\/LeyBicontinental\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">mapa Bicontinental<\/a> de la Rep\u00fablica Argentina. <strong>El Centro de Veteranos de Guerra fue el punto de partida de la propuesta<\/strong>.<\/p>\n<!--more--><p style=\"text-align: justify;\">Para esto la secretaria de Modernizaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n, Laura Rojo, junto al subsecretario del \u00e1rea, Andr\u00e9s Dachary, visitaron la sede de los Veteranos de Guerra donde fueron recibidos por su presidente Roma Alancay e integrantes de la entidad.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El licenciado Andr\u00e9s Dachary indic\u00f3 que \u201ciniciamos aqu\u00ed, en el marco de las pr\u00f3ximas fechas que se aproximan vinculadas al 2 de Abril, una <strong>campa\u00f1a<\/strong> que quisimos denominar <strong>\u2018Haciendo Soberan\u00eda Juntos\u2019<\/strong>, que busca <strong>concientizar sobre la inmensidad de nuestro pa\u00eds<\/strong>, apuntalar el concepto de <a href=\"https:\/\/es.wikipedia.org\/wiki\/Soberan%C3%ADa\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">soberan\u00eda<\/a> y pertenencia\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El subsecretario Dachary remarc\u00f3 que \u201c<strong>todas estas cosas refuerzan el v\u00ednculo con Malvinas y la Ant\u00e1rtida<\/strong> y especialmente en esta provincia que tiene que tener un rol fundamental en esta tarea. Hemos realizado este trabajo que consiste en repartir en instituciones este mapa bicontinental y obviamente no pod\u00edamos empezar por otro lugar que no sea el centro de Veteranos de Guerra\u201d. <\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El funcionario adelant\u00f3 que \u201c<strong>seguiremos con otras instituciones, como colegios, bibliotecas y todas aquellas instituciones, que tengan presencia masiva<\/strong>, para que la gente vea la inmensidad de nuestro pa\u00eds y visualizarlo a trav\u00e9s de este mapa\u201d. <\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cAl observar el mapa, cambia la perspectiva de la inmensidad de la provincia\u201d, apreci\u00f3 la secretaria Laura Rojo quien record\u00f3 que \u201cera com\u00fan en los mapas viejos ver a la Ant\u00e1rtida como un tri\u00e1ngulo perdido a un costado y realmente podemos ver la inmensidad que nos coloca como la provincia m\u00e1s grande del mundo. Por un lado, esto es un orgullo, pero tambi\u00e9n nos coloca en una obligaci\u00f3n de cuidar lo nuestro, de protegerlo y de defenderlo\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Por su parte, el presidente del Centro de Veteranos de Guerra agradeci\u00f3 al Municipio de R\u00edo Grande el acompa\u00f1amiento en estos 23 a\u00f1os de la vigilia y record\u00f3 que \u201cjustamente un 13 de marzo del 2013, R\u00edo Grande fue nominado por el Congreso de la Naci\u00f3n como capital Nacional de la Vigilia y el Municipio siempre estuvo presente con acciones como \u00e9stas, la de traer este mapa bicontinental, donde se puede observar que nuestra provincia queda posicionada como el centro de nuestro pa\u00eds\u201d. <\/p>","post_email_content":"<html>\n <head><\/head>\n <body>\n  <h3 style=\"text-align: center;\">\u201cTenemos la provincia m\u00e1s grande del mundo\u201d<\/h3> \n  <p style=\"text-align: justify;\">Esta ma\u00f1ana el Municipio de R\u00edo Grande dio inicio a la campa\u00f1a de difusi\u00f3n y <strong>entrega a distintas instituciones de la ciudad del<\/strong> <a href=\"http:\/\/www.ign.gob.ar\/AreaInstitucional\/Normativa\/Leyes\/LeyBicontinental\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">mapa Bicontinental<\/a> de la Rep\u00fablica Argentina. <strong>El Centro de Veteranos de Guerra fue el punto de partida de la propuesta<\/strong>.<\/p> \n <\/body>\n<\/html>","post_featured_image_if_enabled":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/laura%20veteranos.jpg","post_list_content":"<html>\n <head><\/head>\n <body>\n  <h3 style=\"text-align: center;\">\u201cTenemos la provincia m\u00e1s grande del mundo\u201d<\/h3> \n  <p style=\"text-align: justify;\">Esta ma\u00f1ana el Municipio de R\u00edo Grande dio inicio a la campa\u00f1a de difusi\u00f3n y <strong>entrega a distintas instituciones de la ciudad del<\/strong> <a href=\"http:\/\/www.ign.gob.ar\/AreaInstitucional\/Normativa\/Leyes\/LeyBicontinental\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">mapa Bicontinental<\/a> de la Rep\u00fablica Argentina. <strong>El Centro de Veteranos de Guerra fue el punto de partida de la propuesta<\/strong>.<\/p> \n <\/body>\n<\/html>","post_list_summary_featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/laura%20veteranos.jpg","post_rss_content":"<html>\n <head><\/head>\n <body>\n  <h3 style=\"text-align: center;\">\u201cTenemos la provincia m\u00e1s grande del mundo\u201d<\/h3> \n  <p style=\"text-align: justify;\">Esta ma\u00f1ana el Municipio de R\u00edo Grande dio inicio a la campa\u00f1a de difusi\u00f3n y <strong>entrega a distintas instituciones de la ciudad del<\/strong> <a href=\"http:\/\/www.ign.gob.ar\/AreaInstitucional\/Normativa\/Leyes\/LeyBicontinental\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">mapa Bicontinental<\/a> de la Rep\u00fablica Argentina. <strong>El Centro de Veteranos de Guerra fue el punto de partida de la propuesta<\/strong>.<\/p> \n <\/body>\n<\/html>","post_rss_summary_featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/laura%20veteranos.jpg","post_summary":"<h3 style=\"text-align: center;\">\u201cTenemos la provincia m\u00e1s grande del mundo\u201d<\/h3>\n<p style=\"text-align: justify;\">Esta ma\u00f1ana el Municipio de R\u00edo Grande dio inicio a la campa\u00f1a de difusi\u00f3n y <strong>entrega a distintas instituciones de la ciudad del<\/strong> <a href=\"http:\/\/www.ign.gob.ar\/AreaInstitucional\/Normativa\/Leyes\/LeyBicontinental\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">mapa Bicontinental<\/a> de la Rep\u00fablica Argentina. <strong>El Centro de Veteranos de Guerra fue el punto de partida de la propuesta<\/strong>.<\/p>\n","post_summary_rss":"<html>\n <head><\/head>\n <body>\n  <h3 style=\"text-align: center;\">\u201cTenemos la provincia m\u00e1s grande del mundo\u201d<\/h3> \n  <p style=\"text-align: justify;\">Esta ma\u00f1ana el Municipio de R\u00edo Grande dio inicio a la campa\u00f1a de difusi\u00f3n y <strong>entrega a distintas instituciones de la ciudad del<\/strong> <a href=\"http:\/\/www.ign.gob.ar\/AreaInstitucional\/Normativa\/Leyes\/LeyBicontinental\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">mapa Bicontinental<\/a> de la Rep\u00fablica Argentina. <strong>El Centro de Veteranos de Guerra fue el punto de partida de la propuesta<\/strong>.<\/p> \n <\/body>\n<\/html>","post_template":"generated_layouts\/5518992581.html","preview_key":"qkpFGQOD","processing_status":"PUBLISHED","publish_date":1520969257514,"publish_date_local_time":1520969257514,"publish_date_localized":{"date":1520969257514,"format":"medium","language":"en_US"},"publish_immediately":true,"published_url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/distribuimos-el-mapa-bicontinental-de-nuestro-pais","resolved_domain":"info.riogrande.gob.ar","rss_body":"<h3 style=\"text-align: center;\">\u201cTenemos la provincia m\u00e1s grande del mundo\u201d<\/h3>\n<p style=\"text-align: justify;\">Esta ma\u00f1ana el Municipio de R\u00edo Grande dio inicio a la campa\u00f1a de difusi\u00f3n y <strong>entrega a distintas instituciones de la ciudad del<\/strong> <a href=\"http:\/\/www.ign.gob.ar\/AreaInstitucional\/Normativa\/Leyes\/LeyBicontinental\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">mapa Bicontinental<\/a> de la Rep\u00fablica Argentina. <strong>El Centro de Veteranos de Guerra fue el punto de partida de la propuesta<\/strong>.<\/p>\n<!--more--><p style=\"text-align: justify;\">Para esto la secretaria de Modernizaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n, Laura Rojo, junto al subsecretario del \u00e1rea, Andr\u00e9s Dachary, visitaron la sede de los Veteranos de Guerra donde fueron recibidos por su presidente Roma Alancay e integrantes de la entidad.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El licenciado Andr\u00e9s Dachary indic\u00f3 que \u201ciniciamos aqu\u00ed, en el marco de las pr\u00f3ximas fechas que se aproximan vinculadas al 2 de Abril, una <strong>campa\u00f1a<\/strong> que quisimos denominar <strong>\u2018Haciendo Soberan\u00eda Juntos\u2019<\/strong>, que busca <strong>concientizar sobre la inmensidad de nuestro pa\u00eds<\/strong>, apuntalar el concepto de <a href=\"https:\/\/es.wikipedia.org\/wiki\/Soberan%C3%ADa\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">soberan\u00eda<\/a> y pertenencia\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El subsecretario Dachary remarc\u00f3 que \u201c<strong>todas estas cosas refuerzan el v\u00ednculo con Malvinas y la Ant\u00e1rtida<\/strong> y especialmente en esta provincia que tiene que tener un rol fundamental en esta tarea. Hemos realizado este trabajo que consiste en repartir en instituciones este mapa bicontinental y obviamente no pod\u00edamos empezar por otro lugar que no sea el centro de Veteranos de Guerra\u201d. <\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El funcionario adelant\u00f3 que \u201c<strong>seguiremos con otras instituciones, como colegios, bibliotecas y todas aquellas instituciones, que tengan presencia masiva<\/strong>, para que la gente vea la inmensidad de nuestro pa\u00eds y visualizarlo a trav\u00e9s de este mapa\u201d. <\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cAl observar el mapa, cambia la perspectiva de la inmensidad de la provincia\u201d, apreci\u00f3 la secretaria Laura Rojo quien record\u00f3 que \u201cera com\u00fan en los mapas viejos ver a la Ant\u00e1rtida como un tri\u00e1ngulo perdido a un costado y realmente podemos ver la inmensidad que nos coloca como la provincia m\u00e1s grande del mundo. Por un lado, esto es un orgullo, pero tambi\u00e9n nos coloca en una obligaci\u00f3n de cuidar lo nuestro, de protegerlo y de defenderlo\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Por su parte, el presidente del Centro de Veteranos de Guerra agradeci\u00f3 al Municipio de R\u00edo Grande el acompa\u00f1amiento en estos 23 a\u00f1os de la vigilia y record\u00f3 que \u201cjustamente un 13 de marzo del 2013, R\u00edo Grande fue nominado por el Congreso de la Naci\u00f3n como capital Nacional de la Vigilia y el Municipio siempre estuvo presente con acciones como \u00e9stas, la de traer este mapa bicontinental, donde se puede observar que nuestra provincia queda posicionada como el centro de nuestro pa\u00eds\u201d. <\/p>","rss_summary":"<h3 style=\"text-align: center;\">\u201cTenemos la provincia m\u00e1s grande del mundo\u201d<\/h3>\n<p style=\"text-align: justify;\">Esta ma\u00f1ana el Municipio de R\u00edo Grande dio inicio a la campa\u00f1a de difusi\u00f3n y <strong>entrega a distintas instituciones de la ciudad del<\/strong> <a href=\"http:\/\/www.ign.gob.ar\/AreaInstitucional\/Normativa\/Leyes\/LeyBicontinental\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">mapa Bicontinental<\/a> de la Rep\u00fablica Argentina. <strong>El Centro de Veteranos de Guerra fue el punto de partida de la propuesta<\/strong>.<\/p>\n","rss_summary_featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/laura%20veteranos.jpg","slug":"distribuimos-el-mapa-bicontinental-de-nuestro-pais","state":"PUBLISHED","subcategory":"normal_blog_post","synced_with_blog_root":true,"tag_ids":[5359516261],"tag_list":[],"tag_names":[],"template_path":"","template_path_for_render":"generated_layouts\/5518992581.html","title":"Distribuimos el mapa bicontinental de nuestro pa\u00eds","topic_ids":[5359516261],"topic_list":[],"topic_names":[],"topics":[5359516261],"translated_content":[],"tweet_immediately":false,"unpublished_at":0,"updated":1520970174458,"upsize_featured_image":false,"url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/distribuimos-el-mapa-bicontinental-de-nuestro-pais","use_featured_image":true,"views":0,"widget_containers":[],"widgetcontainers":[],"widgets":{"module_1506978622629435":{"body":{"email":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/email-24x24.png","network":"email"},"facebook":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/facebook-24x24.png","network":"facebook"},"google_plus":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/googleplus-24x24.png","network":"google_plus"},"linkedin":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/linkedin-24x24.png","network":"linkedin"},"pinterest":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/pinterest-24x24.png","network":"pinterest"},"twitter":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/twitter-24x24.png","network":"twitter"}},"child_css":[],"css":[],"id":"module_1506978622629435","label":"Social Sharing","name":"module_1506978622629435","smart_type":null,"type":"social_sharing"},"module_1507037604440482":{"body":{"email":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/email-24x24.png","network":"email"},"facebook":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/facebook-24x24.png","network":"facebook"},"google_plus":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/googleplus-24x24.png","network":"google_plus"},"linkedin":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/linkedin-24x24.png","network":"linkedin"},"pinterest":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/pinterest-24x24.png","network":"pinterest"},"twitter":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/twitter-24x24.png","network":"twitter"}},"child_css":[],"css":[],"id":"module_1507037604440482","label":"Fixed Social Sharing","name":"module_1507037604440482","smart_type":null,"type":"social_sharing"},"module_1507047465123517":{"body":{"value":"Si te gust\u00f3 este art\u00edculo puedes compartirlo"},"child_css":[],"css":[],"id":"module_1507047465123517","label":"Header","name":"module_1507047465123517","smart_type":null,"type":"header"},"module_1507059705444555":{"body":{"custom_widget_id":5366111640,"field_types":{"hidden_actual_post":"boolean","quantity_to_show":"text"},"module_id":1800602,"per_widget_wrapper_html":"","tag":"custom_widget","type":"custom_widget","widget_name":"MRG - Notas Relacionadas","wrapping_html":""},"child_css":[],"css":[],"id":"module_1507059705444555","label":"MRG - Notas Relacionadas","module_id":1800602,"name":"module_1507059705444555","smart_type":null,"type":"custom_widget"},"module_150905533993192":{"body":{"html":""},"child_css":[],"css":[],"id":"module_150905533993192","label":"CTA","name":"module_150905533993192","smart_type":null,"type":"rich_text"},"name":{"body":{"value":"Distribuimos el mapa bicontinental de nuestro pa\u00eds"},"child_css":[],"css":[],"id":"name","label":"T\u00edtulo","name":"name","type":"text"},"post_body":{"body":{"value":"<h3 style=\"text-align: center;\">\u201cTenemos la provincia m\u00e1s grande del mundo\u201d<\/h3>\n<p style=\"text-align: justify;\">Esta ma\u00f1ana el Municipio de R\u00edo Grande dio inicio a la campa\u00f1a de difusi\u00f3n y <strong>entrega a distintas instituciones de la ciudad del<\/strong> <a href=\"http:\/\/www.ign.gob.ar\/AreaInstitucional\/Normativa\/Leyes\/LeyBicontinental\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">mapa Bicontinental<\/a> de la Rep\u00fablica Argentina. <strong>El Centro de Veteranos de Guerra fue el punto de partida de la propuesta<\/strong>.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Para esto la secretaria de Modernizaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n, Laura Rojo, junto al subsecretario del \u00e1rea, Andr\u00e9s Dachary, visitaron la sede de los Veteranos de Guerra donde fueron recibidos por su presidente Roma Alancay e integrantes de la entidad.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El licenciado Andr\u00e9s Dachary indic\u00f3 que \u201ciniciamos aqu\u00ed, en el marco de las pr\u00f3ximas fechas que se aproximan vinculadas al 2 de Abril, una <strong>campa\u00f1a<\/strong> que quisimos denominar <strong>\u2018Haciendo Soberan\u00eda Juntos\u2019<\/strong>, que busca <strong>concientizar sobre la inmensidad de nuestro pa\u00eds<\/strong>, apuntalar el concepto de <a href=\"https:\/\/es.wikipedia.org\/wiki\/Soberan%C3%ADa\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">soberan\u00eda<\/a> y pertenencia\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El subsecretario Dachary remarc\u00f3 que \u201c<strong>todas estas cosas refuerzan el v\u00ednculo con Malvinas y la Ant\u00e1rtida<\/strong> y especialmente en esta provincia que tiene que tener un rol fundamental en esta tarea. Hemos realizado este trabajo que consiste en repartir en instituciones este mapa bicontinental y obviamente no pod\u00edamos empezar por otro lugar que no sea el centro de Veteranos de Guerra\u201d. <\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El funcionario adelant\u00f3 que \u201c<strong>seguiremos con otras instituciones, como colegios, bibliotecas y todas aquellas instituciones, que tengan presencia masiva<\/strong>, para que la gente vea la inmensidad de nuestro pa\u00eds y visualizarlo a trav\u00e9s de este mapa\u201d. <\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cAl observar el mapa, cambia la perspectiva de la inmensidad de la provincia\u201d, apreci\u00f3 la secretaria Laura Rojo quien record\u00f3 que \u201cera com\u00fan en los mapas viejos ver a la Ant\u00e1rtida como un tri\u00e1ngulo perdido a un costado y realmente podemos ver la inmensidad que nos coloca como la provincia m\u00e1s grande del mundo. Por un lado, esto es un orgullo, pero tambi\u00e9n nos coloca en una obligaci\u00f3n de cuidar lo nuestro, de protegerlo y de defenderlo\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Por su parte, el presidente del Centro de Veteranos de Guerra agradeci\u00f3 al Municipio de R\u00edo Grande el acompa\u00f1amiento en estos 23 a\u00f1os de la vigilia y record\u00f3 que \u201cjustamente un 13 de marzo del 2013, R\u00edo Grande fue nominado por el Congreso de la Naci\u00f3n como capital Nacional de la Vigilia y el Municipio siempre estuvo presente con acciones como \u00e9stas, la de traer este mapa bicontinental, donde se puede observar que nuestra provincia queda posicionada como el centro de nuestro pa\u00eds\u201d. <\/p>"},"child_css":[],"css":[],"id":"post_body","label":"Cuerpo de la publicaci\u00f3n","name":"post_body","type":"rich_text"}}},{"ab":false,"ab_variation":false,"absolute_url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/nos-capacitamos-para-mejorar-el-sistema-de-semaforizacion","allowed_slug_conflict":false,"analytics_page_id":"5636515052","analytics_page_type":"blog-post","archived":false,"are_comments_allowed":true,"attached_stylesheets":[],"author":"mariaflorencianavarro84@gmail.com","author_at":1520963729628,"author_email":"mariaflorencianavarro84@gmail.com","author_name":"Florencia Navarro","author_user_id":4503404,"author_username":"mariaflorencianavarro84@gmail.com","blog_author":{"avatar":"","bio":"","created":1510060365458,"deleted_at":0,"display_name":"Florencia Navarro","email":"mariaflorencianavarro84@gmail.com","facebook":"","full_name":"Florencia Navarro","google_plus":"","gravatar_url":"https:\/\/app.hubspot.com\/settings\/avatar\/5eec3b47c78be01bd26b6e3edbeab18c","has_social_profiles":false,"id":5423545990,"linkedin":"","portal_id":3039596,"slug":"florencia-navarro","twitter":"","twitter_username":"","updated":1510060386115,"user_id":4503404,"username":"mariaflorencianavarro84@gmail.com","website":""},"blog_author_id":5423545990,"blog_post_author":{"avatar":"","bio":"","created":1510060365458,"deleted_at":0,"display_name":"Florencia Navarro","email":"mariaflorencianavarro84@gmail.com","facebook":"","full_name":"Florencia Navarro","google_plus":"","gravatar_url":"https:\/\/app.hubspot.com\/settings\/avatar\/5eec3b47c78be01bd26b6e3edbeab18c","has_social_profiles":false,"id":5423545990,"linkedin":"","portal_id":3039596,"slug":"florencia-navarro","twitter":"","twitter_username":"","updated":1510060386115,"user_id":4503404,"username":"mariaflorencianavarro84@gmail.com","website":""},"blog_publish_to_social_media_task":"DONE","blueprint_type_id":0,"category":3,"category_id":3,"comment_count":0,"composition_id":0,"content_group":4972306924,"content_group_id":4972306924,"created":1520962043005,"created_time":1520962043005,"css":[],"css_text":"","ctas":[],"current_state":"PUBLISHED","currently_published":true,"deleted_at":0,"domain":"","enable_google_amp_output_override":false,"featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/semaforos%20okoko.jpg","featured_image_alt_text":"semaforos okoko","featured_image_height":0,"featured_image_length":0,"featured_image_width":0,"flex_areas":[],"freeze_date":1520962806603,"has_user_changes":true,"html_title":"Nos capacitamos para mejorar el sistema de semaforizaci\u00f3n","id":5636515052,"is_captcha_required":true,"is_draft":false,"is_instant_email_enabled":true,"is_published":true,"is_social_publishing_enabled":true,"keywords":[],"label":"Nos capacitamos para mejorar el sistema de semaforizaci\u00f3n","layout_sections":[],"link_rel_canonical_url":"","list_template":"generated_layouts\/5516809288.html","live_domain":"info.riogrande.gob.ar","meta":{"author_email":"mariaflorencianavarro84@gmail.com","post_summary":"<p style=\"text-align: justify;\">Durante la ma\u00f1ana de este martes, el Municipio de R\u00edo Grande, a trav\u00e9s de la Secretar\u00eda de Obras y Servicios P\u00fablicos inici\u00f3 una intensa <strong>capacitaci\u00f3n a personal municipal en relaci\u00f3n al mantenimiento del sistema de sem\u00e1foros<\/strong>.<\/p>\n","author_username":"mariaflorencianavarro84@gmail.com","author_user_id":4503404,"has_user_changes":true,"last_edit_session_id":null,"last_edit_update_id":null,"html_title":"Nos capacitamos para mejorar el sistema de semaforizaci\u00f3n","tag_ids":[5430346755],"topic_ids":[5430346755],"keywords":[],"campaign_name":null,"campaign_utm":null,"enable_google_amp_output_override":false,"featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/semaforos%20okoko.jpg","featured_image_alt_text":"semaforos okoko","link_rel_canonical_url":"","meta_description":"Durante la ma\u00f1ana de este martes, el Municipio de R\u00edo Grande, a trav\u00e9s de la Secretar\u00eda de Obras y Servicios P\u00fablicos, inici\u00f3 una intensa capacitaci\u00f3n a personal municipal en relaci\u00f3n al mantenimiento del sistema de sem\u00e1foros.","post_body":"<p style=\"text-align: justify;\">Durante la ma\u00f1ana de este martes, el Municipio de R\u00edo Grande, a trav\u00e9s de la Secretar\u00eda de Obras y Servicios P\u00fablicos inici\u00f3 una intensa <strong>capacitaci\u00f3n a personal municipal en relaci\u00f3n al mantenimiento del sistema de sem\u00e1foros<\/strong>.<\/p>\n<!--more--><p style=\"text-align: justify;\">La profesora Gabriela Castillo, secretaria de Obras y Servicios P\u00fablicos, indic\u00f3 que \u201cla capacitaci\u00f3n est\u00e1 <strong>dirigida al personal que interviene en la red de sem\u00e1foros de la ciudad<\/strong>, como las \u00e1reas de TICS, el \u00e1rea de Electricidad, la Direcci\u00f3n de Obras P\u00fablicas, pensando en una <strong>nueva etapa en lo que va a ser el mantenimiento del sistema de sem\u00e1foros<\/strong>\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">La tarea est\u00e1 a cargo de especialistas de la <a href=\"http:\/\/www.autotrol.net\/01_laempresa.html\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">empresa Autotrol<\/a>. \u201cEsta empresa es proveedora de insumos para el mantenimiento de sem\u00e1foros a lo largo de distintas localidades del pa\u00eds, adem\u00e1s de la log\u00edstica relacionada a las redes semaf\u00f3ricas de una ciudad, tienen una vasta experiencia en el tema. De esta manera, profundizar\u00e1n la capacitaci\u00f3n del personal municipal que interviene en el sistema de sem\u00e1foros en R\u00edo Grande\u201d, dijo la funcionaria.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cPoder pensar la restructuraci\u00f3n de la red, el proceso de las nuevas tecnolog\u00edas del sistema de sem\u00e1foros y lo que constituye la etapa de mantenimiento, es muy importante para la ciudad\u201d, rescat\u00f3 la funcionaria.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Asimismo, explic\u00f3 que \u201cen otra etapa de trabajo se ver\u00e1 la posibilidad de poder <strong>ampliar la cantidad de sem\u00e1foros en la ciudad<\/strong>, un trabajo que lleva adelante con la Secretaria de Participaci\u00f3n y Gesti\u00f3n Ciudadana\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Finalmente, Castillo se\u00f1al\u00f3 que \u201c<strong>el crecimiento en el tr\u00e1nsito requiere repensar la l\u00f3gica vial de la ciudad<\/strong>, para ello se unen distintas secretar\u00edas en un trabajo transversal para mejorar la transitabilidad en los distintos puntos de la ciudad\u201d.<\/p>","publish_immediately":true,"use_featured_image":true,"rss_body":"<p style=\"text-align: justify;\">Durante la ma\u00f1ana de este martes, el Municipio de R\u00edo Grande, a trav\u00e9s de la Secretar\u00eda de Obras y Servicios P\u00fablicos inici\u00f3 una intensa <strong>capacitaci\u00f3n a personal municipal en relaci\u00f3n al mantenimiento del sistema de sem\u00e1foros<\/strong>.<\/p>\n<!--more--><p style=\"text-align: justify;\">La profesora Gabriela Castillo, secretaria de Obras y Servicios P\u00fablicos, indic\u00f3 que \u201cla capacitaci\u00f3n est\u00e1 <strong>dirigida al personal que interviene en la red de sem\u00e1foros de la ciudad<\/strong>, como las \u00e1reas de TICS, el \u00e1rea de Electricidad, la Direcci\u00f3n de Obras P\u00fablicas, pensando en una <strong>nueva etapa en lo que va a ser el mantenimiento del sistema de sem\u00e1foros<\/strong>\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">La tarea est\u00e1 a cargo de especialistas de la <a href=\"http:\/\/www.autotrol.net\/01_laempresa.html\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">empresa Autotrol<\/a>. \u201cEsta empresa es proveedora de insumos para el mantenimiento de sem\u00e1foros a lo largo de distintas localidades del pa\u00eds, adem\u00e1s de la log\u00edstica relacionada a las redes semaf\u00f3ricas de una ciudad, tienen una vasta experiencia en el tema. De esta manera, profundizar\u00e1n la capacitaci\u00f3n del personal municipal que interviene en el sistema de sem\u00e1foros en R\u00edo Grande\u201d, dijo la funcionaria.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cPoder pensar la restructuraci\u00f3n de la red, el proceso de las nuevas tecnolog\u00edas del sistema de sem\u00e1foros y lo que constituye la etapa de mantenimiento, es muy importante para la ciudad\u201d, rescat\u00f3 la funcionaria.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Asimismo, explic\u00f3 que \u201cen otra etapa de trabajo se ver\u00e1 la posibilidad de poder <strong>ampliar la cantidad de sem\u00e1foros en la ciudad<\/strong>, un trabajo que lleva adelante con la Secretaria de Participaci\u00f3n y Gesti\u00f3n Ciudadana\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Finalmente, Castillo se\u00f1al\u00f3 que \u201c<strong>el crecimiento en el tr\u00e1nsito requiere repensar la l\u00f3gica vial de la ciudad<\/strong>, para ello se unen distintas secretar\u00edas en un trabajo transversal para mejorar la transitabilidad en los distintos puntos de la ciudad\u201d.<\/p>","rss_summary":"<p style=\"text-align: justify;\">Durante la ma\u00f1ana de este martes, el Municipio de R\u00edo Grande, a trav\u00e9s de la Secretar\u00eda de Obras y Servicios P\u00fablicos inici\u00f3 una intensa <strong>capacitaci\u00f3n a personal municipal en relaci\u00f3n al mantenimiento del sistema de sem\u00e1foros<\/strong>.<\/p>\n","blog_post_schedule_task_uid":null,"blog_publish_to_social_media_task":"DONE"},"meta_description":"Durante la ma\u00f1ana de este martes, el Municipio de R\u00edo Grande, a trav\u00e9s de la Secretar\u00eda de Obras y Servicios P\u00fablicos, inici\u00f3 una intensa capacitaci\u00f3n a personal municipal en relaci\u00f3n al mantenimiento del sistema de sem\u00e1foros.","name":"Nos capacitamos para mejorar el sistema de semaforizaci\u00f3n","page_redirected":false,"page_title":"Nos capacitamos para mejorar el sistema de semaforizaci\u00f3n","parent_blog":{"absolute_url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar","allow_comments":true,"amp_body_color":"#404040","amp_body_font":"'Helvetica Neue', Helvetica, Arial, sans-serif","amp_body_font_size":"18","amp_custom_css":"","amp_header_background_color":"#ffffff","amp_header_color":"#1e1e1e","amp_header_font":"'Helvetica Neue', Helvetica, Arial, sans-serif","amp_header_font_size":"36","amp_link_color":"#416bb3","amp_logo_alt":"","amp_logo_height":0,"amp_logo_src":"","amp_logo_width":0,"analytics_page_id":4972306924,"attached_stylesheets":[],"captcha_after_days":7,"captcha_always":false,"category_id":3,"close_comments_older":0,"comment_date_format":"medium","comment_form_guid":"0be52f45-0d91-42c9-8c61-d365e8b06d82","comment_max_thread_depth":1,"comment_moderation":false,"comment_notification_emails":[],"comment_should_create_contact":false,"comment_verification_text":"","created":1490639392827,"created_date_time":1490639392827,"daily_notification_email_id":"4972306984","default_group_style_id":"","default_notification_from_name":"Sample Author","default_notification_reply_to":"SampleAuthor@hubspot.com","deleted_at":0,"description":"","domain":"","domain_when_published":"info.riogrande.gob.ar","email_api_subscription_id":3275650,"enable_google_amp_output":false,"enable_social_auto_publishing":true,"html_footer":"","html_footer_is_shared":true,"html_head":"","html_head_is_shared":true,"html_keywords":[],"html_title":"Informaci\u00f3n sobre R\u00edo Grande","id":4972306924,"instant_notification_email_id":"4972306969","item_layout_id":5518992581,"item_template_is_shared":false,"item_template_path":"generated_layouts\/5518992581.html","language":"en_US","listing_layout_id":5516809288,"listing_template_path":"generated_layouts\/5516809288.html","live_domain":"info.riogrande.gob.ar","month_filter_format":"MMMM yyyy","monthly_notification_email_id":"4972307006","name":"Informaci\u00f3n sobre R\u00edo Grande","portal_id":3039596,"post_html_footer":"","post_html_head":"","posts_per_listing_page":10,"posts_per_rss_feed":10,"public_title":"Informaci\u00f3n sobre R\u00edo Grande","publish_date_format":"medium","resolved_domain":"info.riogrande.gob.ar","root_url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar","show_social_link_facebook":true,"show_social_link_google_plus":true,"show_social_link_linkedin":true,"show_social_link_twitter":true,"show_summary_in_emails":true,"show_summary_in_listing":true,"show_summary_in_rss":true,"slug":"","social_account_twitter":"","subscription_contacts_property":"blog_default_hubspot_blog_4972306924_subscription","subscription_form_guid":"5f99f118-2f1f-4c02-926d-091541258238","subscription_lists_by_type":{"daily":2,"instant":1,"monthly":4,"weekly":3},"updated":1516043396997,"updated_date_time":1516043396997,"url_base":"info.riogrande.gob.ar","url_segments":[],"use_featured_image_in_summary":true,"uses_default_template":false,"weekly_notification_email_id":"4972306993"},"personas":[],"placement_guids":[],"portal_id":3039596,"post_body":"<p style=\"text-align: justify;\">Durante la ma\u00f1ana de este martes, el Municipio de R\u00edo Grande, a trav\u00e9s de la Secretar\u00eda de Obras y Servicios P\u00fablicos inici\u00f3 una intensa <strong>capacitaci\u00f3n a personal municipal en relaci\u00f3n al mantenimiento del sistema de sem\u00e1foros<\/strong>.<\/p>\n<!--more--><p style=\"text-align: justify;\">La profesora Gabriela Castillo, secretaria de Obras y Servicios P\u00fablicos, indic\u00f3 que \u201cla capacitaci\u00f3n est\u00e1 <strong>dirigida al personal que interviene en la red de sem\u00e1foros de la ciudad<\/strong>, como las \u00e1reas de TICS, el \u00e1rea de Electricidad, la Direcci\u00f3n de Obras P\u00fablicas, pensando en una <strong>nueva etapa en lo que va a ser el mantenimiento del sistema de sem\u00e1foros<\/strong>\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">La tarea est\u00e1 a cargo de especialistas de la <a href=\"http:\/\/www.autotrol.net\/01_laempresa.html\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">empresa Autotrol<\/a>. \u201cEsta empresa es proveedora de insumos para el mantenimiento de sem\u00e1foros a lo largo de distintas localidades del pa\u00eds, adem\u00e1s de la log\u00edstica relacionada a las redes semaf\u00f3ricas de una ciudad, tienen una vasta experiencia en el tema. De esta manera, profundizar\u00e1n la capacitaci\u00f3n del personal municipal que interviene en el sistema de sem\u00e1foros en R\u00edo Grande\u201d, dijo la funcionaria.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cPoder pensar la restructuraci\u00f3n de la red, el proceso de las nuevas tecnolog\u00edas del sistema de sem\u00e1foros y lo que constituye la etapa de mantenimiento, es muy importante para la ciudad\u201d, rescat\u00f3 la funcionaria.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Asimismo, explic\u00f3 que \u201cen otra etapa de trabajo se ver\u00e1 la posibilidad de poder <strong>ampliar la cantidad de sem\u00e1foros en la ciudad<\/strong>, un trabajo que lleva adelante con la Secretaria de Participaci\u00f3n y Gesti\u00f3n Ciudadana\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Finalmente, Castillo se\u00f1al\u00f3 que \u201c<strong>el crecimiento en el tr\u00e1nsito requiere repensar la l\u00f3gica vial de la ciudad<\/strong>, para ello se unen distintas secretar\u00edas en un trabajo transversal para mejorar la transitabilidad en los distintos puntos de la ciudad\u201d.<\/p>","post_body_rss":"<p style=\"text-align: justify;\">Durante la ma\u00f1ana de este martes, el Municipio de R\u00edo Grande, a trav\u00e9s de la Secretar\u00eda de Obras y Servicios P\u00fablicos inici\u00f3 una intensa <strong>capacitaci\u00f3n a personal municipal en relaci\u00f3n al mantenimiento del sistema de sem\u00e1foros<\/strong>.<\/p>\n<!--more--><p style=\"text-align: justify;\">La profesora Gabriela Castillo, secretaria de Obras y Servicios P\u00fablicos, indic\u00f3 que \u201cla capacitaci\u00f3n est\u00e1 <strong>dirigida al personal que interviene en la red de sem\u00e1foros de la ciudad<\/strong>, como las \u00e1reas de TICS, el \u00e1rea de Electricidad, la Direcci\u00f3n de Obras P\u00fablicas, pensando en una <strong>nueva etapa en lo que va a ser el mantenimiento del sistema de sem\u00e1foros<\/strong>\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">La tarea est\u00e1 a cargo de especialistas de la <a href=\"http:\/\/www.autotrol.net\/01_laempresa.html\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">empresa Autotrol<\/a>. \u201cEsta empresa es proveedora de insumos para el mantenimiento de sem\u00e1foros a lo largo de distintas localidades del pa\u00eds, adem\u00e1s de la log\u00edstica relacionada a las redes semaf\u00f3ricas de una ciudad, tienen una vasta experiencia en el tema. De esta manera, profundizar\u00e1n la capacitaci\u00f3n del personal municipal que interviene en el sistema de sem\u00e1foros en R\u00edo Grande\u201d, dijo la funcionaria.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cPoder pensar la restructuraci\u00f3n de la red, el proceso de las nuevas tecnolog\u00edas del sistema de sem\u00e1foros y lo que constituye la etapa de mantenimiento, es muy importante para la ciudad\u201d, rescat\u00f3 la funcionaria.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Asimismo, explic\u00f3 que \u201cen otra etapa de trabajo se ver\u00e1 la posibilidad de poder <strong>ampliar la cantidad de sem\u00e1foros en la ciudad<\/strong>, un trabajo que lleva adelante con la Secretaria de Participaci\u00f3n y Gesti\u00f3n Ciudadana\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Finalmente, Castillo se\u00f1al\u00f3 que \u201c<strong>el crecimiento en el tr\u00e1nsito requiere repensar la l\u00f3gica vial de la ciudad<\/strong>, para ello se unen distintas secretar\u00edas en un trabajo transversal para mejorar la transitabilidad en los distintos puntos de la ciudad\u201d.<\/p>","post_email_content":"<html>\n <head><\/head>\n <body>\n  <p style=\"text-align: justify;\">Durante la ma\u00f1ana de este martes, el Municipio de R\u00edo Grande, a trav\u00e9s de la Secretar\u00eda de Obras y Servicios P\u00fablicos inici\u00f3 una intensa <strong>capacitaci\u00f3n a personal municipal en relaci\u00f3n al mantenimiento del sistema de sem\u00e1foros<\/strong>.<\/p> \n <\/body>\n<\/html>","post_featured_image_if_enabled":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/semaforos%20okoko.jpg","post_list_content":"<html>\n <head><\/head>\n <body>\n  <p style=\"text-align: justify;\">Durante la ma\u00f1ana de este martes, el Municipio de R\u00edo Grande, a trav\u00e9s de la Secretar\u00eda de Obras y Servicios P\u00fablicos inici\u00f3 una intensa <strong>capacitaci\u00f3n a personal municipal en relaci\u00f3n al mantenimiento del sistema de sem\u00e1foros<\/strong>.<\/p> \n <\/body>\n<\/html>","post_list_summary_featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/semaforos%20okoko.jpg","post_rss_content":"<html>\n <head><\/head>\n <body>\n  <p style=\"text-align: justify;\">Durante la ma\u00f1ana de este martes, el Municipio de R\u00edo Grande, a trav\u00e9s de la Secretar\u00eda de Obras y Servicios P\u00fablicos inici\u00f3 una intensa <strong>capacitaci\u00f3n a personal municipal en relaci\u00f3n al mantenimiento del sistema de sem\u00e1foros<\/strong>.<\/p> \n <\/body>\n<\/html>","post_rss_summary_featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/semaforos%20okoko.jpg","post_summary":"<p style=\"text-align: justify;\">Durante la ma\u00f1ana de este martes, el Municipio de R\u00edo Grande, a trav\u00e9s de la Secretar\u00eda de Obras y Servicios P\u00fablicos inici\u00f3 una intensa <strong>capacitaci\u00f3n a personal municipal en relaci\u00f3n al mantenimiento del sistema de sem\u00e1foros<\/strong>.<\/p>\n","post_summary_rss":"<html>\n <head><\/head>\n <body>\n  <p style=\"text-align: justify;\">Durante la ma\u00f1ana de este martes, el Municipio de R\u00edo Grande, a trav\u00e9s de la Secretar\u00eda de Obras y Servicios P\u00fablicos inici\u00f3 una intensa <strong>capacitaci\u00f3n a personal municipal en relaci\u00f3n al mantenimiento del sistema de sem\u00e1foros<\/strong>.<\/p> \n <\/body>\n<\/html>","post_template":"generated_layouts\/5518992581.html","preview_key":"SCynnXgK","processing_status":"PUBLISHED","publish_date":1520962806603,"publish_date_local_time":1520962806603,"publish_date_localized":{"date":1520962806603,"format":"medium","language":"en_US"},"publish_immediately":true,"published_url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/nos-capacitamos-para-mejorar-el-sistema-de-semaforizacion","resolved_domain":"info.riogrande.gob.ar","rss_body":"<p style=\"text-align: justify;\">Durante la ma\u00f1ana de este martes, el Municipio de R\u00edo Grande, a trav\u00e9s de la Secretar\u00eda de Obras y Servicios P\u00fablicos inici\u00f3 una intensa <strong>capacitaci\u00f3n a personal municipal en relaci\u00f3n al mantenimiento del sistema de sem\u00e1foros<\/strong>.<\/p>\n<!--more--><p style=\"text-align: justify;\">La profesora Gabriela Castillo, secretaria de Obras y Servicios P\u00fablicos, indic\u00f3 que \u201cla capacitaci\u00f3n est\u00e1 <strong>dirigida al personal que interviene en la red de sem\u00e1foros de la ciudad<\/strong>, como las \u00e1reas de TICS, el \u00e1rea de Electricidad, la Direcci\u00f3n de Obras P\u00fablicas, pensando en una <strong>nueva etapa en lo que va a ser el mantenimiento del sistema de sem\u00e1foros<\/strong>\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">La tarea est\u00e1 a cargo de especialistas de la <a href=\"http:\/\/www.autotrol.net\/01_laempresa.html\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">empresa Autotrol<\/a>. \u201cEsta empresa es proveedora de insumos para el mantenimiento de sem\u00e1foros a lo largo de distintas localidades del pa\u00eds, adem\u00e1s de la log\u00edstica relacionada a las redes semaf\u00f3ricas de una ciudad, tienen una vasta experiencia en el tema. De esta manera, profundizar\u00e1n la capacitaci\u00f3n del personal municipal que interviene en el sistema de sem\u00e1foros en R\u00edo Grande\u201d, dijo la funcionaria.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cPoder pensar la restructuraci\u00f3n de la red, el proceso de las nuevas tecnolog\u00edas del sistema de sem\u00e1foros y lo que constituye la etapa de mantenimiento, es muy importante para la ciudad\u201d, rescat\u00f3 la funcionaria.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Asimismo, explic\u00f3 que \u201cen otra etapa de trabajo se ver\u00e1 la posibilidad de poder <strong>ampliar la cantidad de sem\u00e1foros en la ciudad<\/strong>, un trabajo que lleva adelante con la Secretaria de Participaci\u00f3n y Gesti\u00f3n Ciudadana\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Finalmente, Castillo se\u00f1al\u00f3 que \u201c<strong>el crecimiento en el tr\u00e1nsito requiere repensar la l\u00f3gica vial de la ciudad<\/strong>, para ello se unen distintas secretar\u00edas en un trabajo transversal para mejorar la transitabilidad en los distintos puntos de la ciudad\u201d.<\/p>","rss_summary":"<p style=\"text-align: justify;\">Durante la ma\u00f1ana de este martes, el Municipio de R\u00edo Grande, a trav\u00e9s de la Secretar\u00eda de Obras y Servicios P\u00fablicos inici\u00f3 una intensa <strong>capacitaci\u00f3n a personal municipal en relaci\u00f3n al mantenimiento del sistema de sem\u00e1foros<\/strong>.<\/p>\n","rss_summary_featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/semaforos%20okoko.jpg","slug":"nos-capacitamos-para-mejorar-el-sistema-de-semaforizacion","state":"PUBLISHED","subcategory":"normal_blog_post","synced_with_blog_root":true,"tag_ids":[5430346755],"tag_list":[],"tag_names":[],"template_path":"","template_path_for_render":"generated_layouts\/5518992581.html","title":"Nos capacitamos para mejorar el sistema de semaforizaci\u00f3n","topic_ids":[5430346755],"topic_list":[],"topic_names":[],"topics":[5430346755],"translated_content":[],"tweet_immediately":false,"unpublished_at":0,"updated":1520963729628,"upsize_featured_image":false,"url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/nos-capacitamos-para-mejorar-el-sistema-de-semaforizacion","use_featured_image":true,"views":0,"widget_containers":[],"widgetcontainers":[],"widgets":{"module_1506978622629435":{"body":{"email":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/email-24x24.png","network":"email"},"facebook":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/facebook-24x24.png","network":"facebook"},"google_plus":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/googleplus-24x24.png","network":"google_plus"},"linkedin":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/linkedin-24x24.png","network":"linkedin"},"pinterest":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/pinterest-24x24.png","network":"pinterest"},"twitter":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/twitter-24x24.png","network":"twitter"}},"child_css":[],"css":[],"id":"module_1506978622629435","label":"Social Sharing","name":"module_1506978622629435","smart_type":null,"type":"social_sharing"},"module_1507037604440482":{"body":{"email":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/email-24x24.png","network":"email"},"facebook":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/facebook-24x24.png","network":"facebook"},"google_plus":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/googleplus-24x24.png","network":"google_plus"},"linkedin":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/linkedin-24x24.png","network":"linkedin"},"pinterest":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/pinterest-24x24.png","network":"pinterest"},"twitter":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/twitter-24x24.png","network":"twitter"}},"child_css":[],"css":[],"id":"module_1507037604440482","label":"Fixed Social Sharing","name":"module_1507037604440482","smart_type":null,"type":"social_sharing"},"module_1507047465123517":{"body":{"value":"Si te gust\u00f3 este art\u00edculo puedes compartirlo"},"child_css":[],"css":[],"id":"module_1507047465123517","label":"Header","name":"module_1507047465123517","smart_type":null,"type":"header"},"module_1507059705444555":{"body":{"custom_widget_id":5366111640,"field_types":{"hidden_actual_post":"boolean","quantity_to_show":"text"},"module_id":1800602,"per_widget_wrapper_html":"","tag":"custom_widget","type":"custom_widget","widget_name":"MRG - Notas Relacionadas","wrapping_html":""},"child_css":[],"css":[],"id":"module_1507059705444555","label":"MRG - Notas Relacionadas","module_id":1800602,"name":"module_1507059705444555","smart_type":null,"type":"custom_widget"},"module_150905533993192":{"body":{"html":""},"child_css":[],"css":[],"id":"module_150905533993192","label":"CTA","name":"module_150905533993192","smart_type":null,"type":"rich_text"},"name":{"body":{"value":"Nos capacitamos para mejorar el sistema de semaforizaci\u00f3n"},"child_css":[],"css":[],"id":"name","label":"T\u00edtulo","name":"name","type":"text"},"post_body":{"body":{"value":"<p style=\"text-align: justify;\">Durante la ma\u00f1ana de este martes, el Municipio de R\u00edo Grande, a trav\u00e9s de la Secretar\u00eda de Obras y Servicios P\u00fablicos inici\u00f3 una intensa <strong>capacitaci\u00f3n a personal municipal en relaci\u00f3n al mantenimiento del sistema de sem\u00e1foros<\/strong>.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">La profesora Gabriela Castillo, secretaria de Obras y Servicios P\u00fablicos, indic\u00f3 que \u201cla capacitaci\u00f3n est\u00e1 <strong>dirigida al personal que interviene en la red de sem\u00e1foros de la ciudad<\/strong>, como las \u00e1reas de TICS, el \u00e1rea de Electricidad, la Direcci\u00f3n de Obras P\u00fablicas, pensando en una <strong>nueva etapa en lo que va a ser el mantenimiento del sistema de sem\u00e1foros<\/strong>\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">La tarea est\u00e1 a cargo de especialistas de la <a href=\"http:\/\/www.autotrol.net\/01_laempresa.html\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">empresa Autotrol<\/a>. \u201cEsta empresa es proveedora de insumos para el mantenimiento de sem\u00e1foros a lo largo de distintas localidades del pa\u00eds, adem\u00e1s de la log\u00edstica relacionada a las redes semaf\u00f3ricas de una ciudad, tienen una vasta experiencia en el tema. De esta manera, profundizar\u00e1n la capacitaci\u00f3n del personal municipal que interviene en el sistema de sem\u00e1foros en R\u00edo Grande\u201d, dijo la funcionaria.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cPoder pensar la restructuraci\u00f3n de la red, el proceso de las nuevas tecnolog\u00edas del sistema de sem\u00e1foros y lo que constituye la etapa de mantenimiento, es muy importante para la ciudad\u201d, rescat\u00f3 la funcionaria.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Asimismo, explic\u00f3 que \u201cen otra etapa de trabajo se ver\u00e1 la posibilidad de poder <strong>ampliar la cantidad de sem\u00e1foros en la ciudad<\/strong>, un trabajo que lleva adelante con la Secretaria de Participaci\u00f3n y Gesti\u00f3n Ciudadana\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Finalmente, Castillo se\u00f1al\u00f3 que \u201c<strong>el crecimiento en el tr\u00e1nsito requiere repensar la l\u00f3gica vial de la ciudad<\/strong>, para ello se unen distintas secretar\u00edas en un trabajo transversal para mejorar la transitabilidad en los distintos puntos de la ciudad\u201d.<\/p>"},"child_css":[],"css":[],"id":"post_body","label":"Cuerpo de la publicaci\u00f3n","name":"post_body","type":"rich_text"}}},{"ab":false,"ab_variation":false,"absolute_url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/recibimos-al-asesor-cultural-de-la-embajada-de-francia","allowed_slug_conflict":false,"analytics_page_id":"5636857281","analytics_page_type":"blog-post","archived":false,"are_comments_allowed":true,"attached_stylesheets":[],"author":"mariaflorencianavarro84@gmail.com","author_at":1520949735844,"author_email":"mariaflorencianavarro84@gmail.com","author_name":"Florencia Navarro","author_user_id":4503404,"author_username":"mariaflorencianavarro84@gmail.com","blog_author":{"avatar":"","bio":"","created":1510060365458,"deleted_at":0,"display_name":"Florencia Navarro","email":"mariaflorencianavarro84@gmail.com","facebook":"","full_name":"Florencia Navarro","google_plus":"","gravatar_url":"https:\/\/app.hubspot.com\/settings\/avatar\/5eec3b47c78be01bd26b6e3edbeab18c","has_social_profiles":false,"id":5423545990,"linkedin":"","portal_id":3039596,"slug":"florencia-navarro","twitter":"","twitter_username":"","updated":1510060386115,"user_id":4503404,"username":"mariaflorencianavarro84@gmail.com","website":""},"blog_author_id":5423545990,"blog_post_author":{"avatar":"","bio":"","created":1510060365458,"deleted_at":0,"display_name":"Florencia Navarro","email":"mariaflorencianavarro84@gmail.com","facebook":"","full_name":"Florencia Navarro","google_plus":"","gravatar_url":"https:\/\/app.hubspot.com\/settings\/avatar\/5eec3b47c78be01bd26b6e3edbeab18c","has_social_profiles":false,"id":5423545990,"linkedin":"","portal_id":3039596,"slug":"florencia-navarro","twitter":"","twitter_username":"","updated":1510060386115,"user_id":4503404,"username":"mariaflorencianavarro84@gmail.com","website":""},"blog_publish_to_social_media_task":"DONE","blueprint_type_id":0,"category":3,"category_id":3,"comment_count":0,"composition_id":0,"content_group":4972306924,"content_group_id":4972306924,"created":1520948660611,"created_time":1520948660611,"css":[],"css_text":"","ctas":[],"current_state":"PUBLISHED","currently_published":true,"deleted_at":0,"domain":"","enable_google_amp_output_override":false,"featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/foto%20francia.jpg","featured_image_alt_text":"foto francia","featured_image_height":0,"featured_image_length":0,"featured_image_width":0,"flex_areas":[],"freeze_date":1520948817426,"has_user_changes":true,"html_title":"Recibimos al asesor cultural de la embajada de Francia","id":5636857281,"is_captcha_required":true,"is_draft":false,"is_instant_email_enabled":true,"is_published":true,"is_social_publishing_enabled":true,"keywords":[],"label":"Recibimos al asesor cultural de la embajada de Francia","layout_sections":[],"link_rel_canonical_url":"","list_template":"generated_layouts\/5516809288.html","live_domain":"info.riogrande.gob.ar","meta":{"author_email":"mariaflorencianavarro84@gmail.com","post_summary":"<p style=\"text-align: justify;\">Este lunes <strong>el Intendente de la Ciudad<\/strong>, Prof. Gustavo Melella <strong>recibi\u00f3 en su despacho al presidente del IFA (Institut Fran\u00e7ais d'Argentine) y Asesor Cultural de la Embajada de Francia Yann Lorvo y al Gerente del distrito Tierra del Fuego de la empresa Total, Marcelo Mastromauro.<\/strong> Participaron de la reuni\u00f3n la secretaria de Modernizaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n, Prof. Laura Rojo y el subsecretario de esa \u00e1rea, Lic. Andr\u00e9s Dachary.<\/p>\nDurante el encuentro, dialogaron acerca de diversas tem\u00e1ticas ","author_username":"mariaflorencianavarro84@gmail.com","author_user_id":4503404,"has_user_changes":true,"last_edit_session_id":null,"last_edit_update_id":null,"html_title":"Recibimos al asesor cultural de la embajada de Francia","tag_ids":[5423730382],"topic_ids":[5423730382],"keywords":[],"campaign_name":null,"campaign_utm":null,"enable_google_amp_output_override":false,"featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/foto%20francia.jpg","featured_image_alt_text":"foto francia","link_rel_canonical_url":"","meta_description":"Este lunes el Intendente recibi\u00f3 en su despacho al presidente del IFA (Institut Fran\u00e7ais d'Argentine) y Asesor Cultural de la Embajada de Francia Yann Lorvo y al Gerente del distrito Tierra del Fuego de la empresa Total, Marcelo Mastromauro. ","post_body":"<p style=\"text-align: justify;\">Este lunes <strong>el Intendente de la Ciudad<\/strong>, Prof. Gustavo Melella <strong>recibi\u00f3 en su despacho al presidente del IFA (Institut Fran\u00e7ais d'Argentine) y Asesor Cultural de la Embajada de Francia Yann Lorvo y al Gerente del distrito Tierra del Fuego de la empresa Total, Marcelo Mastromauro.<\/strong> Participaron de la reuni\u00f3n la secretaria de Modernizaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n, Prof. Laura Rojo y el subsecretario de esa \u00e1rea, Lic. Andr\u00e9s Dachary.<\/p>\nDurante el encuentro, dialogaron acerca de diversas tem\u00e1ticas <!--more--><strong>para abordar acciones de colaboraci\u00f3n entre R\u00edo Grande y la embajada francesa<\/strong>.\n<p style=\"text-align: justify;\">En este sentido, Rojo coment\u00f3 que \u201cfue un encuentro muy positivo en el marco de la apertura al mundo que estamos promoviendo desde la Secretar\u00eda\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cHay una clara voluntad de <strong>trabajar desde la cooperaci\u00f3n descentralizada internacional<\/strong>, en ejes relacionados a las <strong>energ\u00edas alternativas<\/strong> y a <strong>nuevas tecnolog\u00edas<\/strong> que estamos propiciando en el Espacio para el Desarrollo Laboral y Tecnol\u00f3gico\u201d, agreg\u00f3.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Por otra parte, <strong>Rojo subray\u00f3 experiencias previas que han dado resultados concretos como el <a href=\"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/iniciamos-el-trabajo-tecnico-con-la-delegacion-de-albacete\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">trabajo iniciado con Albacete<\/a>&nbsp; y con la <a href=\"https:\/\/www.riogrande.gob.ar\/los-elementos-ortopedicos-provenientes-noruega-mas-350-atender-numerosas-patologias-ultima-generacion\/\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">ciudad noruega de Oslo<\/a><\/strong>.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cEstamos trabajando en tecnolog\u00eda de aerogeneradores y sistemas h\u00edbridos para implementar su uso en edificios municipales\u201d, coment\u00f3 y explic\u00f3 que \u201cestos contactos nos permiten ver opciones de equipamientos para tener alternativas y elegir la m\u00e1s conveniente\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Por su parte, Lorvo asegur\u00f3 que \u201c\u00e9sta es una ciudad muy activa y sabemos que existe la posibilidad de hacer muchas cosas con el Intendente y su equipo\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cHay inversiones francesas como Total Austral que est\u00e1 presente hace muchos a\u00f1os y hay muchos proyectos de infraestructura como el Centro de Gimnasia Art\u00edstica que fue equipado con material franc\u00e9s. Adem\u00e1s, existe un gran campo de desarrollo por delante como el relacionado a las nuevas tecnolog\u00edas\u201d, agreg\u00f3.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Finalmente, expres\u00f3 que \u201cqueremos fortalecer la presencia tambi\u00e9n de la <a href=\"http:\/\/www.alianzafrancesa.org.ar\/\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">Alianza Francesa<\/a> y fomentar el acercamiento de R\u00edo Grande al mundo, intercambiando experiencias y realizando acciones conjuntas en materia cultural, cient\u00edfica y tecnol\u00f3gica\u201d.<\/p>","publish_immediately":true,"use_featured_image":true,"rss_body":"<p style=\"text-align: justify;\">Este lunes <strong>el Intendente de la Ciudad<\/strong>, Prof. Gustavo Melella <strong>recibi\u00f3 en su despacho al presidente del IFA (Institut Fran\u00e7ais d'Argentine) y Asesor Cultural de la Embajada de Francia Yann Lorvo y al Gerente del distrito Tierra del Fuego de la empresa Total, Marcelo Mastromauro.<\/strong> Participaron de la reuni\u00f3n la secretaria de Modernizaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n, Prof. Laura Rojo y el subsecretario de esa \u00e1rea, Lic. Andr\u00e9s Dachary.<\/p>\nDurante el encuentro, dialogaron acerca de diversas tem\u00e1ticas <!--more--><strong>para abordar acciones de colaboraci\u00f3n entre R\u00edo Grande y la embajada francesa<\/strong>.\n<p style=\"text-align: justify;\">En este sentido, Rojo coment\u00f3 que \u201cfue un encuentro muy positivo en el marco de la apertura al mundo que estamos promoviendo desde la Secretar\u00eda\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cHay una clara voluntad de <strong>trabajar desde la cooperaci\u00f3n descentralizada internacional<\/strong>, en ejes relacionados a las <strong>energ\u00edas alternativas<\/strong> y a <strong>nuevas tecnolog\u00edas<\/strong> que estamos propiciando en el Espacio para el Desarrollo Laboral y Tecnol\u00f3gico\u201d, agreg\u00f3.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Por otra parte, <strong>Rojo subray\u00f3 experiencias previas que han dado resultados concretos como el <a href=\"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/iniciamos-el-trabajo-tecnico-con-la-delegacion-de-albacete\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">trabajo iniciado con Albacete<\/a>&nbsp; y con la <a href=\"https:\/\/www.riogrande.gob.ar\/los-elementos-ortopedicos-provenientes-noruega-mas-350-atender-numerosas-patologias-ultima-generacion\/\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">ciudad noruega de Oslo<\/a><\/strong>.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cEstamos trabajando en tecnolog\u00eda de aerogeneradores y sistemas h\u00edbridos para implementar su uso en edificios municipales\u201d, coment\u00f3 y explic\u00f3 que \u201cestos contactos nos permiten ver opciones de equipamientos para tener alternativas y elegir la m\u00e1s conveniente\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Por su parte, Lorvo asegur\u00f3 que \u201c\u00e9sta es una ciudad muy activa y sabemos que existe la posibilidad de hacer muchas cosas con el Intendente y su equipo\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cHay inversiones francesas como Total Austral que est\u00e1 presente hace muchos a\u00f1os y hay muchos proyectos de infraestructura como el Centro de Gimnasia Art\u00edstica que fue equipado con material franc\u00e9s. Adem\u00e1s, existe un gran campo de desarrollo por delante como el relacionado a las nuevas tecnolog\u00edas\u201d, agreg\u00f3.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Finalmente, expres\u00f3 que \u201cqueremos fortalecer la presencia tambi\u00e9n de la <a href=\"http:\/\/www.alianzafrancesa.org.ar\/\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">Alianza Francesa<\/a> y fomentar el acercamiento de R\u00edo Grande al mundo, intercambiando experiencias y realizando acciones conjuntas en materia cultural, cient\u00edfica y tecnol\u00f3gica\u201d.<\/p>","rss_summary":"<p style=\"text-align: justify;\">Este lunes <strong>el Intendente de la Ciudad<\/strong>, Prof. Gustavo Melella <strong>recibi\u00f3 en su despacho al presidente del IFA (Institut Fran\u00e7ais d'Argentine) y Asesor Cultural de la Embajada de Francia Yann Lorvo y al Gerente del distrito Tierra del Fuego de la empresa Total, Marcelo Mastromauro.<\/strong> Participaron de la reuni\u00f3n la secretaria de Modernizaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n, Prof. Laura Rojo y el subsecretario de esa \u00e1rea, Lic. Andr\u00e9s Dachary.<\/p>\nDurante el encuentro, dialogaron acerca de diversas tem\u00e1ticas ","blog_post_schedule_task_uid":null,"blog_publish_to_social_media_task":"DONE"},"meta_description":"Este lunes el Intendente recibi\u00f3 en su despacho al presidente del IFA (Institut Fran\u00e7ais d'Argentine) y Asesor Cultural de la Embajada de Francia Yann Lorvo y al Gerente del distrito Tierra del Fuego de la empresa Total, Marcelo Mastromauro. ","name":"Recibimos al asesor cultural de la embajada de Francia","page_redirected":false,"page_title":"Recibimos al asesor cultural de la embajada de Francia","parent_blog":{"absolute_url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar","allow_comments":true,"amp_body_color":"#404040","amp_body_font":"'Helvetica Neue', Helvetica, Arial, sans-serif","amp_body_font_size":"18","amp_custom_css":"","amp_header_background_color":"#ffffff","amp_header_color":"#1e1e1e","amp_header_font":"'Helvetica Neue', Helvetica, Arial, sans-serif","amp_header_font_size":"36","amp_link_color":"#416bb3","amp_logo_alt":"","amp_logo_height":0,"amp_logo_src":"","amp_logo_width":0,"analytics_page_id":4972306924,"attached_stylesheets":[],"captcha_after_days":7,"captcha_always":false,"category_id":3,"close_comments_older":0,"comment_date_format":"medium","comment_form_guid":"0be52f45-0d91-42c9-8c61-d365e8b06d82","comment_max_thread_depth":1,"comment_moderation":false,"comment_notification_emails":[],"comment_should_create_contact":false,"comment_verification_text":"","created":1490639392827,"created_date_time":1490639392827,"daily_notification_email_id":"4972306984","default_group_style_id":"","default_notification_from_name":"Sample Author","default_notification_reply_to":"SampleAuthor@hubspot.com","deleted_at":0,"description":"","domain":"","domain_when_published":"info.riogrande.gob.ar","email_api_subscription_id":3275650,"enable_google_amp_output":false,"enable_social_auto_publishing":true,"html_footer":"","html_footer_is_shared":true,"html_head":"","html_head_is_shared":true,"html_keywords":[],"html_title":"Informaci\u00f3n sobre R\u00edo Grande","id":4972306924,"instant_notification_email_id":"4972306969","item_layout_id":5518992581,"item_template_is_shared":false,"item_template_path":"generated_layouts\/5518992581.html","language":"en_US","listing_layout_id":5516809288,"listing_template_path":"generated_layouts\/5516809288.html","live_domain":"info.riogrande.gob.ar","month_filter_format":"MMMM yyyy","monthly_notification_email_id":"4972307006","name":"Informaci\u00f3n sobre R\u00edo Grande","portal_id":3039596,"post_html_footer":"","post_html_head":"","posts_per_listing_page":10,"posts_per_rss_feed":10,"public_title":"Informaci\u00f3n sobre R\u00edo Grande","publish_date_format":"medium","resolved_domain":"info.riogrande.gob.ar","root_url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar","show_social_link_facebook":true,"show_social_link_google_plus":true,"show_social_link_linkedin":true,"show_social_link_twitter":true,"show_summary_in_emails":true,"show_summary_in_listing":true,"show_summary_in_rss":true,"slug":"","social_account_twitter":"","subscription_contacts_property":"blog_default_hubspot_blog_4972306924_subscription","subscription_form_guid":"5f99f118-2f1f-4c02-926d-091541258238","subscription_lists_by_type":{"daily":2,"instant":1,"monthly":4,"weekly":3},"updated":1516043396997,"updated_date_time":1516043396997,"url_base":"info.riogrande.gob.ar","url_segments":[],"use_featured_image_in_summary":true,"uses_default_template":false,"weekly_notification_email_id":"4972306993"},"personas":[],"placement_guids":[],"portal_id":3039596,"post_body":"<p style=\"text-align: justify;\">Este lunes <strong>el Intendente de la Ciudad<\/strong>, Prof. Gustavo Melella <strong>recibi\u00f3 en su despacho al presidente del IFA (Institut Fran\u00e7ais d'Argentine) y Asesor Cultural de la Embajada de Francia Yann Lorvo y al Gerente del distrito Tierra del Fuego de la empresa Total, Marcelo Mastromauro.<\/strong> Participaron de la reuni\u00f3n la secretaria de Modernizaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n, Prof. Laura Rojo y el subsecretario de esa \u00e1rea, Lic. Andr\u00e9s Dachary.<\/p>\nDurante el encuentro, dialogaron acerca de diversas tem\u00e1ticas <!--more--><strong>para abordar acciones de colaboraci\u00f3n entre R\u00edo Grande y la embajada francesa<\/strong>.\n<p style=\"text-align: justify;\">En este sentido, Rojo coment\u00f3 que \u201cfue un encuentro muy positivo en el marco de la apertura al mundo que estamos promoviendo desde la Secretar\u00eda\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cHay una clara voluntad de <strong>trabajar desde la cooperaci\u00f3n descentralizada internacional<\/strong>, en ejes relacionados a las <strong>energ\u00edas alternativas<\/strong> y a <strong>nuevas tecnolog\u00edas<\/strong> que estamos propiciando en el Espacio para el Desarrollo Laboral y Tecnol\u00f3gico\u201d, agreg\u00f3.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Por otra parte, <strong>Rojo subray\u00f3 experiencias previas que han dado resultados concretos como el <a href=\"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/iniciamos-el-trabajo-tecnico-con-la-delegacion-de-albacete\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">trabajo iniciado con Albacete<\/a>&nbsp; y con la <a href=\"https:\/\/www.riogrande.gob.ar\/los-elementos-ortopedicos-provenientes-noruega-mas-350-atender-numerosas-patologias-ultima-generacion\/\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">ciudad noruega de Oslo<\/a><\/strong>.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cEstamos trabajando en tecnolog\u00eda de aerogeneradores y sistemas h\u00edbridos para implementar su uso en edificios municipales\u201d, coment\u00f3 y explic\u00f3 que \u201cestos contactos nos permiten ver opciones de equipamientos para tener alternativas y elegir la m\u00e1s conveniente\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Por su parte, Lorvo asegur\u00f3 que \u201c\u00e9sta es una ciudad muy activa y sabemos que existe la posibilidad de hacer muchas cosas con el Intendente y su equipo\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cHay inversiones francesas como Total Austral que est\u00e1 presente hace muchos a\u00f1os y hay muchos proyectos de infraestructura como el Centro de Gimnasia Art\u00edstica que fue equipado con material franc\u00e9s. Adem\u00e1s, existe un gran campo de desarrollo por delante como el relacionado a las nuevas tecnolog\u00edas\u201d, agreg\u00f3.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Finalmente, expres\u00f3 que \u201cqueremos fortalecer la presencia tambi\u00e9n de la <a href=\"http:\/\/www.alianzafrancesa.org.ar\/\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">Alianza Francesa<\/a> y fomentar el acercamiento de R\u00edo Grande al mundo, intercambiando experiencias y realizando acciones conjuntas en materia cultural, cient\u00edfica y tecnol\u00f3gica\u201d.<\/p>","post_body_rss":"<p style=\"text-align: justify;\">Este lunes <strong>el Intendente de la Ciudad<\/strong>, Prof. Gustavo Melella <strong>recibi\u00f3 en su despacho al presidente del IFA (Institut Fran\u00e7ais d'Argentine) y Asesor Cultural de la Embajada de Francia Yann Lorvo y al Gerente del distrito Tierra del Fuego de la empresa Total, Marcelo Mastromauro.<\/strong> Participaron de la reuni\u00f3n la secretaria de Modernizaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n, Prof. Laura Rojo y el subsecretario de esa \u00e1rea, Lic. Andr\u00e9s Dachary.<\/p>\nDurante el encuentro, dialogaron acerca de diversas tem\u00e1ticas <!--more--><strong>para abordar acciones de colaboraci\u00f3n entre R\u00edo Grande y la embajada francesa<\/strong>.\n<p style=\"text-align: justify;\">En este sentido, Rojo coment\u00f3 que \u201cfue un encuentro muy positivo en el marco de la apertura al mundo que estamos promoviendo desde la Secretar\u00eda\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cHay una clara voluntad de <strong>trabajar desde la cooperaci\u00f3n descentralizada internacional<\/strong>, en ejes relacionados a las <strong>energ\u00edas alternativas<\/strong> y a <strong>nuevas tecnolog\u00edas<\/strong> que estamos propiciando en el Espacio para el Desarrollo Laboral y Tecnol\u00f3gico\u201d, agreg\u00f3.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Por otra parte, <strong>Rojo subray\u00f3 experiencias previas que han dado resultados concretos como el <a href=\"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/iniciamos-el-trabajo-tecnico-con-la-delegacion-de-albacete\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">trabajo iniciado con Albacete<\/a>&nbsp; y con la <a href=\"https:\/\/www.riogrande.gob.ar\/los-elementos-ortopedicos-provenientes-noruega-mas-350-atender-numerosas-patologias-ultima-generacion\/\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">ciudad noruega de Oslo<\/a><\/strong>.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cEstamos trabajando en tecnolog\u00eda de aerogeneradores y sistemas h\u00edbridos para implementar su uso en edificios municipales\u201d, coment\u00f3 y explic\u00f3 que \u201cestos contactos nos permiten ver opciones de equipamientos para tener alternativas y elegir la m\u00e1s conveniente\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Por su parte, Lorvo asegur\u00f3 que \u201c\u00e9sta es una ciudad muy activa y sabemos que existe la posibilidad de hacer muchas cosas con el Intendente y su equipo\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cHay inversiones francesas como Total Austral que est\u00e1 presente hace muchos a\u00f1os y hay muchos proyectos de infraestructura como el Centro de Gimnasia Art\u00edstica que fue equipado con material franc\u00e9s. Adem\u00e1s, existe un gran campo de desarrollo por delante como el relacionado a las nuevas tecnolog\u00edas\u201d, agreg\u00f3.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Finalmente, expres\u00f3 que \u201cqueremos fortalecer la presencia tambi\u00e9n de la <a href=\"http:\/\/www.alianzafrancesa.org.ar\/\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">Alianza Francesa<\/a> y fomentar el acercamiento de R\u00edo Grande al mundo, intercambiando experiencias y realizando acciones conjuntas en materia cultural, cient\u00edfica y tecnol\u00f3gica\u201d.<\/p>","post_email_content":"<html>\n <head><\/head>\n <body>\n  <p style=\"text-align: justify;\">Este lunes <strong>el Intendente de la Ciudad<\/strong>, Prof. Gustavo Melella <strong>recibi\u00f3 en su despacho al presidente del IFA (Institut Fran\u00e7ais d'Argentine) y Asesor Cultural de la Embajada de Francia Yann Lorvo y al Gerente del distrito Tierra del Fuego de la empresa Total, Marcelo Mastromauro.<\/strong> Participaron de la reuni\u00f3n la secretaria de Modernizaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n, Prof. Laura Rojo y el subsecretario de esa \u00e1rea, Lic. Andr\u00e9s Dachary.<\/p> Durante el encuentro, dialogaron acerca de diversas tem\u00e1ticas \n <\/body>\n<\/html>","post_featured_image_if_enabled":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/foto%20francia.jpg","post_list_content":"<html>\n <head><\/head>\n <body>\n  <p style=\"text-align: justify;\">Este lunes <strong>el Intendente de la Ciudad<\/strong>, Prof. Gustavo Melella <strong>recibi\u00f3 en su despacho al presidente del IFA (Institut Fran\u00e7ais d'Argentine) y Asesor Cultural de la Embajada de Francia Yann Lorvo y al Gerente del distrito Tierra del Fuego de la empresa Total, Marcelo Mastromauro.<\/strong> Participaron de la reuni\u00f3n la secretaria de Modernizaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n, Prof. Laura Rojo y el subsecretario de esa \u00e1rea, Lic. Andr\u00e9s Dachary.<\/p> Durante el encuentro, dialogaron acerca de diversas tem\u00e1ticas \n <\/body>\n<\/html>","post_list_summary_featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/foto%20francia.jpg","post_rss_content":"<html>\n <head><\/head>\n <body>\n  <p style=\"text-align: justify;\">Este lunes <strong>el Intendente de la Ciudad<\/strong>, Prof. Gustavo Melella <strong>recibi\u00f3 en su despacho al presidente del IFA (Institut Fran\u00e7ais d'Argentine) y Asesor Cultural de la Embajada de Francia Yann Lorvo y al Gerente del distrito Tierra del Fuego de la empresa Total, Marcelo Mastromauro.<\/strong> Participaron de la reuni\u00f3n la secretaria de Modernizaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n, Prof. Laura Rojo y el subsecretario de esa \u00e1rea, Lic. Andr\u00e9s Dachary.<\/p> Durante el encuentro, dialogaron acerca de diversas tem\u00e1ticas \n <\/body>\n<\/html>","post_rss_summary_featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/foto%20francia.jpg","post_summary":"<p style=\"text-align: justify;\">Este lunes <strong>el Intendente de la Ciudad<\/strong>, Prof. Gustavo Melella <strong>recibi\u00f3 en su despacho al presidente del IFA (Institut Fran\u00e7ais d'Argentine) y Asesor Cultural de la Embajada de Francia Yann Lorvo y al Gerente del distrito Tierra del Fuego de la empresa Total, Marcelo Mastromauro.<\/strong> Participaron de la reuni\u00f3n la secretaria de Modernizaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n, Prof. Laura Rojo y el subsecretario de esa \u00e1rea, Lic. Andr\u00e9s Dachary.<\/p>\nDurante el encuentro, dialogaron acerca de diversas tem\u00e1ticas ","post_summary_rss":"<html>\n <head><\/head>\n <body>\n  <p style=\"text-align: justify;\">Este lunes <strong>el Intendente de la Ciudad<\/strong>, Prof. Gustavo Melella <strong>recibi\u00f3 en su despacho al presidente del IFA (Institut Fran\u00e7ais d'Argentine) y Asesor Cultural de la Embajada de Francia Yann Lorvo y al Gerente del distrito Tierra del Fuego de la empresa Total, Marcelo Mastromauro.<\/strong> Participaron de la reuni\u00f3n la secretaria de Modernizaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n, Prof. Laura Rojo y el subsecretario de esa \u00e1rea, Lic. Andr\u00e9s Dachary.<\/p> Durante el encuentro, dialogaron acerca de diversas tem\u00e1ticas \n <\/body>\n<\/html>","post_template":"generated_layouts\/5518992581.html","preview_key":"LdibRHBj","processing_status":"PUBLISHED","publish_date":1520948817426,"publish_date_local_time":1520948817426,"publish_date_localized":{"date":1520948817426,"format":"medium","language":"en_US"},"publish_immediately":true,"published_url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/recibimos-al-asesor-cultural-de-la-embajada-de-francia","resolved_domain":"info.riogrande.gob.ar","rss_body":"<p style=\"text-align: justify;\">Este lunes <strong>el Intendente de la Ciudad<\/strong>, Prof. Gustavo Melella <strong>recibi\u00f3 en su despacho al presidente del IFA (Institut Fran\u00e7ais d'Argentine) y Asesor Cultural de la Embajada de Francia Yann Lorvo y al Gerente del distrito Tierra del Fuego de la empresa Total, Marcelo Mastromauro.<\/strong> Participaron de la reuni\u00f3n la secretaria de Modernizaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n, Prof. Laura Rojo y el subsecretario de esa \u00e1rea, Lic. Andr\u00e9s Dachary.<\/p>\nDurante el encuentro, dialogaron acerca de diversas tem\u00e1ticas <!--more--><strong>para abordar acciones de colaboraci\u00f3n entre R\u00edo Grande y la embajada francesa<\/strong>.\n<p style=\"text-align: justify;\">En este sentido, Rojo coment\u00f3 que \u201cfue un encuentro muy positivo en el marco de la apertura al mundo que estamos promoviendo desde la Secretar\u00eda\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cHay una clara voluntad de <strong>trabajar desde la cooperaci\u00f3n descentralizada internacional<\/strong>, en ejes relacionados a las <strong>energ\u00edas alternativas<\/strong> y a <strong>nuevas tecnolog\u00edas<\/strong> que estamos propiciando en el Espacio para el Desarrollo Laboral y Tecnol\u00f3gico\u201d, agreg\u00f3.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Por otra parte, <strong>Rojo subray\u00f3 experiencias previas que han dado resultados concretos como el <a href=\"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/iniciamos-el-trabajo-tecnico-con-la-delegacion-de-albacete\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">trabajo iniciado con Albacete<\/a>&nbsp; y con la <a href=\"https:\/\/www.riogrande.gob.ar\/los-elementos-ortopedicos-provenientes-noruega-mas-350-atender-numerosas-patologias-ultima-generacion\/\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">ciudad noruega de Oslo<\/a><\/strong>.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cEstamos trabajando en tecnolog\u00eda de aerogeneradores y sistemas h\u00edbridos para implementar su uso en edificios municipales\u201d, coment\u00f3 y explic\u00f3 que \u201cestos contactos nos permiten ver opciones de equipamientos para tener alternativas y elegir la m\u00e1s conveniente\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Por su parte, Lorvo asegur\u00f3 que \u201c\u00e9sta es una ciudad muy activa y sabemos que existe la posibilidad de hacer muchas cosas con el Intendente y su equipo\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cHay inversiones francesas como Total Austral que est\u00e1 presente hace muchos a\u00f1os y hay muchos proyectos de infraestructura como el Centro de Gimnasia Art\u00edstica que fue equipado con material franc\u00e9s. Adem\u00e1s, existe un gran campo de desarrollo por delante como el relacionado a las nuevas tecnolog\u00edas\u201d, agreg\u00f3.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Finalmente, expres\u00f3 que \u201cqueremos fortalecer la presencia tambi\u00e9n de la <a href=\"http:\/\/www.alianzafrancesa.org.ar\/\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">Alianza Francesa<\/a> y fomentar el acercamiento de R\u00edo Grande al mundo, intercambiando experiencias y realizando acciones conjuntas en materia cultural, cient\u00edfica y tecnol\u00f3gica\u201d.<\/p>","rss_summary":"<p style=\"text-align: justify;\">Este lunes <strong>el Intendente de la Ciudad<\/strong>, Prof. Gustavo Melella <strong>recibi\u00f3 en su despacho al presidente del IFA (Institut Fran\u00e7ais d'Argentine) y Asesor Cultural de la Embajada de Francia Yann Lorvo y al Gerente del distrito Tierra del Fuego de la empresa Total, Marcelo Mastromauro.<\/strong> Participaron de la reuni\u00f3n la secretaria de Modernizaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n, Prof. Laura Rojo y el subsecretario de esa \u00e1rea, Lic. Andr\u00e9s Dachary.<\/p>\nDurante el encuentro, dialogaron acerca de diversas tem\u00e1ticas ","rss_summary_featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/foto%20francia.jpg","slug":"recibimos-al-asesor-cultural-de-la-embajada-de-francia","state":"PUBLISHED","subcategory":"normal_blog_post","synced_with_blog_root":true,"tag_ids":[5423730382],"tag_list":[],"tag_names":[],"template_path":"","template_path_for_render":"generated_layouts\/5518992581.html","title":"Recibimos al asesor cultural de la embajada de Francia","topic_ids":[5423730382],"topic_list":[],"topic_names":[],"topics":[5423730382],"translated_content":[],"tweet_immediately":false,"unpublished_at":0,"updated":1520949735844,"upsize_featured_image":false,"url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/recibimos-al-asesor-cultural-de-la-embajada-de-francia","use_featured_image":true,"views":0,"widget_containers":[],"widgetcontainers":[],"widgets":{"module_1506978622629435":{"body":{"email":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/email-24x24.png","network":"email"},"facebook":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/facebook-24x24.png","network":"facebook"},"google_plus":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/googleplus-24x24.png","network":"google_plus"},"linkedin":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/linkedin-24x24.png","network":"linkedin"},"pinterest":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/pinterest-24x24.png","network":"pinterest"},"twitter":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/twitter-24x24.png","network":"twitter"}},"child_css":[],"css":[],"id":"module_1506978622629435","label":"Social Sharing","name":"module_1506978622629435","smart_type":null,"type":"social_sharing"},"module_1507037604440482":{"body":{"email":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/email-24x24.png","network":"email"},"facebook":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/facebook-24x24.png","network":"facebook"},"google_plus":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/googleplus-24x24.png","network":"google_plus"},"linkedin":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/linkedin-24x24.png","network":"linkedin"},"pinterest":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/pinterest-24x24.png","network":"pinterest"},"twitter":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/twitter-24x24.png","network":"twitter"}},"child_css":[],"css":[],"id":"module_1507037604440482","label":"Fixed Social Sharing","name":"module_1507037604440482","smart_type":null,"type":"social_sharing"},"module_1507047465123517":{"body":{"value":"Si te gust\u00f3 este art\u00edculo puedes compartirlo"},"child_css":[],"css":[],"id":"module_1507047465123517","label":"Header","name":"module_1507047465123517","smart_type":null,"type":"header"},"module_1507059705444555":{"body":{"custom_widget_id":5366111640,"field_types":{"hidden_actual_post":"boolean","quantity_to_show":"text"},"module_id":1800602,"per_widget_wrapper_html":"","tag":"custom_widget","type":"custom_widget","widget_name":"MRG - Notas Relacionadas","wrapping_html":""},"child_css":[],"css":[],"id":"module_1507059705444555","label":"MRG - Notas Relacionadas","module_id":1800602,"name":"module_1507059705444555","smart_type":null,"type":"custom_widget"},"module_150905533993192":{"body":{"html":""},"child_css":[],"css":[],"id":"module_150905533993192","label":"CTA","name":"module_150905533993192","smart_type":null,"type":"rich_text"},"name":{"body":{"value":"Recibimos al asesor cultural de la embajada de Francia"},"child_css":[],"css":[],"id":"name","label":"T\u00edtulo","name":"name","type":"text"},"post_body":{"body":{"value":"<p style=\"text-align: justify;\">Este lunes <strong>el Intendente de la Ciudad<\/strong>, Prof. Gustavo Melella <strong>recibi\u00f3 en su despacho al presidente del IFA (Institut Fran\u00e7ais d'Argentine) y Asesor Cultural de la Embajada de Francia Yann Lorvo y al Gerente del distrito Tierra del Fuego de la empresa Total, Marcelo Mastromauro.<\/strong> Participaron de la reuni\u00f3n la secretaria de Modernizaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n, Prof. Laura Rojo y el subsecretario de esa \u00e1rea, Lic. Andr\u00e9s Dachary.<\/p>\nDurante el encuentro, dialogaron acerca de diversas tem\u00e1ticas <strong>para abordar acciones de colaboraci\u00f3n entre R\u00edo Grande y la embajada francesa<\/strong>.\n<p style=\"text-align: justify;\">En este sentido, Rojo coment\u00f3 que \u201cfue un encuentro muy positivo en el marco de la apertura al mundo que estamos promoviendo desde la Secretar\u00eda\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cHay una clara voluntad de <strong>trabajar desde la cooperaci\u00f3n descentralizada internacional<\/strong>, en ejes relacionados a las <strong>energ\u00edas alternativas<\/strong> y a <strong>nuevas tecnolog\u00edas<\/strong> que estamos propiciando en el Espacio para el Desarrollo Laboral y Tecnol\u00f3gico\u201d, agreg\u00f3.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Por otra parte, <strong>Rojo subray\u00f3 experiencias previas que han dado resultados concretos como el <a href=\"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/iniciamos-el-trabajo-tecnico-con-la-delegacion-de-albacete\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">trabajo iniciado con Albacete<\/a>&nbsp; y con la <a href=\"https:\/\/www.riogrande.gob.ar\/los-elementos-ortopedicos-provenientes-noruega-mas-350-atender-numerosas-patologias-ultima-generacion\/\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">ciudad noruega de Oslo<\/a><\/strong>.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cEstamos trabajando en tecnolog\u00eda de aerogeneradores y sistemas h\u00edbridos para implementar su uso en edificios municipales\u201d, coment\u00f3 y explic\u00f3 que \u201cestos contactos nos permiten ver opciones de equipamientos para tener alternativas y elegir la m\u00e1s conveniente\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Por su parte, Lorvo asegur\u00f3 que \u201c\u00e9sta es una ciudad muy activa y sabemos que existe la posibilidad de hacer muchas cosas con el Intendente y su equipo\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cHay inversiones francesas como Total Austral que est\u00e1 presente hace muchos a\u00f1os y hay muchos proyectos de infraestructura como el Centro de Gimnasia Art\u00edstica que fue equipado con material franc\u00e9s. Adem\u00e1s, existe un gran campo de desarrollo por delante como el relacionado a las nuevas tecnolog\u00edas\u201d, agreg\u00f3.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Finalmente, expres\u00f3 que \u201cqueremos fortalecer la presencia tambi\u00e9n de la <a href=\"http:\/\/www.alianzafrancesa.org.ar\/\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">Alianza Francesa<\/a> y fomentar el acercamiento de R\u00edo Grande al mundo, intercambiando experiencias y realizando acciones conjuntas en materia cultural, cient\u00edfica y tecnol\u00f3gica\u201d.<\/p>"},"child_css":[],"css":[],"id":"post_body","label":"Cuerpo de la publicaci\u00f3n","name":"post_body","type":"rich_text"}}},{"ab":false,"ab_variation":false,"absolute_url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/disfrutamos-el-bingo-del-dia-de-la-mujer","allowed_slug_conflict":false,"analytics_page_id":"5633930733","analytics_page_type":"blog-post","archived":false,"are_comments_allowed":true,"attached_stylesheets":[],"author":"julietagrosso19@gmail.com","author_at":1520866440818,"author_email":"julietagrosso19@gmail.com","author_name":"Mar\u00eda Julieta Grosso","author_user_id":4973931,"author_username":"julietagrosso19@gmail.com","blog_author":{"avatar":"","bio":"","created":1510925432050,"deleted_at":0,"display_name":"Julieta Grosso","email":"julietagrosso19@gmail.com","facebook":"","full_name":"Julieta Grosso","google_plus":"","gravatar_url":"https:\/\/app.hubspot.com\/settings\/avatar\/a64236d01061946870c4a3fa3db8123b","has_social_profiles":false,"id":5440322683,"linkedin":"","portal_id":3039596,"slug":"julieta-grosso","twitter":"","twitter_username":"","updated":1510925450362,"user_id":4973931,"username":"julietagrosso19@gmail.com","website":""},"blog_author_id":5440322683,"blog_post_author":{"avatar":"","bio":"","created":1510925432050,"deleted_at":0,"display_name":"Julieta Grosso","email":"julietagrosso19@gmail.com","facebook":"","full_name":"Julieta Grosso","google_plus":"","gravatar_url":"https:\/\/app.hubspot.com\/settings\/avatar\/a64236d01061946870c4a3fa3db8123b","has_social_profiles":false,"id":5440322683,"linkedin":"","portal_id":3039596,"slug":"julieta-grosso","twitter":"","twitter_username":"","updated":1510925450362,"user_id":4973931,"username":"julietagrosso19@gmail.com","website":""},"blog_publish_to_social_media_task":"DONE","blueprint_type_id":0,"category":3,"category_id":3,"comment_count":0,"composition_id":0,"content_group":4972306924,"content_group_id":4972306924,"created":1520858597300,"created_time":1520858597300,"css":[],"css_text":"","ctas":[],"current_state":"PUBLISHED","currently_published":true,"deleted_at":0,"domain":"","enable_google_amp_output_override":false,"featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/CL5A2443.jpg","featured_image_alt_text":"CL5A2443","featured_image_height":0,"featured_image_length":0,"featured_image_width":0,"flex_areas":[],"freeze_date":1520865523994,"has_user_changes":true,"html_title":"Disfrutamos el Bingo del D\u00eda de la Mujer","id":5633930733,"is_captcha_required":true,"is_draft":false,"is_instant_email_enabled":true,"is_published":true,"is_social_publishing_enabled":true,"keywords":[],"label":"Disfrutamos el Bingo del D\u00eda de la Mujer","layout_sections":[],"link_rel_canonical_url":"","list_template":"generated_layouts\/5516809288.html","live_domain":"info.riogrande.gob.ar","meta":{"author_email":"julietagrosso19@gmail.com","post_summary":"<p style=\"text-align: justify;\">Este s\u00e1bado a<strong>lrededor de<\/strong> <strong>2500 mujeres<\/strong> <strong>de todos los barrios de la ciudad<\/strong> <strong>colmaron<\/strong> ambas naves del <strong>Polideportivo Carlos Margalot<\/strong> para <strong>participar<\/strong> del <strong>Bingo del D\u00eda de la Mujer,<\/strong> <strong>evento que entreg\u00f3 200 mil pesos en premios a las distintas ganadoras<\/strong>.<\/p>\n","author_username":"julietagrosso19@gmail.com","author_user_id":4973931,"has_user_changes":true,"last_edit_session_id":null,"last_edit_update_id":null,"html_title":"Disfrutamos el Bingo del D\u00eda de la Mujer","tag_ids":[5359515956],"topic_ids":[5359515956],"keywords":[],"campaign_name":null,"campaign_utm":null,"enable_google_amp_output_override":false,"featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/CL5A2443.jpg","featured_image_alt_text":"CL5A2443","link_rel_canonical_url":"","meta_description":"El s\u00e1bado alrededor de 2500 mujeres de todos los barrios de la ciudad colmaron el Polideportivo Carlos Margalot para participar del Bingo del D\u00eda de la Mujer, evento que entreg\u00f3 200 mil pesos en premios a las distintas ganadoras. ","post_body":"<p style=\"text-align: justify;\">Este s\u00e1bado a<strong>lrededor de<\/strong> <strong>2500 mujeres<\/strong> <strong>de todos los barrios de la ciudad<\/strong> <strong>colmaron<\/strong> ambas naves del <strong>Polideportivo Carlos Margalot<\/strong> para <strong>participar<\/strong> del <strong>Bingo del D\u00eda de la Mujer,<\/strong> <strong>evento que entreg\u00f3 200 mil pesos en premios a las distintas ganadoras<\/strong>.<\/p>\n<!--more--><p style=\"text-align: justify;\">La Banda Municipal acompa\u00f1\u00f3 los festejos con un espect\u00e1culo de canciones populares. Adem\u00e1s, personal de la Secretar\u00eda de Promoci\u00f3n Social estuvo a disposici\u00f3n para brindar informaci\u00f3n y responder consultas de las mujeres acerca de cualquier situaci\u00f3n de dificultad o limitaci\u00f3n de derechos.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Pasadas las 15.00hs, el Intendente de la Ciudad, Prof. Gustavo Melella, dirigi\u00f3 un saludo a las presentes y cant\u00f3 la primera bolilla de la tarde. Luego hicieron lo propio Secretarios del Gabinete Municipal, la concejal Ver\u00f3nica Gonz\u00e1lez y autoridades.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Consultado sobre sus sensaciones por la conmemoraci\u00f3n, <strong>el Jefe Comunal dijo que<\/strong> <strong>\u201cla mujer siempre le da una mirada distinta a la ciudad\u201d<\/strong> y resalt\u00f3 que \u201cla intenci\u00f3n hoy es homenajearlas porque cuando uno piensa en la mujer piensa en la fuerza, en la alegr\u00eda, en el compromiso y en la familia que muchas veces sale adelante justamente por la mujer\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>\u201cLa mujer es la que le imprime un car\u00e1cter a una casa y en la comunidad pasa exactamente lo mismo, por lo que es importante reconocerles su trabajo, esfuerzo y compromiso\u201d<\/strong>, agreg\u00f3.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Asimismo, Melella asegur\u00f3 que \u201ca veces me resisto a que tengamos que conmemorar un d\u00eda porque normalmente no lo hacemos\u201d y subray\u00f3 que \u201clo ideal ser\u00eda que no tengamos que hacerlo y que no existiera esta diferencia, sin embargo, pasa que, a veces, no se reconocen derechos y continuamos viviendo en una sociedad desigual. Entonces creo que el mayor mensaje es que debemos comprometernos con la igualdad\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cNosotros tenemos un gabinete y un Concejo Deliberante con muchas mujeres y eso habla de una salud institucional que debe desparramarse en todos los sectores, de manera que no haga falta conmemorar un d\u00eda especial\u201d, culmin\u00f3.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Estuvieron presentes en el Bingo del D\u00eda de la Mujer la Secretaria de Promoci\u00f3n Social DI Anal\u00eda Cubino, la Secretaria de Obras y Servicios P\u00fablicos, Prof. Gabriela Castillo, la Secretaria de Modernizaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n Prof. Laura Rojo, la Concejal Ver\u00f3nica Gonz\u00e1lez, el Secretario de Participaci\u00f3n y Gesti\u00f3n Ciudadana, Dr. Federico Run\u00edn, el Secretario de Salud, Dr. Walter Abreg\u00fa, el Secretario de Finanzas CP Oscar Bahamonde, el Gerente Ejecutivo de la Agencia de Deporte y Juventud, Prof. Diego Lasalle, Subsecretarios y autoridades municipales y representantes de instituciones del \u00e1mbito local.<\/p>","publish_immediately":true,"use_featured_image":true,"rss_body":"<p style=\"text-align: justify;\">Este s\u00e1bado a<strong>lrededor de<\/strong> <strong>2500 mujeres<\/strong> <strong>de todos los barrios de la ciudad<\/strong> <strong>colmaron<\/strong> ambas naves del <strong>Polideportivo Carlos Margalot<\/strong> para <strong>participar<\/strong> del <strong>Bingo del D\u00eda de la Mujer,<\/strong> <strong>evento que entreg\u00f3 200 mil pesos en premios a las distintas ganadoras<\/strong>.<\/p>\n<!--more--><p style=\"text-align: justify;\">La Banda Municipal acompa\u00f1\u00f3 los festejos con un espect\u00e1culo de canciones populares. Adem\u00e1s, personal de la Secretar\u00eda de Promoci\u00f3n Social estuvo a disposici\u00f3n para brindar informaci\u00f3n y responder consultas de las mujeres acerca de cualquier situaci\u00f3n de dificultad o limitaci\u00f3n de derechos.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Pasadas las 15.00hs, el Intendente de la Ciudad, Prof. Gustavo Melella, dirigi\u00f3 un saludo a las presentes y cant\u00f3 la primera bolilla de la tarde. Luego hicieron lo propio Secretarios del Gabinete Municipal, la concejal Ver\u00f3nica Gonz\u00e1lez y autoridades.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Consultado sobre sus sensaciones por la conmemoraci\u00f3n, <strong>el Jefe Comunal dijo que<\/strong> <strong>\u201cla mujer siempre le da una mirada distinta a la ciudad\u201d<\/strong> y resalt\u00f3 que \u201cla intenci\u00f3n hoy es homenajearlas porque cuando uno piensa en la mujer piensa en la fuerza, en la alegr\u00eda, en el compromiso y en la familia que muchas veces sale adelante justamente por la mujer\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>\u201cLa mujer es la que le imprime un car\u00e1cter a una casa y en la comunidad pasa exactamente lo mismo, por lo que es importante reconocerles su trabajo, esfuerzo y compromiso\u201d<\/strong>, agreg\u00f3.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Asimismo, Melella asegur\u00f3 que \u201ca veces me resisto a que tengamos que conmemorar un d\u00eda porque normalmente no lo hacemos\u201d y subray\u00f3 que \u201clo ideal ser\u00eda que no tengamos que hacerlo y que no existiera esta diferencia, sin embargo, pasa que, a veces, no se reconocen derechos y continuamos viviendo en una sociedad desigual. Entonces creo que el mayor mensaje es que debemos comprometernos con la igualdad\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cNosotros tenemos un gabinete y un Concejo Deliberante con muchas mujeres y eso habla de una salud institucional que debe desparramarse en todos los sectores, de manera que no haga falta conmemorar un d\u00eda especial\u201d, culmin\u00f3.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Estuvieron presentes en el Bingo del D\u00eda de la Mujer la Secretaria de Promoci\u00f3n Social DI Anal\u00eda Cubino, la Secretaria de Obras y Servicios P\u00fablicos, Prof. Gabriela Castillo, la Secretaria de Modernizaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n Prof. Laura Rojo, la Concejal Ver\u00f3nica Gonz\u00e1lez, el Secretario de Participaci\u00f3n y Gesti\u00f3n Ciudadana, Dr. Federico Run\u00edn, el Secretario de Salud, Dr. Walter Abreg\u00fa, el Secretario de Finanzas CP Oscar Bahamonde, el Gerente Ejecutivo de la Agencia de Deporte y Juventud, Prof. Diego Lasalle, Subsecretarios y autoridades municipales y representantes de instituciones del \u00e1mbito local.<\/p>","rss_summary":"<p style=\"text-align: justify;\">Este s\u00e1bado a<strong>lrededor de<\/strong> <strong>2500 mujeres<\/strong> <strong>de todos los barrios de la ciudad<\/strong> <strong>colmaron<\/strong> ambas naves del <strong>Polideportivo Carlos Margalot<\/strong> para <strong>participar<\/strong> del <strong>Bingo del D\u00eda de la Mujer,<\/strong> <strong>evento que entreg\u00f3 200 mil pesos en premios a las distintas ganadoras<\/strong>.<\/p>\n","blog_post_schedule_task_uid":null,"blog_publish_to_social_media_task":"DONE"},"meta_description":"El s\u00e1bado alrededor de 2500 mujeres de todos los barrios de la ciudad colmaron el Polideportivo Carlos Margalot para participar del Bingo del D\u00eda de la Mujer, evento que entreg\u00f3 200 mil pesos en premios a las distintas ganadoras. ","name":"Disfrutamos el Bingo del D\u00eda de la Mujer","page_redirected":false,"page_title":"Disfrutamos el Bingo del D\u00eda de la Mujer","parent_blog":{"absolute_url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar","allow_comments":true,"amp_body_color":"#404040","amp_body_font":"'Helvetica Neue', Helvetica, Arial, sans-serif","amp_body_font_size":"18","amp_custom_css":"","amp_header_background_color":"#ffffff","amp_header_color":"#1e1e1e","amp_header_font":"'Helvetica Neue', Helvetica, Arial, sans-serif","amp_header_font_size":"36","amp_link_color":"#416bb3","amp_logo_alt":"","amp_logo_height":0,"amp_logo_src":"","amp_logo_width":0,"analytics_page_id":4972306924,"attached_stylesheets":[],"captcha_after_days":7,"captcha_always":false,"category_id":3,"close_comments_older":0,"comment_date_format":"medium","comment_form_guid":"0be52f45-0d91-42c9-8c61-d365e8b06d82","comment_max_thread_depth":1,"comment_moderation":false,"comment_notification_emails":[],"comment_should_create_contact":false,"comment_verification_text":"","created":1490639392827,"created_date_time":1490639392827,"daily_notification_email_id":"4972306984","default_group_style_id":"","default_notification_from_name":"Sample Author","default_notification_reply_to":"SampleAuthor@hubspot.com","deleted_at":0,"description":"","domain":"","domain_when_published":"info.riogrande.gob.ar","email_api_subscription_id":3275650,"enable_google_amp_output":false,"enable_social_auto_publishing":true,"html_footer":"","html_footer_is_shared":true,"html_head":"","html_head_is_shared":true,"html_keywords":[],"html_title":"Informaci\u00f3n sobre R\u00edo Grande","id":4972306924,"instant_notification_email_id":"4972306969","item_layout_id":5518992581,"item_template_is_shared":false,"item_template_path":"generated_layouts\/5518992581.html","language":"en_US","listing_layout_id":5516809288,"listing_template_path":"generated_layouts\/5516809288.html","live_domain":"info.riogrande.gob.ar","month_filter_format":"MMMM yyyy","monthly_notification_email_id":"4972307006","name":"Informaci\u00f3n sobre R\u00edo Grande","portal_id":3039596,"post_html_footer":"","post_html_head":"","posts_per_listing_page":10,"posts_per_rss_feed":10,"public_title":"Informaci\u00f3n sobre R\u00edo Grande","publish_date_format":"medium","resolved_domain":"info.riogrande.gob.ar","root_url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar","show_social_link_facebook":true,"show_social_link_google_plus":true,"show_social_link_linkedin":true,"show_social_link_twitter":true,"show_summary_in_emails":true,"show_summary_in_listing":true,"show_summary_in_rss":true,"slug":"","social_account_twitter":"","subscription_contacts_property":"blog_default_hubspot_blog_4972306924_subscription","subscription_form_guid":"5f99f118-2f1f-4c02-926d-091541258238","subscription_lists_by_type":{"daily":2,"instant":1,"monthly":4,"weekly":3},"updated":1516043396997,"updated_date_time":1516043396997,"url_base":"info.riogrande.gob.ar","url_segments":[],"use_featured_image_in_summary":true,"uses_default_template":false,"weekly_notification_email_id":"4972306993"},"personas":[],"placement_guids":[],"portal_id":3039596,"post_body":"<p style=\"text-align: justify;\">Este s\u00e1bado a<strong>lrededor de<\/strong> <strong>2500 mujeres<\/strong> <strong>de todos los barrios de la ciudad<\/strong> <strong>colmaron<\/strong> ambas naves del <strong>Polideportivo Carlos Margalot<\/strong> para <strong>participar<\/strong> del <strong>Bingo del D\u00eda de la Mujer,<\/strong> <strong>evento que entreg\u00f3 200 mil pesos en premios a las distintas ganadoras<\/strong>.<\/p>\n<!--more--><p style=\"text-align: justify;\">La Banda Municipal acompa\u00f1\u00f3 los festejos con un espect\u00e1culo de canciones populares. Adem\u00e1s, personal de la Secretar\u00eda de Promoci\u00f3n Social estuvo a disposici\u00f3n para brindar informaci\u00f3n y responder consultas de las mujeres acerca de cualquier situaci\u00f3n de dificultad o limitaci\u00f3n de derechos.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Pasadas las 15.00hs, el Intendente de la Ciudad, Prof. Gustavo Melella, dirigi\u00f3 un saludo a las presentes y cant\u00f3 la primera bolilla de la tarde. Luego hicieron lo propio Secretarios del Gabinete Municipal, la concejal Ver\u00f3nica Gonz\u00e1lez y autoridades.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Consultado sobre sus sensaciones por la conmemoraci\u00f3n, <strong>el Jefe Comunal dijo que<\/strong> <strong>\u201cla mujer siempre le da una mirada distinta a la ciudad\u201d<\/strong> y resalt\u00f3 que \u201cla intenci\u00f3n hoy es homenajearlas porque cuando uno piensa en la mujer piensa en la fuerza, en la alegr\u00eda, en el compromiso y en la familia que muchas veces sale adelante justamente por la mujer\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>\u201cLa mujer es la que le imprime un car\u00e1cter a una casa y en la comunidad pasa exactamente lo mismo, por lo que es importante reconocerles su trabajo, esfuerzo y compromiso\u201d<\/strong>, agreg\u00f3.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Asimismo, Melella asegur\u00f3 que \u201ca veces me resisto a que tengamos que conmemorar un d\u00eda porque normalmente no lo hacemos\u201d y subray\u00f3 que \u201clo ideal ser\u00eda que no tengamos que hacerlo y que no existiera esta diferencia, sin embargo, pasa que, a veces, no se reconocen derechos y continuamos viviendo en una sociedad desigual. Entonces creo que el mayor mensaje es que debemos comprometernos con la igualdad\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cNosotros tenemos un gabinete y un Concejo Deliberante con muchas mujeres y eso habla de una salud institucional que debe desparramarse en todos los sectores, de manera que no haga falta conmemorar un d\u00eda especial\u201d, culmin\u00f3.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Estuvieron presentes en el Bingo del D\u00eda de la Mujer la Secretaria de Promoci\u00f3n Social DI Anal\u00eda Cubino, la Secretaria de Obras y Servicios P\u00fablicos, Prof. Gabriela Castillo, la Secretaria de Modernizaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n Prof. Laura Rojo, la Concejal Ver\u00f3nica Gonz\u00e1lez, el Secretario de Participaci\u00f3n y Gesti\u00f3n Ciudadana, Dr. Federico Run\u00edn, el Secretario de Salud, Dr. Walter Abreg\u00fa, el Secretario de Finanzas CP Oscar Bahamonde, el Gerente Ejecutivo de la Agencia de Deporte y Juventud, Prof. Diego Lasalle, Subsecretarios y autoridades municipales y representantes de instituciones del \u00e1mbito local.<\/p>","post_body_rss":"<p style=\"text-align: justify;\">Este s\u00e1bado a<strong>lrededor de<\/strong> <strong>2500 mujeres<\/strong> <strong>de todos los barrios de la ciudad<\/strong> <strong>colmaron<\/strong> ambas naves del <strong>Polideportivo Carlos Margalot<\/strong> para <strong>participar<\/strong> del <strong>Bingo del D\u00eda de la Mujer,<\/strong> <strong>evento que entreg\u00f3 200 mil pesos en premios a las distintas ganadoras<\/strong>.<\/p>\n<!--more--><p style=\"text-align: justify;\">La Banda Municipal acompa\u00f1\u00f3 los festejos con un espect\u00e1culo de canciones populares. Adem\u00e1s, personal de la Secretar\u00eda de Promoci\u00f3n Social estuvo a disposici\u00f3n para brindar informaci\u00f3n y responder consultas de las mujeres acerca de cualquier situaci\u00f3n de dificultad o limitaci\u00f3n de derechos.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Pasadas las 15.00hs, el Intendente de la Ciudad, Prof. Gustavo Melella, dirigi\u00f3 un saludo a las presentes y cant\u00f3 la primera bolilla de la tarde. Luego hicieron lo propio Secretarios del Gabinete Municipal, la concejal Ver\u00f3nica Gonz\u00e1lez y autoridades.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Consultado sobre sus sensaciones por la conmemoraci\u00f3n, <strong>el Jefe Comunal dijo que<\/strong> <strong>\u201cla mujer siempre le da una mirada distinta a la ciudad\u201d<\/strong> y resalt\u00f3 que \u201cla intenci\u00f3n hoy es homenajearlas porque cuando uno piensa en la mujer piensa en la fuerza, en la alegr\u00eda, en el compromiso y en la familia que muchas veces sale adelante justamente por la mujer\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>\u201cLa mujer es la que le imprime un car\u00e1cter a una casa y en la comunidad pasa exactamente lo mismo, por lo que es importante reconocerles su trabajo, esfuerzo y compromiso\u201d<\/strong>, agreg\u00f3.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Asimismo, Melella asegur\u00f3 que \u201ca veces me resisto a que tengamos que conmemorar un d\u00eda porque normalmente no lo hacemos\u201d y subray\u00f3 que \u201clo ideal ser\u00eda que no tengamos que hacerlo y que no existiera esta diferencia, sin embargo, pasa que, a veces, no se reconocen derechos y continuamos viviendo en una sociedad desigual. Entonces creo que el mayor mensaje es que debemos comprometernos con la igualdad\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cNosotros tenemos un gabinete y un Concejo Deliberante con muchas mujeres y eso habla de una salud institucional que debe desparramarse en todos los sectores, de manera que no haga falta conmemorar un d\u00eda especial\u201d, culmin\u00f3.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Estuvieron presentes en el Bingo del D\u00eda de la Mujer la Secretaria de Promoci\u00f3n Social DI Anal\u00eda Cubino, la Secretaria de Obras y Servicios P\u00fablicos, Prof. Gabriela Castillo, la Secretaria de Modernizaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n Prof. Laura Rojo, la Concejal Ver\u00f3nica Gonz\u00e1lez, el Secretario de Participaci\u00f3n y Gesti\u00f3n Ciudadana, Dr. Federico Run\u00edn, el Secretario de Salud, Dr. Walter Abreg\u00fa, el Secretario de Finanzas CP Oscar Bahamonde, el Gerente Ejecutivo de la Agencia de Deporte y Juventud, Prof. Diego Lasalle, Subsecretarios y autoridades municipales y representantes de instituciones del \u00e1mbito local.<\/p>","post_email_content":"<html>\n <head><\/head>\n <body>\n  <p style=\"text-align: justify;\">Este s\u00e1bado a<strong>lrededor de<\/strong> <strong>2500 mujeres<\/strong> <strong>de todos los barrios de la ciudad<\/strong> <strong>colmaron<\/strong> ambas naves del <strong>Polideportivo Carlos Margalot<\/strong> para <strong>participar<\/strong> del <strong>Bingo del D\u00eda de la Mujer,<\/strong> <strong>evento que entreg\u00f3 200 mil pesos en premios a las distintas ganadoras<\/strong>.<\/p> \n <\/body>\n<\/html>","post_featured_image_if_enabled":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/CL5A2443.jpg","post_list_content":"<html>\n <head><\/head>\n <body>\n  <p style=\"text-align: justify;\">Este s\u00e1bado a<strong>lrededor de<\/strong> <strong>2500 mujeres<\/strong> <strong>de todos los barrios de la ciudad<\/strong> <strong>colmaron<\/strong> ambas naves del <strong>Polideportivo Carlos Margalot<\/strong> para <strong>participar<\/strong> del <strong>Bingo del D\u00eda de la Mujer,<\/strong> <strong>evento que entreg\u00f3 200 mil pesos en premios a las distintas ganadoras<\/strong>.<\/p> \n <\/body>\n<\/html>","post_list_summary_featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/CL5A2443.jpg","post_rss_content":"<html>\n <head><\/head>\n <body>\n  <p style=\"text-align: justify;\">Este s\u00e1bado a<strong>lrededor de<\/strong> <strong>2500 mujeres<\/strong> <strong>de todos los barrios de la ciudad<\/strong> <strong>colmaron<\/strong> ambas naves del <strong>Polideportivo Carlos Margalot<\/strong> para <strong>participar<\/strong> del <strong>Bingo del D\u00eda de la Mujer,<\/strong> <strong>evento que entreg\u00f3 200 mil pesos en premios a las distintas ganadoras<\/strong>.<\/p> \n <\/body>\n<\/html>","post_rss_summary_featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/CL5A2443.jpg","post_summary":"<p style=\"text-align: justify;\">Este s\u00e1bado a<strong>lrededor de<\/strong> <strong>2500 mujeres<\/strong> <strong>de todos los barrios de la ciudad<\/strong> <strong>colmaron<\/strong> ambas naves del <strong>Polideportivo Carlos Margalot<\/strong> para <strong>participar<\/strong> del <strong>Bingo del D\u00eda de la Mujer,<\/strong> <strong>evento que entreg\u00f3 200 mil pesos en premios a las distintas ganadoras<\/strong>.<\/p>\n","post_summary_rss":"<html>\n <head><\/head>\n <body>\n  <p style=\"text-align: justify;\">Este s\u00e1bado a<strong>lrededor de<\/strong> <strong>2500 mujeres<\/strong> <strong>de todos los barrios de la ciudad<\/strong> <strong>colmaron<\/strong> ambas naves del <strong>Polideportivo Carlos Margalot<\/strong> para <strong>participar<\/strong> del <strong>Bingo del D\u00eda de la Mujer,<\/strong> <strong>evento que entreg\u00f3 200 mil pesos en premios a las distintas ganadoras<\/strong>.<\/p> \n <\/body>\n<\/html>","post_template":"generated_layouts\/5518992581.html","preview_key":"LfwAzCst","processing_status":"PUBLISHED","publish_date":1520865523994,"publish_date_local_time":1520865523994,"publish_date_localized":{"date":1520865523994,"format":"medium","language":"en_US"},"publish_immediately":true,"published_url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/disfrutamos-el-bingo-del-dia-de-la-mujer","resolved_domain":"info.riogrande.gob.ar","rss_body":"<p style=\"text-align: justify;\">Este s\u00e1bado a<strong>lrededor de<\/strong> <strong>2500 mujeres<\/strong> <strong>de todos los barrios de la ciudad<\/strong> <strong>colmaron<\/strong> ambas naves del <strong>Polideportivo Carlos Margalot<\/strong> para <strong>participar<\/strong> del <strong>Bingo del D\u00eda de la Mujer,<\/strong> <strong>evento que entreg\u00f3 200 mil pesos en premios a las distintas ganadoras<\/strong>.<\/p>\n<!--more--><p style=\"text-align: justify;\">La Banda Municipal acompa\u00f1\u00f3 los festejos con un espect\u00e1culo de canciones populares. Adem\u00e1s, personal de la Secretar\u00eda de Promoci\u00f3n Social estuvo a disposici\u00f3n para brindar informaci\u00f3n y responder consultas de las mujeres acerca de cualquier situaci\u00f3n de dificultad o limitaci\u00f3n de derechos.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Pasadas las 15.00hs, el Intendente de la Ciudad, Prof. Gustavo Melella, dirigi\u00f3 un saludo a las presentes y cant\u00f3 la primera bolilla de la tarde. Luego hicieron lo propio Secretarios del Gabinete Municipal, la concejal Ver\u00f3nica Gonz\u00e1lez y autoridades.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Consultado sobre sus sensaciones por la conmemoraci\u00f3n, <strong>el Jefe Comunal dijo que<\/strong> <strong>\u201cla mujer siempre le da una mirada distinta a la ciudad\u201d<\/strong> y resalt\u00f3 que \u201cla intenci\u00f3n hoy es homenajearlas porque cuando uno piensa en la mujer piensa en la fuerza, en la alegr\u00eda, en el compromiso y en la familia que muchas veces sale adelante justamente por la mujer\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>\u201cLa mujer es la que le imprime un car\u00e1cter a una casa y en la comunidad pasa exactamente lo mismo, por lo que es importante reconocerles su trabajo, esfuerzo y compromiso\u201d<\/strong>, agreg\u00f3.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Asimismo, Melella asegur\u00f3 que \u201ca veces me resisto a que tengamos que conmemorar un d\u00eda porque normalmente no lo hacemos\u201d y subray\u00f3 que \u201clo ideal ser\u00eda que no tengamos que hacerlo y que no existiera esta diferencia, sin embargo, pasa que, a veces, no se reconocen derechos y continuamos viviendo en una sociedad desigual. Entonces creo que el mayor mensaje es que debemos comprometernos con la igualdad\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cNosotros tenemos un gabinete y un Concejo Deliberante con muchas mujeres y eso habla de una salud institucional que debe desparramarse en todos los sectores, de manera que no haga falta conmemorar un d\u00eda especial\u201d, culmin\u00f3.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Estuvieron presentes en el Bingo del D\u00eda de la Mujer la Secretaria de Promoci\u00f3n Social DI Anal\u00eda Cubino, la Secretaria de Obras y Servicios P\u00fablicos, Prof. Gabriela Castillo, la Secretaria de Modernizaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n Prof. Laura Rojo, la Concejal Ver\u00f3nica Gonz\u00e1lez, el Secretario de Participaci\u00f3n y Gesti\u00f3n Ciudadana, Dr. Federico Run\u00edn, el Secretario de Salud, Dr. Walter Abreg\u00fa, el Secretario de Finanzas CP Oscar Bahamonde, el Gerente Ejecutivo de la Agencia de Deporte y Juventud, Prof. Diego Lasalle, Subsecretarios y autoridades municipales y representantes de instituciones del \u00e1mbito local.<\/p>","rss_summary":"<p style=\"text-align: justify;\">Este s\u00e1bado a<strong>lrededor de<\/strong> <strong>2500 mujeres<\/strong> <strong>de todos los barrios de la ciudad<\/strong> <strong>colmaron<\/strong> ambas naves del <strong>Polideportivo Carlos Margalot<\/strong> para <strong>participar<\/strong> del <strong>Bingo del D\u00eda de la Mujer,<\/strong> <strong>evento que entreg\u00f3 200 mil pesos en premios a las distintas ganadoras<\/strong>.<\/p>\n","rss_summary_featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/CL5A2443.jpg","slug":"disfrutamos-el-bingo-del-dia-de-la-mujer","state":"PUBLISHED","subcategory":"normal_blog_post","synced_with_blog_root":true,"tag_ids":[5359515956],"tag_list":[],"tag_names":[],"template_path":"","template_path_for_render":"generated_layouts\/5518992581.html","title":"Disfrutamos el Bingo del D\u00eda de la Mujer","topic_ids":[5359515956],"topic_list":[],"topic_names":[],"topics":[5359515956],"translated_content":[],"tweet_immediately":false,"unpublished_at":0,"updated":1520866440818,"upsize_featured_image":false,"url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/disfrutamos-el-bingo-del-dia-de-la-mujer","use_featured_image":true,"views":0,"widget_containers":[],"widgetcontainers":[],"widgets":{"module_1506978622629435":{"body":{"email":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/email-24x24.png","network":"email"},"facebook":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/facebook-24x24.png","network":"facebook"},"google_plus":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/googleplus-24x24.png","network":"google_plus"},"linkedin":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/linkedin-24x24.png","network":"linkedin"},"pinterest":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/pinterest-24x24.png","network":"pinterest"},"twitter":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/twitter-24x24.png","network":"twitter"}},"child_css":[],"css":[],"id":"module_1506978622629435","label":"Social Sharing","name":"module_1506978622629435","smart_type":null,"type":"social_sharing"},"module_1507037604440482":{"body":{"email":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/email-24x24.png","network":"email"},"facebook":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/facebook-24x24.png","network":"facebook"},"google_plus":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/googleplus-24x24.png","network":"google_plus"},"linkedin":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/linkedin-24x24.png","network":"linkedin"},"pinterest":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/pinterest-24x24.png","network":"pinterest"},"twitter":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/twitter-24x24.png","network":"twitter"}},"child_css":[],"css":[],"id":"module_1507037604440482","label":"Fixed Social Sharing","name":"module_1507037604440482","smart_type":null,"type":"social_sharing"},"module_1507047465123517":{"body":{"value":"Si te gust\u00f3 este art\u00edculo puedes compartirlo"},"child_css":[],"css":[],"id":"module_1507047465123517","label":"Header","name":"module_1507047465123517","smart_type":null,"type":"header"},"module_1507059705444555":{"body":{"custom_widget_id":5366111640,"field_types":{"hidden_actual_post":"boolean","quantity_to_show":"text"},"module_id":1800602,"per_widget_wrapper_html":"","tag":"custom_widget","type":"custom_widget","widget_name":"MRG - Notas Relacionadas","wrapping_html":""},"child_css":[],"css":[],"id":"module_1507059705444555","label":"MRG - Notas Relacionadas","module_id":1800602,"name":"module_1507059705444555","smart_type":null,"type":"custom_widget"},"module_150905533993192":{"body":{"html":""},"child_css":[],"css":[],"id":"module_150905533993192","label":"CTA","name":"module_150905533993192","smart_type":null,"type":"rich_text"},"name":{"body":{"value":"Disfrutamos el Bingo del D\u00eda de la Mujer"},"child_css":[],"css":[],"id":"name","label":"T\u00edtulo","name":"name","type":"text"},"post_body":{"body":{"value":"<p style=\"text-align: justify;\">Este s\u00e1bado a<strong>lrededor de<\/strong> <strong>2500 mujeres<\/strong> <strong>de todos los barrios de la ciudad<\/strong> <strong>colmaron<\/strong> ambas naves del <strong>Polideportivo Carlos Margalot<\/strong> para <strong>participar<\/strong> del <strong>Bingo del D\u00eda de la Mujer,<\/strong> <strong>evento que entreg\u00f3 200 mil pesos en premios a las distintas ganadoras<\/strong>.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">La Banda Municipal acompa\u00f1\u00f3 los festejos con un espect\u00e1culo de canciones populares. Adem\u00e1s, personal de la Secretar\u00eda de Promoci\u00f3n Social estuvo a disposici\u00f3n para brindar informaci\u00f3n y responder consultas de las mujeres acerca de cualquier situaci\u00f3n de dificultad o limitaci\u00f3n de derechos.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Pasadas las 15.00hs, el Intendente de la Ciudad, Prof. Gustavo Melella, dirigi\u00f3 un saludo a las presentes y cant\u00f3 la primera bolilla de la tarde. Luego hicieron lo propio Secretarios del Gabinete Municipal, la concejal Ver\u00f3nica Gonz\u00e1lez y autoridades.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Consultado sobre sus sensaciones por la conmemoraci\u00f3n, <strong>el Jefe Comunal dijo que<\/strong> <strong>\u201cla mujer siempre le da una mirada distinta a la ciudad\u201d<\/strong> y resalt\u00f3 que \u201cla intenci\u00f3n hoy es homenajearlas porque cuando uno piensa en la mujer piensa en la fuerza, en la alegr\u00eda, en el compromiso y en la familia que muchas veces sale adelante justamente por la mujer\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>\u201cLa mujer es la que le imprime un car\u00e1cter a una casa y en la comunidad pasa exactamente lo mismo, por lo que es importante reconocerles su trabajo, esfuerzo y compromiso\u201d<\/strong>, agreg\u00f3.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Asimismo, Melella asegur\u00f3 que \u201ca veces me resisto a que tengamos que conmemorar un d\u00eda porque normalmente no lo hacemos\u201d y subray\u00f3 que \u201clo ideal ser\u00eda que no tengamos que hacerlo y que no existiera esta diferencia, sin embargo, pasa que, a veces, no se reconocen derechos y continuamos viviendo en una sociedad desigual. Entonces creo que el mayor mensaje es que debemos comprometernos con la igualdad\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cNosotros tenemos un gabinete y un Concejo Deliberante con muchas mujeres y eso habla de una salud institucional que debe desparramarse en todos los sectores, de manera que no haga falta conmemorar un d\u00eda especial\u201d, culmin\u00f3.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Estuvieron presentes en el Bingo del D\u00eda de la Mujer la Secretaria de Promoci\u00f3n Social DI Anal\u00eda Cubino, la Secretaria de Obras y Servicios P\u00fablicos, Prof. Gabriela Castillo, la Secretaria de Modernizaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n Prof. Laura Rojo, la Concejal Ver\u00f3nica Gonz\u00e1lez, el Secretario de Participaci\u00f3n y Gesti\u00f3n Ciudadana, Dr. Federico Run\u00edn, el Secretario de Salud, Dr. Walter Abreg\u00fa, el Secretario de Finanzas CP Oscar Bahamonde, el Gerente Ejecutivo de la Agencia de Deporte y Juventud, Prof. Diego Lasalle, Subsecretarios y autoridades municipales y representantes de instituciones del \u00e1mbito local.<\/p>"},"child_css":[],"css":[],"id":"post_body","label":"Cuerpo de la publicaci\u00f3n","name":"post_body","type":"rich_text"}}},{"ab":false,"ab_variation":false,"absolute_url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/participamos-del-espacio-el-estado-en-tu-barrio","allowed_slug_conflict":false,"analytics_page_id":"5630700976","analytics_page_type":"blog-post","archived":false,"are_comments_allowed":true,"attached_stylesheets":[],"author":"mariaflorencianavarro84@gmail.com","author_at":1520601184801,"author_email":"mariaflorencianavarro84@gmail.com","author_name":"Florencia Navarro","author_user_id":4503404,"author_username":"mariaflorencianavarro84@gmail.com","blog_author":{"avatar":"","bio":"","created":1510060365458,"deleted_at":0,"display_name":"Florencia Navarro","email":"mariaflorencianavarro84@gmail.com","facebook":"","full_name":"Florencia Navarro","google_plus":"","gravatar_url":"https:\/\/app.hubspot.com\/settings\/avatar\/5eec3b47c78be01bd26b6e3edbeab18c","has_social_profiles":false,"id":5423545990,"linkedin":"","portal_id":3039596,"slug":"florencia-navarro","twitter":"","twitter_username":"","updated":1510060386115,"user_id":4503404,"username":"mariaflorencianavarro84@gmail.com","website":""},"blog_author_id":5423545990,"blog_post_author":{"avatar":"","bio":"","created":1510060365458,"deleted_at":0,"display_name":"Florencia Navarro","email":"mariaflorencianavarro84@gmail.com","facebook":"","full_name":"Florencia Navarro","google_plus":"","gravatar_url":"https:\/\/app.hubspot.com\/settings\/avatar\/5eec3b47c78be01bd26b6e3edbeab18c","has_social_profiles":false,"id":5423545990,"linkedin":"","portal_id":3039596,"slug":"florencia-navarro","twitter":"","twitter_username":"","updated":1510060386115,"user_id":4503404,"username":"mariaflorencianavarro84@gmail.com","website":""},"blog_publish_to_social_media_task":"DONE","blueprint_type_id":0,"category":3,"category_id":3,"comment_count":0,"composition_id":0,"content_group":4972306924,"content_group_id":4972306924,"created":1520599100842,"created_time":1520599100842,"css":[],"css_text":"","ctas":[],"current_state":"PUBLISHED","currently_published":true,"deleted_at":0,"domain":"","enable_google_amp_output_override":false,"featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/estado%20barrio.jpg","featured_image_alt_text":"estado barrio","featured_image_height":0,"featured_image_length":0,"featured_image_width":0,"flex_areas":[],"freeze_date":1520600258312,"has_user_changes":true,"html_title":"Participamos del espacio \"El Estado en tu barrio\"","id":5630700976,"is_captcha_required":true,"is_draft":false,"is_instant_email_enabled":true,"is_published":true,"is_social_publishing_enabled":true,"keywords":[],"label":"Participamos del espacio \"El Estado en tu barrio\"","layout_sections":[],"link_rel_canonical_url":"","list_template":"generated_layouts\/5516809288.html","live_domain":"info.riogrande.gob.ar","meta":{"author_email":"mariaflorencianavarro84@gmail.com","post_summary":"<p style=\"text-align: justify;\">Instalamos tres stands en el espacio \u201c<a href=\"https:\/\/www.argentina.gob.ar\/elestadoentubarrio\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">El Estado en tu Barrio<\/a>\u201d, <strong>iniciativa<\/strong> <strong>nacional<\/strong> que estar\u00e1 abierta a los vecinos en el gimnasio de la Escuela N\u00b0 4 \u201cRemolcador Ara Guaran\u00ed\u201d (Oroski y Yourka \u2013 Margen Sur) hasta el s\u00e1bado 10 de marzo. En los mismos, los visitantes <strong>podr\u00e1n<\/strong> <strong>realizar consultas y acceder a toda la informaci\u00f3n<\/strong> que requieran de la <strong>Secretar\u00eda de Salud<\/strong>, de la <strong>Secretar\u00eda de Promoci\u00f3n Social<\/strong> y del \u00e1rea de <strong>Zoonosis<\/strong>.<\/p>\n","author_username":"mariaflorencianavarro84@gmail.com","author_user_id":4503404,"has_user_changes":true,"last_edit_session_id":null,"last_edit_update_id":null,"html_title":"Participamos del espacio \"El Estado en tu barrio\"","tag_ids":[5428332542],"topic_ids":[5428332542],"keywords":[],"campaign_name":null,"campaign_utm":null,"enable_google_amp_output_override":false,"featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/estado%20barrio.jpg","featured_image_alt_text":"estado barrio","link_rel_canonical_url":"","meta_description":"El Municipio instal\u00f3 tres stands en el espacio \u201cEl Estado en tu Barrio\u201d, iniciativa nacional que estar\u00e1 abierta a los vecinos en el gimnasio de la Escuela N\u00b0 4 \u201cRemolcador Ara Guaran\u00ed\u201d (Oroski y Yourka \u2013 Margen Sur) hasta el s\u00e1bado 10 de marzo. ","post_body":"<p style=\"text-align: justify;\">Instalamos tres stands en el espacio \u201c<a href=\"https:\/\/www.argentina.gob.ar\/elestadoentubarrio\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">El Estado en tu Barrio<\/a>\u201d, <strong>iniciativa<\/strong> <strong>nacional<\/strong> que estar\u00e1 abierta a los vecinos en el gimnasio de la Escuela N\u00b0 4 \u201cRemolcador Ara Guaran\u00ed\u201d (Oroski y Yourka \u2013 Margen Sur) hasta el s\u00e1bado 10 de marzo. En los mismos, los visitantes <strong>podr\u00e1n<\/strong> <strong>realizar consultas y acceder a toda la informaci\u00f3n<\/strong> que requieran de la <strong>Secretar\u00eda de Salud<\/strong>, de la <strong>Secretar\u00eda de Promoci\u00f3n Social<\/strong> y del \u00e1rea de <strong>Zoonosis<\/strong>.<\/p>\n<!--more--><p style=\"text-align: justify;\">La secretaria de Promoci\u00f3n Social, DI Anal\u00eda Cubino, expres\u00f3 que \u201csi bien nosotros siempre estamos presentes y acompa\u00f1amos a las familias continuamente, aprovechamos esta oportunidad para que los que lo deseen tengan otra opci\u00f3n para acceder a los servicios que brindamos desde el \u00e1rea\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cVamos a estar dando <strong>informaci\u00f3n sobre los talleres, las becas<\/strong>, vamos a estar <strong>inscribiendo para las actividades en la Casa de J\u00f3venes<\/strong>, vamos a estar tomando contacto con aquellos que necesiten alguna <strong>asistencia<\/strong> y vamos a contar tambi\u00e9n lo que hacemos en otros barrios para los que est\u00e9n interesados en participar\u201d, detall\u00f3.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Finalmente, la funcionaria invit\u00f3 a los vecinos a acercarse al gimnasio y recalc\u00f3 que \u201cesperamos seguir manteniendo este v\u00ednculo estrecho con todas las familias de esta zona de nuestra ciudad\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">En este sentido record\u00f3 que las puertas de la Casa Municipal en el barrio CAP est\u00e1n abiertas para los vecinos de la ciudad en calle Portol\u00e1n 456.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Por su parte, el Secretario de Salud, Dr. Walter Abreg\u00fa asegur\u00f3 que \u201chemos fortalecido much\u00edsimo los servicios de salud que el Municipio brinda a los vecinos tanto de Margen Sur como en el resto de la ciudad, y quer\u00edamos estar presentes en este espacio para continuar estando cerca de los vecinos\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cEs muy importante que todos sepan todos los programas que estamos llevando adelante para mejorar la salud, como los estudios de PAP que vamos a realizar por el mes de la mujer todos los viernes de 9:00hs a 13:00hs en el Centro Municipal N\u00b0 3 de esta zona, y otros servicios que tratamos de brindar de manera continua para una mejor calidad de vida de todos\u201d, finaliz\u00f3.<\/p>","publish_immediately":true,"use_featured_image":true,"rss_body":"<p style=\"text-align: justify;\">Instalamos tres stands en el espacio \u201c<a href=\"https:\/\/www.argentina.gob.ar\/elestadoentubarrio\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">El Estado en tu Barrio<\/a>\u201d, <strong>iniciativa<\/strong> <strong>nacional<\/strong> que estar\u00e1 abierta a los vecinos en el gimnasio de la Escuela N\u00b0 4 \u201cRemolcador Ara Guaran\u00ed\u201d (Oroski y Yourka \u2013 Margen Sur) hasta el s\u00e1bado 10 de marzo. En los mismos, los visitantes <strong>podr\u00e1n<\/strong> <strong>realizar consultas y acceder a toda la informaci\u00f3n<\/strong> que requieran de la <strong>Secretar\u00eda de Salud<\/strong>, de la <strong>Secretar\u00eda de Promoci\u00f3n Social<\/strong> y del \u00e1rea de <strong>Zoonosis<\/strong>.<\/p>\n<!--more--><p style=\"text-align: justify;\">La secretaria de Promoci\u00f3n Social, DI Anal\u00eda Cubino, expres\u00f3 que \u201csi bien nosotros siempre estamos presentes y acompa\u00f1amos a las familias continuamente, aprovechamos esta oportunidad para que los que lo deseen tengan otra opci\u00f3n para acceder a los servicios que brindamos desde el \u00e1rea\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cVamos a estar dando <strong>informaci\u00f3n sobre los talleres, las becas<\/strong>, vamos a estar <strong>inscribiendo para las actividades en la Casa de J\u00f3venes<\/strong>, vamos a estar tomando contacto con aquellos que necesiten alguna <strong>asistencia<\/strong> y vamos a contar tambi\u00e9n lo que hacemos en otros barrios para los que est\u00e9n interesados en participar\u201d, detall\u00f3.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Finalmente, la funcionaria invit\u00f3 a los vecinos a acercarse al gimnasio y recalc\u00f3 que \u201cesperamos seguir manteniendo este v\u00ednculo estrecho con todas las familias de esta zona de nuestra ciudad\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">En este sentido record\u00f3 que las puertas de la Casa Municipal en el barrio CAP est\u00e1n abiertas para los vecinos de la ciudad en calle Portol\u00e1n 456.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Por su parte, el Secretario de Salud, Dr. Walter Abreg\u00fa asegur\u00f3 que \u201chemos fortalecido much\u00edsimo los servicios de salud que el Municipio brinda a los vecinos tanto de Margen Sur como en el resto de la ciudad, y quer\u00edamos estar presentes en este espacio para continuar estando cerca de los vecinos\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cEs muy importante que todos sepan todos los programas que estamos llevando adelante para mejorar la salud, como los estudios de PAP que vamos a realizar por el mes de la mujer todos los viernes de 9:00hs a 13:00hs en el Centro Municipal N\u00b0 3 de esta zona, y otros servicios que tratamos de brindar de manera continua para una mejor calidad de vida de todos\u201d, finaliz\u00f3.<\/p>","rss_summary":"<p style=\"text-align: justify;\">Instalamos tres stands en el espacio \u201c<a href=\"https:\/\/www.argentina.gob.ar\/elestadoentubarrio\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">El Estado en tu Barrio<\/a>\u201d, <strong>iniciativa<\/strong> <strong>nacional<\/strong> que estar\u00e1 abierta a los vecinos en el gimnasio de la Escuela N\u00b0 4 \u201cRemolcador Ara Guaran\u00ed\u201d (Oroski y Yourka \u2013 Margen Sur) hasta el s\u00e1bado 10 de marzo. En los mismos, los visitantes <strong>podr\u00e1n<\/strong> <strong>realizar consultas y acceder a toda la informaci\u00f3n<\/strong> que requieran de la <strong>Secretar\u00eda de Salud<\/strong>, de la <strong>Secretar\u00eda de Promoci\u00f3n Social<\/strong> y del \u00e1rea de <strong>Zoonosis<\/strong>.<\/p>\n","blog_post_schedule_task_uid":null,"blog_publish_to_social_media_task":"DONE"},"meta_description":"El Municipio instal\u00f3 tres stands en el espacio \u201cEl Estado en tu Barrio\u201d, iniciativa nacional que estar\u00e1 abierta a los vecinos en el gimnasio de la Escuela N\u00b0 4 \u201cRemolcador Ara Guaran\u00ed\u201d (Oroski y Yourka \u2013 Margen Sur) hasta el s\u00e1bado 10 de marzo. ","name":"Participamos del espacio \"El Estado en tu barrio\"","page_redirected":false,"page_title":"Participamos del espacio \"El Estado en tu barrio\"","parent_blog":{"absolute_url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar","allow_comments":true,"amp_body_color":"#404040","amp_body_font":"'Helvetica Neue', Helvetica, Arial, sans-serif","amp_body_font_size":"18","amp_custom_css":"","amp_header_background_color":"#ffffff","amp_header_color":"#1e1e1e","amp_header_font":"'Helvetica Neue', Helvetica, Arial, sans-serif","amp_header_font_size":"36","amp_link_color":"#416bb3","amp_logo_alt":"","amp_logo_height":0,"amp_logo_src":"","amp_logo_width":0,"analytics_page_id":4972306924,"attached_stylesheets":[],"captcha_after_days":7,"captcha_always":false,"category_id":3,"close_comments_older":0,"comment_date_format":"medium","comment_form_guid":"0be52f45-0d91-42c9-8c61-d365e8b06d82","comment_max_thread_depth":1,"comment_moderation":false,"comment_notification_emails":[],"comment_should_create_contact":false,"comment_verification_text":"","created":1490639392827,"created_date_time":1490639392827,"daily_notification_email_id":"4972306984","default_group_style_id":"","default_notification_from_name":"Sample Author","default_notification_reply_to":"SampleAuthor@hubspot.com","deleted_at":0,"description":"","domain":"","domain_when_published":"info.riogrande.gob.ar","email_api_subscription_id":3275650,"enable_google_amp_output":false,"enable_social_auto_publishing":true,"html_footer":"","html_footer_is_shared":true,"html_head":"","html_head_is_shared":true,"html_keywords":[],"html_title":"Informaci\u00f3n sobre R\u00edo Grande","id":4972306924,"instant_notification_email_id":"4972306969","item_layout_id":5518992581,"item_template_is_shared":false,"item_template_path":"generated_layouts\/5518992581.html","language":"en_US","listing_layout_id":5516809288,"listing_template_path":"generated_layouts\/5516809288.html","live_domain":"info.riogrande.gob.ar","month_filter_format":"MMMM yyyy","monthly_notification_email_id":"4972307006","name":"Informaci\u00f3n sobre R\u00edo Grande","portal_id":3039596,"post_html_footer":"","post_html_head":"","posts_per_listing_page":10,"posts_per_rss_feed":10,"public_title":"Informaci\u00f3n sobre R\u00edo Grande","publish_date_format":"medium","resolved_domain":"info.riogrande.gob.ar","root_url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar","show_social_link_facebook":true,"show_social_link_google_plus":true,"show_social_link_linkedin":true,"show_social_link_twitter":true,"show_summary_in_emails":true,"show_summary_in_listing":true,"show_summary_in_rss":true,"slug":"","social_account_twitter":"","subscription_contacts_property":"blog_default_hubspot_blog_4972306924_subscription","subscription_form_guid":"5f99f118-2f1f-4c02-926d-091541258238","subscription_lists_by_type":{"daily":2,"instant":1,"monthly":4,"weekly":3},"updated":1516043396997,"updated_date_time":1516043396997,"url_base":"info.riogrande.gob.ar","url_segments":[],"use_featured_image_in_summary":true,"uses_default_template":false,"weekly_notification_email_id":"4972306993"},"personas":[],"placement_guids":[],"portal_id":3039596,"post_body":"<p style=\"text-align: justify;\">Instalamos tres stands en el espacio \u201c<a href=\"https:\/\/www.argentina.gob.ar\/elestadoentubarrio\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">El Estado en tu Barrio<\/a>\u201d, <strong>iniciativa<\/strong> <strong>nacional<\/strong> que estar\u00e1 abierta a los vecinos en el gimnasio de la Escuela N\u00b0 4 \u201cRemolcador Ara Guaran\u00ed\u201d (Oroski y Yourka \u2013 Margen Sur) hasta el s\u00e1bado 10 de marzo. En los mismos, los visitantes <strong>podr\u00e1n<\/strong> <strong>realizar consultas y acceder a toda la informaci\u00f3n<\/strong> que requieran de la <strong>Secretar\u00eda de Salud<\/strong>, de la <strong>Secretar\u00eda de Promoci\u00f3n Social<\/strong> y del \u00e1rea de <strong>Zoonosis<\/strong>.<\/p>\n<!--more--><p style=\"text-align: justify;\">La secretaria de Promoci\u00f3n Social, DI Anal\u00eda Cubino, expres\u00f3 que \u201csi bien nosotros siempre estamos presentes y acompa\u00f1amos a las familias continuamente, aprovechamos esta oportunidad para que los que lo deseen tengan otra opci\u00f3n para acceder a los servicios que brindamos desde el \u00e1rea\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cVamos a estar dando <strong>informaci\u00f3n sobre los talleres, las becas<\/strong>, vamos a estar <strong>inscribiendo para las actividades en la Casa de J\u00f3venes<\/strong>, vamos a estar tomando contacto con aquellos que necesiten alguna <strong>asistencia<\/strong> y vamos a contar tambi\u00e9n lo que hacemos en otros barrios para los que est\u00e9n interesados en participar\u201d, detall\u00f3.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Finalmente, la funcionaria invit\u00f3 a los vecinos a acercarse al gimnasio y recalc\u00f3 que \u201cesperamos seguir manteniendo este v\u00ednculo estrecho con todas las familias de esta zona de nuestra ciudad\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">En este sentido record\u00f3 que las puertas de la Casa Municipal en el barrio CAP est\u00e1n abiertas para los vecinos de la ciudad en calle Portol\u00e1n 456.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Por su parte, el Secretario de Salud, Dr. Walter Abreg\u00fa asegur\u00f3 que \u201chemos fortalecido much\u00edsimo los servicios de salud que el Municipio brinda a los vecinos tanto de Margen Sur como en el resto de la ciudad, y quer\u00edamos estar presentes en este espacio para continuar estando cerca de los vecinos\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cEs muy importante que todos sepan todos los programas que estamos llevando adelante para mejorar la salud, como los estudios de PAP que vamos a realizar por el mes de la mujer todos los viernes de 9:00hs a 13:00hs en el Centro Municipal N\u00b0 3 de esta zona, y otros servicios que tratamos de brindar de manera continua para una mejor calidad de vida de todos\u201d, finaliz\u00f3.<\/p>","post_body_rss":"<p style=\"text-align: justify;\">Instalamos tres stands en el espacio \u201c<a href=\"https:\/\/www.argentina.gob.ar\/elestadoentubarrio\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">El Estado en tu Barrio<\/a>\u201d, <strong>iniciativa<\/strong> <strong>nacional<\/strong> que estar\u00e1 abierta a los vecinos en el gimnasio de la Escuela N\u00b0 4 \u201cRemolcador Ara Guaran\u00ed\u201d (Oroski y Yourka \u2013 Margen Sur) hasta el s\u00e1bado 10 de marzo. En los mismos, los visitantes <strong>podr\u00e1n<\/strong> <strong>realizar consultas y acceder a toda la informaci\u00f3n<\/strong> que requieran de la <strong>Secretar\u00eda de Salud<\/strong>, de la <strong>Secretar\u00eda de Promoci\u00f3n Social<\/strong> y del \u00e1rea de <strong>Zoonosis<\/strong>.<\/p>\n<!--more--><p style=\"text-align: justify;\">La secretaria de Promoci\u00f3n Social, DI Anal\u00eda Cubino, expres\u00f3 que \u201csi bien nosotros siempre estamos presentes y acompa\u00f1amos a las familias continuamente, aprovechamos esta oportunidad para que los que lo deseen tengan otra opci\u00f3n para acceder a los servicios que brindamos desde el \u00e1rea\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cVamos a estar dando <strong>informaci\u00f3n sobre los talleres, las becas<\/strong>, vamos a estar <strong>inscribiendo para las actividades en la Casa de J\u00f3venes<\/strong>, vamos a estar tomando contacto con aquellos que necesiten alguna <strong>asistencia<\/strong> y vamos a contar tambi\u00e9n lo que hacemos en otros barrios para los que est\u00e9n interesados en participar\u201d, detall\u00f3.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Finalmente, la funcionaria invit\u00f3 a los vecinos a acercarse al gimnasio y recalc\u00f3 que \u201cesperamos seguir manteniendo este v\u00ednculo estrecho con todas las familias de esta zona de nuestra ciudad\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">En este sentido record\u00f3 que las puertas de la Casa Municipal en el barrio CAP est\u00e1n abiertas para los vecinos de la ciudad en calle Portol\u00e1n 456.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Por su parte, el Secretario de Salud, Dr. Walter Abreg\u00fa asegur\u00f3 que \u201chemos fortalecido much\u00edsimo los servicios de salud que el Municipio brinda a los vecinos tanto de Margen Sur como en el resto de la ciudad, y quer\u00edamos estar presentes en este espacio para continuar estando cerca de los vecinos\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cEs muy importante que todos sepan todos los programas que estamos llevando adelante para mejorar la salud, como los estudios de PAP que vamos a realizar por el mes de la mujer todos los viernes de 9:00hs a 13:00hs en el Centro Municipal N\u00b0 3 de esta zona, y otros servicios que tratamos de brindar de manera continua para una mejor calidad de vida de todos\u201d, finaliz\u00f3.<\/p>","post_email_content":"<html>\n <head><\/head>\n <body>\n  <p style=\"text-align: justify;\">Instalamos tres stands en el espacio \u201c<a href=\"https:\/\/www.argentina.gob.ar\/elestadoentubarrio\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">El Estado en tu Barrio<\/a>\u201d, <strong>iniciativa<\/strong> <strong>nacional<\/strong> que estar\u00e1 abierta a los vecinos en el gimnasio de la Escuela N\u00b0 4 \u201cRemolcador Ara Guaran\u00ed\u201d (Oroski y Yourka \u2013 Margen Sur) hasta el s\u00e1bado 10 de marzo. En los mismos, los visitantes <strong>podr\u00e1n<\/strong> <strong>realizar consultas y acceder a toda la informaci\u00f3n<\/strong> que requieran de la <strong>Secretar\u00eda de Salud<\/strong>, de la <strong>Secretar\u00eda de Promoci\u00f3n Social<\/strong> y del \u00e1rea de <strong>Zoonosis<\/strong>.<\/p> \n <\/body>\n<\/html>","post_featured_image_if_enabled":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/estado%20barrio.jpg","post_list_content":"<html>\n <head><\/head>\n <body>\n  <p style=\"text-align: justify;\">Instalamos tres stands en el espacio \u201c<a href=\"https:\/\/www.argentina.gob.ar\/elestadoentubarrio\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">El Estado en tu Barrio<\/a>\u201d, <strong>iniciativa<\/strong> <strong>nacional<\/strong> que estar\u00e1 abierta a los vecinos en el gimnasio de la Escuela N\u00b0 4 \u201cRemolcador Ara Guaran\u00ed\u201d (Oroski y Yourka \u2013 Margen Sur) hasta el s\u00e1bado 10 de marzo. En los mismos, los visitantes <strong>podr\u00e1n<\/strong> <strong>realizar consultas y acceder a toda la informaci\u00f3n<\/strong> que requieran de la <strong>Secretar\u00eda de Salud<\/strong>, de la <strong>Secretar\u00eda de Promoci\u00f3n Social<\/strong> y del \u00e1rea de <strong>Zoonosis<\/strong>.<\/p> \n <\/body>\n<\/html>","post_list_summary_featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/estado%20barrio.jpg","post_rss_content":"<html>\n <head><\/head>\n <body>\n  <p style=\"text-align: justify;\">Instalamos tres stands en el espacio \u201c<a href=\"https:\/\/www.argentina.gob.ar\/elestadoentubarrio\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">El Estado en tu Barrio<\/a>\u201d, <strong>iniciativa<\/strong> <strong>nacional<\/strong> que estar\u00e1 abierta a los vecinos en el gimnasio de la Escuela N\u00b0 4 \u201cRemolcador Ara Guaran\u00ed\u201d (Oroski y Yourka \u2013 Margen Sur) hasta el s\u00e1bado 10 de marzo. En los mismos, los visitantes <strong>podr\u00e1n<\/strong> <strong>realizar consultas y acceder a toda la informaci\u00f3n<\/strong> que requieran de la <strong>Secretar\u00eda de Salud<\/strong>, de la <strong>Secretar\u00eda de Promoci\u00f3n Social<\/strong> y del \u00e1rea de <strong>Zoonosis<\/strong>.<\/p> \n <\/body>\n<\/html>","post_rss_summary_featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/estado%20barrio.jpg","post_summary":"<p style=\"text-align: justify;\">Instalamos tres stands en el espacio \u201c<a href=\"https:\/\/www.argentina.gob.ar\/elestadoentubarrio\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">El Estado en tu Barrio<\/a>\u201d, <strong>iniciativa<\/strong> <strong>nacional<\/strong> que estar\u00e1 abierta a los vecinos en el gimnasio de la Escuela N\u00b0 4 \u201cRemolcador Ara Guaran\u00ed\u201d (Oroski y Yourka \u2013 Margen Sur) hasta el s\u00e1bado 10 de marzo. En los mismos, los visitantes <strong>podr\u00e1n<\/strong> <strong>realizar consultas y acceder a toda la informaci\u00f3n<\/strong> que requieran de la <strong>Secretar\u00eda de Salud<\/strong>, de la <strong>Secretar\u00eda de Promoci\u00f3n Social<\/strong> y del \u00e1rea de <strong>Zoonosis<\/strong>.<\/p>\n","post_summary_rss":"<html>\n <head><\/head>\n <body>\n  <p style=\"text-align: justify;\">Instalamos tres stands en el espacio \u201c<a href=\"https:\/\/www.argentina.gob.ar\/elestadoentubarrio\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">El Estado en tu Barrio<\/a>\u201d, <strong>iniciativa<\/strong> <strong>nacional<\/strong> que estar\u00e1 abierta a los vecinos en el gimnasio de la Escuela N\u00b0 4 \u201cRemolcador Ara Guaran\u00ed\u201d (Oroski y Yourka \u2013 Margen Sur) hasta el s\u00e1bado 10 de marzo. En los mismos, los visitantes <strong>podr\u00e1n<\/strong> <strong>realizar consultas y acceder a toda la informaci\u00f3n<\/strong> que requieran de la <strong>Secretar\u00eda de Salud<\/strong>, de la <strong>Secretar\u00eda de Promoci\u00f3n Social<\/strong> y del \u00e1rea de <strong>Zoonosis<\/strong>.<\/p> \n <\/body>\n<\/html>","post_template":"generated_layouts\/5518992581.html","preview_key":"JhWvQWzh","processing_status":"PUBLISHED","publish_date":1520600258312,"publish_date_local_time":1520600258312,"publish_date_localized":{"date":1520600258312,"format":"medium","language":"en_US"},"publish_immediately":true,"published_url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/participamos-del-espacio-el-estado-en-tu-barrio","resolved_domain":"info.riogrande.gob.ar","rss_body":"<p style=\"text-align: justify;\">Instalamos tres stands en el espacio \u201c<a href=\"https:\/\/www.argentina.gob.ar\/elestadoentubarrio\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">El Estado en tu Barrio<\/a>\u201d, <strong>iniciativa<\/strong> <strong>nacional<\/strong> que estar\u00e1 abierta a los vecinos en el gimnasio de la Escuela N\u00b0 4 \u201cRemolcador Ara Guaran\u00ed\u201d (Oroski y Yourka \u2013 Margen Sur) hasta el s\u00e1bado 10 de marzo. En los mismos, los visitantes <strong>podr\u00e1n<\/strong> <strong>realizar consultas y acceder a toda la informaci\u00f3n<\/strong> que requieran de la <strong>Secretar\u00eda de Salud<\/strong>, de la <strong>Secretar\u00eda de Promoci\u00f3n Social<\/strong> y del \u00e1rea de <strong>Zoonosis<\/strong>.<\/p>\n<!--more--><p style=\"text-align: justify;\">La secretaria de Promoci\u00f3n Social, DI Anal\u00eda Cubino, expres\u00f3 que \u201csi bien nosotros siempre estamos presentes y acompa\u00f1amos a las familias continuamente, aprovechamos esta oportunidad para que los que lo deseen tengan otra opci\u00f3n para acceder a los servicios que brindamos desde el \u00e1rea\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cVamos a estar dando <strong>informaci\u00f3n sobre los talleres, las becas<\/strong>, vamos a estar <strong>inscribiendo para las actividades en la Casa de J\u00f3venes<\/strong>, vamos a estar tomando contacto con aquellos que necesiten alguna <strong>asistencia<\/strong> y vamos a contar tambi\u00e9n lo que hacemos en otros barrios para los que est\u00e9n interesados en participar\u201d, detall\u00f3.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Finalmente, la funcionaria invit\u00f3 a los vecinos a acercarse al gimnasio y recalc\u00f3 que \u201cesperamos seguir manteniendo este v\u00ednculo estrecho con todas las familias de esta zona de nuestra ciudad\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">En este sentido record\u00f3 que las puertas de la Casa Municipal en el barrio CAP est\u00e1n abiertas para los vecinos de la ciudad en calle Portol\u00e1n 456.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Por su parte, el Secretario de Salud, Dr. Walter Abreg\u00fa asegur\u00f3 que \u201chemos fortalecido much\u00edsimo los servicios de salud que el Municipio brinda a los vecinos tanto de Margen Sur como en el resto de la ciudad, y quer\u00edamos estar presentes en este espacio para continuar estando cerca de los vecinos\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cEs muy importante que todos sepan todos los programas que estamos llevando adelante para mejorar la salud, como los estudios de PAP que vamos a realizar por el mes de la mujer todos los viernes de 9:00hs a 13:00hs en el Centro Municipal N\u00b0 3 de esta zona, y otros servicios que tratamos de brindar de manera continua para una mejor calidad de vida de todos\u201d, finaliz\u00f3.<\/p>","rss_summary":"<p style=\"text-align: justify;\">Instalamos tres stands en el espacio \u201c<a href=\"https:\/\/www.argentina.gob.ar\/elestadoentubarrio\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">El Estado en tu Barrio<\/a>\u201d, <strong>iniciativa<\/strong> <strong>nacional<\/strong> que estar\u00e1 abierta a los vecinos en el gimnasio de la Escuela N\u00b0 4 \u201cRemolcador Ara Guaran\u00ed\u201d (Oroski y Yourka \u2013 Margen Sur) hasta el s\u00e1bado 10 de marzo. En los mismos, los visitantes <strong>podr\u00e1n<\/strong> <strong>realizar consultas y acceder a toda la informaci\u00f3n<\/strong> que requieran de la <strong>Secretar\u00eda de Salud<\/strong>, de la <strong>Secretar\u00eda de Promoci\u00f3n Social<\/strong> y del \u00e1rea de <strong>Zoonosis<\/strong>.<\/p>\n","rss_summary_featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/estado%20barrio.jpg","slug":"participamos-del-espacio-el-estado-en-tu-barrio","state":"PUBLISHED","subcategory":"normal_blog_post","synced_with_blog_root":true,"tag_ids":[5428332542],"tag_list":[],"tag_names":[],"template_path":"","template_path_for_render":"generated_layouts\/5518992581.html","title":"Participamos del espacio \"El Estado en tu barrio\"","topic_ids":[5428332542],"topic_list":[],"topic_names":[],"topics":[5428332542],"translated_content":[],"tweet_immediately":false,"unpublished_at":0,"updated":1520601184801,"upsize_featured_image":false,"url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/participamos-del-espacio-el-estado-en-tu-barrio","use_featured_image":true,"views":0,"widget_containers":[],"widgetcontainers":[],"widgets":{"module_1506978622629435":{"body":{"email":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/email-24x24.png","network":"email"},"facebook":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/facebook-24x24.png","network":"facebook"},"google_plus":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/googleplus-24x24.png","network":"google_plus"},"linkedin":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/linkedin-24x24.png","network":"linkedin"},"pinterest":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/pinterest-24x24.png","network":"pinterest"},"twitter":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/twitter-24x24.png","network":"twitter"}},"child_css":[],"css":[],"id":"module_1506978622629435","label":"Social Sharing","name":"module_1506978622629435","smart_type":null,"type":"social_sharing"},"module_1507037604440482":{"body":{"email":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/email-24x24.png","network":"email"},"facebook":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/facebook-24x24.png","network":"facebook"},"google_plus":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/googleplus-24x24.png","network":"google_plus"},"linkedin":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/linkedin-24x24.png","network":"linkedin"},"pinterest":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/pinterest-24x24.png","network":"pinterest"},"twitter":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/twitter-24x24.png","network":"twitter"}},"child_css":[],"css":[],"id":"module_1507037604440482","label":"Fixed Social Sharing","name":"module_1507037604440482","smart_type":null,"type":"social_sharing"},"module_1507047465123517":{"body":{"value":"Si te gust\u00f3 este art\u00edculo puedes compartirlo"},"child_css":[],"css":[],"id":"module_1507047465123517","label":"Header","name":"module_1507047465123517","smart_type":null,"type":"header"},"module_1507059705444555":{"body":{"custom_widget_id":5366111640,"field_types":{"hidden_actual_post":"boolean","quantity_to_show":"text"},"module_id":1800602,"per_widget_wrapper_html":"","tag":"custom_widget","type":"custom_widget","widget_name":"MRG - Notas Relacionadas","wrapping_html":""},"child_css":[],"css":[],"id":"module_1507059705444555","label":"MRG - Notas Relacionadas","module_id":1800602,"name":"module_1507059705444555","smart_type":null,"type":"custom_widget"},"module_150905533993192":{"body":{"html":""},"child_css":[],"css":[],"id":"module_150905533993192","label":"CTA","name":"module_150905533993192","smart_type":null,"type":"rich_text"},"name":{"body":{"value":"Participamos del espacio \"El Estado en tu barrio\""},"child_css":[],"css":[],"id":"name","label":"T\u00edtulo","name":"name","type":"text"},"post_body":{"body":{"value":"<p style=\"text-align: justify;\">Instalamos tres stands en el espacio \u201c<a href=\"https:\/\/www.argentina.gob.ar\/elestadoentubarrio\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">El Estado en tu Barrio<\/a>\u201d, <strong>iniciativa<\/strong> <strong>nacional<\/strong> que estar\u00e1 abierta a los vecinos en el gimnasio de la Escuela N\u00b0 4 \u201cRemolcador Ara Guaran\u00ed\u201d (Oroski y Yourka \u2013 Margen Sur) hasta el s\u00e1bado 10 de marzo. En los mismos, los visitantes <strong>podr\u00e1n<\/strong> <strong>realizar consultas y acceder a toda la informaci\u00f3n<\/strong> que requieran de la <strong>Secretar\u00eda de Salud<\/strong>, de la <strong>Secretar\u00eda de Promoci\u00f3n Social<\/strong> y del \u00e1rea de <strong>Zoonosis<\/strong>.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">La secretaria de Promoci\u00f3n Social, DI Anal\u00eda Cubino, expres\u00f3 que \u201csi bien nosotros siempre estamos presentes y acompa\u00f1amos a las familias continuamente, aprovechamos esta oportunidad para que los que lo deseen tengan otra opci\u00f3n para acceder a los servicios que brindamos desde el \u00e1rea\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cVamos a estar dando <strong>informaci\u00f3n sobre los talleres, las becas<\/strong>, vamos a estar <strong>inscribiendo para las actividades en la Casa de J\u00f3venes<\/strong>, vamos a estar tomando contacto con aquellos que necesiten alguna <strong>asistencia<\/strong> y vamos a contar tambi\u00e9n lo que hacemos en otros barrios para los que est\u00e9n interesados en participar\u201d, detall\u00f3.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Finalmente, la funcionaria invit\u00f3 a los vecinos a acercarse al gimnasio y recalc\u00f3 que \u201cesperamos seguir manteniendo este v\u00ednculo estrecho con todas las familias de esta zona de nuestra ciudad\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">En este sentido record\u00f3 que las puertas de la Casa Municipal en el barrio CAP est\u00e1n abiertas para los vecinos de la ciudad en calle Portol\u00e1n 456.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Por su parte, el Secretario de Salud, Dr. Walter Abreg\u00fa asegur\u00f3 que \u201chemos fortalecido much\u00edsimo los servicios de salud que el Municipio brinda a los vecinos tanto de Margen Sur como en el resto de la ciudad, y quer\u00edamos estar presentes en este espacio para continuar estando cerca de los vecinos\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cEs muy importante que todos sepan todos los programas que estamos llevando adelante para mejorar la salud, como los estudios de PAP que vamos a realizar por el mes de la mujer todos los viernes de 9:00hs a 13:00hs en el Centro Municipal N\u00b0 3 de esta zona, y otros servicios que tratamos de brindar de manera continua para una mejor calidad de vida de todos\u201d, finaliz\u00f3.<\/p>"},"child_css":[],"css":[],"id":"post_body","label":"Cuerpo de la publicaci\u00f3n","name":"post_body","type":"rich_text"}}},{"ab":false,"ab_variation":false,"absolute_url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/edlt\/pre-inscribite-en-el-espacio-para-el-desarrollo-laboral-y-tecnol\u00f3gico-e.d.l.t","allowed_slug_conflict":false,"analytics_page_id":"5629321221","analytics_page_type":"blog-post","archived":false,"are_comments_allowed":true,"attached_stylesheets":[],"author":"david.fernandez@andimol.com","author_at":1520539702516,"author_email":"david.fernandez@andimol.com","author_name":"David Fernandez","author_user_id":3206912,"author_username":"david.fernandez@andimol.com","blog_author":{"avatar":"https:\/\/static.hsappstatic.net\/content_shared_assets\/static-1.4036\/img\/blog_author.jpg","bio":"It is a long established fact that a reader will be distracted by the readable content of a page when looking at its layout. The point of using Lorem Ipsum is that it has a more-or-less normal distribution of letters, as opposed to using 'Content here, content here', making it look like readable English.","created":1490639398055,"deleted_at":0,"display_name":"Sample HubSpot User","email":"SampleHubSpotUser@hubspot.com","facebook":"https:\/\/facebook.com\/","full_name":"Sample HubSpot User","google_plus":"","gravatar_url":"https:\/\/app.hubspot.com\/settings\/avatar\/e2ecd8478af3e1968efb0e07e083aade","has_social_profiles":true,"id":4972307052,"linkedin":"https:\/\/linkedin.com","portal_id":3039596,"slug":"sample-hubspot-user","twitter":"https:\/\/twitter.com\/","twitter_username":"@","updated":1490639398055,"user_id":0,"username":"samplehubspotuser","website":""},"blog_author_id":4972307052,"blog_post_author":{"avatar":"https:\/\/static.hsappstatic.net\/content_shared_assets\/static-1.4036\/img\/blog_author.jpg","bio":"It is a long established fact that a reader will be distracted by the readable content of a page when looking at its layout. The point of using Lorem Ipsum is that it has a more-or-less normal distribution of letters, as opposed to using 'Content here, content here', making it look like readable English.","created":1490639398055,"deleted_at":0,"display_name":"Sample HubSpot User","email":"SampleHubSpotUser@hubspot.com","facebook":"https:\/\/facebook.com\/","full_name":"Sample HubSpot User","google_plus":"","gravatar_url":"https:\/\/app.hubspot.com\/settings\/avatar\/e2ecd8478af3e1968efb0e07e083aade","has_social_profiles":true,"id":4972307052,"linkedin":"https:\/\/linkedin.com","portal_id":3039596,"slug":"sample-hubspot-user","twitter":"https:\/\/twitter.com\/","twitter_username":"@","updated":1490639398055,"user_id":0,"username":"samplehubspotuser","website":""},"blueprint_type_id":0,"category":3,"category_id":3,"comment_count":0,"composition_id":0,"content_group":5629354451,"content_group_id":5629354451,"created":1520533224908,"created_time":1520533224908,"css":[],"css_text":"","ctas":[],"current_state":"PUBLISHED","currently_published":true,"deleted_at":0,"domain":"","enable_google_amp_output_override":false,"featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/28700670_157992421585431_8451550832924945311_o.png","featured_image_alt_text":"28700670_157992421585431_8451550832924945311_o","featured_image_height":0,"featured_image_length":0,"featured_image_width":0,"flex_areas":[],"freeze_date":1520539702513,"has_user_changes":true,"html_title":"Pre-Inscribite en el Espacio para el Desarrollo Laboral y Tecnol\u00f3gico (E.D.L.T.)","id":5629321221,"is_captcha_required":true,"is_draft":false,"is_instant_email_enabled":true,"is_published":true,"is_social_publishing_enabled":false,"keywords":[],"label":"Pre-Inscribite en el Espacio para el Desarrollo Laboral y Tecnol\u00f3gico (E.D.L.T.)","layout_sections":[],"link_rel_canonical_url":"","list_template":"generated_layouts\/5629435363.html","live_domain":"info.riogrande.gob.ar","meta":{"author_email":"david.fernandez@andimol.com","post_summary":"En Pellegrini 520 se viene una nueva forma de aprender, impulsada por el Municipio de R\u00edo Grande, y abierto para todos aquellos con ganas de aprender cosas nuevas.<br><br>Anotate, dejanos tus datos, que te gustar\u00eda hacer y te contactaremos para avisarte que d\u00eda y horario comienza tu curso! <br><br>Son cortos y podes anotarte en todos los que quieras, tenemos 3 grupos de capacitaciones:<br><br>&gt;Oficios tradicionales \/\/ Capacitaciones en electricidad, construcci\u00f3n, perfiler\u00eda, agua, etc.<br><br>&gt;#CiudadDigital&nbsp; \/\/ Cursos para acercarte a la computaci\u00f3n, el uso de la web y todo lo que tenes ganas de aprender.<br><br>&gt;Trabajo digital \/\/ Comenz\u00e1 y capacitate en actividades relacionadas a la computaci\u00f3n, la programaci\u00f3n y los sistemas.<br><br>-De seguir adelante, aceptas que los datos a completar tienen solamente fines organizativos para poder coordinar los horarios e inscripciones. No tienen uso ni destino comercial.","author_username":"david.fernandez@andimol.com","author_user_id":3206912,"has_user_changes":true,"last_edit_session_id":null,"last_edit_update_id":null,"html_title":"Pre-Inscribite en el Espacio para el Desarrollo Laboral y Tecnol\u00f3gico (E.D.L.T.)","tag_ids":[],"topic_ids":[],"keywords":[],"campaign_name":null,"campaign_utm":null,"enable_google_amp_output_override":false,"featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/28700670_157992421585431_8451550832924945311_o.png","featured_image_alt_text":"28700670_157992421585431_8451550832924945311_o","link_rel_canonical_url":"","meta_description":"Pre-Inscribite en el Espacio para el Desarrollo Laboral y Tecnol\u00f3gico (E.D.L.T.)","post_body":"En Pellegrini 520 se viene una nueva forma de aprender, impulsada por el Municipio de R\u00edo Grande, y abierto para todos aquellos con ganas de aprender cosas nuevas.<br><br>Anotate, dejanos tus datos, que te gustar\u00eda hacer y te contactaremos para avisarte que d\u00eda y horario comienza tu curso! <br><br>Son cortos y podes anotarte en todos los que quieras, tenemos 3 grupos de capacitaciones:<br><br>&gt;Oficios tradicionales \/\/ Capacitaciones en electricidad, construcci\u00f3n, perfiler\u00eda, agua, etc.<br><br>&gt;#CiudadDigital&nbsp; \/\/ Cursos para acercarte a la computaci\u00f3n, el uso de la web y todo lo que tenes ganas de aprender.<br><br>&gt;Trabajo digital \/\/ Comenz\u00e1 y capacitate en actividades relacionadas a la computaci\u00f3n, la programaci\u00f3n y los sistemas.<br><br>-De seguir adelante, aceptas que los datos a completar tienen solamente fines organizativos para poder coordinar los horarios e inscripciones. No tienen uso ni destino comercial.","publish_immediately":true,"use_featured_image":true,"rss_body":"En Pellegrini 520 se viene una nueva forma de aprender, impulsada por el Municipio de R\u00edo Grande, y abierto para todos aquellos con ganas de aprender cosas nuevas.<br><br>Anotate, dejanos tus datos, que te gustar\u00eda hacer y te contactaremos para avisarte que d\u00eda y horario comienza tu curso! <br><br>Son cortos y podes anotarte en todos los que quieras, tenemos 3 grupos de capacitaciones:<br><br>&gt;Oficios tradicionales \/\/ Capacitaciones en electricidad, construcci\u00f3n, perfiler\u00eda, agua, etc.<br><br>&gt;#CiudadDigital&nbsp; \/\/ Cursos para acercarte a la computaci\u00f3n, el uso de la web y todo lo que tenes ganas de aprender.<br><br>&gt;Trabajo digital \/\/ Comenz\u00e1 y capacitate en actividades relacionadas a la computaci\u00f3n, la programaci\u00f3n y los sistemas.<br><br>-De seguir adelante, aceptas que los datos a completar tienen solamente fines organizativos para poder coordinar los horarios e inscripciones. No tienen uso ni destino comercial.","rss_summary":"En Pellegrini 520 se viene una nueva forma de aprender, impulsada por el Municipio de R\u00edo Grande, y abierto para todos aquellos con ganas de aprender cosas nuevas.<br><br>Anotate, dejanos tus datos, que te gustar\u00eda hacer y te contactaremos para avisarte que d\u00eda y horario comienza tu curso! <br><br>Son cortos y podes anotarte en todos los que quieras, tenemos 3 grupos de capacitaciones:<br><br>&gt;Oficios tradicionales \/\/ Capacitaciones en electricidad, construcci\u00f3n, perfiler\u00eda, agua, etc.<br><br>&gt;#CiudadDigital&nbsp; \/\/ Cursos para acercarte a la computaci\u00f3n, el uso de la web y todo lo que tenes ganas de aprender.<br><br>&gt;Trabajo digital \/\/ Comenz\u00e1 y capacitate en actividades relacionadas a la computaci\u00f3n, la programaci\u00f3n y los sistemas.<br><br>-De seguir adelante, aceptas que los datos a completar tienen solamente fines organizativos para poder coordinar los horarios e inscripciones. No tienen uso ni destino comercial.","blog_post_schedule_task_uid":null},"meta_description":"Pre-Inscribite en el Espacio para el Desarrollo Laboral y Tecnol\u00f3gico (E.D.L.T.)","name":"Pre-Inscribite en el Espacio para el Desarrollo Laboral y Tecnol\u00f3gico (E.D.L.T.)","page_redirected":false,"page_title":"Pre-Inscribite en el Espacio para el Desarrollo Laboral y Tecnol\u00f3gico (E.D.L.T.)","parent_blog":{"absolute_url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/edlt","allow_comments":true,"amp_body_color":"#404040","amp_body_font":"'Helvetica Neue', Helvetica, Arial, sans-serif","amp_body_font_size":"18","amp_custom_css":"","amp_header_background_color":"#ffffff","amp_header_color":"#1e1e1e","amp_header_font":"'Helvetica Neue', Helvetica, Arial, sans-serif","amp_header_font_size":"36","amp_link_color":"#416bb3","amp_logo_alt":"","amp_logo_height":0,"amp_logo_src":"","amp_logo_width":0,"analytics_page_id":5629354451,"attached_stylesheets":[],"captcha_after_days":7,"captcha_always":false,"category_id":3,"close_comments_older":0,"comment_date_format":"medium","comment_form_guid":"91499406-211a-4bc4-898b-1497882a9739","comment_max_thread_depth":1,"comment_moderation":false,"comment_notification_emails":[],"comment_should_create_contact":false,"comment_verification_text":"","created":1520526263612,"created_date_time":1520526263612,"daily_notification_email_id":"5629241360","default_group_style_id":"","default_notification_from_name":"","default_notification_reply_to":"","deleted_at":0,"description":"","domain":"info.riogrande.gob.ar","domain_when_published":"info.riogrande.gob.ar","email_api_subscription_id":4713193,"enable_google_amp_output":true,"enable_social_auto_publishing":false,"html_footer":"","html_footer_is_shared":true,"html_head":"","html_head_is_shared":true,"html_keywords":[],"html_title":"","id":5629354451,"instant_notification_email_id":"5629241354","item_layout_id":5629117943,"item_template_is_shared":false,"item_template_path":"generated_layouts\/5629117943.html","listing_layout_id":5629435363,"listing_template_path":"generated_layouts\/5629435363.html","live_domain":"info.riogrande.gob.ar","month_filter_format":"MMMM yyyy","monthly_notification_email_id":"5629241365","name":"EDLT","portal_id":3039596,"post_html_footer":"","post_html_head":"","posts_per_listing_page":10,"posts_per_rss_feed":10,"public_title":"EDLT","publish_date_format":"medium","resolved_domain":"info.riogrande.gob.ar","root_url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/edlt","show_social_link_facebook":true,"show_social_link_google_plus":true,"show_social_link_linkedin":true,"show_social_link_twitter":true,"show_summary_in_emails":true,"show_summary_in_listing":true,"show_summary_in_rss":true,"slug":"edlt","social_account_twitter":"","subscription_contacts_property":"blog_edlt_5629354451_subscription","subscription_form_guid":"a577e84f-fae6-4702-8dcf-daf016593422","subscription_lists_by_type":{"daily":191,"instant":190,"monthly":193,"weekly":192},"updated":1520532600504,"updated_date_time":1520532600504,"url_base":"info.riogrande.gob.ar\/edlt","url_segments":{"all":"all","archive":"archive","author":"author","page":"page","tag":"tag"},"use_featured_image_in_summary":true,"uses_default_template":false,"weekly_notification_email_id":"5629354546"},"personas":[],"placement_guids":[],"portal_id":3039596,"post_body":"En Pellegrini 520 se viene una nueva forma de aprender, impulsada por el Municipio de R\u00edo Grande, y abierto para todos aquellos con ganas de aprender cosas nuevas.<br><br>Anotate, dejanos tus datos, que te gustar\u00eda hacer y te contactaremos para avisarte que d\u00eda y horario comienza tu curso! <br><br>Son cortos y podes anotarte en todos los que quieras, tenemos 3 grupos de capacitaciones:<br><br>&gt;Oficios tradicionales \/\/ Capacitaciones en electricidad, construcci\u00f3n, perfiler\u00eda, agua, etc.<br><br>&gt;#CiudadDigital&nbsp; \/\/ Cursos para acercarte a la computaci\u00f3n, el uso de la web y todo lo que tenes ganas de aprender.<br><br>&gt;Trabajo digital \/\/ Comenz\u00e1 y capacitate en actividades relacionadas a la computaci\u00f3n, la programaci\u00f3n y los sistemas.<br><br>-De seguir adelante, aceptas que los datos a completar tienen solamente fines organizativos para poder coordinar los horarios e inscripciones. No tienen uso ni destino comercial.","post_body_rss":"En Pellegrini 520 se viene una nueva forma de aprender, impulsada por el Municipio de R\u00edo Grande, y abierto para todos aquellos con ganas de aprender cosas nuevas.<br><br>Anotate, dejanos tus datos, que te gustar\u00eda hacer y te contactaremos para avisarte que d\u00eda y horario comienza tu curso! <br><br>Son cortos y podes anotarte en todos los que quieras, tenemos 3 grupos de capacitaciones:<br><br>&gt;Oficios tradicionales \/\/ Capacitaciones en electricidad, construcci\u00f3n, perfiler\u00eda, agua, etc.<br><br>&gt;#CiudadDigital&nbsp; \/\/ Cursos para acercarte a la computaci\u00f3n, el uso de la web y todo lo que tenes ganas de aprender.<br><br>&gt;Trabajo digital \/\/ Comenz\u00e1 y capacitate en actividades relacionadas a la computaci\u00f3n, la programaci\u00f3n y los sistemas.<br><br>-De seguir adelante, aceptas que los datos a completar tienen solamente fines organizativos para poder coordinar los horarios e inscripciones. No tienen uso ni destino comercial.","post_email_content":"<html>\n <head><\/head>\n <body>\n  En Pellegrini 520 se viene una nueva forma de aprender, impulsada por el Municipio de R\u00edo Grande, y abierto para todos aquellos con ganas de aprender cosas nuevas.\n  <br>\n  <br>Anotate, dejanos tus datos, que te gustar\u00eda hacer y te contactaremos para avisarte que d\u00eda y horario comienza tu curso! \n  <br>\n  <br>Son cortos y podes anotarte en todos los que quieras, tenemos 3 grupos de capacitaciones:\n  <br>\n  <br>&gt;Oficios tradicionales \/\/ Capacitaciones en electricidad, construcci\u00f3n, perfiler\u00eda, agua, etc.\n  <br>\n  <br>&gt;#CiudadDigital&nbsp; \/\/ Cursos para acercarte a la computaci\u00f3n, el uso de la web y todo lo que tenes ganas de aprender.\n  <br>\n  <br>&gt;Trabajo digital \/\/ Comenz\u00e1 y capacitate en actividades relacionadas a la computaci\u00f3n, la programaci\u00f3n y los sistemas.\n  <br>\n  <br>-De seguir adelante, aceptas que los datos a completar tienen solamente fines organizativos para poder coordinar los horarios e inscripciones. No tienen uso ni destino comercial.\n <\/body>\n<\/html>","post_featured_image_if_enabled":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/28700670_157992421585431_8451550832924945311_o.png","post_list_content":"<html>\n <head><\/head>\n <body>\n  En Pellegrini 520 se viene una nueva forma de aprender, impulsada por el Municipio de R\u00edo Grande, y abierto para todos aquellos con ganas de aprender cosas nuevas.\n  <br>\n  <br>Anotate, dejanos tus datos, que te gustar\u00eda hacer y te contactaremos para avisarte que d\u00eda y horario comienza tu curso! \n  <br>\n  <br>Son cortos y podes anotarte en todos los que quieras, tenemos 3 grupos de capacitaciones:\n  <br>\n  <br>&gt;Oficios tradicionales \/\/ Capacitaciones en electricidad, construcci\u00f3n, perfiler\u00eda, agua, etc.\n  <br>\n  <br>&gt;#CiudadDigital&nbsp; \/\/ Cursos para acercarte a la computaci\u00f3n, el uso de la web y todo lo que tenes ganas de aprender.\n  <br>\n  <br>&gt;Trabajo digital \/\/ Comenz\u00e1 y capacitate en actividades relacionadas a la computaci\u00f3n, la programaci\u00f3n y los sistemas.\n  <br>\n  <br>-De seguir adelante, aceptas que los datos a completar tienen solamente fines organizativos para poder coordinar los horarios e inscripciones. No tienen uso ni destino comercial.\n <\/body>\n<\/html>","post_list_summary_featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/28700670_157992421585431_8451550832924945311_o.png","post_rss_content":"<html>\n <head><\/head>\n <body>\n  En Pellegrini 520 se viene una nueva forma de aprender, impulsada por el Municipio de R\u00edo Grande, y abierto para todos aquellos con ganas de aprender cosas nuevas.\n  <br>\n  <br>Anotate, dejanos tus datos, que te gustar\u00eda hacer y te contactaremos para avisarte que d\u00eda y horario comienza tu curso! \n  <br>\n  <br>Son cortos y podes anotarte en todos los que quieras, tenemos 3 grupos de capacitaciones:\n  <br>\n  <br>&gt;Oficios tradicionales \/\/ Capacitaciones en electricidad, construcci\u00f3n, perfiler\u00eda, agua, etc.\n  <br>\n  <br>&gt;#CiudadDigital&nbsp; \/\/ Cursos para acercarte a la computaci\u00f3n, el uso de la web y todo lo que tenes ganas de aprender.\n  <br>\n  <br>&gt;Trabajo digital \/\/ Comenz\u00e1 y capacitate en actividades relacionadas a la computaci\u00f3n, la programaci\u00f3n y los sistemas.\n  <br>\n  <br>-De seguir adelante, aceptas que los datos a completar tienen solamente fines organizativos para poder coordinar los horarios e inscripciones. No tienen uso ni destino comercial.\n <\/body>\n<\/html>","post_rss_summary_featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/28700670_157992421585431_8451550832924945311_o.png","post_summary":"En Pellegrini 520 se viene una nueva forma de aprender, impulsada por el Municipio de R\u00edo Grande, y abierto para todos aquellos con ganas de aprender cosas nuevas.<br><br>Anotate, dejanos tus datos, que te gustar\u00eda hacer y te contactaremos para avisarte que d\u00eda y horario comienza tu curso! <br><br>Son cortos y podes anotarte en todos los que quieras, tenemos 3 grupos de capacitaciones:<br><br>&gt;Oficios tradicionales \/\/ Capacitaciones en electricidad, construcci\u00f3n, perfiler\u00eda, agua, etc.<br><br>&gt;#CiudadDigital&nbsp; \/\/ Cursos para acercarte a la computaci\u00f3n, el uso de la web y todo lo que tenes ganas de aprender.<br><br>&gt;Trabajo digital \/\/ Comenz\u00e1 y capacitate en actividades relacionadas a la computaci\u00f3n, la programaci\u00f3n y los sistemas.<br><br>-De seguir adelante, aceptas que los datos a completar tienen solamente fines organizativos para poder coordinar los horarios e inscripciones. No tienen uso ni destino comercial.","post_summary_rss":"<html>\n <head><\/head>\n <body>\n  En Pellegrini 520 se viene una nueva forma de aprender, impulsada por el Municipio de R\u00edo Grande, y abierto para todos aquellos con ganas de aprender cosas nuevas.\n  <br>\n  <br>Anotate, dejanos tus datos, que te gustar\u00eda hacer y te contactaremos para avisarte que d\u00eda y horario comienza tu curso! \n  <br>\n  <br>Son cortos y podes anotarte en todos los que quieras, tenemos 3 grupos de capacitaciones:\n  <br>\n  <br>&gt;Oficios tradicionales \/\/ Capacitaciones en electricidad, construcci\u00f3n, perfiler\u00eda, agua, etc.\n  <br>\n  <br>&gt;#CiudadDigital&nbsp; \/\/ Cursos para acercarte a la computaci\u00f3n, el uso de la web y todo lo que tenes ganas de aprender.\n  <br>\n  <br>&gt;Trabajo digital \/\/ Comenz\u00e1 y capacitate en actividades relacionadas a la computaci\u00f3n, la programaci\u00f3n y los sistemas.\n  <br>\n  <br>-De seguir adelante, aceptas que los datos a completar tienen solamente fines organizativos para poder coordinar los horarios e inscripciones. No tienen uso ni destino comercial.\n <\/body>\n<\/html>","post_template":"generated_layouts\/5629117943.html","preview_key":"dkrcFldp","processing_status":"PUBLISHED","publish_date":1520539702513,"publish_date_local_time":1520539702513,"publish_date_localized":{"date":1520539702513,"format":"medium"},"publish_immediately":true,"published_url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/edlt\/pre-inscribite-en-el-espacio-para-el-desarrollo-laboral-y-tecnol\u00f3gico-e.d.l.t","resolved_domain":"info.riogrande.gob.ar","rss_body":"En Pellegrini 520 se viene una nueva forma de aprender, impulsada por el Municipio de R\u00edo Grande, y abierto para todos aquellos con ganas de aprender cosas nuevas.<br><br>Anotate, dejanos tus datos, que te gustar\u00eda hacer y te contactaremos para avisarte que d\u00eda y horario comienza tu curso! <br><br>Son cortos y podes anotarte en todos los que quieras, tenemos 3 grupos de capacitaciones:<br><br>&gt;Oficios tradicionales \/\/ Capacitaciones en electricidad, construcci\u00f3n, perfiler\u00eda, agua, etc.<br><br>&gt;#CiudadDigital&nbsp; \/\/ Cursos para acercarte a la computaci\u00f3n, el uso de la web y todo lo que tenes ganas de aprender.<br><br>&gt;Trabajo digital \/\/ Comenz\u00e1 y capacitate en actividades relacionadas a la computaci\u00f3n, la programaci\u00f3n y los sistemas.<br><br>-De seguir adelante, aceptas que los datos a completar tienen solamente fines organizativos para poder coordinar los horarios e inscripciones. No tienen uso ni destino comercial.","rss_summary":"En Pellegrini 520 se viene una nueva forma de aprender, impulsada por el Municipio de R\u00edo Grande, y abierto para todos aquellos con ganas de aprender cosas nuevas.<br><br>Anotate, dejanos tus datos, que te gustar\u00eda hacer y te contactaremos para avisarte que d\u00eda y horario comienza tu curso! <br><br>Son cortos y podes anotarte en todos los que quieras, tenemos 3 grupos de capacitaciones:<br><br>&gt;Oficios tradicionales \/\/ Capacitaciones en electricidad, construcci\u00f3n, perfiler\u00eda, agua, etc.<br><br>&gt;#CiudadDigital&nbsp; \/\/ Cursos para acercarte a la computaci\u00f3n, el uso de la web y todo lo que tenes ganas de aprender.<br><br>&gt;Trabajo digital \/\/ Comenz\u00e1 y capacitate en actividades relacionadas a la computaci\u00f3n, la programaci\u00f3n y los sistemas.<br><br>-De seguir adelante, aceptas que los datos a completar tienen solamente fines organizativos para poder coordinar los horarios e inscripciones. No tienen uso ni destino comercial.","rss_summary_featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/28700670_157992421585431_8451550832924945311_o.png","slug":"edlt\/pre-inscribite-en-el-espacio-para-el-desarrollo-laboral-y-tecnol\u00f3gico-e.d.l.t","state":"PUBLISHED","subcategory":"normal_blog_post","synced_with_blog_root":true,"tag_ids":[],"tag_list":[],"tag_names":[],"template_path":"","template_path_for_render":"generated_layouts\/5629117943.html","title":"Pre-Inscribite en el Espacio para el Desarrollo Laboral y Tecnol\u00f3gico (E.D.L.T.)","topic_ids":[],"topic_list":[],"topic_names":[],"topics":[],"translated_content":[],"tweet_immediately":false,"unpublished_at":0,"updated":1520539702516,"upsize_featured_image":false,"url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/edlt\/pre-inscribite-en-el-espacio-para-el-desarrollo-laboral-y-tecnol\u00f3gico-e.d.l.t","use_featured_image":true,"views":0,"widget_containers":[],"widgetcontainers":[],"widgets":{"module_1506978622629435":{"body":{"email":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/email-24x24.png","network":"email"},"facebook":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/facebook-24x24.png","network":"facebook"},"google_plus":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/googleplus-24x24.png","network":"google_plus"},"linkedin":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/linkedin-24x24.png","network":"linkedin"},"pinterest":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/pinterest-24x24.png","network":"pinterest"},"twitter":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/twitter-24x24.png","network":"twitter"}},"child_css":[],"css":[],"id":"module_1506978622629435","label":"Social Sharing","name":"module_1506978622629435","smart_type":null,"type":"social_sharing"},"module_1507037604440482":{"body":{"email":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/email-24x24.png","network":"email"},"facebook":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/facebook-24x24.png","network":"facebook"},"google_plus":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/googleplus-24x24.png","network":"google_plus"},"linkedin":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/linkedin-24x24.png","network":"linkedin"},"pinterest":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/pinterest-24x24.png","network":"pinterest"},"twitter":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/twitter-24x24.png","network":"twitter"}},"child_css":[],"css":[],"id":"module_1507037604440482","label":"Fixed Social Sharing","name":"module_1507037604440482","smart_type":null,"type":"social_sharing"},"module_1507047465123517":{"body":{"value":"Si te gust\u00f3 este art\u00edculo puedes compartirlo"},"child_css":[],"css":[],"id":"module_1507047465123517","label":"Header","name":"module_1507047465123517","smart_type":null,"type":"header"},"module_150905533993192":{"body":{"html":""},"child_css":[],"css":[],"id":"module_150905533993192","label":"CTA","name":"module_150905533993192","smart_type":null,"type":"rich_text"},"module_1520532529966101":{"body":{"custom_widget_id":5629439399,"field_types":{"hidden_actual_post":"boolean","quantity_to_show":"text"},"module_id":2713542,"per_widget_wrapper_html":"","tag":"custom_widget","type":"custom_widget","widget_name":"MRG - EDLT - Notas Relacionadas","wrapping_html":""},"child_css":[],"css":[],"id":"module_1520532529966101","label":"MRG - EDLT - Notas Relacionadas","module_id":2713542,"name":"module_1520532529966101","smart_type":null,"type":"custom_widget"},"name":{"body":{"value":"Your Blog Post Title Here..."},"child_css":[],"css":[],"id":"name","label":"Title","name":"name","type":"text"},"post_body":{"body":{"value":"En Pellegrini 520 se viene una nueva forma de aprender, impulsada por el Municipio de R\u00edo Grande, y abierto para todos aquellos con ganas de aprender cosas nuevas.<br><br>Anotate, dejanos tus datos, que te gustar\u00eda hacer y te contactaremos para avisarte que d\u00eda y horario comienza tu curso! <br><br>Son cortos y podes anotarte en todos los que quieras, tenemos 3 grupos de capacitaciones:<br><br>&gt;Oficios tradicionales \/\/ Capacitaciones en electricidad, construcci\u00f3n, perfiler\u00eda, agua, etc.<br><br>&gt;#CiudadDigital&nbsp; \/\/ Cursos para acercarte a la computaci\u00f3n, el uso de la web y todo lo que tenes ganas de aprender.<br><br>&gt;Trabajo digital \/\/ Comenz\u00e1 y capacitate en actividades relacionadas a la computaci\u00f3n, la programaci\u00f3n y los sistemas.<br><br>-De seguir adelante, aceptas que los datos a completar tienen solamente fines organizativos para poder coordinar los horarios e inscripciones. No tienen uso ni destino comercial."},"child_css":[],"css":[],"id":"post_body","label":"Post Body","name":"post_body","type":"rich_text"}}},{"ab":false,"ab_variation":false,"absolute_url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/trabajamos-para-abordar-la-problematica-de-abuso-sexual-infantil","allowed_slug_conflict":false,"analytics_page_id":"5628565513","analytics_page_type":"blog-post","archived":false,"are_comments_allowed":true,"attached_stylesheets":[],"author":"mariaflorencianavarro84@gmail.com","author_at":1520517738928,"author_email":"mariaflorencianavarro84@gmail.com","author_name":"Florencia Navarro","author_user_id":4503404,"author_username":"mariaflorencianavarro84@gmail.com","blog_author":{"avatar":"","bio":"","created":1510060365458,"deleted_at":0,"display_name":"Florencia Navarro","email":"mariaflorencianavarro84@gmail.com","facebook":"","full_name":"Florencia Navarro","google_plus":"","gravatar_url":"https:\/\/app.hubspot.com\/settings\/avatar\/5eec3b47c78be01bd26b6e3edbeab18c","has_social_profiles":false,"id":5423545990,"linkedin":"","portal_id":3039596,"slug":"florencia-navarro","twitter":"","twitter_username":"","updated":1510060386115,"user_id":4503404,"username":"mariaflorencianavarro84@gmail.com","website":""},"blog_author_id":5423545990,"blog_post_author":{"avatar":"","bio":"","created":1510060365458,"deleted_at":0,"display_name":"Florencia Navarro","email":"mariaflorencianavarro84@gmail.com","facebook":"","full_name":"Florencia Navarro","google_plus":"","gravatar_url":"https:\/\/app.hubspot.com\/settings\/avatar\/5eec3b47c78be01bd26b6e3edbeab18c","has_social_profiles":false,"id":5423545990,"linkedin":"","portal_id":3039596,"slug":"florencia-navarro","twitter":"","twitter_username":"","updated":1510060386115,"user_id":4503404,"username":"mariaflorencianavarro84@gmail.com","website":""},"blog_publish_to_social_media_task":"DONE","blueprint_type_id":0,"category":3,"category_id":3,"comment_count":0,"composition_id":0,"content_group":4972306924,"content_group_id":4972306924,"created":1520511816662,"created_time":1520511816662,"css":[],"css_text":"","ctas":[],"current_state":"PUBLISHED","currently_published":true,"deleted_at":0,"domain":"","enable_google_amp_output_override":false,"featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/UBA%20%282%29.jpg","featured_image_alt_text":"UBA (2)","featured_image_height":0,"featured_image_length":0,"featured_image_width":0,"flex_areas":[],"freeze_date":1520516822382,"has_user_changes":true,"html_title":"Trabajamos para abordar la problem\u00e1tica de abuso sexual infantil","id":5628565513,"is_captcha_required":true,"is_draft":false,"is_instant_email_enabled":true,"is_published":true,"is_social_publishing_enabled":true,"keywords":[],"label":"Trabajamos para abordar la problem\u00e1tica de abuso sexual infantil","layout_sections":[],"link_rel_canonical_url":"","list_template":"generated_layouts\/5516809288.html","live_domain":"info.riogrande.gob.ar","meta":{"author_email":"mariaflorencianavarro84@gmail.com","post_summary":"<p style=\"text-align: justify;\">A trav\u00e9s de la Secretar\u00eda de Promoci\u00f3n Social suscribimos un <strong>acuerdo<\/strong> con el <a href=\"http:\/\/iigg.sociales.uba.ar\/\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">Instituto de Investigaciones Gino Germani&nbsp; <\/a>de la Facultad de Ciencias Sociales de la UBA para iniciar un trabajo en conjunto en nuestra ciudad respecto a la problem\u00e1tica del <strong>abuso sexual infanto adolescente<\/strong>. <\/p>\n","author_username":"mariaflorencianavarro84@gmail.com","author_user_id":4503404,"has_user_changes":true,"last_edit_session_id":null,"last_edit_update_id":null,"html_title":"Trabajamos para abordar la problem\u00e1tica de abuso sexual infantil","tag_ids":[5428332542],"topic_ids":[5428332542],"keywords":[],"campaign_name":null,"campaign_utm":null,"enable_google_amp_output_override":false,"featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/UBA%20(2).jpg","featured_image_alt_text":"UBA (2)","link_rel_canonical_url":"","meta_description":"El Municipio a trav\u00e9s de la Secretar\u00eda de Promoci\u00f3n Social suscribi\u00f3 un acuerdo con el Instituto de Investigaciones Gino Germani de la Facultad de Ciencias Sociales de la UBA para iniciar un trabajo en conjunto en nuestra ciudad respecto a la problem\u00e1tica del abuso sexual infanto adolescente. ","post_body":"<p style=\"text-align: justify;\">A trav\u00e9s de la Secretar\u00eda de Promoci\u00f3n Social suscribimos un <strong>acuerdo<\/strong> con el <a href=\"http:\/\/iigg.sociales.uba.ar\/\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">Instituto de Investigaciones Gino Germani&nbsp; <\/a>de la Facultad de Ciencias Sociales de la UBA para iniciar un trabajo en conjunto en nuestra ciudad respecto a la problem\u00e1tica del <strong>abuso sexual infanto adolescente<\/strong>. <\/p>\n<!--more--><p style=\"text-align: justify;\">La titular del \u00e1rea, DI Anal\u00eda Cubino, coment\u00f3 al respecto que \u201cvenimos trabajando desde hace unos meses para formalizar esta acci\u00f3n que vamos a llevar adelante con este prestigioso organismo, con el cual nos contactamos a partir de nuestra participaci\u00f3n en el programa de <a href=\"https:\/\/www.unicef.org\/argentina\/spanish\/resources_10849.htm\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">UNICEF<\/a> de Fortalecimiento de Derechos de Ni\u00f1os, Ni\u00f1as y Adolescentes\u201d. <\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cLa idea es avanzar en una<strong> red de trabajo<\/strong> que quede en la ciudad para <strong>abordar la problem\u00e1tica de abuso sexual<\/strong>, iniciando acciones concretas de las que participen todas las instituciones y efectores de los derechos de los ni\u00f1os y ni\u00f1as\u201d, agreg\u00f3. <\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Asimismo, Cubino consider\u00f3 \u201cmuy importante seguir fortaleciendo las redes comunitarias para dar respuesta a esta <strong>grave problem\u00e1tica<\/strong> que afecta much\u00edsimo a nuestra sociedad\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Por su parte, la investigadora del Instituto, Dra. En Ciencias Sociales Ana Clara Camarotti, explic\u00f3 que \u201cvenimos de una experiencia de tres a\u00f1os en Tucum\u00e1n, Salta y Catamarca trabajando la <strong>promoci\u00f3n de los derechos de ni\u00f1as y adolescentes<\/strong>, haciendo hincapi\u00e9 en la <strong>prevenci\u00f3n del abuso sexual infanto adolescente<\/strong>\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cLa idea es <strong>replicar este trabajo en R\u00edo Grande<\/strong>, pero como el modelo responde a un abordaje comunitario, va asumiendo la din\u00e1mica de cada lugar particular\u201d, detall\u00f3.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Camarotti subray\u00f3 tambi\u00e9n que \u201cvamos a construir un <strong>sistema integral de respuestas<\/strong> con la intenci\u00f3n de integrar a personas de la justicia, del \u00e1mbito de la salud, de la educaci\u00f3n y j\u00f3venes como protagonistas de este proceso\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Finalmente, la investigadora asegur\u00f3 que \u201c<strong>el abuso infanto adolescente es un tema invisibilizado<\/strong> que sufre una gran cantidad de personas y es importante <strong>que se empiece a hablar<\/strong> y que se generen <strong>respuestas concretas<\/strong> y puntuales a esta problem\u00e1tica\u201d . <\/p>","publish_immediately":true,"use_featured_image":true,"rss_body":"<p style=\"text-align: justify;\">A trav\u00e9s de la Secretar\u00eda de Promoci\u00f3n Social suscribimos un <strong>acuerdo<\/strong> con el <a href=\"http:\/\/iigg.sociales.uba.ar\/\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">Instituto de Investigaciones Gino Germani&nbsp; <\/a>de la Facultad de Ciencias Sociales de la UBA para iniciar un trabajo en conjunto en nuestra ciudad respecto a la problem\u00e1tica del <strong>abuso sexual infanto adolescente<\/strong>. <\/p>\n<!--more--><p style=\"text-align: justify;\">La titular del \u00e1rea, DI Anal\u00eda Cubino, coment\u00f3 al respecto que \u201cvenimos trabajando desde hace unos meses para formalizar esta acci\u00f3n que vamos a llevar adelante con este prestigioso organismo, con el cual nos contactamos a partir de nuestra participaci\u00f3n en el programa de <a href=\"https:\/\/www.unicef.org\/argentina\/spanish\/resources_10849.htm\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">UNICEF<\/a> de Fortalecimiento de Derechos de Ni\u00f1os, Ni\u00f1as y Adolescentes\u201d. <\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cLa idea es avanzar en una<strong> red de trabajo<\/strong> que quede en la ciudad para <strong>abordar la problem\u00e1tica de abuso sexual<\/strong>, iniciando acciones concretas de las que participen todas las instituciones y efectores de los derechos de los ni\u00f1os y ni\u00f1as\u201d, agreg\u00f3. <\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Asimismo, Cubino consider\u00f3 \u201cmuy importante seguir fortaleciendo las redes comunitarias para dar respuesta a esta <strong>grave problem\u00e1tica<\/strong> que afecta much\u00edsimo a nuestra sociedad\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Por su parte, la investigadora del Instituto, Dra. En Ciencias Sociales Ana Clara Camarotti, explic\u00f3 que \u201cvenimos de una experiencia de tres a\u00f1os en Tucum\u00e1n, Salta y Catamarca trabajando la <strong>promoci\u00f3n de los derechos de ni\u00f1as y adolescentes<\/strong>, haciendo hincapi\u00e9 en la <strong>prevenci\u00f3n del abuso sexual infanto adolescente<\/strong>\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cLa idea es <strong>replicar este trabajo en R\u00edo Grande<\/strong>, pero como el modelo responde a un abordaje comunitario, va asumiendo la din\u00e1mica de cada lugar particular\u201d, detall\u00f3.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Camarotti subray\u00f3 tambi\u00e9n que \u201cvamos a construir un <strong>sistema integral de respuestas<\/strong> con la intenci\u00f3n de integrar a personas de la justicia, del \u00e1mbito de la salud, de la educaci\u00f3n y j\u00f3venes como protagonistas de este proceso\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Finalmente, la investigadora asegur\u00f3 que \u201c<strong>el abuso infanto adolescente es un tema invisibilizado<\/strong> que sufre una gran cantidad de personas y es importante <strong>que se empiece a hablar<\/strong> y que se generen <strong>respuestas concretas<\/strong> y puntuales a esta problem\u00e1tica\u201d . <\/p>","rss_summary":"<p style=\"text-align: justify;\">A trav\u00e9s de la Secretar\u00eda de Promoci\u00f3n Social suscribimos un <strong>acuerdo<\/strong> con el <a href=\"http:\/\/iigg.sociales.uba.ar\/\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">Instituto de Investigaciones Gino Germani&nbsp; <\/a>de la Facultad de Ciencias Sociales de la UBA para iniciar un trabajo en conjunto en nuestra ciudad respecto a la problem\u00e1tica del <strong>abuso sexual infanto adolescente<\/strong>. <\/p>\n","blog_post_schedule_task_uid":null,"blog_publish_to_social_media_task":"DONE"},"meta_description":"El Municipio a trav\u00e9s de la Secretar\u00eda de Promoci\u00f3n Social suscribi\u00f3 un acuerdo con el Instituto de Investigaciones Gino Germani de la Facultad de Ciencias Sociales de la UBA para iniciar un trabajo en conjunto en nuestra ciudad respecto a la problem\u00e1tica del abuso sexual infanto adolescente. ","name":"Trabajamos para abordar la problem\u00e1tica de abuso sexual infantil","page_redirected":false,"page_title":"Trabajamos para abordar la problem\u00e1tica de abuso sexual infantil","parent_blog":{"absolute_url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar","allow_comments":true,"amp_body_color":"#404040","amp_body_font":"'Helvetica Neue', Helvetica, Arial, sans-serif","amp_body_font_size":"18","amp_custom_css":"","amp_header_background_color":"#ffffff","amp_header_color":"#1e1e1e","amp_header_font":"'Helvetica Neue', Helvetica, Arial, sans-serif","amp_header_font_size":"36","amp_link_color":"#416bb3","amp_logo_alt":"","amp_logo_height":0,"amp_logo_src":"","amp_logo_width":0,"analytics_page_id":4972306924,"attached_stylesheets":[],"captcha_after_days":7,"captcha_always":false,"category_id":3,"close_comments_older":0,"comment_date_format":"medium","comment_form_guid":"0be52f45-0d91-42c9-8c61-d365e8b06d82","comment_max_thread_depth":1,"comment_moderation":false,"comment_notification_emails":[],"comment_should_create_contact":false,"comment_verification_text":"","created":1490639392827,"created_date_time":1490639392827,"daily_notification_email_id":"4972306984","default_group_style_id":"","default_notification_from_name":"Sample Author","default_notification_reply_to":"SampleAuthor@hubspot.com","deleted_at":0,"description":"","domain":"","domain_when_published":"info.riogrande.gob.ar","email_api_subscription_id":3275650,"enable_google_amp_output":false,"enable_social_auto_publishing":true,"html_footer":"","html_footer_is_shared":true,"html_head":"","html_head_is_shared":true,"html_keywords":[],"html_title":"Informaci\u00f3n sobre R\u00edo Grande","id":4972306924,"instant_notification_email_id":"4972306969","item_layout_id":5518992581,"item_template_is_shared":false,"item_template_path":"generated_layouts\/5518992581.html","language":"en_US","listing_layout_id":5516809288,"listing_template_path":"generated_layouts\/5516809288.html","live_domain":"info.riogrande.gob.ar","month_filter_format":"MMMM yyyy","monthly_notification_email_id":"4972307006","name":"Informaci\u00f3n sobre R\u00edo Grande","portal_id":3039596,"post_html_footer":"","post_html_head":"","posts_per_listing_page":10,"posts_per_rss_feed":10,"public_title":"Informaci\u00f3n sobre R\u00edo Grande","publish_date_format":"medium","resolved_domain":"info.riogrande.gob.ar","root_url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar","show_social_link_facebook":true,"show_social_link_google_plus":true,"show_social_link_linkedin":true,"show_social_link_twitter":true,"show_summary_in_emails":true,"show_summary_in_listing":true,"show_summary_in_rss":true,"slug":"","social_account_twitter":"","subscription_contacts_property":"blog_default_hubspot_blog_4972306924_subscription","subscription_form_guid":"5f99f118-2f1f-4c02-926d-091541258238","subscription_lists_by_type":{"daily":2,"instant":1,"monthly":4,"weekly":3},"updated":1516043396997,"updated_date_time":1516043396997,"url_base":"info.riogrande.gob.ar","url_segments":[],"use_featured_image_in_summary":true,"uses_default_template":false,"weekly_notification_email_id":"4972306993"},"personas":[],"placement_guids":[],"portal_id":3039596,"post_body":"<p style=\"text-align: justify;\">A trav\u00e9s de la Secretar\u00eda de Promoci\u00f3n Social suscribimos un <strong>acuerdo<\/strong> con el <a href=\"http:\/\/iigg.sociales.uba.ar\/\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">Instituto de Investigaciones Gino Germani&nbsp; <\/a>de la Facultad de Ciencias Sociales de la UBA para iniciar un trabajo en conjunto en nuestra ciudad respecto a la problem\u00e1tica del <strong>abuso sexual infanto adolescente<\/strong>. <\/p>\n<!--more--><p style=\"text-align: justify;\">La titular del \u00e1rea, DI Anal\u00eda Cubino, coment\u00f3 al respecto que \u201cvenimos trabajando desde hace unos meses para formalizar esta acci\u00f3n que vamos a llevar adelante con este prestigioso organismo, con el cual nos contactamos a partir de nuestra participaci\u00f3n en el programa de <a href=\"https:\/\/www.unicef.org\/argentina\/spanish\/resources_10849.htm\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">UNICEF<\/a> de Fortalecimiento de Derechos de Ni\u00f1os, Ni\u00f1as y Adolescentes\u201d. <\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cLa idea es avanzar en una<strong> red de trabajo<\/strong> que quede en la ciudad para <strong>abordar la problem\u00e1tica de abuso sexual<\/strong>, iniciando acciones concretas de las que participen todas las instituciones y efectores de los derechos de los ni\u00f1os y ni\u00f1as\u201d, agreg\u00f3. <\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Asimismo, Cubino consider\u00f3 \u201cmuy importante seguir fortaleciendo las redes comunitarias para dar respuesta a esta <strong>grave problem\u00e1tica<\/strong> que afecta much\u00edsimo a nuestra sociedad\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Por su parte, la investigadora del Instituto, Dra. En Ciencias Sociales Ana Clara Camarotti, explic\u00f3 que \u201cvenimos de una experiencia de tres a\u00f1os en Tucum\u00e1n, Salta y Catamarca trabajando la <strong>promoci\u00f3n de los derechos de ni\u00f1as y adolescentes<\/strong>, haciendo hincapi\u00e9 en la <strong>prevenci\u00f3n del abuso sexual infanto adolescente<\/strong>\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cLa idea es <strong>replicar este trabajo en R\u00edo Grande<\/strong>, pero como el modelo responde a un abordaje comunitario, va asumiendo la din\u00e1mica de cada lugar particular\u201d, detall\u00f3.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Camarotti subray\u00f3 tambi\u00e9n que \u201cvamos a construir un <strong>sistema integral de respuestas<\/strong> con la intenci\u00f3n de integrar a personas de la justicia, del \u00e1mbito de la salud, de la educaci\u00f3n y j\u00f3venes como protagonistas de este proceso\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Finalmente, la investigadora asegur\u00f3 que \u201c<strong>el abuso infanto adolescente es un tema invisibilizado<\/strong> que sufre una gran cantidad de personas y es importante <strong>que se empiece a hablar<\/strong> y que se generen <strong>respuestas concretas<\/strong> y puntuales a esta problem\u00e1tica\u201d . <\/p>","post_body_rss":"<p style=\"text-align: justify;\">A trav\u00e9s de la Secretar\u00eda de Promoci\u00f3n Social suscribimos un <strong>acuerdo<\/strong> con el <a href=\"http:\/\/iigg.sociales.uba.ar\/\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">Instituto de Investigaciones Gino Germani&nbsp; <\/a>de la Facultad de Ciencias Sociales de la UBA para iniciar un trabajo en conjunto en nuestra ciudad respecto a la problem\u00e1tica del <strong>abuso sexual infanto adolescente<\/strong>. <\/p>\n<!--more--><p style=\"text-align: justify;\">La titular del \u00e1rea, DI Anal\u00eda Cubino, coment\u00f3 al respecto que \u201cvenimos trabajando desde hace unos meses para formalizar esta acci\u00f3n que vamos a llevar adelante con este prestigioso organismo, con el cual nos contactamos a partir de nuestra participaci\u00f3n en el programa de <a href=\"https:\/\/www.unicef.org\/argentina\/spanish\/resources_10849.htm\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">UNICEF<\/a> de Fortalecimiento de Derechos de Ni\u00f1os, Ni\u00f1as y Adolescentes\u201d. <\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cLa idea es avanzar en una<strong> red de trabajo<\/strong> que quede en la ciudad para <strong>abordar la problem\u00e1tica de abuso sexual<\/strong>, iniciando acciones concretas de las que participen todas las instituciones y efectores de los derechos de los ni\u00f1os y ni\u00f1as\u201d, agreg\u00f3. <\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Asimismo, Cubino consider\u00f3 \u201cmuy importante seguir fortaleciendo las redes comunitarias para dar respuesta a esta <strong>grave problem\u00e1tica<\/strong> que afecta much\u00edsimo a nuestra sociedad\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Por su parte, la investigadora del Instituto, Dra. En Ciencias Sociales Ana Clara Camarotti, explic\u00f3 que \u201cvenimos de una experiencia de tres a\u00f1os en Tucum\u00e1n, Salta y Catamarca trabajando la <strong>promoci\u00f3n de los derechos de ni\u00f1as y adolescentes<\/strong>, haciendo hincapi\u00e9 en la <strong>prevenci\u00f3n del abuso sexual infanto adolescente<\/strong>\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cLa idea es <strong>replicar este trabajo en R\u00edo Grande<\/strong>, pero como el modelo responde a un abordaje comunitario, va asumiendo la din\u00e1mica de cada lugar particular\u201d, detall\u00f3.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Camarotti subray\u00f3 tambi\u00e9n que \u201cvamos a construir un <strong>sistema integral de respuestas<\/strong> con la intenci\u00f3n de integrar a personas de la justicia, del \u00e1mbito de la salud, de la educaci\u00f3n y j\u00f3venes como protagonistas de este proceso\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Finalmente, la investigadora asegur\u00f3 que \u201c<strong>el abuso infanto adolescente es un tema invisibilizado<\/strong> que sufre una gran cantidad de personas y es importante <strong>que se empiece a hablar<\/strong> y que se generen <strong>respuestas concretas<\/strong> y puntuales a esta problem\u00e1tica\u201d . <\/p>","post_email_content":"<html>\n <head><\/head>\n <body>\n  <p style=\"text-align: justify;\">A trav\u00e9s de la Secretar\u00eda de Promoci\u00f3n Social suscribimos un <strong>acuerdo<\/strong> con el <a href=\"http:\/\/iigg.sociales.uba.ar\/\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">Instituto de Investigaciones Gino Germani&nbsp; <\/a>de la Facultad de Ciencias Sociales de la UBA para iniciar un trabajo en conjunto en nuestra ciudad respecto a la problem\u00e1tica del <strong>abuso sexual infanto adolescente<\/strong>. <\/p> \n <\/body>\n<\/html>","post_featured_image_if_enabled":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/UBA%20%282%29.jpg","post_list_content":"<html>\n <head><\/head>\n <body>\n  <p style=\"text-align: justify;\">A trav\u00e9s de la Secretar\u00eda de Promoci\u00f3n Social suscribimos un <strong>acuerdo<\/strong> con el <a href=\"http:\/\/iigg.sociales.uba.ar\/\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">Instituto de Investigaciones Gino Germani&nbsp; <\/a>de la Facultad de Ciencias Sociales de la UBA para iniciar un trabajo en conjunto en nuestra ciudad respecto a la problem\u00e1tica del <strong>abuso sexual infanto adolescente<\/strong>. <\/p> \n <\/body>\n<\/html>","post_list_summary_featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/UBA%20%282%29.jpg","post_rss_content":"<html>\n <head><\/head>\n <body>\n  <p style=\"text-align: justify;\">A trav\u00e9s de la Secretar\u00eda de Promoci\u00f3n Social suscribimos un <strong>acuerdo<\/strong> con el <a href=\"http:\/\/iigg.sociales.uba.ar\/\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">Instituto de Investigaciones Gino Germani&nbsp; <\/a>de la Facultad de Ciencias Sociales de la UBA para iniciar un trabajo en conjunto en nuestra ciudad respecto a la problem\u00e1tica del <strong>abuso sexual infanto adolescente<\/strong>. <\/p> \n <\/body>\n<\/html>","post_rss_summary_featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/UBA%20%282%29.jpg","post_summary":"<p style=\"text-align: justify;\">A trav\u00e9s de la Secretar\u00eda de Promoci\u00f3n Social suscribimos un <strong>acuerdo<\/strong> con el <a href=\"http:\/\/iigg.sociales.uba.ar\/\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">Instituto de Investigaciones Gino Germani&nbsp; <\/a>de la Facultad de Ciencias Sociales de la UBA para iniciar un trabajo en conjunto en nuestra ciudad respecto a la problem\u00e1tica del <strong>abuso sexual infanto adolescente<\/strong>. <\/p>\n","post_summary_rss":"<html>\n <head><\/head>\n <body>\n  <p style=\"text-align: justify;\">A trav\u00e9s de la Secretar\u00eda de Promoci\u00f3n Social suscribimos un <strong>acuerdo<\/strong> con el <a href=\"http:\/\/iigg.sociales.uba.ar\/\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">Instituto de Investigaciones Gino Germani&nbsp; <\/a>de la Facultad de Ciencias Sociales de la UBA para iniciar un trabajo en conjunto en nuestra ciudad respecto a la problem\u00e1tica del <strong>abuso sexual infanto adolescente<\/strong>. <\/p> \n <\/body>\n<\/html>","post_template":"generated_layouts\/5518992581.html","preview_key":"jsCjEhrg","processing_status":"PUBLISHED","publish_date":1520516822382,"publish_date_local_time":1520516822382,"publish_date_localized":{"date":1520516822382,"format":"medium","language":"en_US"},"publish_immediately":true,"published_url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/trabajamos-para-abordar-la-problematica-de-abuso-sexual-infantil","resolved_domain":"info.riogrande.gob.ar","rss_body":"<p style=\"text-align: justify;\">A trav\u00e9s de la Secretar\u00eda de Promoci\u00f3n Social suscribimos un <strong>acuerdo<\/strong> con el <a href=\"http:\/\/iigg.sociales.uba.ar\/\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">Instituto de Investigaciones Gino Germani&nbsp; <\/a>de la Facultad de Ciencias Sociales de la UBA para iniciar un trabajo en conjunto en nuestra ciudad respecto a la problem\u00e1tica del <strong>abuso sexual infanto adolescente<\/strong>. <\/p>\n<!--more--><p style=\"text-align: justify;\">La titular del \u00e1rea, DI Anal\u00eda Cubino, coment\u00f3 al respecto que \u201cvenimos trabajando desde hace unos meses para formalizar esta acci\u00f3n que vamos a llevar adelante con este prestigioso organismo, con el cual nos contactamos a partir de nuestra participaci\u00f3n en el programa de <a href=\"https:\/\/www.unicef.org\/argentina\/spanish\/resources_10849.htm\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">UNICEF<\/a> de Fortalecimiento de Derechos de Ni\u00f1os, Ni\u00f1as y Adolescentes\u201d. <\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cLa idea es avanzar en una<strong> red de trabajo<\/strong> que quede en la ciudad para <strong>abordar la problem\u00e1tica de abuso sexual<\/strong>, iniciando acciones concretas de las que participen todas las instituciones y efectores de los derechos de los ni\u00f1os y ni\u00f1as\u201d, agreg\u00f3. <\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Asimismo, Cubino consider\u00f3 \u201cmuy importante seguir fortaleciendo las redes comunitarias para dar respuesta a esta <strong>grave problem\u00e1tica<\/strong> que afecta much\u00edsimo a nuestra sociedad\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Por su parte, la investigadora del Instituto, Dra. En Ciencias Sociales Ana Clara Camarotti, explic\u00f3 que \u201cvenimos de una experiencia de tres a\u00f1os en Tucum\u00e1n, Salta y Catamarca trabajando la <strong>promoci\u00f3n de los derechos de ni\u00f1as y adolescentes<\/strong>, haciendo hincapi\u00e9 en la <strong>prevenci\u00f3n del abuso sexual infanto adolescente<\/strong>\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cLa idea es <strong>replicar este trabajo en R\u00edo Grande<\/strong>, pero como el modelo responde a un abordaje comunitario, va asumiendo la din\u00e1mica de cada lugar particular\u201d, detall\u00f3.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Camarotti subray\u00f3 tambi\u00e9n que \u201cvamos a construir un <strong>sistema integral de respuestas<\/strong> con la intenci\u00f3n de integrar a personas de la justicia, del \u00e1mbito de la salud, de la educaci\u00f3n y j\u00f3venes como protagonistas de este proceso\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Finalmente, la investigadora asegur\u00f3 que \u201c<strong>el abuso infanto adolescente es un tema invisibilizado<\/strong> que sufre una gran cantidad de personas y es importante <strong>que se empiece a hablar<\/strong> y que se generen <strong>respuestas concretas<\/strong> y puntuales a esta problem\u00e1tica\u201d . <\/p>","rss_summary":"<p style=\"text-align: justify;\">A trav\u00e9s de la Secretar\u00eda de Promoci\u00f3n Social suscribimos un <strong>acuerdo<\/strong> con el <a href=\"http:\/\/iigg.sociales.uba.ar\/\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">Instituto de Investigaciones Gino Germani&nbsp; <\/a>de la Facultad de Ciencias Sociales de la UBA para iniciar un trabajo en conjunto en nuestra ciudad respecto a la problem\u00e1tica del <strong>abuso sexual infanto adolescente<\/strong>. <\/p>\n","rss_summary_featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/UBA%20%282%29.jpg","slug":"trabajamos-para-abordar-la-problematica-de-abuso-sexual-infantil","state":"PUBLISHED","subcategory":"normal_blog_post","synced_with_blog_root":true,"tag_ids":[5428332542],"tag_list":[],"tag_names":[],"template_path":"","template_path_for_render":"generated_layouts\/5518992581.html","title":"Trabajamos para abordar la problem\u00e1tica de abuso sexual infantil","topic_ids":[5428332542],"topic_list":[],"topic_names":[],"topics":[5428332542],"translated_content":[],"tweet_immediately":false,"unpublished_at":0,"updated":1520517738928,"upsize_featured_image":false,"url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/trabajamos-para-abordar-la-problematica-de-abuso-sexual-infantil","use_featured_image":true,"views":0,"widget_containers":[],"widgetcontainers":[],"widgets":{"module_1506978622629435":{"body":{"email":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/email-24x24.png","network":"email"},"facebook":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/facebook-24x24.png","network":"facebook"},"google_plus":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/googleplus-24x24.png","network":"google_plus"},"linkedin":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/linkedin-24x24.png","network":"linkedin"},"pinterest":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/pinterest-24x24.png","network":"pinterest"},"twitter":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/twitter-24x24.png","network":"twitter"}},"child_css":[],"css":[],"id":"module_1506978622629435","label":"Social Sharing","name":"module_1506978622629435","smart_type":null,"type":"social_sharing"},"module_1507037604440482":{"body":{"email":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/email-24x24.png","network":"email"},"facebook":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/facebook-24x24.png","network":"facebook"},"google_plus":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/googleplus-24x24.png","network":"google_plus"},"linkedin":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/linkedin-24x24.png","network":"linkedin"},"pinterest":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/pinterest-24x24.png","network":"pinterest"},"twitter":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/twitter-24x24.png","network":"twitter"}},"child_css":[],"css":[],"id":"module_1507037604440482","label":"Fixed Social Sharing","name":"module_1507037604440482","smart_type":null,"type":"social_sharing"},"module_1507047465123517":{"body":{"value":"Si te gust\u00f3 este art\u00edculo puedes compartirlo"},"child_css":[],"css":[],"id":"module_1507047465123517","label":"Header","name":"module_1507047465123517","smart_type":null,"type":"header"},"module_1507059705444555":{"body":{"custom_widget_id":5366111640,"field_types":{"hidden_actual_post":"boolean","quantity_to_show":"text"},"module_id":1800602,"per_widget_wrapper_html":"","tag":"custom_widget","type":"custom_widget","widget_name":"MRG - Notas Relacionadas","wrapping_html":""},"child_css":[],"css":[],"id":"module_1507059705444555","label":"MRG - Notas Relacionadas","module_id":1800602,"name":"module_1507059705444555","smart_type":null,"type":"custom_widget"},"module_150905533993192":{"body":{"html":""},"child_css":[],"css":[],"id":"module_150905533993192","label":"CTA","name":"module_150905533993192","smart_type":null,"type":"rich_text"},"name":{"body":{"value":"Trabajamos para abordar la problem\u00e1tica de abuso sexual infantil"},"child_css":[],"css":[],"id":"name","label":"T\u00edtulo","name":"name","type":"text"},"post_body":{"body":{"value":"<p style=\"text-align: justify;\">A trav\u00e9s de la Secretar\u00eda de Promoci\u00f3n Social suscribimos un <strong>acuerdo<\/strong> con el <a href=\"http:\/\/iigg.sociales.uba.ar\/\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">Instituto de Investigaciones Gino Germani&nbsp; <\/a>de la Facultad de Ciencias Sociales de la UBA para iniciar un trabajo en conjunto en nuestra ciudad respecto a la problem\u00e1tica del <strong>abuso sexual infanto adolescente<\/strong>. <\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">La titular del \u00e1rea, DI Anal\u00eda Cubino, coment\u00f3 al respecto que \u201cvenimos trabajando desde hace unos meses para formalizar esta acci\u00f3n que vamos a llevar adelante con este prestigioso organismo, con el cual nos contactamos a partir de nuestra participaci\u00f3n en el programa de <a href=\"https:\/\/www.unicef.org\/argentina\/spanish\/resources_10849.htm\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">UNICEF<\/a> de Fortalecimiento de Derechos de Ni\u00f1os, Ni\u00f1as y Adolescentes\u201d. <\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cLa idea es avanzar en una<strong> red de trabajo<\/strong> que quede en la ciudad para <strong>abordar la problem\u00e1tica de abuso sexual<\/strong>, iniciando acciones concretas de las que participen todas las instituciones y efectores de los derechos de los ni\u00f1os y ni\u00f1as\u201d, agreg\u00f3. <\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Asimismo, Cubino consider\u00f3 \u201cmuy importante seguir fortaleciendo las redes comunitarias para dar respuesta a esta <strong>grave problem\u00e1tica<\/strong> que afecta much\u00edsimo a nuestra sociedad\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Por su parte, la investigadora del Instituto, Dra. En Ciencias Sociales Ana Clara Camarotti, explic\u00f3 que \u201cvenimos de una experiencia de tres a\u00f1os en Tucum\u00e1n, Salta y Catamarca trabajando la <strong>promoci\u00f3n de los derechos de ni\u00f1as y adolescentes<\/strong>, haciendo hincapi\u00e9 en la <strong>prevenci\u00f3n del abuso sexual infanto adolescente<\/strong>\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cLa idea es <strong>replicar este trabajo en R\u00edo Grande<\/strong>, pero como el modelo responde a un abordaje comunitario, va asumiendo la din\u00e1mica de cada lugar particular\u201d, detall\u00f3.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Camarotti subray\u00f3 tambi\u00e9n que \u201cvamos a construir un <strong>sistema integral de respuestas<\/strong> con la intenci\u00f3n de integrar a personas de la justicia, del \u00e1mbito de la salud, de la educaci\u00f3n y j\u00f3venes como protagonistas de este proceso\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Finalmente, la investigadora asegur\u00f3 que \u201c<strong>el abuso infanto adolescente es un tema invisibilizado<\/strong> que sufre una gran cantidad de personas y es importante <strong>que se empiece a hablar<\/strong> y que se generen <strong>respuestas concretas<\/strong> y puntuales a esta problem\u00e1tica\u201d . <\/p>"},"child_css":[],"css":[],"id":"post_body","label":"Cuerpo de la publicaci\u00f3n","name":"post_body","type":"rich_text"}}}]