[{"ab":false,"ab_variation":false,"absolute_url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/recoleccion-de-residuos-puerta-a-puerta-en-la-margen-sur","allowed_slug_conflict":false,"analytics_page_id":"5609545284","analytics_page_type":"blog-post","archived":false,"are_comments_allowed":true,"attached_stylesheets":[],"author":"lucila@andimol.com","author_at":1522338225464,"author_email":"lucila@andimol.com","author_name":"Lucila Abal","author_user_id":1472904,"author_username":"lucila@andimol.com","blog_author":{"avatar":"","bio":"","created":1510060365458,"deleted_at":0,"display_name":"Florencia Navarro","email":"mariaflorencianavarro84@gmail.com","facebook":"","full_name":"Florencia Navarro","google_plus":"","gravatar_url":"https:\/\/app.hubspot.com\/settings\/avatar\/5eec3b47c78be01bd26b6e3edbeab18c","has_social_profiles":false,"id":5423545990,"linkedin":"","portal_id":3039596,"slug":"florencia-navarro","twitter":"","twitter_username":"","updated":1510060386115,"user_id":4503404,"username":"mariaflorencianavarro84@gmail.com","website":""},"blog_author_id":5423545990,"blog_post_author":{"avatar":"","bio":"","created":1510060365458,"deleted_at":0,"display_name":"Florencia Navarro","email":"mariaflorencianavarro84@gmail.com","facebook":"","full_name":"Florencia Navarro","google_plus":"","gravatar_url":"https:\/\/app.hubspot.com\/settings\/avatar\/5eec3b47c78be01bd26b6e3edbeab18c","has_social_profiles":false,"id":5423545990,"linkedin":"","portal_id":3039596,"slug":"florencia-navarro","twitter":"","twitter_username":"","updated":1510060386115,"user_id":4503404,"username":"mariaflorencianavarro84@gmail.com","website":""},"blog_publish_to_social_media_task":"DONE","blueprint_type_id":0,"campaign":"af8c004e-e1d4-4acc-9a6c-93b3895bbffe","campaign_name":"[PG] Residuos @AW","campaign_utm":"%5BPG%5D%20Residuos%20%40AW","category":3,"category_id":3,"comment_count":0,"composition_id":0,"content_group":4972306924,"content_group_id":4972306924,"created":1519908705283,"created_time":1519908705283,"css":[],"css_text":"","ctas":{"51fc92bb-8ae4-4661-be7f-161a01d33dbc":{"full_html":"<!--HubSpot Call-to-Action Code --><span class=\"hs-cta-wrapper\" id=\"hs-cta-wrapper-51fc92bb-8ae4-4661-be7f-161a01d33dbc\"><span class=\"hs-cta-node hs-cta-51fc92bb-8ae4-4661-be7f-161a01d33dbc\" id=\"hs-cta-51fc92bb-8ae4-4661-be7f-161a01d33dbc\"><!--[if lte IE 8]><div id=\"hs-cta-ie-element\"><\/div><![endif]--><a href=\"https:\/\/cta-redirect.hubspot.com\/cta\/redirect\/3039596\/51fc92bb-8ae4-4661-be7f-161a01d33dbc\"  target=\"_blank\" ><img class=\"hs-cta-img\" id=\"hs-cta-img-51fc92bb-8ae4-4661-be7f-161a01d33dbc\" style=\"border-width:0px;\" height=\"214\" width=\"582\" src=\"https:\/\/no-cache.hubspot.com\/cta\/default\/3039596\/51fc92bb-8ae4-4661-be7f-161a01d33dbc.png\"  alt=\"Nuevo llamado a la acci\u00f3n\"\/><\/a><\/span><script charset=\"utf-8\" src=\"https:\/\/js.hscta.net\/cta\/current.js\"><\/script><script type=\"text\/javascript\"> hbspt.cta.load(3039596, '51fc92bb-8ae4-4661-be7f-161a01d33dbc', {}); <\/script><\/span><!-- end HubSpot Call-to-Action Code -->","image_html":"<!--HubSpot Call-to-Action Code --><span class=\"hs-cta-wrapper\" data-hs-img-pg=\"51fc92bb-8ae4-4661-be7f-161a01d33dbc\" id=\"hs-cta-wrapper-51fc92bb-8ae4-4661-be7f-161a01d33dbc\"><span class=\"hs-cta-node hs-cta-51fc92bb-8ae4-4661-be7f-161a01d33dbc\" id=\"hs-cta-51fc92bb-8ae4-4661-be7f-161a01d33dbc\"><a href=\"https:\/\/cta-image-cms2.hubspot.com\/ctas\/v2\/public\/cs\/ci\/?pg=51fc92bb-8ae4-4661-be7f-161a01d33dbc&pid=3039596&ecid={{encrypted_contact_id}}&hseid={{email_campaign_id}}&hsic={{impersonated_contact}}\"  target=\"_blank\" ><img class=\"hs-cta-img\" id=\"hs-cta-img-51fc92bb-8ae4-4661-be7f-161a01d33dbc\" style=\"border-width:0px;\" mce_noresize=\"1\" height=\"214\" width=\"582\" src=\"https:\/\/cta-image-cms2.hubspot.com\/ctas\/v2\/public\/cs\/il\/?pg=51fc92bb-8ae4-4661-be7f-161a01d33dbc&pid=3039596&ecid={{encrypted_contact_id}}&hseid={{email_campaign_id}}&hsic={{impersonated_contact}}\"  alt=\"Nuevo llamado a la acci\u00f3n\"\/><\/a><\/span><\/span><!-- end HubSpot Call-to-Action Code -->","image_src":"https:\/\/no-cache.hubspot.com\/cta\/default\/3039596\/51fc92bb-8ae4-4661-be7f-161a01d33dbc.png","image_editor":"<input type=\"button\" class=\"hs-cta-img hubspot-cta-button hs-mce-draggable\" data-hs-img-pg=\"51fc92bb-8ae4-4661-be7f-161a01d33dbc\" id=\"hs-cta-img-51fc92bb-8ae4-4661-be7f-161a01d33dbc\" style=\"width: 582px; height: 214px; background-image: url(https:\/\/no-cache.hubspot.com\/cta\/default\/3039596\/51fc92bb-8ae4-4661-be7f-161a01d33dbc.png); border: 0; background-color: transparent; background-repeat: no-repeat; -webkit-appearance: none; vertical-align: bottom\" \/>","image_email":"<!--HubSpot Call-to-Action Code --><span class=\"hs-cta-wrapper\" data-hs-img-pg=\"51fc92bb-8ae4-4661-be7f-161a01d33dbc\" id=\"hs-cta-wrapper-51fc92bb-8ae4-4661-be7f-161a01d33dbc\"><span class=\"hs-cta-node hs-cta-51fc92bb-8ae4-4661-be7f-161a01d33dbc\" id=\"hs-cta-51fc92bb-8ae4-4661-be7f-161a01d33dbc\"><a href=\"https:\/\/cta-image-cms2.hubspot.com\/ctas\/v2\/public\/cs\/ci\/?pg=51fc92bb-8ae4-4661-be7f-161a01d33dbc&pid=3039596&ecid={{encrypted_contact_id}}&hseid={{email_campaign_id}}&hsic={{impersonated_contact}}\"  target=\"_blank\" ><img class=\"hs-cta-img\" id=\"hs-cta-img-51fc92bb-8ae4-4661-be7f-161a01d33dbc\" style=\"border-width:0px;\" mce_noresize=\"1\" height=\"214\" width=\"582\" src=\"https:\/\/cta-image-cms2.hubspot.com\/ctas\/v2\/public\/cs\/il\/?pg=51fc92bb-8ae4-4661-be7f-161a01d33dbc&pid=3039596&ecid={{encrypted_contact_id}}&hseid={{email_campaign_id}}&hsic={{impersonated_contact}}\"  alt=\"Nuevo llamado a la acci\u00f3n\"\/><\/a><\/span><\/span><!-- end HubSpot Call-to-Action Code -->","token":"{{cta('51fc92bb-8ae4-4661-be7f-161a01d33dbc')}}","guid":"51fc92bb-8ae4-4661-be7f-161a01d33dbc"}},"current_state":"PUBLISHED","currently_published":true,"deleted_at":0,"domain":"","enable_google_amp_output_override":false,"featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/basura.jpg","featured_image_alt_text":"basura","featured_image_height":0,"featured_image_length":0,"featured_image_width":0,"flex_areas":[],"freeze_date":1519908895000,"has_user_changes":true,"html_title":"Recolecci\u00f3n de residuos puerta a puerta en la Margen Sur","id":5609545284,"is_captcha_required":true,"is_draft":false,"is_instant_email_enabled":true,"is_published":true,"is_social_publishing_enabled":true,"keywords":[],"label":"Recolecci\u00f3n de residuos puerta a puerta en la Margen Sur","layout_sections":[],"link_rel_canonical_url":"","list_template":"generated_layouts\/5516809288.html","live_domain":"info.riogrande.gob.ar","meta":{"author_email":"lucila@andimol.com","post_summary":"<p style=\"text-align: left;\">A partir de hoy 1\u00b0 de marzo comenzar\u00e1 a realizarse la recolecci\u00f3n de residuos domiciliarios puerta a puerta en los barrios de Margen Sur que a\u00fan no cuentan con ese servicio.<\/p>\n","author_username":"lucila@andimol.com","author_user_id":1472904,"has_user_changes":true,"last_edit_session_id":null,"last_edit_update_id":null,"html_title":"Recolecci\u00f3n de residuos puerta a puerta en la Margen Sur","tag_ids":[5357950139,5669351507],"topic_ids":[5357950139,5669351507],"keywords":[],"campaign_name":"[PG] Residuos @AW","campaign_utm":"%5BPG%5D%20Residuos%20%40AW","enable_google_amp_output_override":false,"featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/basura.jpg","featured_image_alt_text":"basura","link_rel_canonical_url":"","meta_description":"A partir de hoy 1\u00b0 de marzo comenzar\u00e1 a realizarse la recolecci\u00f3n de residuos domiciliarios puerta a puerta en los barrios de Margen Sur que a\u00fan no cuentan con ese servicio.","post_body":"<p style=\"text-align: left;\">A partir de hoy 1\u00b0 de marzo comenzar\u00e1 a realizarse la recolecci\u00f3n de residuos domiciliarios puerta a puerta en los barrios de Margen Sur que a\u00fan no cuentan con ese servicio.<\/p>\n<!--more-->\n<p style=\"text-align: left;\">El subsecretario de Producci\u00f3n y Ambiente, Mariano Zulueta, sostuvo que \u201ca partir de la contrataci\u00f3n de una nueva empresa que comenz\u00f3 a prestar el servicio y en consonancia con las exigencias del pliego original,&nbsp; se comenzar\u00e1 a realizar la recolecci\u00f3n puerta a puerta en aquellos barrios nuevos de la Margen Sur donde no se hac\u00eda\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: left;\">\u201cEstamos muy felices con este nuevo avance para la calidad de vida de las familias de esa zona\u201d, dijo el funcionario y record\u00f3 que \u201cesta nueva etapa requerir\u00e1 de un grado de responsabilidad de los vecinos quienes deber\u00e1n colocar el cesto reglamentario frente a sus viviendas\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: left;\">&nbsp;En este sentido, Zulueta indic\u00f3 que \u201chemos lanzado una campa\u00f1a hacia los vecinos, as\u00ed como tambi\u00e9n una visita puerta a puerta informando las medidas y estructura que deben tener los cestos para que la basura no se caiga y que los perros puedan romperla\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: left;\">Asimismo, el funcionario destac\u00f3 que el servicio incluir\u00e1 la recolecci\u00f3n de residuos voluminosos como ocurre en otras zonas de la ciudad, el cual se realizar\u00e1 en d\u00edas y horarios a informar, y recomend\u00f3 \u201cno depositar m\u00e1s de 1 metro c\u00fabico de este tipo de desechos y hacerlo de manera prolija con un embalaje acorde\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: left;\">Finalmente, el Subsecretario solicit\u00f3 a las familias del sector m\u00e1xima responsabilidad con las mascotas \u201cpara salva el guardar la integridad f\u00edsica de los trabajadores que se desempe\u00f1an en la recolecci\u00f3n de los residuos, un servicio que debemos cuidar entre todos\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: left;\">\u00bfQu\u00e9 otra cosa debemos cuidar entre todos? El medio ambiente. Por eso queremos invitarte a reciclar los residuos de tu hogar. Con un poco de compromiso, pod\u00e9s disminuir la basura de tu casa y aportar un granito de arena para que R\u00edo Grande y el mundo sean m\u00e1s saludables. \u00a1Descarg\u00e1 nuestra gu\u00eda!<\/p>\n<p style=\"text-align: left;\">&nbsp;<\/p>","publish_immediately":true,"use_featured_image":true,"rss_body":"<p style=\"text-align: left;\">A partir de hoy 1\u00b0 de marzo comenzar\u00e1 a realizarse la recolecci\u00f3n de residuos domiciliarios puerta a puerta en los barrios de Margen Sur que a\u00fan no cuentan con ese servicio.<\/p>\n<!--more-->\n<p style=\"text-align: left;\">El subsecretario de Producci\u00f3n y Ambiente, Mariano Zulueta, sostuvo que \u201ca partir de la contrataci\u00f3n de una nueva empresa que comenz\u00f3 a prestar el servicio y en consonancia con las exigencias del pliego original,&nbsp; se comenzar\u00e1 a realizar la recolecci\u00f3n puerta a puerta en aquellos barrios nuevos de la Margen Sur donde no se hac\u00eda\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: left;\">\u201cEstamos muy felices con este nuevo avance para la calidad de vida de las familias de esa zona\u201d, dijo el funcionario y record\u00f3 que \u201cesta nueva etapa requerir\u00e1 de un grado de responsabilidad de los vecinos quienes deber\u00e1n colocar el cesto reglamentario frente a sus viviendas\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: left;\">&nbsp;En este sentido, Zulueta indic\u00f3 que \u201chemos lanzado una campa\u00f1a hacia los vecinos, as\u00ed como tambi\u00e9n una visita puerta a puerta informando las medidas y estructura que deben tener los cestos para que la basura no se caiga y que los perros puedan romperla\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: left;\">Asimismo, el funcionario destac\u00f3 que el servicio incluir\u00e1 la recolecci\u00f3n de residuos voluminosos como ocurre en otras zonas de la ciudad, el cual se realizar\u00e1 en d\u00edas y horarios a informar, y recomend\u00f3 \u201cno depositar m\u00e1s de 1 metro c\u00fabico de este tipo de desechos y hacerlo de manera prolija con un embalaje acorde\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: left;\">Finalmente, el Subsecretario solicit\u00f3 a las familias del sector m\u00e1xima responsabilidad con las mascotas \u201cpara salva el guardar la integridad f\u00edsica de los trabajadores que se desempe\u00f1an en la recolecci\u00f3n de los residuos, un servicio que debemos cuidar entre todos\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: left;\">\u00bfQu\u00e9 otra cosa debemos cuidar entre todos? El medio ambiente. Por eso queremos invitarte a reciclar los residuos de tu hogar. Con un poco de compromiso, pod\u00e9s disminuir la basura de tu casa y aportar un granito de arena para que R\u00edo Grande y el mundo sean m\u00e1s saludables. \u00a1Descarg\u00e1 nuestra gu\u00eda!<\/p>\n<p style=\"text-align: left;\">&nbsp;<\/p>","rss_summary":"<p style=\"text-align: left;\">A partir de hoy 1\u00b0 de marzo comenzar\u00e1 a realizarse la recolecci\u00f3n de residuos domiciliarios puerta a puerta en los barrios de Margen Sur que a\u00fan no cuentan con ese servicio.<\/p>\n","blog_publish_to_social_media_task":"DONE","blog_post_schedule_task_uid":null},"meta_description":"A partir de hoy 1\u00b0 de marzo comenzar\u00e1 a realizarse la recolecci\u00f3n de residuos domiciliarios puerta a puerta en los barrios de Margen Sur que a\u00fan no cuentan con ese servicio.","name":"Recolecci\u00f3n de residuos puerta a puerta en la Margen Sur","page_redirected":false,"page_title":"Recolecci\u00f3n de residuos puerta a puerta en la Margen Sur","parent_blog":{"absolute_url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar","allow_comments":true,"amp_body_color":"#404040","amp_body_font":"'Helvetica Neue', Helvetica, Arial, sans-serif","amp_body_font_size":"18","amp_custom_css":"","amp_header_background_color":"#ffffff","amp_header_color":"#1e1e1e","amp_header_font":"'Helvetica Neue', Helvetica, Arial, sans-serif","amp_header_font_size":"36","amp_link_color":"#416bb3","amp_logo_alt":"","amp_logo_height":0,"amp_logo_src":"","amp_logo_width":0,"analytics_page_id":4972306924,"attached_stylesheets":[],"captcha_after_days":7,"captcha_always":false,"category_id":3,"close_comments_older":0,"comment_date_format":"medium","comment_form_guid":"0be52f45-0d91-42c9-8c61-d365e8b06d82","comment_max_thread_depth":1,"comment_moderation":false,"comment_notification_emails":[],"comment_should_create_contact":false,"comment_verification_text":"","created":1490639392827,"created_date_time":1490639392827,"daily_notification_email_id":"4972306984","default_group_style_id":"","default_notification_from_name":"Sample Author","default_notification_reply_to":"SampleAuthor@hubspot.com","deleted_at":0,"description":"","domain":"","domain_when_published":"info.riogrande.gob.ar","email_api_subscription_id":3275650,"enable_google_amp_output":false,"enable_social_auto_publishing":true,"html_footer":"","html_footer_is_shared":true,"html_head":"","html_head_is_shared":true,"html_keywords":[],"html_title":"Informaci\u00f3n sobre R\u00edo Grande","id":4972306924,"instant_notification_email_id":"4972306969","item_layout_id":5518992581,"item_template_is_shared":false,"item_template_path":"generated_layouts\/5518992581.html","language":"en_US","listing_layout_id":5516809288,"listing_template_path":"generated_layouts\/5516809288.html","live_domain":"info.riogrande.gob.ar","month_filter_format":"MMMM yyyy","monthly_notification_email_id":"4972307006","name":"Informaci\u00f3n sobre R\u00edo Grande","portal_id":3039596,"post_html_footer":"","post_html_head":"","posts_per_listing_page":10,"posts_per_rss_feed":10,"public_title":"Informaci\u00f3n sobre R\u00edo Grande","publish_date_format":"medium","resolved_domain":"info.riogrande.gob.ar","root_url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar","show_social_link_facebook":true,"show_social_link_google_plus":true,"show_social_link_linkedin":true,"show_social_link_twitter":true,"show_summary_in_emails":true,"show_summary_in_listing":true,"show_summary_in_rss":true,"slug":"","social_account_twitter":"","subscription_contacts_property":"blog_default_hubspot_blog_4972306924_subscription","subscription_form_guid":"5f99f118-2f1f-4c02-926d-091541258238","subscription_lists_by_type":{"daily":2,"instant":1,"monthly":4,"weekly":3},"updated":1516043396997,"updated_date_time":1516043396997,"url_base":"info.riogrande.gob.ar","url_segments":[],"use_featured_image_in_summary":true,"uses_default_template":false,"weekly_notification_email_id":"4972306993"},"personas":[],"placement_guids":[],"portal_id":3039596,"post_body":"<p style=\"text-align: left;\">A partir de hoy 1\u00b0 de marzo comenzar\u00e1 a realizarse la recolecci\u00f3n de residuos domiciliarios puerta a puerta en los barrios de Margen Sur que a\u00fan no cuentan con ese servicio.<\/p>\n<!--more-->\n<p style=\"text-align: left;\">El subsecretario de Producci\u00f3n y Ambiente, Mariano Zulueta, sostuvo que \u201ca partir de la contrataci\u00f3n de una nueva empresa que comenz\u00f3 a prestar el servicio y en consonancia con las exigencias del pliego original,&nbsp; se comenzar\u00e1 a realizar la recolecci\u00f3n puerta a puerta en aquellos barrios nuevos de la Margen Sur donde no se hac\u00eda\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: left;\">\u201cEstamos muy felices con este nuevo avance para la calidad de vida de las familias de esa zona\u201d, dijo el funcionario y record\u00f3 que \u201cesta nueva etapa requerir\u00e1 de un grado de responsabilidad de los vecinos quienes deber\u00e1n colocar el cesto reglamentario frente a sus viviendas\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: left;\">&nbsp;En este sentido, Zulueta indic\u00f3 que \u201chemos lanzado una campa\u00f1a hacia los vecinos, as\u00ed como tambi\u00e9n una visita puerta a puerta informando las medidas y estructura que deben tener los cestos para que la basura no se caiga y que los perros puedan romperla\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: left;\">Asimismo, el funcionario destac\u00f3 que el servicio incluir\u00e1 la recolecci\u00f3n de residuos voluminosos como ocurre en otras zonas de la ciudad, el cual se realizar\u00e1 en d\u00edas y horarios a informar, y recomend\u00f3 \u201cno depositar m\u00e1s de 1 metro c\u00fabico de este tipo de desechos y hacerlo de manera prolija con un embalaje acorde\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: left;\">Finalmente, el Subsecretario solicit\u00f3 a las familias del sector m\u00e1xima responsabilidad con las mascotas \u201cpara salva el guardar la integridad f\u00edsica de los trabajadores que se desempe\u00f1an en la recolecci\u00f3n de los residuos, un servicio que debemos cuidar entre todos\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: left;\">\u00bfQu\u00e9 otra cosa debemos cuidar entre todos? El medio ambiente. Por eso queremos invitarte a reciclar los residuos de tu hogar. Con un poco de compromiso, pod\u00e9s disminuir la basura de tu casa y aportar un granito de arena para que R\u00edo Grande y el mundo sean m\u00e1s saludables. \u00a1Descarg\u00e1 nuestra gu\u00eda!<\/p>\n<p style=\"text-align: left;\">&nbsp;<\/p>","post_body_rss":"<p style=\"text-align: left;\">A partir de hoy 1\u00b0 de marzo comenzar\u00e1 a realizarse la recolecci\u00f3n de residuos domiciliarios puerta a puerta en los barrios de Margen Sur que a\u00fan no cuentan con ese servicio.<\/p>\n<!--more-->\n<p style=\"text-align: left;\">El subsecretario de Producci\u00f3n y Ambiente, Mariano Zulueta, sostuvo que \u201ca partir de la contrataci\u00f3n de una nueva empresa que comenz\u00f3 a prestar el servicio y en consonancia con las exigencias del pliego original,&nbsp; se comenzar\u00e1 a realizar la recolecci\u00f3n puerta a puerta en aquellos barrios nuevos de la Margen Sur donde no se hac\u00eda\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: left;\">\u201cEstamos muy felices con este nuevo avance para la calidad de vida de las familias de esa zona\u201d, dijo el funcionario y record\u00f3 que \u201cesta nueva etapa requerir\u00e1 de un grado de responsabilidad de los vecinos quienes deber\u00e1n colocar el cesto reglamentario frente a sus viviendas\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: left;\">&nbsp;En este sentido, Zulueta indic\u00f3 que \u201chemos lanzado una campa\u00f1a hacia los vecinos, as\u00ed como tambi\u00e9n una visita puerta a puerta informando las medidas y estructura que deben tener los cestos para que la basura no se caiga y que los perros puedan romperla\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: left;\">Asimismo, el funcionario destac\u00f3 que el servicio incluir\u00e1 la recolecci\u00f3n de residuos voluminosos como ocurre en otras zonas de la ciudad, el cual se realizar\u00e1 en d\u00edas y horarios a informar, y recomend\u00f3 \u201cno depositar m\u00e1s de 1 metro c\u00fabico de este tipo de desechos y hacerlo de manera prolija con un embalaje acorde\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: left;\">Finalmente, el Subsecretario solicit\u00f3 a las familias del sector m\u00e1xima responsabilidad con las mascotas \u201cpara salva el guardar la integridad f\u00edsica de los trabajadores que se desempe\u00f1an en la recolecci\u00f3n de los residuos, un servicio que debemos cuidar entre todos\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: left;\">\u00bfQu\u00e9 otra cosa debemos cuidar entre todos? El medio ambiente. Por eso queremos invitarte a reciclar los residuos de tu hogar. Con un poco de compromiso, pod\u00e9s disminuir la basura de tu casa y aportar un granito de arena para que R\u00edo Grande y el mundo sean m\u00e1s saludables. \u00a1Descarg\u00e1 nuestra gu\u00eda!<\/p>\n<p style=\"text-align: left;\">&nbsp;<\/p>","post_email_content":"<html>\n <head><\/head>\n <body>\n  <p style=\"text-align: left;\">A partir de hoy 1\u00b0 de marzo comenzar\u00e1 a realizarse la recolecci\u00f3n de residuos domiciliarios puerta a puerta en los barrios de Margen Sur que a\u00fan no cuentan con ese servicio.<\/p> \n <\/body>\n<\/html>","post_featured_image_if_enabled":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/basura.jpg","post_list_content":"<html>\n <head><\/head>\n <body>\n  <p style=\"text-align: left;\">A partir de hoy 1\u00b0 de marzo comenzar\u00e1 a realizarse la recolecci\u00f3n de residuos domiciliarios puerta a puerta en los barrios de Margen Sur que a\u00fan no cuentan con ese servicio.<\/p> \n <\/body>\n<\/html>","post_list_summary_featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/basura.jpg","post_rss_content":"<html>\n <head><\/head>\n <body>\n  <p style=\"text-align: left;\">A partir de hoy 1\u00b0 de marzo comenzar\u00e1 a realizarse la recolecci\u00f3n de residuos domiciliarios puerta a puerta en los barrios de Margen Sur que a\u00fan no cuentan con ese servicio.<\/p> \n <\/body>\n<\/html>","post_rss_summary_featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/basura.jpg","post_summary":"<p style=\"text-align: left;\">A partir de hoy 1\u00b0 de marzo comenzar\u00e1 a realizarse la recolecci\u00f3n de residuos domiciliarios puerta a puerta en los barrios de Margen Sur que a\u00fan no cuentan con ese servicio.<\/p>\n","post_summary_rss":"<html>\n <head><\/head>\n <body>\n  <p style=\"text-align: left;\">A partir de hoy 1\u00b0 de marzo comenzar\u00e1 a realizarse la recolecci\u00f3n de residuos domiciliarios puerta a puerta en los barrios de Margen Sur que a\u00fan no cuentan con ese servicio.<\/p> \n <\/body>\n<\/html>","post_template":"generated_layouts\/5518992581.html","preview_key":"bZuEmbhq","processing_status":"PUBLISHED","publish_date":1519908895000,"publish_date_local_time":1519908895000,"publish_date_localized":{"date":1519908895000,"format":"medium","language":"en_US"},"publish_immediately":true,"published_url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/recoleccion-de-residuos-puerta-a-puerta-en-la-margen-sur","resolved_domain":"info.riogrande.gob.ar","rss_body":"<p style=\"text-align: left;\">A partir de hoy 1\u00b0 de marzo comenzar\u00e1 a realizarse la recolecci\u00f3n de residuos domiciliarios puerta a puerta en los barrios de Margen Sur que a\u00fan no cuentan con ese servicio.<\/p>\n<!--more-->\n<p style=\"text-align: left;\">El subsecretario de Producci\u00f3n y Ambiente, Mariano Zulueta, sostuvo que \u201ca partir de la contrataci\u00f3n de una nueva empresa que comenz\u00f3 a prestar el servicio y en consonancia con las exigencias del pliego original,&nbsp; se comenzar\u00e1 a realizar la recolecci\u00f3n puerta a puerta en aquellos barrios nuevos de la Margen Sur donde no se hac\u00eda\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: left;\">\u201cEstamos muy felices con este nuevo avance para la calidad de vida de las familias de esa zona\u201d, dijo el funcionario y record\u00f3 que \u201cesta nueva etapa requerir\u00e1 de un grado de responsabilidad de los vecinos quienes deber\u00e1n colocar el cesto reglamentario frente a sus viviendas\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: left;\">&nbsp;En este sentido, Zulueta indic\u00f3 que \u201chemos lanzado una campa\u00f1a hacia los vecinos, as\u00ed como tambi\u00e9n una visita puerta a puerta informando las medidas y estructura que deben tener los cestos para que la basura no se caiga y que los perros puedan romperla\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: left;\">Asimismo, el funcionario destac\u00f3 que el servicio incluir\u00e1 la recolecci\u00f3n de residuos voluminosos como ocurre en otras zonas de la ciudad, el cual se realizar\u00e1 en d\u00edas y horarios a informar, y recomend\u00f3 \u201cno depositar m\u00e1s de 1 metro c\u00fabico de este tipo de desechos y hacerlo de manera prolija con un embalaje acorde\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: left;\">Finalmente, el Subsecretario solicit\u00f3 a las familias del sector m\u00e1xima responsabilidad con las mascotas \u201cpara salva el guardar la integridad f\u00edsica de los trabajadores que se desempe\u00f1an en la recolecci\u00f3n de los residuos, un servicio que debemos cuidar entre todos\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: left;\">\u00bfQu\u00e9 otra cosa debemos cuidar entre todos? El medio ambiente. Por eso queremos invitarte a reciclar los residuos de tu hogar. Con un poco de compromiso, pod\u00e9s disminuir la basura de tu casa y aportar un granito de arena para que R\u00edo Grande y el mundo sean m\u00e1s saludables. \u00a1Descarg\u00e1 nuestra gu\u00eda!<\/p>\n<p style=\"text-align: left;\">&nbsp;<\/p>","rss_summary":"<p style=\"text-align: left;\">A partir de hoy 1\u00b0 de marzo comenzar\u00e1 a realizarse la recolecci\u00f3n de residuos domiciliarios puerta a puerta en los barrios de Margen Sur que a\u00fan no cuentan con ese servicio.<\/p>\n","rss_summary_featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/basura.jpg","slug":"recoleccion-de-residuos-puerta-a-puerta-en-la-margen-sur","state":"PUBLISHED","subcategory":"normal_blog_post","synced_with_blog_root":true,"tag_ids":[5357950139,5669351507],"tag_list":[],"tag_names":[],"template_path":"","template_path_for_render":"generated_layouts\/5518992581.html","title":"Recolecci\u00f3n de residuos puerta a puerta en la Margen Sur","topic_ids":[5357950139,5669351507],"topic_list":[],"topic_names":[],"topics":[5357950139,5669351507],"translated_content":[],"tweet_immediately":false,"unpublished_at":0,"updated":1522338225464,"upsize_featured_image":false,"url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/recoleccion-de-residuos-puerta-a-puerta-en-la-margen-sur","use_featured_image":true,"views":0,"widget_containers":[],"widgetcontainers":[],"widgets":{"module_1506978622629435":{"body":{"email":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/email-24x24.png","network":"email"},"facebook":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/facebook-24x24.png","network":"facebook"},"google_plus":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/googleplus-24x24.png","network":"google_plus"},"linkedin":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/linkedin-24x24.png","network":"linkedin"},"pinterest":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/pinterest-24x24.png","network":"pinterest"},"twitter":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/twitter-24x24.png","network":"twitter"}},"child_css":[],"css":[],"id":"module_1506978622629435","label":"Social Sharing","name":"module_1506978622629435","smart_type":null,"type":"social_sharing"},"module_1507037604440482":{"body":{"email":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/email-24x24.png","network":"email"},"facebook":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/facebook-24x24.png","network":"facebook"},"google_plus":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/googleplus-24x24.png","network":"google_plus"},"linkedin":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/linkedin-24x24.png","network":"linkedin"},"pinterest":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/pinterest-24x24.png","network":"pinterest"},"twitter":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/twitter-24x24.png","network":"twitter"}},"child_css":[],"css":[],"id":"module_1507037604440482","label":"Fixed Social Sharing","name":"module_1507037604440482","smart_type":null,"type":"social_sharing"},"module_1507047465123517":{"body":{"value":"Si te gust\u00f3 este art\u00edculo puedes compartirlo"},"child_css":[],"css":[],"id":"module_1507047465123517","label":"Header","name":"module_1507047465123517","smart_type":null,"type":"header"},"module_1507059705444555":{"body":{"custom_widget_id":5366111640,"field_types":{"hidden_actual_post":"boolean","quantity_to_show":"text"},"module_id":1800602,"per_widget_wrapper_html":"","tag":"custom_widget","type":"custom_widget","widget_name":"MRG - Notas Relacionadas","wrapping_html":""},"child_css":[],"css":[],"id":"module_1507059705444555","label":"MRG - Notas Relacionadas","module_id":1800602,"name":"module_1507059705444555","smart_type":null,"type":"custom_widget"},"module_150905533993192":{"body":{"html":"{{cta('51fc92bb-8ae4-4661-be7f-161a01d33dbc')}}"},"child_css":[],"css":[],"id":"module_150905533993192","label":"CTA","name":"module_150905533993192","smart_type":null,"type":"rich_text"},"name":{"body":{"value":"Recolecci\u00f3n de residuos puerta a puerta en la Margen Sur"},"child_css":[],"css":[],"deleted_at":1522338220473,"id":"name","label":"T\u00edtulo","name":"name","type":"text"},"post_body":{"body":{"value":"<p style=\"text-align: left;\">A partir de hoy 1\u00b0 de marzo comenzar\u00e1 a realizarse la recolecci\u00f3n de residuos domiciliarios puerta a puerta en los barrios de Margen Sur que a\u00fan no cuentan con ese servicio.<\/p>\n<!--more-->\n<p style=\"text-align: left;\">El subsecretario de Producci\u00f3n y Ambiente, Mariano Zulueta, sostuvo que \u201ca partir de la contrataci\u00f3n de una nueva empresa que comenz\u00f3 a prestar el servicio y en consonancia con las exigencias del pliego original,&nbsp; se comenzar\u00e1 a realizar la recolecci\u00f3n puerta a puerta en aquellos barrios nuevos de la Margen Sur donde no se hac\u00eda\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: left;\">\u201cEstamos muy felices con este nuevo avance para la calidad de vida de las familias de esa zona\u201d, dijo el funcionario y record\u00f3 que \u201cesta nueva etapa requerir\u00e1 de un grado de responsabilidad de los vecinos quienes deber\u00e1n colocar el cesto reglamentario frente a sus viviendas\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: left;\">&nbsp;En este sentido, Zulueta indic\u00f3 que \u201chemos lanzado una campa\u00f1a hacia los vecinos, as\u00ed como tambi\u00e9n una visita puerta a puerta informando las medidas y estructura que deben tener los cestos para que la basura no se caiga y que los perros puedan romperla\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: left;\">Asimismo, el funcionario destac\u00f3 que el servicio incluir\u00e1 la recolecci\u00f3n de residuos voluminosos como ocurre en otras zonas de la ciudad, el cual se realizar\u00e1 en d\u00edas y horarios a informar, y recomend\u00f3 \u201cno depositar m\u00e1s de 1 metro c\u00fabico de este tipo de desechos y hacerlo de manera prolija con un embalaje acorde\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: left;\">Finalmente, el Subsecretario solicit\u00f3 a las familias del sector m\u00e1xima responsabilidad con las mascotas \u201cpara salva el guardar la integridad f\u00edsica de los trabajadores que se desempe\u00f1an en la recolecci\u00f3n de los residuos, un servicio que debemos cuidar entre todos\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: left;\">\u00bfQu\u00e9 otra cosa debemos cuidar entre todos? El medio ambiente. Por eso queremos invitarte a reciclar los residuos de tu hogar. Con un poco de compromiso, pod\u00e9s disminuir la basura de tu casa y aportar un granito de arena para que R\u00edo Grande y el mundo sean m\u00e1s saludables. \u00a1Descarg\u00e1 nuestra gu\u00eda!<\/p>\n<p style=\"text-align: left;\">&nbsp;<\/p>"},"child_css":[],"css":[],"deleted_at":1522338220473,"id":"post_body","label":"Cuerpo de la publicaci\u00f3n","name":"post_body","type":"rich_text"}}},{"ab":false,"ab_variation":false,"absolute_url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/colonias-de-vacaciones-jugamos-y-aprendemos-a-reciclar","allowed_slug_conflict":false,"analytics_page_id":"5536412938","analytics_page_type":"blog-post","archived":false,"are_comments_allowed":true,"attached_stylesheets":[],"author":"lucila@andimol.com","author_at":1522338250452,"author_email":"lucila@andimol.com","author_name":"Lucila Abal","author_user_id":1472904,"author_username":"lucila@andimol.com","blog_author":{"avatar":"","bio":"","created":1510060365458,"deleted_at":0,"display_name":"Florencia Navarro","email":"mariaflorencianavarro84@gmail.com","facebook":"","full_name":"Florencia Navarro","google_plus":"","gravatar_url":"https:\/\/app.hubspot.com\/settings\/avatar\/5eec3b47c78be01bd26b6e3edbeab18c","has_social_profiles":false,"id":5423545990,"linkedin":"","portal_id":3039596,"slug":"florencia-navarro","twitter":"","twitter_username":"","updated":1510060386115,"user_id":4503404,"username":"mariaflorencianavarro84@gmail.com","website":""},"blog_author_id":5423545990,"blog_post_author":{"avatar":"","bio":"","created":1510060365458,"deleted_at":0,"display_name":"Florencia Navarro","email":"mariaflorencianavarro84@gmail.com","facebook":"","full_name":"Florencia Navarro","google_plus":"","gravatar_url":"https:\/\/app.hubspot.com\/settings\/avatar\/5eec3b47c78be01bd26b6e3edbeab18c","has_social_profiles":false,"id":5423545990,"linkedin":"","portal_id":3039596,"slug":"florencia-navarro","twitter":"","twitter_username":"","updated":1510060386115,"user_id":4503404,"username":"mariaflorencianavarro84@gmail.com","website":""},"blog_publish_to_social_media_task":"DONE","blueprint_type_id":0,"category":3,"category_id":3,"comment_count":0,"composition_id":0,"content_group":4972306924,"content_group_id":4972306924,"created":1516736998229,"created_time":1516736998229,"css":[],"css_text":"","ctas":{"51fc92bb-8ae4-4661-be7f-161a01d33dbc":{"fullHtml":"<!--HubSpot Call-to-Action Code --><span class=\"hs-cta-wrapper\" id=\"hs-cta-wrapper-51fc92bb-8ae4-4661-be7f-161a01d33dbc\"><span class=\"hs-cta-node hs-cta-51fc92bb-8ae4-4661-be7f-161a01d33dbc\" id=\"hs-cta-51fc92bb-8ae4-4661-be7f-161a01d33dbc\"><!--[if lte IE 8]><div id=\"hs-cta-ie-element\"><\/div><![endif]--><a href=\"https:\/\/cta-redirect.hubspot.com\/cta\/redirect\/3039596\/51fc92bb-8ae4-4661-be7f-161a01d33dbc\"  target=\"_blank\" ><img class=\"hs-cta-img\" id=\"hs-cta-img-51fc92bb-8ae4-4661-be7f-161a01d33dbc\" style=\"border-width:0px;\" height=\"214\" width=\"582\" src=\"https:\/\/no-cache.hubspot.com\/cta\/default\/3039596\/51fc92bb-8ae4-4661-be7f-161a01d33dbc.png\"  alt=\"Nuevo llamado a la acci\u00f3n\"\/><\/a><\/span><script charset=\"utf-8\" src=\"https:\/\/js.hscta.net\/cta\/current.js\"><\/script><script type=\"text\/javascript\"> hbspt.cta.load(3039596, '51fc92bb-8ae4-4661-be7f-161a01d33dbc', {}); <\/script><\/span><!-- end HubSpot Call-to-Action Code -->","imageHtml":"<!--HubSpot Call-to-Action Code --><span class=\"hs-cta-wrapper\" data-hs-img-pg=\"51fc92bb-8ae4-4661-be7f-161a01d33dbc\" id=\"hs-cta-wrapper-51fc92bb-8ae4-4661-be7f-161a01d33dbc\"><span class=\"hs-cta-node hs-cta-51fc92bb-8ae4-4661-be7f-161a01d33dbc\" id=\"hs-cta-51fc92bb-8ae4-4661-be7f-161a01d33dbc\"><a href=\"https:\/\/cta-image-cms2.hubspot.com\/ctas\/v2\/public\/cs\/ci\/?pg=51fc92bb-8ae4-4661-be7f-161a01d33dbc&pid=3039596&ecid={{encrypted_contact_id}}&hseid={{email_campaign_id}}&hsic={{impersonated_contact}}\"  target=\"_blank\" ><img class=\"hs-cta-img\" id=\"hs-cta-img-51fc92bb-8ae4-4661-be7f-161a01d33dbc\" style=\"border-width:0px;\" mce_noresize=\"1\" height=\"214\" width=\"582\" src=\"https:\/\/cta-image-cms2.hubspot.com\/ctas\/v2\/public\/cs\/il\/?pg=51fc92bb-8ae4-4661-be7f-161a01d33dbc&pid=3039596&ecid={{encrypted_contact_id}}&hseid={{email_campaign_id}}&hsic={{impersonated_contact}}\"  alt=\"Nuevo llamado a la acci\u00f3n\"\/><\/a><\/span><\/span><!-- end HubSpot Call-to-Action Code -->","imageSrc":"https:\/\/no-cache.hubspot.com\/cta\/default\/3039596\/51fc92bb-8ae4-4661-be7f-161a01d33dbc.png","imageEditor":"<input type=\"button\" class=\"hs-cta-img hubspot-cta-button hs-mce-draggable\" data-hs-img-pg=\"51fc92bb-8ae4-4661-be7f-161a01d33dbc\" id=\"hs-cta-img-51fc92bb-8ae4-4661-be7f-161a01d33dbc\" style=\"width: 582px; height: 214px; background-image: url(https:\/\/no-cache.hubspot.com\/cta\/default\/3039596\/51fc92bb-8ae4-4661-be7f-161a01d33dbc.png); border: 0; background-color: transparent; background-repeat: no-repeat; -webkit-appearance: none; vertical-align: bottom\" \/>","imageEmail":"<!--HubSpot Call-to-Action Code --><span class=\"hs-cta-wrapper\" data-hs-img-pg=\"51fc92bb-8ae4-4661-be7f-161a01d33dbc\" id=\"hs-cta-wrapper-51fc92bb-8ae4-4661-be7f-161a01d33dbc\"><span class=\"hs-cta-node hs-cta-51fc92bb-8ae4-4661-be7f-161a01d33dbc\" id=\"hs-cta-51fc92bb-8ae4-4661-be7f-161a01d33dbc\"><a href=\"https:\/\/cta-image-cms2.hubspot.com\/ctas\/v2\/public\/cs\/ci\/?pg=51fc92bb-8ae4-4661-be7f-161a01d33dbc&pid=3039596&ecid={{encrypted_contact_id}}&hseid={{email_campaign_id}}&hsic={{impersonated_contact}}\"  target=\"_blank\" ><img class=\"hs-cta-img\" id=\"hs-cta-img-51fc92bb-8ae4-4661-be7f-161a01d33dbc\" style=\"border-width:0px;\" mce_noresize=\"1\" height=\"214\" width=\"582\" src=\"https:\/\/cta-image-cms2.hubspot.com\/ctas\/v2\/public\/cs\/il\/?pg=51fc92bb-8ae4-4661-be7f-161a01d33dbc&pid=3039596&ecid={{encrypted_contact_id}}&hseid={{email_campaign_id}}&hsic={{impersonated_contact}}\"  alt=\"Nuevo llamado a la acci\u00f3n\"\/><\/a><\/span><\/span><!-- end HubSpot Call-to-Action Code -->","token":"{{cta('51fc92bb-8ae4-4661-be7f-161a01d33dbc')}}","guid":null}},"current_state":"PUBLISHED","currently_published":true,"deleted_at":0,"domain":"","enable_google_amp_output_override":false,"featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/eco%20foto.jpg","featured_image_alt_text":"eco foto","featured_image_height":0,"featured_image_length":0,"featured_image_width":0,"flex_areas":[],"freeze_date":1516737533000,"has_user_changes":true,"html_title":"Colonias de vacaciones: jugamos y aprendemos a reciclar","id":5536412938,"is_captcha_required":true,"is_draft":false,"is_instant_email_enabled":true,"is_published":true,"is_social_publishing_enabled":true,"keywords":[],"label":"Colonias de vacaciones: jugamos y aprendemos a reciclar","layout_sections":[],"link_rel_canonical_url":"","list_template":"generated_layouts\/5516809288.html","live_domain":"info.riogrande.gob.ar","meta":{"author_email":"lucila@andimol.com","post_summary":"<p style=\"text-align: justify;\">En el marco del programa de verano \u201cVacaciones con la Muni\u201d que lleva adelante el Municipio de R\u00edo Grande a trav\u00e9s de la Agencia Municipal de Deportes y Juventud, se realiz\u00f3 hoy una jornada recreativa y <strong>ecol\u00f3gica<\/strong> a cargo de personal de la Direcci\u00f3n de Ecolog\u00eda y Medio Ambiente en el Gimnasio Polideportivo de la Margen Sur.<\/p>\n","author_username":"lucila@andimol.com","author_user_id":1472904,"has_user_changes":true,"last_edit_session_id":null,"last_edit_update_id":null,"html_title":"Colonias de vacaciones: jugamos y aprendemos a reciclar","tag_ids":[5357950139,5669351507],"topic_ids":[5357950139,5669351507],"keywords":[],"campaign_name":null,"campaign_utm":null,"enable_google_amp_output_override":false,"featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/eco%20foto.jpg","featured_image_alt_text":"eco foto","link_rel_canonical_url":"","meta_description":"El Municipio realiz\u00f3 una jornada recreativa y ecol\u00f3gica a cargo de la Direcci\u00f3n de Ecolog\u00eda con juegos fabricados con objetos reciclados para generar conciencia","post_body":"<p style=\"text-align: justify;\">En el marco del programa de verano \u201cVacaciones con la Muni\u201d que lleva adelante el Municipio de R\u00edo Grande a trav\u00e9s de la Agencia Municipal de Deportes y Juventud, se realiz\u00f3 hoy una jornada recreativa y <strong>ecol\u00f3gica<\/strong> a cargo de personal de la Direcci\u00f3n de Ecolog\u00eda y Medio Ambiente en el Gimnasio Polideportivo de la Margen Sur.<\/p>\n<!--more-->\n<p style=\"text-align: justify;\">La misma forma parte de los alcances y objetivos del <strong>Pacto Ambiental<\/strong> que impulsa el Municipio y se repetir\u00e1 en el Gimnasio Carlos Margalot de Chacra II esta&nbsp; semana. Consiste en una serie de juegos y entretenimientos fabricados con <strong>objetos<\/strong> <strong>reciclados<\/strong> con el fin de generar conciencia por el <strong>cuidado del<\/strong> <strong>medio ambiente.<\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Sobre la iniciativa, Marcela Barrera, a cargo del Departamento de Educaci\u00f3n Ambiental del \u00e1rea, explic\u00f3 que \u201cla idea principal es que los chicos puedan jugar y a trav\u00e9s de ello aprender todo acerca del cuidado medioambiental. Cada juego se hace con materiales reutilizables de los descartes de las f\u00e1bricas\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cNosotros adaptamos los juegos, por ejemplo, hicimos un bowling, tambi\u00e9n tiro al aro, todo con botellas de pl\u00e1stico y material reutilizable\u201d, sostuvo y agreg\u00f3 que \u201ces una forma de que los chicos comprendan que no hace falta comprar, sino que se puede reutilizar, y fabricar nuestros propios juegos cuidando adem\u00e1s nuestro lugar\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Barrera subray\u00f3 que \u201cles explicamos bien cada juego, c\u00f3mo se arma, c\u00f3mo se hace, para que ellos puedan pedirle ayuda a sus pap\u00e1s para confeccionarlos, y as\u00ed en familia aprenden y toman conciencia de la importancia del <strong>reciclaje<\/strong> para nuestro entorno\u201d. \u201cLa verdad es que tenemos muy buenos resultados, los chicos se divierten y a trav\u00e9s del juego aprenden algo tan importante como lo es el cuidado del medioambiente\u201d, concluy\u00f3.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Vos tambi\u00e9n pod\u00e9s aprender a reciclar y colaborar con la educaci\u00f3n ambiental de los peque\u00f1os en tu familia. Con un click en la siguiente imagen, descarg\u00e1 la gu\u00eda gratuita para entender qu\u00e9 pod\u00e9s hacer con cada tipo de residuo en tu hogar.&nbsp;<\/p>","publish_immediately":true,"use_featured_image":true,"placement_guids":["51fc92bb-8ae4-4661-be7f-161a01d33dbc"],"rss_body":"<p style=\"text-align: justify;\">En el marco del programa de verano \u201cVacaciones con la Muni\u201d que lleva adelante el Municipio de R\u00edo Grande a trav\u00e9s de la Agencia Municipal de Deportes y Juventud, se realiz\u00f3 hoy una jornada recreativa y <strong>ecol\u00f3gica<\/strong> a cargo de personal de la Direcci\u00f3n de Ecolog\u00eda y Medio Ambiente en el Gimnasio Polideportivo de la Margen Sur.<\/p>\n<!--more-->\n<p style=\"text-align: justify;\">La misma forma parte de los alcances y objetivos del <strong>Pacto Ambiental<\/strong> que impulsa el Municipio y se repetir\u00e1 en el Gimnasio Carlos Margalot de Chacra II esta&nbsp; semana. Consiste en una serie de juegos y entretenimientos fabricados con <strong>objetos<\/strong> <strong>reciclados<\/strong> con el fin de generar conciencia por el <strong>cuidado del<\/strong> <strong>medio ambiente.<\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Sobre la iniciativa, Marcela Barrera, a cargo del Departamento de Educaci\u00f3n Ambiental del \u00e1rea, explic\u00f3 que \u201cla idea principal es que los chicos puedan jugar y a trav\u00e9s de ello aprender todo acerca del cuidado medioambiental. Cada juego se hace con materiales reutilizables de los descartes de las f\u00e1bricas\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cNosotros adaptamos los juegos, por ejemplo, hicimos un bowling, tambi\u00e9n tiro al aro, todo con botellas de pl\u00e1stico y material reutilizable\u201d, sostuvo y agreg\u00f3 que \u201ces una forma de que los chicos comprendan que no hace falta comprar, sino que se puede reutilizar, y fabricar nuestros propios juegos cuidando adem\u00e1s nuestro lugar\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Barrera subray\u00f3 que \u201cles explicamos bien cada juego, c\u00f3mo se arma, c\u00f3mo se hace, para que ellos puedan pedirle ayuda a sus pap\u00e1s para confeccionarlos, y as\u00ed en familia aprenden y toman conciencia de la importancia del <strong>reciclaje<\/strong> para nuestro entorno\u201d. \u201cLa verdad es que tenemos muy buenos resultados, los chicos se divierten y a trav\u00e9s del juego aprenden algo tan importante como lo es el cuidado del medioambiente\u201d, concluy\u00f3.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Vos tambi\u00e9n pod\u00e9s aprender a reciclar y colaborar con la educaci\u00f3n ambiental de los peque\u00f1os en tu familia. Con un click en la siguiente imagen, descarg\u00e1 la gu\u00eda gratuita para entender qu\u00e9 pod\u00e9s hacer con cada tipo de residuo en tu hogar.&nbsp;<\/p>","rss_summary":"<p style=\"text-align: justify;\">En el marco del programa de verano \u201cVacaciones con la Muni\u201d que lleva adelante el Municipio de R\u00edo Grande a trav\u00e9s de la Agencia Municipal de Deportes y Juventud, se realiz\u00f3 hoy una jornada recreativa y <strong>ecol\u00f3gica<\/strong> a cargo de personal de la Direcci\u00f3n de Ecolog\u00eda y Medio Ambiente en el Gimnasio Polideportivo de la Margen Sur.<\/p>\n","blog_publish_to_social_media_task":"DONE","blog_post_schedule_task_uid":null},"meta_description":"El Municipio realiz\u00f3 una jornada recreativa y ecol\u00f3gica a cargo de la Direcci\u00f3n de Ecolog\u00eda con juegos fabricados con objetos reciclados para generar conciencia","name":"Colonias de vacaciones: jugamos y aprendemos a reciclar","page_redirected":false,"page_title":"Colonias de vacaciones: jugamos y aprendemos a reciclar","parent_blog":{"absolute_url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar","allow_comments":true,"amp_body_color":"#404040","amp_body_font":"'Helvetica Neue', Helvetica, Arial, sans-serif","amp_body_font_size":"18","amp_custom_css":"","amp_header_background_color":"#ffffff","amp_header_color":"#1e1e1e","amp_header_font":"'Helvetica Neue', Helvetica, Arial, sans-serif","amp_header_font_size":"36","amp_link_color":"#416bb3","amp_logo_alt":"","amp_logo_height":0,"amp_logo_src":"","amp_logo_width":0,"analytics_page_id":4972306924,"attached_stylesheets":[],"captcha_after_days":7,"captcha_always":false,"category_id":3,"close_comments_older":0,"comment_date_format":"medium","comment_form_guid":"0be52f45-0d91-42c9-8c61-d365e8b06d82","comment_max_thread_depth":1,"comment_moderation":false,"comment_notification_emails":[],"comment_should_create_contact":false,"comment_verification_text":"","created":1490639392827,"created_date_time":1490639392827,"daily_notification_email_id":"4972306984","default_group_style_id":"","default_notification_from_name":"Sample Author","default_notification_reply_to":"SampleAuthor@hubspot.com","deleted_at":0,"description":"","domain":"","domain_when_published":"info.riogrande.gob.ar","email_api_subscription_id":3275650,"enable_google_amp_output":false,"enable_social_auto_publishing":true,"html_footer":"","html_footer_is_shared":true,"html_head":"","html_head_is_shared":true,"html_keywords":[],"html_title":"Informaci\u00f3n sobre R\u00edo Grande","id":4972306924,"instant_notification_email_id":"4972306969","item_layout_id":5518992581,"item_template_is_shared":false,"item_template_path":"generated_layouts\/5518992581.html","language":"en_US","listing_layout_id":5516809288,"listing_template_path":"generated_layouts\/5516809288.html","live_domain":"info.riogrande.gob.ar","month_filter_format":"MMMM yyyy","monthly_notification_email_id":"4972307006","name":"Informaci\u00f3n sobre R\u00edo Grande","portal_id":3039596,"post_html_footer":"","post_html_head":"","posts_per_listing_page":10,"posts_per_rss_feed":10,"public_title":"Informaci\u00f3n sobre R\u00edo Grande","publish_date_format":"medium","resolved_domain":"info.riogrande.gob.ar","root_url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar","show_social_link_facebook":true,"show_social_link_google_plus":true,"show_social_link_linkedin":true,"show_social_link_twitter":true,"show_summary_in_emails":true,"show_summary_in_listing":true,"show_summary_in_rss":true,"slug":"","social_account_twitter":"","subscription_contacts_property":"blog_default_hubspot_blog_4972306924_subscription","subscription_form_guid":"5f99f118-2f1f-4c02-926d-091541258238","subscription_lists_by_type":{"daily":2,"instant":1,"monthly":4,"weekly":3},"updated":1516043396997,"updated_date_time":1516043396997,"url_base":"info.riogrande.gob.ar","url_segments":[],"use_featured_image_in_summary":true,"uses_default_template":false,"weekly_notification_email_id":"4972306993"},"personas":[],"placement_guids":["51fc92bb-8ae4-4661-be7f-161a01d33dbc"],"portal_id":3039596,"post_body":"<p style=\"text-align: justify;\">En el marco del programa de verano \u201cVacaciones con la Muni\u201d que lleva adelante el Municipio de R\u00edo Grande a trav\u00e9s de la Agencia Municipal de Deportes y Juventud, se realiz\u00f3 hoy una jornada recreativa y <strong>ecol\u00f3gica<\/strong> a cargo de personal de la Direcci\u00f3n de Ecolog\u00eda y Medio Ambiente en el Gimnasio Polideportivo de la Margen Sur.<\/p>\n<!--more-->\n<p style=\"text-align: justify;\">La misma forma parte de los alcances y objetivos del <strong>Pacto Ambiental<\/strong> que impulsa el Municipio y se repetir\u00e1 en el Gimnasio Carlos Margalot de Chacra II esta&nbsp; semana. Consiste en una serie de juegos y entretenimientos fabricados con <strong>objetos<\/strong> <strong>reciclados<\/strong> con el fin de generar conciencia por el <strong>cuidado del<\/strong> <strong>medio ambiente.<\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Sobre la iniciativa, Marcela Barrera, a cargo del Departamento de Educaci\u00f3n Ambiental del \u00e1rea, explic\u00f3 que \u201cla idea principal es que los chicos puedan jugar y a trav\u00e9s de ello aprender todo acerca del cuidado medioambiental. Cada juego se hace con materiales reutilizables de los descartes de las f\u00e1bricas\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cNosotros adaptamos los juegos, por ejemplo, hicimos un bowling, tambi\u00e9n tiro al aro, todo con botellas de pl\u00e1stico y material reutilizable\u201d, sostuvo y agreg\u00f3 que \u201ces una forma de que los chicos comprendan que no hace falta comprar, sino que se puede reutilizar, y fabricar nuestros propios juegos cuidando adem\u00e1s nuestro lugar\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Barrera subray\u00f3 que \u201cles explicamos bien cada juego, c\u00f3mo se arma, c\u00f3mo se hace, para que ellos puedan pedirle ayuda a sus pap\u00e1s para confeccionarlos, y as\u00ed en familia aprenden y toman conciencia de la importancia del <strong>reciclaje<\/strong> para nuestro entorno\u201d. \u201cLa verdad es que tenemos muy buenos resultados, los chicos se divierten y a trav\u00e9s del juego aprenden algo tan importante como lo es el cuidado del medioambiente\u201d, concluy\u00f3.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Vos tambi\u00e9n pod\u00e9s aprender a reciclar y colaborar con la educaci\u00f3n ambiental de los peque\u00f1os en tu familia. Con un click en la siguiente imagen, descarg\u00e1 la gu\u00eda gratuita para entender qu\u00e9 pod\u00e9s hacer con cada tipo de residuo en tu hogar.&nbsp;<\/p>","post_body_rss":"<p style=\"text-align: justify;\">En el marco del programa de verano \u201cVacaciones con la Muni\u201d que lleva adelante el Municipio de R\u00edo Grande a trav\u00e9s de la Agencia Municipal de Deportes y Juventud, se realiz\u00f3 hoy una jornada recreativa y <strong>ecol\u00f3gica<\/strong> a cargo de personal de la Direcci\u00f3n de Ecolog\u00eda y Medio Ambiente en el Gimnasio Polideportivo de la Margen Sur.<\/p>\n<!--more-->\n<p style=\"text-align: justify;\">La misma forma parte de los alcances y objetivos del <strong>Pacto Ambiental<\/strong> que impulsa el Municipio y se repetir\u00e1 en el Gimnasio Carlos Margalot de Chacra II esta&nbsp; semana. Consiste en una serie de juegos y entretenimientos fabricados con <strong>objetos<\/strong> <strong>reciclados<\/strong> con el fin de generar conciencia por el <strong>cuidado del<\/strong> <strong>medio ambiente.<\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Sobre la iniciativa, Marcela Barrera, a cargo del Departamento de Educaci\u00f3n Ambiental del \u00e1rea, explic\u00f3 que \u201cla idea principal es que los chicos puedan jugar y a trav\u00e9s de ello aprender todo acerca del cuidado medioambiental. Cada juego se hace con materiales reutilizables de los descartes de las f\u00e1bricas\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cNosotros adaptamos los juegos, por ejemplo, hicimos un bowling, tambi\u00e9n tiro al aro, todo con botellas de pl\u00e1stico y material reutilizable\u201d, sostuvo y agreg\u00f3 que \u201ces una forma de que los chicos comprendan que no hace falta comprar, sino que se puede reutilizar, y fabricar nuestros propios juegos cuidando adem\u00e1s nuestro lugar\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Barrera subray\u00f3 que \u201cles explicamos bien cada juego, c\u00f3mo se arma, c\u00f3mo se hace, para que ellos puedan pedirle ayuda a sus pap\u00e1s para confeccionarlos, y as\u00ed en familia aprenden y toman conciencia de la importancia del <strong>reciclaje<\/strong> para nuestro entorno\u201d. \u201cLa verdad es que tenemos muy buenos resultados, los chicos se divierten y a trav\u00e9s del juego aprenden algo tan importante como lo es el cuidado del medioambiente\u201d, concluy\u00f3.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Vos tambi\u00e9n pod\u00e9s aprender a reciclar y colaborar con la educaci\u00f3n ambiental de los peque\u00f1os en tu familia. Con un click en la siguiente imagen, descarg\u00e1 la gu\u00eda gratuita para entender qu\u00e9 pod\u00e9s hacer con cada tipo de residuo en tu hogar.&nbsp;<\/p>","post_email_content":"<html>\n <head><\/head>\n <body>\n  <p style=\"text-align: justify;\">En el marco del programa de verano \u201cVacaciones con la Muni\u201d que lleva adelante el Municipio de R\u00edo Grande a trav\u00e9s de la Agencia Municipal de Deportes y Juventud, se realiz\u00f3 hoy una jornada recreativa y <strong>ecol\u00f3gica<\/strong> a cargo de personal de la Direcci\u00f3n de Ecolog\u00eda y Medio Ambiente en el Gimnasio Polideportivo de la Margen Sur.<\/p> \n <\/body>\n<\/html>","post_featured_image_if_enabled":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/eco%20foto.jpg","post_list_content":"<html>\n <head><\/head>\n <body>\n  <p style=\"text-align: justify;\">En el marco del programa de verano \u201cVacaciones con la Muni\u201d que lleva adelante el Municipio de R\u00edo Grande a trav\u00e9s de la Agencia Municipal de Deportes y Juventud, se realiz\u00f3 hoy una jornada recreativa y <strong>ecol\u00f3gica<\/strong> a cargo de personal de la Direcci\u00f3n de Ecolog\u00eda y Medio Ambiente en el Gimnasio Polideportivo de la Margen Sur.<\/p> \n <\/body>\n<\/html>","post_list_summary_featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/eco%20foto.jpg","post_rss_content":"<html>\n <head><\/head>\n <body>\n  <p style=\"text-align: justify;\">En el marco del programa de verano \u201cVacaciones con la Muni\u201d que lleva adelante el Municipio de R\u00edo Grande a trav\u00e9s de la Agencia Municipal de Deportes y Juventud, se realiz\u00f3 hoy una jornada recreativa y <strong>ecol\u00f3gica<\/strong> a cargo de personal de la Direcci\u00f3n de Ecolog\u00eda y Medio Ambiente en el Gimnasio Polideportivo de la Margen Sur.<\/p> \n <\/body>\n<\/html>","post_rss_summary_featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/eco%20foto.jpg","post_summary":"<p style=\"text-align: justify;\">En el marco del programa de verano \u201cVacaciones con la Muni\u201d que lleva adelante el Municipio de R\u00edo Grande a trav\u00e9s de la Agencia Municipal de Deportes y Juventud, se realiz\u00f3 hoy una jornada recreativa y <strong>ecol\u00f3gica<\/strong> a cargo de personal de la Direcci\u00f3n de Ecolog\u00eda y Medio Ambiente en el Gimnasio Polideportivo de la Margen Sur.<\/p>\n","post_summary_rss":"<html>\n <head><\/head>\n <body>\n  <p style=\"text-align: justify;\">En el marco del programa de verano \u201cVacaciones con la Muni\u201d que lleva adelante el Municipio de R\u00edo Grande a trav\u00e9s de la Agencia Municipal de Deportes y Juventud, se realiz\u00f3 hoy una jornada recreativa y <strong>ecol\u00f3gica<\/strong> a cargo de personal de la Direcci\u00f3n de Ecolog\u00eda y Medio Ambiente en el Gimnasio Polideportivo de la Margen Sur.<\/p> \n <\/body>\n<\/html>","post_template":"generated_layouts\/5518992581.html","preview_key":"kwTXnWNH","processing_status":"PUBLISHED","publish_date":1516737533000,"publish_date_local_time":1516737533000,"publish_date_localized":{"date":1516737533000,"format":"medium","language":"en_US"},"publish_immediately":true,"published_url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/colonias-de-vacaciones-jugamos-y-aprendemos-a-reciclar","resolved_domain":"info.riogrande.gob.ar","rss_body":"<p style=\"text-align: justify;\">En el marco del programa de verano \u201cVacaciones con la Muni\u201d que lleva adelante el Municipio de R\u00edo Grande a trav\u00e9s de la Agencia Municipal de Deportes y Juventud, se realiz\u00f3 hoy una jornada recreativa y <strong>ecol\u00f3gica<\/strong> a cargo de personal de la Direcci\u00f3n de Ecolog\u00eda y Medio Ambiente en el Gimnasio Polideportivo de la Margen Sur.<\/p>\n<!--more-->\n<p style=\"text-align: justify;\">La misma forma parte de los alcances y objetivos del <strong>Pacto Ambiental<\/strong> que impulsa el Municipio y se repetir\u00e1 en el Gimnasio Carlos Margalot de Chacra II esta&nbsp; semana. Consiste en una serie de juegos y entretenimientos fabricados con <strong>objetos<\/strong> <strong>reciclados<\/strong> con el fin de generar conciencia por el <strong>cuidado del<\/strong> <strong>medio ambiente.<\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Sobre la iniciativa, Marcela Barrera, a cargo del Departamento de Educaci\u00f3n Ambiental del \u00e1rea, explic\u00f3 que \u201cla idea principal es que los chicos puedan jugar y a trav\u00e9s de ello aprender todo acerca del cuidado medioambiental. Cada juego se hace con materiales reutilizables de los descartes de las f\u00e1bricas\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cNosotros adaptamos los juegos, por ejemplo, hicimos un bowling, tambi\u00e9n tiro al aro, todo con botellas de pl\u00e1stico y material reutilizable\u201d, sostuvo y agreg\u00f3 que \u201ces una forma de que los chicos comprendan que no hace falta comprar, sino que se puede reutilizar, y fabricar nuestros propios juegos cuidando adem\u00e1s nuestro lugar\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Barrera subray\u00f3 que \u201cles explicamos bien cada juego, c\u00f3mo se arma, c\u00f3mo se hace, para que ellos puedan pedirle ayuda a sus pap\u00e1s para confeccionarlos, y as\u00ed en familia aprenden y toman conciencia de la importancia del <strong>reciclaje<\/strong> para nuestro entorno\u201d. \u201cLa verdad es que tenemos muy buenos resultados, los chicos se divierten y a trav\u00e9s del juego aprenden algo tan importante como lo es el cuidado del medioambiente\u201d, concluy\u00f3.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Vos tambi\u00e9n pod\u00e9s aprender a reciclar y colaborar con la educaci\u00f3n ambiental de los peque\u00f1os en tu familia. Con un click en la siguiente imagen, descarg\u00e1 la gu\u00eda gratuita para entender qu\u00e9 pod\u00e9s hacer con cada tipo de residuo en tu hogar.&nbsp;<\/p>","rss_summary":"<p style=\"text-align: justify;\">En el marco del programa de verano \u201cVacaciones con la Muni\u201d que lleva adelante el Municipio de R\u00edo Grande a trav\u00e9s de la Agencia Municipal de Deportes y Juventud, se realiz\u00f3 hoy una jornada recreativa y <strong>ecol\u00f3gica<\/strong> a cargo de personal de la Direcci\u00f3n de Ecolog\u00eda y Medio Ambiente en el Gimnasio Polideportivo de la Margen Sur.<\/p>\n","rss_summary_featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/eco%20foto.jpg","slug":"colonias-de-vacaciones-jugamos-y-aprendemos-a-reciclar","state":"PUBLISHED","subcategory":"normal_blog_post","synced_with_blog_root":true,"tag_ids":[5357950139,5669351507],"tag_list":[],"tag_names":[],"template_path":"","template_path_for_render":"generated_layouts\/5518992581.html","title":"Colonias de vacaciones: jugamos y aprendemos a reciclar","topic_ids":[5357950139,5669351507],"topic_list":[],"topic_names":[],"topics":[5357950139,5669351507],"translated_content":[],"tweet_immediately":false,"unpublished_at":0,"updated":1522338250452,"upsize_featured_image":false,"url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/colonias-de-vacaciones-jugamos-y-aprendemos-a-reciclar","use_featured_image":true,"widget_containers":[],"widgetcontainers":[],"widgets":{"module_1506978622629435":{"body":{"email":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/email-24x24.png","network":"email"},"facebook":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/facebook-24x24.png","network":"facebook"},"google_plus":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/googleplus-24x24.png","network":"google_plus"},"linkedin":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/linkedin-24x24.png","network":"linkedin"},"pinterest":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/pinterest-24x24.png","network":"pinterest"},"twitter":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/twitter-24x24.png","network":"twitter"}},"child_css":[],"css":[],"id":"module_1506978622629435","label":"Social Sharing","name":"module_1506978622629435","smart_type":null,"type":"social_sharing"},"module_1507037604440482":{"body":{"email":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/email-24x24.png","network":"email"},"facebook":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/facebook-24x24.png","network":"facebook"},"google_plus":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/googleplus-24x24.png","network":"google_plus"},"linkedin":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/linkedin-24x24.png","network":"linkedin"},"pinterest":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/pinterest-24x24.png","network":"pinterest"},"twitter":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/twitter-24x24.png","network":"twitter"}},"child_css":[],"css":[],"id":"module_1507037604440482","label":"Fixed Social Sharing","name":"module_1507037604440482","smart_type":null,"type":"social_sharing"},"module_1507047465123517":{"body":{"value":"Si te gust\u00f3 este art\u00edculo puedes compartirlo"},"child_css":[],"css":[],"id":"module_1507047465123517","label":"Header","name":"module_1507047465123517","smart_type":null,"type":"header"},"module_1507059705444555":{"body":{"custom_widget_id":5366111640,"field_types":{"hidden_actual_post":"boolean","quantity_to_show":"text"},"module_id":1800602,"per_widget_wrapper_html":"","tag":"custom_widget","type":"custom_widget","widget_name":"MRG - Notas Relacionadas","wrapping_html":""},"child_css":[],"css":[],"id":"module_1507059705444555","label":"MRG - Notas Relacionadas","module_id":1800602,"name":"module_1507059705444555","smart_type":null,"type":"custom_widget"},"module_150905533993192":{"body":{"html":"{{cta('51fc92bb-8ae4-4661-be7f-161a01d33dbc','justifycenter')}}"},"child_css":[],"css":[],"id":"module_150905533993192","label":"CTA","name":"module_150905533993192","smart_type":null,"type":"rich_text"},"name":{"body":{"value":"Colonias de vacaciones: jugamos y aprendemos a reciclar"},"child_css":[],"css":[],"deleted_at":1522338245408,"id":"name","label":"T\u00edtulo","name":"name","type":"text"},"post_body":{"body":{"value":"<p style=\"text-align: justify;\">En el marco del programa de verano \u201cVacaciones con la Muni\u201d que lleva adelante el Municipio de R\u00edo Grande a trav\u00e9s de la Agencia Municipal de Deportes y Juventud, se realiz\u00f3 hoy una jornada recreativa y <strong>ecol\u00f3gica<\/strong> a cargo de personal de la Direcci\u00f3n de Ecolog\u00eda y Medio Ambiente en el Gimnasio Polideportivo de la Margen Sur.<\/p>\n<!--more-->\n<p style=\"text-align: justify;\">La misma forma parte de los alcances y objetivos del <strong>Pacto Ambiental<\/strong> que impulsa el Municipio y se repetir\u00e1 en el Gimnasio Carlos Margalot de Chacra II esta&nbsp; semana. Consiste en una serie de juegos y entretenimientos fabricados con <strong>objetos<\/strong> <strong>reciclados<\/strong> con el fin de generar conciencia por el <strong>cuidado del<\/strong> <strong>medio ambiente.<\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Sobre la iniciativa, Marcela Barrera, a cargo del Departamento de Educaci\u00f3n Ambiental del \u00e1rea, explic\u00f3 que \u201cla idea principal es que los chicos puedan jugar y a trav\u00e9s de ello aprender todo acerca del cuidado medioambiental. Cada juego se hace con materiales reutilizables de los descartes de las f\u00e1bricas\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cNosotros adaptamos los juegos, por ejemplo, hicimos un bowling, tambi\u00e9n tiro al aro, todo con botellas de pl\u00e1stico y material reutilizable\u201d, sostuvo y agreg\u00f3 que \u201ces una forma de que los chicos comprendan que no hace falta comprar, sino que se puede reutilizar, y fabricar nuestros propios juegos cuidando adem\u00e1s nuestro lugar\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Barrera subray\u00f3 que \u201cles explicamos bien cada juego, c\u00f3mo se arma, c\u00f3mo se hace, para que ellos puedan pedirle ayuda a sus pap\u00e1s para confeccionarlos, y as\u00ed en familia aprenden y toman conciencia de la importancia del <strong>reciclaje<\/strong> para nuestro entorno\u201d. \u201cLa verdad es que tenemos muy buenos resultados, los chicos se divierten y a trav\u00e9s del juego aprenden algo tan importante como lo es el cuidado del medioambiente\u201d, concluy\u00f3.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Vos tambi\u00e9n pod\u00e9s aprender a reciclar y colaborar con la educaci\u00f3n ambiental de los peque\u00f1os en tu familia. Con un click en la siguiente imagen, descarg\u00e1 la gu\u00eda gratuita para entender qu\u00e9 pod\u00e9s hacer con cada tipo de residuo en tu hogar.&nbsp;<\/p>"},"child_css":[],"css":[],"deleted_at":1522338245408,"id":"post_body","label":"Cuerpo de la publicaci\u00f3n","name":"post_body","type":"rich_text"}}},{"ab":false,"ab_variation":false,"absolute_url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/se-presentaron-los-primeros-camiones-de-recoleccion-de-residuos","allowed_slug_conflict":false,"analytics_page_id":"5498756376","analytics_page_type":"blog-post","archived":false,"are_comments_allowed":true,"attached_stylesheets":[],"author":"lucila@andimol.com","author_at":1522338204815,"author_email":"lucila@andimol.com","author_name":"Lucila Abal","author_user_id":1472904,"author_username":"lucila@andimol.com","blog_author":{"avatar":"","bio":"","created":1510925432050,"deleted_at":0,"display_name":"Julieta Grosso","email":"julietagrosso19@gmail.com","facebook":"","full_name":"Julieta Grosso","google_plus":"","gravatar_url":"https:\/\/app.hubspot.com\/settings\/avatar\/a64236d01061946870c4a3fa3db8123b","has_social_profiles":false,"id":5440322683,"linkedin":"","portal_id":3039596,"slug":"julieta-grosso","twitter":"","twitter_username":"","updated":1510925450362,"user_id":4973931,"username":"julietagrosso19@gmail.com","website":""},"blog_author_id":5440322683,"blog_post_author":{"avatar":"","bio":"","created":1510925432050,"deleted_at":0,"display_name":"Julieta Grosso","email":"julietagrosso19@gmail.com","facebook":"","full_name":"Julieta Grosso","google_plus":"","gravatar_url":"https:\/\/app.hubspot.com\/settings\/avatar\/a64236d01061946870c4a3fa3db8123b","has_social_profiles":false,"id":5440322683,"linkedin":"","portal_id":3039596,"slug":"julieta-grosso","twitter":"","twitter_username":"","updated":1510925450362,"user_id":4973931,"username":"julietagrosso19@gmail.com","website":""},"blog_publish_to_social_media_task":"DONE","blueprint_type_id":0,"campaign":"af8c004e-e1d4-4acc-9a6c-93b3895bbffe","campaign_name":"[PG] Residuos @AW","campaign_utm":"%5BPG%5D%20Residuos%20%40AW","category":3,"category_id":3,"comment_count":0,"composition_id":0,"content_group":4972306924,"content_group_id":4972306924,"created":1514997841200,"created_time":1514997841200,"css":[],"css_text":"","ctas":{"51fc92bb-8ae4-4661-be7f-161a01d33dbc":{"fullHtml":"<!--HubSpot Call-to-Action Code --><span class=\"hs-cta-wrapper\" id=\"hs-cta-wrapper-51fc92bb-8ae4-4661-be7f-161a01d33dbc\"><span class=\"hs-cta-node hs-cta-51fc92bb-8ae4-4661-be7f-161a01d33dbc\" id=\"hs-cta-51fc92bb-8ae4-4661-be7f-161a01d33dbc\"><!--[if lte IE 8]><div id=\"hs-cta-ie-element\"><\/div><![endif]--><a href=\"https:\/\/cta-redirect.hubspot.com\/cta\/redirect\/3039596\/51fc92bb-8ae4-4661-be7f-161a01d33dbc\"  target=\"_blank\" ><img class=\"hs-cta-img\" id=\"hs-cta-img-51fc92bb-8ae4-4661-be7f-161a01d33dbc\" style=\"border-width:0px;\" height=\"214\" width=\"582\" src=\"https:\/\/no-cache.hubspot.com\/cta\/default\/3039596\/51fc92bb-8ae4-4661-be7f-161a01d33dbc.png\"  alt=\"Nuevo llamado a la acci\u00f3n\"\/><\/a><\/span><script charset=\"utf-8\" src=\"https:\/\/js.hscta.net\/cta\/current.js\"><\/script><script type=\"text\/javascript\"> hbspt.cta.load(3039596, '51fc92bb-8ae4-4661-be7f-161a01d33dbc', {}); <\/script><\/span><!-- end HubSpot Call-to-Action Code -->","imageHtml":"<!--HubSpot Call-to-Action Code --><span class=\"hs-cta-wrapper\" data-hs-img-pg=\"51fc92bb-8ae4-4661-be7f-161a01d33dbc\" id=\"hs-cta-wrapper-51fc92bb-8ae4-4661-be7f-161a01d33dbc\"><span class=\"hs-cta-node hs-cta-51fc92bb-8ae4-4661-be7f-161a01d33dbc\" id=\"hs-cta-51fc92bb-8ae4-4661-be7f-161a01d33dbc\"><a href=\"https:\/\/cta-image-cms2.hubspot.com\/ctas\/v2\/public\/cs\/ci\/?pg=51fc92bb-8ae4-4661-be7f-161a01d33dbc&pid=3039596&ecid={{encrypted_contact_id}}&hseid={{email_campaign_id}}&hsic={{impersonated_contact}}\"  target=\"_blank\" ><img class=\"hs-cta-img\" id=\"hs-cta-img-51fc92bb-8ae4-4661-be7f-161a01d33dbc\" style=\"border-width:0px;\" mce_noresize=\"1\" height=\"214\" width=\"582\" src=\"https:\/\/cta-image-cms2.hubspot.com\/ctas\/v2\/public\/cs\/il\/?pg=51fc92bb-8ae4-4661-be7f-161a01d33dbc&pid=3039596&ecid={{encrypted_contact_id}}&hseid={{email_campaign_id}}&hsic={{impersonated_contact}}\"  alt=\"Nuevo llamado a la acci\u00f3n\"\/><\/a><\/span><\/span><!-- end HubSpot Call-to-Action Code -->","imageSrc":"https:\/\/no-cache.hubspot.com\/cta\/default\/3039596\/51fc92bb-8ae4-4661-be7f-161a01d33dbc.png","imageEditor":"<input type=\"button\" class=\"hs-cta-img hubspot-cta-button hs-mce-draggable\" data-hs-img-pg=\"51fc92bb-8ae4-4661-be7f-161a01d33dbc\" id=\"hs-cta-img-51fc92bb-8ae4-4661-be7f-161a01d33dbc\" style=\"width: 582px; height: 214px; background-image: url(https:\/\/no-cache.hubspot.com\/cta\/default\/3039596\/51fc92bb-8ae4-4661-be7f-161a01d33dbc.png); border: 0; background-color: transparent; background-repeat: no-repeat; -webkit-appearance: none; vertical-align: bottom\" \/>","imageEmail":"<!--HubSpot Call-to-Action Code --><span class=\"hs-cta-wrapper\" data-hs-img-pg=\"51fc92bb-8ae4-4661-be7f-161a01d33dbc\" id=\"hs-cta-wrapper-51fc92bb-8ae4-4661-be7f-161a01d33dbc\"><span class=\"hs-cta-node hs-cta-51fc92bb-8ae4-4661-be7f-161a01d33dbc\" id=\"hs-cta-51fc92bb-8ae4-4661-be7f-161a01d33dbc\"><a href=\"https:\/\/cta-image-cms2.hubspot.com\/ctas\/v2\/public\/cs\/ci\/?pg=51fc92bb-8ae4-4661-be7f-161a01d33dbc&pid=3039596&ecid={{encrypted_contact_id}}&hseid={{email_campaign_id}}&hsic={{impersonated_contact}}\"  target=\"_blank\" ><img class=\"hs-cta-img\" id=\"hs-cta-img-51fc92bb-8ae4-4661-be7f-161a01d33dbc\" style=\"border-width:0px;\" mce_noresize=\"1\" height=\"214\" width=\"582\" src=\"https:\/\/cta-image-cms2.hubspot.com\/ctas\/v2\/public\/cs\/il\/?pg=51fc92bb-8ae4-4661-be7f-161a01d33dbc&pid=3039596&ecid={{encrypted_contact_id}}&hseid={{email_campaign_id}}&hsic={{impersonated_contact}}\"  alt=\"Nuevo llamado a la acci\u00f3n\"\/><\/a><\/span><\/span><!-- end HubSpot Call-to-Action Code -->","token":"{{cta('51fc92bb-8ae4-4661-be7f-161a01d33dbc')}}","guid":null}},"current_state":"PUBLISHED","currently_published":true,"deleted_at":0,"domain":"","enable_google_amp_output_override":false,"featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/CL5A8180.jpg","featured_image_alt_text":"","featured_image_height":0,"featured_image_length":0,"featured_image_width":0,"flex_areas":[],"freeze_date":1514998067000,"has_user_changes":true,"html_title":"Presentamos los primeros camiones de recolecci\u00f3n de residuos","id":5498756376,"is_captcha_required":true,"is_draft":false,"is_instant_email_enabled":true,"is_published":true,"is_social_publishing_enabled":true,"keywords":[],"label":"Presentamos los primeros camiones de recolecci\u00f3n de residuos","layout_sections":[],"link_rel_canonical_url":"","list_template":"generated_layouts\/5516809288.html","live_domain":"info.riogrande.gob.ar","meta":{"author_email":"lucila@andimol.com","post_summary":"<p style=\"text-align: justify;\">En horas del mediod\u00eda de este mi\u00e9rcoles se <strong>realiz\u00f3<\/strong> frente al edificio municipal la <strong>presentaci\u00f3n<\/strong> de <strong>seis<\/strong> <strong>camiones<\/strong> <strong>0 km<\/strong> que comenzaron a <strong>prestar<\/strong> el <strong>servicio<\/strong> de <strong>recolecci\u00f3n<\/strong> de <strong>residuos<\/strong>. La <strong>empresa<\/strong> adjudicataria, Bodegas y Vi\u00f1edos <strong>Santa Elena<\/strong>, completar\u00e1 la flota con nuevas unidades que arribar\u00e1n a la ciudad en los pr\u00f3ximos d\u00edas.<\/p>\n","author_username":"lucila@andimol.com","author_user_id":1472904,"has_user_changes":true,"last_edit_session_id":null,"last_edit_update_id":null,"html_title":"Presentamos los primeros camiones de recolecci\u00f3n de residuos","tag_ids":[5357950139,5669351507],"topic_ids":[5357950139,5669351507],"keywords":[],"meta_description":"La empresa adjudicataria, Bodegas y Vi\u00f1edos Santa Elena, completar\u00e1 la flota con nuevas unidades que arribar\u00e1n a la ciudad en los pr\u00f3ximos d\u00edas.","use_featured_image":true,"featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/CL5A8180.jpg","campaign_name":"[PG] Residuos @AW","campaign_utm":"%5BPG%5D%20Residuos%20%40AW","enable_google_amp_output_override":false,"featured_image_alt_text":"","link_rel_canonical_url":"","post_body":"<p style=\"text-align: justify;\">En horas del mediod\u00eda de este mi\u00e9rcoles se <strong>realiz\u00f3<\/strong> frente al edificio municipal la <strong>presentaci\u00f3n<\/strong> de <strong>seis<\/strong> <strong>camiones<\/strong> <strong>0 km<\/strong> que comenzaron a <strong>prestar<\/strong> el <strong>servicio<\/strong> de <strong>recolecci\u00f3n<\/strong> de <strong>residuos<\/strong>. La <strong>empresa<\/strong> adjudicataria, Bodegas y Vi\u00f1edos <strong>Santa Elena<\/strong>, completar\u00e1 la flota con nuevas unidades que arribar\u00e1n a la ciudad en los pr\u00f3ximos d\u00edas.<\/p>\n<!--more-->\n<p style=\"text-align: justify;\">Diego Esp\u00f3sito, Socio Gerente de la firma, asegur\u00f3 que \u201cen dos semanas estar\u00edan todos los equipos previstos para la prestaci\u00f3n del servicio\u201d e indic\u00f3 que \u201ca medida que pasen los d\u00edas se van a ir implementando todas las exigencias plateadas en el pliego\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cTenemos presencia en 10 ciudades en todo el pa\u00eds, aunque aqu\u00ed es un nuevo desaf\u00edo por las cuestiones clim\u00e1ticas, pero estamos preparados para adaptarnos a las necesidades propias de R\u00edo Grande\u201d, subray\u00f3 y recalc\u00f3 que \u201cestamos en permanente contacto con las autoridades del Municipio para evaluar la implementaci\u00f3n del trabajo\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cTen\u00edamos muchas expectativas de venir a trabajar a esta ciudad y nos acompa\u00f1a un gran equipo de gente para prestar el servicio de calidad que los vecinos necesitan\u201d, concluy\u00f3.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Por su parte, la secretaria de Producci\u00f3n y Ambiente, Tec. Sonia Castiglione, resalt\u00f3 el tiempo r\u00e9cord en el que la empresa respondi\u00f3 con el arribo de los nuevos camiones y dijo que \u201cse trabajar\u00e1 en conjunto con el personal de la Direcci\u00f3n de Ecolog\u00eda y Medioambiente para plasmar en la parte operativa lo que requerimos en los pliegos\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cSe incluir\u00e1n nuevos barrios en la recolecci\u00f3n puerta a puerta, por lo que los vecinos deber\u00e1n prever la correcta colocaci\u00f3n de los respectivos canastos\u201d manifest\u00f3.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">La Secretaria se refiri\u00f3 adem\u00e1s a la situaci\u00f3n que generan los perros sueltos en la v\u00eda p\u00fablica, y solicit\u00f3 a las familias \u201cmucha responsabilidad en la tenencia de las mascotas, sobre todo por la seguridad de los trabajadores que deben hacer la recolecci\u00f3n\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Finalmente, Castiglione adelant\u00f3 que \u201cla recolecci\u00f3n de residuos voluminosos de manera diaria ser\u00e1 uno de los mayores impactos del nuevo modo de trabajo\u201d y destac\u00f3 \u201cla agilidad de la nueva empresa en tomar el servicio, aunque seguiremos trabajando con ellos para mejorar a\u00fan m\u00e1s\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Trabajamos para mejorar los servicios de recolecci\u00f3n de residuos, pero tambi\u00e9n promovemos el reciclaje y otras pr\u00e1cticas sustentables. \u00a1Contamos con vos! Descarg\u00e1 esta gu\u00eda gratuita para identificar qu\u00e9 pod\u00e9s hacer con cada residuo en tu hogar.<\/p>","publish_immediately":true,"placement_guids":["51fc92bb-8ae4-4661-be7f-161a01d33dbc"],"rss_body":"<p style=\"text-align: justify;\">En horas del mediod\u00eda de este mi\u00e9rcoles se <strong>realiz\u00f3<\/strong> frente al edificio municipal la <strong>presentaci\u00f3n<\/strong> de <strong>seis<\/strong> <strong>camiones<\/strong> <strong>0 km<\/strong> que comenzaron a <strong>prestar<\/strong> el <strong>servicio<\/strong> de <strong>recolecci\u00f3n<\/strong> de <strong>residuos<\/strong>. La <strong>empresa<\/strong> adjudicataria, Bodegas y Vi\u00f1edos <strong>Santa Elena<\/strong>, completar\u00e1 la flota con nuevas unidades que arribar\u00e1n a la ciudad en los pr\u00f3ximos d\u00edas.<\/p>\n<!--more-->\n<p style=\"text-align: justify;\">Diego Esp\u00f3sito, Socio Gerente de la firma, asegur\u00f3 que \u201cen dos semanas estar\u00edan todos los equipos previstos para la prestaci\u00f3n del servicio\u201d e indic\u00f3 que \u201ca medida que pasen los d\u00edas se van a ir implementando todas las exigencias plateadas en el pliego\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cTenemos presencia en 10 ciudades en todo el pa\u00eds, aunque aqu\u00ed es un nuevo desaf\u00edo por las cuestiones clim\u00e1ticas, pero estamos preparados para adaptarnos a las necesidades propias de R\u00edo Grande\u201d, subray\u00f3 y recalc\u00f3 que \u201cestamos en permanente contacto con las autoridades del Municipio para evaluar la implementaci\u00f3n del trabajo\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cTen\u00edamos muchas expectativas de venir a trabajar a esta ciudad y nos acompa\u00f1a un gran equipo de gente para prestar el servicio de calidad que los vecinos necesitan\u201d, concluy\u00f3.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Por su parte, la secretaria de Producci\u00f3n y Ambiente, Tec. Sonia Castiglione, resalt\u00f3 el tiempo r\u00e9cord en el que la empresa respondi\u00f3 con el arribo de los nuevos camiones y dijo que \u201cse trabajar\u00e1 en conjunto con el personal de la Direcci\u00f3n de Ecolog\u00eda y Medioambiente para plasmar en la parte operativa lo que requerimos en los pliegos\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cSe incluir\u00e1n nuevos barrios en la recolecci\u00f3n puerta a puerta, por lo que los vecinos deber\u00e1n prever la correcta colocaci\u00f3n de los respectivos canastos\u201d manifest\u00f3.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">La Secretaria se refiri\u00f3 adem\u00e1s a la situaci\u00f3n que generan los perros sueltos en la v\u00eda p\u00fablica, y solicit\u00f3 a las familias \u201cmucha responsabilidad en la tenencia de las mascotas, sobre todo por la seguridad de los trabajadores que deben hacer la recolecci\u00f3n\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Finalmente, Castiglione adelant\u00f3 que \u201cla recolecci\u00f3n de residuos voluminosos de manera diaria ser\u00e1 uno de los mayores impactos del nuevo modo de trabajo\u201d y destac\u00f3 \u201cla agilidad de la nueva empresa en tomar el servicio, aunque seguiremos trabajando con ellos para mejorar a\u00fan m\u00e1s\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Trabajamos para mejorar los servicios de recolecci\u00f3n de residuos, pero tambi\u00e9n promovemos el reciclaje y otras pr\u00e1cticas sustentables. \u00a1Contamos con vos! Descarg\u00e1 esta gu\u00eda gratuita para identificar qu\u00e9 pod\u00e9s hacer con cada residuo en tu hogar.<\/p>","rss_summary":"<p style=\"text-align: justify;\">En horas del mediod\u00eda de este mi\u00e9rcoles se <strong>realiz\u00f3<\/strong> frente al edificio municipal la <strong>presentaci\u00f3n<\/strong> de <strong>seis<\/strong> <strong>camiones<\/strong> <strong>0 km<\/strong> que comenzaron a <strong>prestar<\/strong> el <strong>servicio<\/strong> de <strong>recolecci\u00f3n<\/strong> de <strong>residuos<\/strong>. La <strong>empresa<\/strong> adjudicataria, Bodegas y Vi\u00f1edos <strong>Santa Elena<\/strong>, completar\u00e1 la flota con nuevas unidades que arribar\u00e1n a la ciudad en los pr\u00f3ximos d\u00edas.<\/p>\n","blog_publish_to_social_media_task":"DONE","blog_post_schedule_task_uid":null},"meta_description":"La empresa adjudicataria, Bodegas y Vi\u00f1edos Santa Elena, completar\u00e1 la flota con nuevas unidades que arribar\u00e1n a la ciudad en los pr\u00f3ximos d\u00edas.","name":"Presentamos los primeros camiones de recolecci\u00f3n de residuos","page_redirected":false,"page_title":"Presentamos los primeros camiones de recolecci\u00f3n de residuos","parent_blog":{"absolute_url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar","allow_comments":true,"amp_body_color":"#404040","amp_body_font":"'Helvetica Neue', Helvetica, Arial, sans-serif","amp_body_font_size":"18","amp_custom_css":"","amp_header_background_color":"#ffffff","amp_header_color":"#1e1e1e","amp_header_font":"'Helvetica Neue', Helvetica, Arial, sans-serif","amp_header_font_size":"36","amp_link_color":"#416bb3","amp_logo_alt":"","amp_logo_height":0,"amp_logo_src":"","amp_logo_width":0,"analytics_page_id":4972306924,"attached_stylesheets":[],"captcha_after_days":7,"captcha_always":false,"category_id":3,"close_comments_older":0,"comment_date_format":"medium","comment_form_guid":"0be52f45-0d91-42c9-8c61-d365e8b06d82","comment_max_thread_depth":1,"comment_moderation":false,"comment_notification_emails":[],"comment_should_create_contact":false,"comment_verification_text":"","created":1490639392827,"created_date_time":1490639392827,"daily_notification_email_id":"4972306984","default_group_style_id":"","default_notification_from_name":"Sample Author","default_notification_reply_to":"SampleAuthor@hubspot.com","deleted_at":0,"description":"","domain":"","domain_when_published":"info.riogrande.gob.ar","email_api_subscription_id":3275650,"enable_google_amp_output":false,"enable_social_auto_publishing":true,"html_footer":"","html_footer_is_shared":true,"html_head":"","html_head_is_shared":true,"html_keywords":[],"html_title":"Informaci\u00f3n sobre R\u00edo Grande","id":4972306924,"instant_notification_email_id":"4972306969","item_layout_id":5518992581,"item_template_is_shared":false,"item_template_path":"generated_layouts\/5518992581.html","language":"en_US","listing_layout_id":5516809288,"listing_template_path":"generated_layouts\/5516809288.html","live_domain":"info.riogrande.gob.ar","month_filter_format":"MMMM yyyy","monthly_notification_email_id":"4972307006","name":"Informaci\u00f3n sobre R\u00edo Grande","portal_id":3039596,"post_html_footer":"","post_html_head":"","posts_per_listing_page":10,"posts_per_rss_feed":10,"public_title":"Informaci\u00f3n sobre R\u00edo Grande","publish_date_format":"medium","resolved_domain":"info.riogrande.gob.ar","root_url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar","show_social_link_facebook":true,"show_social_link_google_plus":true,"show_social_link_linkedin":true,"show_social_link_twitter":true,"show_summary_in_emails":true,"show_summary_in_listing":true,"show_summary_in_rss":true,"slug":"","social_account_twitter":"","subscription_contacts_property":"blog_default_hubspot_blog_4972306924_subscription","subscription_form_guid":"5f99f118-2f1f-4c02-926d-091541258238","subscription_lists_by_type":{"daily":2,"instant":1,"monthly":4,"weekly":3},"updated":1516043396997,"updated_date_time":1516043396997,"url_base":"info.riogrande.gob.ar","url_segments":[],"use_featured_image_in_summary":true,"uses_default_template":false,"weekly_notification_email_id":"4972306993"},"personas":[],"placement_guids":["51fc92bb-8ae4-4661-be7f-161a01d33dbc"],"portal_id":3039596,"post_body":"<p style=\"text-align: justify;\">En horas del mediod\u00eda de este mi\u00e9rcoles se <strong>realiz\u00f3<\/strong> frente al edificio municipal la <strong>presentaci\u00f3n<\/strong> de <strong>seis<\/strong> <strong>camiones<\/strong> <strong>0 km<\/strong> que comenzaron a <strong>prestar<\/strong> el <strong>servicio<\/strong> de <strong>recolecci\u00f3n<\/strong> de <strong>residuos<\/strong>. La <strong>empresa<\/strong> adjudicataria, Bodegas y Vi\u00f1edos <strong>Santa Elena<\/strong>, completar\u00e1 la flota con nuevas unidades que arribar\u00e1n a la ciudad en los pr\u00f3ximos d\u00edas.<\/p>\n<!--more-->\n<p style=\"text-align: justify;\">Diego Esp\u00f3sito, Socio Gerente de la firma, asegur\u00f3 que \u201cen dos semanas estar\u00edan todos los equipos previstos para la prestaci\u00f3n del servicio\u201d e indic\u00f3 que \u201ca medida que pasen los d\u00edas se van a ir implementando todas las exigencias plateadas en el pliego\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cTenemos presencia en 10 ciudades en todo el pa\u00eds, aunque aqu\u00ed es un nuevo desaf\u00edo por las cuestiones clim\u00e1ticas, pero estamos preparados para adaptarnos a las necesidades propias de R\u00edo Grande\u201d, subray\u00f3 y recalc\u00f3 que \u201cestamos en permanente contacto con las autoridades del Municipio para evaluar la implementaci\u00f3n del trabajo\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cTen\u00edamos muchas expectativas de venir a trabajar a esta ciudad y nos acompa\u00f1a un gran equipo de gente para prestar el servicio de calidad que los vecinos necesitan\u201d, concluy\u00f3.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Por su parte, la secretaria de Producci\u00f3n y Ambiente, Tec. Sonia Castiglione, resalt\u00f3 el tiempo r\u00e9cord en el que la empresa respondi\u00f3 con el arribo de los nuevos camiones y dijo que \u201cse trabajar\u00e1 en conjunto con el personal de la Direcci\u00f3n de Ecolog\u00eda y Medioambiente para plasmar en la parte operativa lo que requerimos en los pliegos\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cSe incluir\u00e1n nuevos barrios en la recolecci\u00f3n puerta a puerta, por lo que los vecinos deber\u00e1n prever la correcta colocaci\u00f3n de los respectivos canastos\u201d manifest\u00f3.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">La Secretaria se refiri\u00f3 adem\u00e1s a la situaci\u00f3n que generan los perros sueltos en la v\u00eda p\u00fablica, y solicit\u00f3 a las familias \u201cmucha responsabilidad en la tenencia de las mascotas, sobre todo por la seguridad de los trabajadores que deben hacer la recolecci\u00f3n\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Finalmente, Castiglione adelant\u00f3 que \u201cla recolecci\u00f3n de residuos voluminosos de manera diaria ser\u00e1 uno de los mayores impactos del nuevo modo de trabajo\u201d y destac\u00f3 \u201cla agilidad de la nueva empresa en tomar el servicio, aunque seguiremos trabajando con ellos para mejorar a\u00fan m\u00e1s\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Trabajamos para mejorar los servicios de recolecci\u00f3n de residuos, pero tambi\u00e9n promovemos el reciclaje y otras pr\u00e1cticas sustentables. \u00a1Contamos con vos! Descarg\u00e1 esta gu\u00eda gratuita para identificar qu\u00e9 pod\u00e9s hacer con cada residuo en tu hogar.<\/p>","post_body_rss":"<p style=\"text-align: justify;\">En horas del mediod\u00eda de este mi\u00e9rcoles se <strong>realiz\u00f3<\/strong> frente al edificio municipal la <strong>presentaci\u00f3n<\/strong> de <strong>seis<\/strong> <strong>camiones<\/strong> <strong>0 km<\/strong> que comenzaron a <strong>prestar<\/strong> el <strong>servicio<\/strong> de <strong>recolecci\u00f3n<\/strong> de <strong>residuos<\/strong>. La <strong>empresa<\/strong> adjudicataria, Bodegas y Vi\u00f1edos <strong>Santa Elena<\/strong>, completar\u00e1 la flota con nuevas unidades que arribar\u00e1n a la ciudad en los pr\u00f3ximos d\u00edas.<\/p>\n<!--more-->\n<p style=\"text-align: justify;\">Diego Esp\u00f3sito, Socio Gerente de la firma, asegur\u00f3 que \u201cen dos semanas estar\u00edan todos los equipos previstos para la prestaci\u00f3n del servicio\u201d e indic\u00f3 que \u201ca medida que pasen los d\u00edas se van a ir implementando todas las exigencias plateadas en el pliego\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cTenemos presencia en 10 ciudades en todo el pa\u00eds, aunque aqu\u00ed es un nuevo desaf\u00edo por las cuestiones clim\u00e1ticas, pero estamos preparados para adaptarnos a las necesidades propias de R\u00edo Grande\u201d, subray\u00f3 y recalc\u00f3 que \u201cestamos en permanente contacto con las autoridades del Municipio para evaluar la implementaci\u00f3n del trabajo\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cTen\u00edamos muchas expectativas de venir a trabajar a esta ciudad y nos acompa\u00f1a un gran equipo de gente para prestar el servicio de calidad que los vecinos necesitan\u201d, concluy\u00f3.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Por su parte, la secretaria de Producci\u00f3n y Ambiente, Tec. Sonia Castiglione, resalt\u00f3 el tiempo r\u00e9cord en el que la empresa respondi\u00f3 con el arribo de los nuevos camiones y dijo que \u201cse trabajar\u00e1 en conjunto con el personal de la Direcci\u00f3n de Ecolog\u00eda y Medioambiente para plasmar en la parte operativa lo que requerimos en los pliegos\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cSe incluir\u00e1n nuevos barrios en la recolecci\u00f3n puerta a puerta, por lo que los vecinos deber\u00e1n prever la correcta colocaci\u00f3n de los respectivos canastos\u201d manifest\u00f3.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">La Secretaria se refiri\u00f3 adem\u00e1s a la situaci\u00f3n que generan los perros sueltos en la v\u00eda p\u00fablica, y solicit\u00f3 a las familias \u201cmucha responsabilidad en la tenencia de las mascotas, sobre todo por la seguridad de los trabajadores que deben hacer la recolecci\u00f3n\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Finalmente, Castiglione adelant\u00f3 que \u201cla recolecci\u00f3n de residuos voluminosos de manera diaria ser\u00e1 uno de los mayores impactos del nuevo modo de trabajo\u201d y destac\u00f3 \u201cla agilidad de la nueva empresa en tomar el servicio, aunque seguiremos trabajando con ellos para mejorar a\u00fan m\u00e1s\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Trabajamos para mejorar los servicios de recolecci\u00f3n de residuos, pero tambi\u00e9n promovemos el reciclaje y otras pr\u00e1cticas sustentables. \u00a1Contamos con vos! Descarg\u00e1 esta gu\u00eda gratuita para identificar qu\u00e9 pod\u00e9s hacer con cada residuo en tu hogar.<\/p>","post_email_content":"<html>\n <head><\/head>\n <body>\n  <p style=\"text-align: justify;\">En horas del mediod\u00eda de este mi\u00e9rcoles se <strong>realiz\u00f3<\/strong> frente al edificio municipal la <strong>presentaci\u00f3n<\/strong> de <strong>seis<\/strong> <strong>camiones<\/strong> <strong>0 km<\/strong> que comenzaron a <strong>prestar<\/strong> el <strong>servicio<\/strong> de <strong>recolecci\u00f3n<\/strong> de <strong>residuos<\/strong>. La <strong>empresa<\/strong> adjudicataria, Bodegas y Vi\u00f1edos <strong>Santa Elena<\/strong>, completar\u00e1 la flota con nuevas unidades que arribar\u00e1n a la ciudad en los pr\u00f3ximos d\u00edas.<\/p> \n <\/body>\n<\/html>","post_featured_image_if_enabled":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/CL5A8180.jpg","post_list_content":"<html>\n <head><\/head>\n <body>\n  <p style=\"text-align: justify;\">En horas del mediod\u00eda de este mi\u00e9rcoles se <strong>realiz\u00f3<\/strong> frente al edificio municipal la <strong>presentaci\u00f3n<\/strong> de <strong>seis<\/strong> <strong>camiones<\/strong> <strong>0 km<\/strong> que comenzaron a <strong>prestar<\/strong> el <strong>servicio<\/strong> de <strong>recolecci\u00f3n<\/strong> de <strong>residuos<\/strong>. La <strong>empresa<\/strong> adjudicataria, Bodegas y Vi\u00f1edos <strong>Santa Elena<\/strong>, completar\u00e1 la flota con nuevas unidades que arribar\u00e1n a la ciudad en los pr\u00f3ximos d\u00edas.<\/p> \n <\/body>\n<\/html>","post_list_summary_featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/CL5A8180.jpg","post_rss_content":"<html>\n <head><\/head>\n <body>\n  <p style=\"text-align: justify;\">En horas del mediod\u00eda de este mi\u00e9rcoles se <strong>realiz\u00f3<\/strong> frente al edificio municipal la <strong>presentaci\u00f3n<\/strong> de <strong>seis<\/strong> <strong>camiones<\/strong> <strong>0 km<\/strong> que comenzaron a <strong>prestar<\/strong> el <strong>servicio<\/strong> de <strong>recolecci\u00f3n<\/strong> de <strong>residuos<\/strong>. La <strong>empresa<\/strong> adjudicataria, Bodegas y Vi\u00f1edos <strong>Santa Elena<\/strong>, completar\u00e1 la flota con nuevas unidades que arribar\u00e1n a la ciudad en los pr\u00f3ximos d\u00edas.<\/p> \n <\/body>\n<\/html>","post_rss_summary_featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/CL5A8180.jpg","post_summary":"<p style=\"text-align: justify;\">En horas del mediod\u00eda de este mi\u00e9rcoles se <strong>realiz\u00f3<\/strong> frente al edificio municipal la <strong>presentaci\u00f3n<\/strong> de <strong>seis<\/strong> <strong>camiones<\/strong> <strong>0 km<\/strong> que comenzaron a <strong>prestar<\/strong> el <strong>servicio<\/strong> de <strong>recolecci\u00f3n<\/strong> de <strong>residuos<\/strong>. La <strong>empresa<\/strong> adjudicataria, Bodegas y Vi\u00f1edos <strong>Santa Elena<\/strong>, completar\u00e1 la flota con nuevas unidades que arribar\u00e1n a la ciudad en los pr\u00f3ximos d\u00edas.<\/p>\n","post_summary_rss":"<html>\n <head><\/head>\n <body>\n  <p style=\"text-align: justify;\">En horas del mediod\u00eda de este mi\u00e9rcoles se <strong>realiz\u00f3<\/strong> frente al edificio municipal la <strong>presentaci\u00f3n<\/strong> de <strong>seis<\/strong> <strong>camiones<\/strong> <strong>0 km<\/strong> que comenzaron a <strong>prestar<\/strong> el <strong>servicio<\/strong> de <strong>recolecci\u00f3n<\/strong> de <strong>residuos<\/strong>. La <strong>empresa<\/strong> adjudicataria, Bodegas y Vi\u00f1edos <strong>Santa Elena<\/strong>, completar\u00e1 la flota con nuevas unidades que arribar\u00e1n a la ciudad en los pr\u00f3ximos d\u00edas.<\/p> \n <\/body>\n<\/html>","post_template":"generated_layouts\/5518992581.html","preview_key":"LqOOHKFq","processing_status":"PUBLISHED","publish_date":1514998067000,"publish_date_local_time":1514998067000,"publish_date_localized":{"date":1514998067000,"format":"medium","language":"en_US"},"publish_immediately":true,"published_url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/se-presentaron-los-primeros-camiones-de-recoleccion-de-residuos","resolved_domain":"info.riogrande.gob.ar","rss_body":"<p style=\"text-align: justify;\">En horas del mediod\u00eda de este mi\u00e9rcoles se <strong>realiz\u00f3<\/strong> frente al edificio municipal la <strong>presentaci\u00f3n<\/strong> de <strong>seis<\/strong> <strong>camiones<\/strong> <strong>0 km<\/strong> que comenzaron a <strong>prestar<\/strong> el <strong>servicio<\/strong> de <strong>recolecci\u00f3n<\/strong> de <strong>residuos<\/strong>. La <strong>empresa<\/strong> adjudicataria, Bodegas y Vi\u00f1edos <strong>Santa Elena<\/strong>, completar\u00e1 la flota con nuevas unidades que arribar\u00e1n a la ciudad en los pr\u00f3ximos d\u00edas.<\/p>\n<!--more-->\n<p style=\"text-align: justify;\">Diego Esp\u00f3sito, Socio Gerente de la firma, asegur\u00f3 que \u201cen dos semanas estar\u00edan todos los equipos previstos para la prestaci\u00f3n del servicio\u201d e indic\u00f3 que \u201ca medida que pasen los d\u00edas se van a ir implementando todas las exigencias plateadas en el pliego\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cTenemos presencia en 10 ciudades en todo el pa\u00eds, aunque aqu\u00ed es un nuevo desaf\u00edo por las cuestiones clim\u00e1ticas, pero estamos preparados para adaptarnos a las necesidades propias de R\u00edo Grande\u201d, subray\u00f3 y recalc\u00f3 que \u201cestamos en permanente contacto con las autoridades del Municipio para evaluar la implementaci\u00f3n del trabajo\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cTen\u00edamos muchas expectativas de venir a trabajar a esta ciudad y nos acompa\u00f1a un gran equipo de gente para prestar el servicio de calidad que los vecinos necesitan\u201d, concluy\u00f3.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Por su parte, la secretaria de Producci\u00f3n y Ambiente, Tec. Sonia Castiglione, resalt\u00f3 el tiempo r\u00e9cord en el que la empresa respondi\u00f3 con el arribo de los nuevos camiones y dijo que \u201cse trabajar\u00e1 en conjunto con el personal de la Direcci\u00f3n de Ecolog\u00eda y Medioambiente para plasmar en la parte operativa lo que requerimos en los pliegos\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cSe incluir\u00e1n nuevos barrios en la recolecci\u00f3n puerta a puerta, por lo que los vecinos deber\u00e1n prever la correcta colocaci\u00f3n de los respectivos canastos\u201d manifest\u00f3.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">La Secretaria se refiri\u00f3 adem\u00e1s a la situaci\u00f3n que generan los perros sueltos en la v\u00eda p\u00fablica, y solicit\u00f3 a las familias \u201cmucha responsabilidad en la tenencia de las mascotas, sobre todo por la seguridad de los trabajadores que deben hacer la recolecci\u00f3n\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Finalmente, Castiglione adelant\u00f3 que \u201cla recolecci\u00f3n de residuos voluminosos de manera diaria ser\u00e1 uno de los mayores impactos del nuevo modo de trabajo\u201d y destac\u00f3 \u201cla agilidad de la nueva empresa en tomar el servicio, aunque seguiremos trabajando con ellos para mejorar a\u00fan m\u00e1s\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Trabajamos para mejorar los servicios de recolecci\u00f3n de residuos, pero tambi\u00e9n promovemos el reciclaje y otras pr\u00e1cticas sustentables. \u00a1Contamos con vos! Descarg\u00e1 esta gu\u00eda gratuita para identificar qu\u00e9 pod\u00e9s hacer con cada residuo en tu hogar.<\/p>","rss_summary":"<p style=\"text-align: justify;\">En horas del mediod\u00eda de este mi\u00e9rcoles se <strong>realiz\u00f3<\/strong> frente al edificio municipal la <strong>presentaci\u00f3n<\/strong> de <strong>seis<\/strong> <strong>camiones<\/strong> <strong>0 km<\/strong> que comenzaron a <strong>prestar<\/strong> el <strong>servicio<\/strong> de <strong>recolecci\u00f3n<\/strong> de <strong>residuos<\/strong>. La <strong>empresa<\/strong> adjudicataria, Bodegas y Vi\u00f1edos <strong>Santa Elena<\/strong>, completar\u00e1 la flota con nuevas unidades que arribar\u00e1n a la ciudad en los pr\u00f3ximos d\u00edas.<\/p>\n","rss_summary_featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/CL5A8180.jpg","slug":"se-presentaron-los-primeros-camiones-de-recoleccion-de-residuos","state":"PUBLISHED","subcategory":"normal_blog_post","synced_with_blog_root":true,"tag_ids":[5357950139,5669351507],"tag_list":[],"tag_names":[],"template_path":"","template_path_for_render":"generated_layouts\/5518992581.html","title":"Presentamos los primeros camiones de recolecci\u00f3n de residuos","topic_ids":[5357950139,5669351507],"topic_list":[],"topic_names":[],"topics":[5357950139,5669351507],"translated_content":[],"tweet_immediately":false,"unpublished_at":0,"updated":1522338204815,"upsize_featured_image":false,"url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/se-presentaron-los-primeros-camiones-de-recoleccion-de-residuos","use_featured_image":true,"widget_containers":[],"widgetcontainers":[],"widgets":{"module_1506978622629435":{"body":{"email":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/email-24x24.png","network":"email"},"facebook":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/facebook-24x24.png","network":"facebook"},"google_plus":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/googleplus-24x24.png","network":"google_plus"},"linkedin":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/linkedin-24x24.png","network":"linkedin"},"pinterest":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/pinterest-24x24.png","network":"pinterest"},"twitter":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/twitter-24x24.png","network":"twitter"}},"child_css":[],"css":[],"id":"module_1506978622629435","label":"Social Sharing","name":"module_1506978622629435","smart_type":null,"type":"social_sharing"},"module_1507037604440482":{"body":{"email":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/email-24x24.png","network":"email"},"facebook":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/facebook-24x24.png","network":"facebook"},"google_plus":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/googleplus-24x24.png","network":"google_plus"},"linkedin":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/linkedin-24x24.png","network":"linkedin"},"pinterest":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/pinterest-24x24.png","network":"pinterest"},"twitter":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/twitter-24x24.png","network":"twitter"}},"child_css":[],"css":[],"id":"module_1507037604440482","label":"Fixed Social Sharing","name":"module_1507037604440482","smart_type":null,"type":"social_sharing"},"module_1507047465123517":{"body":{"value":"Si te gust\u00f3 este art\u00edculo puedes compartirlo"},"child_css":[],"css":[],"id":"module_1507047465123517","label":"Header","name":"module_1507047465123517","smart_type":null,"type":"header"},"module_1507059705444555":{"body":{"custom_widget_id":5366111640,"field_types":{"hidden_actual_post":"boolean","quantity_to_show":"text"},"module_id":1800602,"per_widget_wrapper_html":"","tag":"custom_widget","type":"custom_widget","widget_name":"MRG - Notas Relacionadas","wrapping_html":""},"child_css":[],"css":[],"id":"module_1507059705444555","label":"MRG - Notas Relacionadas","module_id":1800602,"name":"module_1507059705444555","smart_type":null,"type":"custom_widget"},"module_150905533993192":{"body":{"html":"{{cta('51fc92bb-8ae4-4661-be7f-161a01d33dbc','justifycenter')}}"},"child_css":[],"css":[],"id":"module_150905533993192","label":"CTA","name":"module_150905533993192","smart_type":null,"type":"rich_text"},"name":{"body":{"value":"Presentamos los primeros camiones de recolecci\u00f3n de residuos"},"child_css":[],"css":[],"deleted_at":1522338195596,"id":"name","label":"T\u00edtulo","name":"name","type":"text"},"post_body":{"body":{"html":"<p style=\"text-align: justify;\">En horas del mediod\u00eda de este mi\u00e9rcoles se <strong>realiz\u00f3<\/strong> frente al edificio municipal la <strong>presentaci\u00f3n<\/strong> de <strong>seis<\/strong> <strong>camiones<\/strong> <strong>0 km<\/strong> que comenzaron a <strong>prestar<\/strong> el <strong>servicio<\/strong> de <strong>recolecci\u00f3n<\/strong> de <strong>residuos<\/strong>. La <strong>empresa<\/strong> adjudicataria, Bodegas y Vi\u00f1edos <strong>Santa Elena<\/strong>, completar\u00e1 la flota con nuevas unidades que arribar\u00e1n a la ciudad en los pr\u00f3ximos d\u00edas.<\/p>\n<!--more-->\n<p style=\"text-align: justify;\">Diego Esp\u00f3sito, Socio Gerente de la firma, asegur\u00f3 que \u201cen dos semanas estar\u00edan todos los equipos previstos para la prestaci\u00f3n del servicio\u201d e indic\u00f3 que \u201ca medida que pasen los d\u00edas se van a ir implementando todas las exigencias plateadas en el pliego\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cTenemos presencia en 10 ciudades en todo el pa\u00eds, aunque aqu\u00ed es un nuevo desaf\u00edo por las cuestiones clim\u00e1ticas, pero estamos preparados para adaptarnos a las necesidades propias de R\u00edo Grande\u201d, subray\u00f3 y recalc\u00f3 que \u201cestamos en permanente contacto con las autoridades del Municipio para evaluar la implementaci\u00f3n del trabajo\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cTen\u00edamos muchas expectativas de venir a trabajar a esta ciudad y nos acompa\u00f1a un gran equipo de gente para prestar el servicio de calidad que los vecinos necesitan\u201d, concluy\u00f3.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Por su parte, la secretaria de Producci\u00f3n y Ambiente, Tec. Sonia Castiglione, resalt\u00f3 el tiempo r\u00e9cord en el que la empresa respondi\u00f3 con el arribo de los nuevos camiones y dijo que \u201cse trabajar\u00e1 en conjunto con el personal de la Direcci\u00f3n de Ecolog\u00eda y Medioambiente para plasmar en la parte operativa lo que requerimos en los pliegos\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cSe incluir\u00e1n nuevos barrios en la recolecci\u00f3n puerta a puerta, por lo que los vecinos deber\u00e1n prever la correcta colocaci\u00f3n de los respectivos canastos\u201d manifest\u00f3.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">La Secretaria se refiri\u00f3 adem\u00e1s a la situaci\u00f3n que generan los perros sueltos en la v\u00eda p\u00fablica, y solicit\u00f3 a las familias \u201cmucha responsabilidad en la tenencia de las mascotas, sobre todo por la seguridad de los trabajadores que deben hacer la recolecci\u00f3n\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Finalmente, Castiglione adelant\u00f3 que \u201cla recolecci\u00f3n de residuos voluminosos de manera diaria ser\u00e1 uno de los mayores impactos del nuevo modo de trabajo\u201d y destac\u00f3 \u201cla agilidad de la nueva empresa en tomar el servicio, aunque seguiremos trabajando con ellos para mejorar a\u00fan m\u00e1s\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Trabajamos para mejorar los servicios de recolecci\u00f3n de residuos, pero tambi\u00e9n promovemos el reciclaje y otras pr\u00e1cticas sustentables. \u00a1Contamos con vos! Descarg\u00e1 esta gu\u00eda gratuita para identificar qu\u00e9 pod\u00e9s hacer con cada residuo en tu hogar.<\/p>","value":"<p style=\"text-align: justify;\">En horas del mediod\u00eda de este mi\u00e9rcoles se <strong>realiz\u00f3<\/strong> frente al edificio municipal la <strong>presentaci\u00f3n<\/strong> de <strong>seis<\/strong> <strong>camiones<\/strong> <strong>0 km<\/strong> que comenzaron a <strong>prestar<\/strong> el <strong>servicio<\/strong> de <strong>recolecci\u00f3n<\/strong> de <strong>residuos<\/strong>. La <strong>empresa<\/strong> adjudicataria, Bodegas y Vi\u00f1edos <strong>Santa Elena<\/strong>, completar\u00e1 la flota con nuevas unidades que arribar\u00e1n a la ciudad en los pr\u00f3ximos d\u00edas.<\/p>\n<!--more-->\n<p style=\"text-align: justify;\">Diego Esp\u00f3sito, Socio Gerente de la firma, asegur\u00f3 que \u201cen dos semanas estar\u00edan todos los equipos previstos para la prestaci\u00f3n del servicio\u201d e indic\u00f3 que \u201ca medida que pasen los d\u00edas se van a ir implementando todas las exigencias plateadas en el pliego\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cTenemos presencia en 10 ciudades en todo el pa\u00eds, aunque aqu\u00ed es un nuevo desaf\u00edo por las cuestiones clim\u00e1ticas, pero estamos preparados para adaptarnos a las necesidades propias de R\u00edo Grande\u201d, subray\u00f3 y recalc\u00f3 que \u201cestamos en permanente contacto con las autoridades del Municipio para evaluar la implementaci\u00f3n del trabajo\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cTen\u00edamos muchas expectativas de venir a trabajar a esta ciudad y nos acompa\u00f1a un gran equipo de gente para prestar el servicio de calidad que los vecinos necesitan\u201d, concluy\u00f3.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Por su parte, la secretaria de Producci\u00f3n y Ambiente, Tec. Sonia Castiglione, resalt\u00f3 el tiempo r\u00e9cord en el que la empresa respondi\u00f3 con el arribo de los nuevos camiones y dijo que \u201cse trabajar\u00e1 en conjunto con el personal de la Direcci\u00f3n de Ecolog\u00eda y Medioambiente para plasmar en la parte operativa lo que requerimos en los pliegos\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cSe incluir\u00e1n nuevos barrios en la recolecci\u00f3n puerta a puerta, por lo que los vecinos deber\u00e1n prever la correcta colocaci\u00f3n de los respectivos canastos\u201d manifest\u00f3.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">La Secretaria se refiri\u00f3 adem\u00e1s a la situaci\u00f3n que generan los perros sueltos en la v\u00eda p\u00fablica, y solicit\u00f3 a las familias \u201cmucha responsabilidad en la tenencia de las mascotas, sobre todo por la seguridad de los trabajadores que deben hacer la recolecci\u00f3n\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Finalmente, Castiglione adelant\u00f3 que \u201cla recolecci\u00f3n de residuos voluminosos de manera diaria ser\u00e1 uno de los mayores impactos del nuevo modo de trabajo\u201d y destac\u00f3 \u201cla agilidad de la nueva empresa en tomar el servicio, aunque seguiremos trabajando con ellos para mejorar a\u00fan m\u00e1s\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Trabajamos para mejorar los servicios de recolecci\u00f3n de residuos, pero tambi\u00e9n promovemos el reciclaje y otras pr\u00e1cticas sustentables. \u00a1Contamos con vos! Descarg\u00e1 esta gu\u00eda gratuita para identificar qu\u00e9 pod\u00e9s hacer con cada residuo en tu hogar.<\/p>"},"child_css":[],"css":[],"deleted_at":1522338195596,"id":"post_body","label":"Cuerpo de la publicaci\u00f3n","name":"post_body","type":"rich_text"}}},{"ab":false,"ab_variation":false,"absolute_url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/la-nueva-empresa-comenzo-a-prestar-el-servicio-de-recoleccion","allowed_slug_conflict":false,"analytics_page_id":"5498388476","analytics_page_type":"blog-post","archived":false,"are_comments_allowed":true,"attached_stylesheets":[],"author":"lucila@andimol.com","author_at":1522338344191,"author_email":"lucila@andimol.com","author_name":"Lucila Abal","author_user_id":1472904,"author_username":"lucila@andimol.com","blog_author":{"avatar":"","bio":"","created":1510925432050,"deleted_at":0,"display_name":"Julieta Grosso","email":"julietagrosso19@gmail.com","facebook":"","full_name":"Julieta Grosso","google_plus":"","gravatar_url":"https:\/\/app.hubspot.com\/settings\/avatar\/a64236d01061946870c4a3fa3db8123b","has_social_profiles":false,"id":5440322683,"linkedin":"","portal_id":3039596,"slug":"julieta-grosso","twitter":"","twitter_username":"","updated":1510925450362,"user_id":4973931,"username":"julietagrosso19@gmail.com","website":""},"blog_author_id":5440322683,"blog_post_author":{"avatar":"","bio":"","created":1510925432050,"deleted_at":0,"display_name":"Julieta Grosso","email":"julietagrosso19@gmail.com","facebook":"","full_name":"Julieta Grosso","google_plus":"","gravatar_url":"https:\/\/app.hubspot.com\/settings\/avatar\/a64236d01061946870c4a3fa3db8123b","has_social_profiles":false,"id":5440322683,"linkedin":"","portal_id":3039596,"slug":"julieta-grosso","twitter":"","twitter_username":"","updated":1510925450362,"user_id":4973931,"username":"julietagrosso19@gmail.com","website":""},"blog_publish_to_social_media_task":"DONE","blueprint_type_id":0,"campaign":"af8c004e-e1d4-4acc-9a6c-93b3895bbffe","campaign_name":"[PG] Residuos @AW","campaign_utm":"%5BPG%5D%20Residuos%20%40AW","category":3,"category_id":3,"comment_count":0,"composition_id":0,"content_group":4972306924,"content_group_id":4972306924,"created":1514983857498,"created_time":1514983857498,"css":[],"css_text":"","ctas":{"51fc92bb-8ae4-4661-be7f-161a01d33dbc":{"fullHtml":"<!--HubSpot Call-to-Action Code --><span class=\"hs-cta-wrapper\" id=\"hs-cta-wrapper-51fc92bb-8ae4-4661-be7f-161a01d33dbc\"><span class=\"hs-cta-node hs-cta-51fc92bb-8ae4-4661-be7f-161a01d33dbc\" id=\"hs-cta-51fc92bb-8ae4-4661-be7f-161a01d33dbc\"><!--[if lte IE 8]><div id=\"hs-cta-ie-element\"><\/div><![endif]--><a href=\"https:\/\/cta-redirect.hubspot.com\/cta\/redirect\/3039596\/51fc92bb-8ae4-4661-be7f-161a01d33dbc\"  target=\"_blank\" ><img class=\"hs-cta-img\" id=\"hs-cta-img-51fc92bb-8ae4-4661-be7f-161a01d33dbc\" style=\"border-width:0px;\" height=\"214\" width=\"582\" src=\"https:\/\/no-cache.hubspot.com\/cta\/default\/3039596\/51fc92bb-8ae4-4661-be7f-161a01d33dbc.png\"  alt=\"Nuevo llamado a la acci\u00f3n\"\/><\/a><\/span><script charset=\"utf-8\" src=\"https:\/\/js.hscta.net\/cta\/current.js\"><\/script><script type=\"text\/javascript\"> hbspt.cta.load(3039596, '51fc92bb-8ae4-4661-be7f-161a01d33dbc', {}); <\/script><\/span><!-- end HubSpot Call-to-Action Code -->","imageHtml":"<!--HubSpot Call-to-Action Code --><span class=\"hs-cta-wrapper\" data-hs-img-pg=\"51fc92bb-8ae4-4661-be7f-161a01d33dbc\" id=\"hs-cta-wrapper-51fc92bb-8ae4-4661-be7f-161a01d33dbc\"><span class=\"hs-cta-node hs-cta-51fc92bb-8ae4-4661-be7f-161a01d33dbc\" id=\"hs-cta-51fc92bb-8ae4-4661-be7f-161a01d33dbc\"><a href=\"https:\/\/cta-image-cms2.hubspot.com\/ctas\/v2\/public\/cs\/ci\/?pg=51fc92bb-8ae4-4661-be7f-161a01d33dbc&pid=3039596&ecid={{encrypted_contact_id}}&hseid={{email_campaign_id}}&hsic={{impersonated_contact}}\"  target=\"_blank\" ><img class=\"hs-cta-img\" id=\"hs-cta-img-51fc92bb-8ae4-4661-be7f-161a01d33dbc\" style=\"border-width:0px;\" mce_noresize=\"1\" height=\"214\" width=\"582\" src=\"https:\/\/cta-image-cms2.hubspot.com\/ctas\/v2\/public\/cs\/il\/?pg=51fc92bb-8ae4-4661-be7f-161a01d33dbc&pid=3039596&ecid={{encrypted_contact_id}}&hseid={{email_campaign_id}}&hsic={{impersonated_contact}}\"  alt=\"Nuevo llamado a la acci\u00f3n\"\/><\/a><\/span><\/span><!-- end HubSpot Call-to-Action Code -->","imageSrc":"https:\/\/no-cache.hubspot.com\/cta\/default\/3039596\/51fc92bb-8ae4-4661-be7f-161a01d33dbc.png","imageEditor":"<input type=\"button\" class=\"hs-cta-img hubspot-cta-button hs-mce-draggable\" data-hs-img-pg=\"51fc92bb-8ae4-4661-be7f-161a01d33dbc\" id=\"hs-cta-img-51fc92bb-8ae4-4661-be7f-161a01d33dbc\" style=\"width: 582px; height: 214px; background-image: url(https:\/\/no-cache.hubspot.com\/cta\/default\/3039596\/51fc92bb-8ae4-4661-be7f-161a01d33dbc.png); border: 0; background-color: transparent; background-repeat: no-repeat; -webkit-appearance: none; vertical-align: bottom\" \/>","imageEmail":"<!--HubSpot Call-to-Action Code --><span class=\"hs-cta-wrapper\" data-hs-img-pg=\"51fc92bb-8ae4-4661-be7f-161a01d33dbc\" id=\"hs-cta-wrapper-51fc92bb-8ae4-4661-be7f-161a01d33dbc\"><span class=\"hs-cta-node hs-cta-51fc92bb-8ae4-4661-be7f-161a01d33dbc\" id=\"hs-cta-51fc92bb-8ae4-4661-be7f-161a01d33dbc\"><a href=\"https:\/\/cta-image-cms2.hubspot.com\/ctas\/v2\/public\/cs\/ci\/?pg=51fc92bb-8ae4-4661-be7f-161a01d33dbc&pid=3039596&ecid={{encrypted_contact_id}}&hseid={{email_campaign_id}}&hsic={{impersonated_contact}}\"  target=\"_blank\" ><img class=\"hs-cta-img\" id=\"hs-cta-img-51fc92bb-8ae4-4661-be7f-161a01d33dbc\" style=\"border-width:0px;\" mce_noresize=\"1\" height=\"214\" width=\"582\" src=\"https:\/\/cta-image-cms2.hubspot.com\/ctas\/v2\/public\/cs\/il\/?pg=51fc92bb-8ae4-4661-be7f-161a01d33dbc&pid=3039596&ecid={{encrypted_contact_id}}&hseid={{email_campaign_id}}&hsic={{impersonated_contact}}\"  alt=\"Nuevo llamado a la acci\u00f3n\"\/><\/a><\/span><\/span><!-- end HubSpot Call-to-Action Code -->","token":"{{cta('51fc92bb-8ae4-4661-be7f-161a01d33dbc')}}","guid":null}},"current_state":"PUBLISHED","currently_published":true,"deleted_at":0,"domain":"","enable_google_amp_output_override":false,"featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/SANTA%20ELENA%201.jpg","featured_image_alt_text":"","featured_image_height":0,"featured_image_length":0,"featured_image_width":0,"flex_areas":[],"freeze_date":1514984180000,"has_user_changes":true,"html_title":"La nueva empresa comenz\u00f3 a prestar el servicio de recolecci\u00f3n","id":5498388476,"is_captcha_required":true,"is_draft":false,"is_instant_email_enabled":true,"is_published":true,"is_social_publishing_enabled":true,"keywords":[],"label":"La nueva empresa comenz\u00f3 a prestar el servicio de recolecci\u00f3n","layout_sections":[],"link_rel_canonical_url":"","list_template":"generated_layouts\/5516809288.html","live_domain":"info.riogrande.gob.ar","meta":{"author_email":"lucila@andimol.com","post_summary":"<p class=\"m3563625460604979200gmail-msonormal\" style=\"text-align: justify;\">Tal como estaba previsto, en el d\u00eda de ayer <strong>comenz\u00f3<\/strong> a <strong>prestar<\/strong> el <strong>servicio<\/strong> de <strong>recolecci\u00f3n<\/strong> de <strong>residuos<\/strong> la nueva <strong>empresa<\/strong> adjudicataria,&nbsp;Bodegas y Vi\u00f1edos <strong>Santa Elena.<\/strong> Los trabajos empezaron en horas de la tarde y se extendieron hasta la madrugada.<\/p>\n","author_username":"lucila@andimol.com","author_user_id":1472904,"has_user_changes":true,"last_edit_session_id":null,"last_edit_update_id":null,"html_title":"La nueva empresa comenz\u00f3 a prestar el servicio de recolecci\u00f3n","tag_ids":[5357950139,5669351507],"topic_ids":[5357950139,5669351507],"keywords":[],"meta_description":"Los trabajos empezaron en horas de la tarde y se extendieron hasta la madrugada.","use_featured_image":true,"featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/SANTA%20ELENA%201.jpg","campaign_name":"[PG] Residuos @AW","campaign_utm":"%5BPG%5D%20Residuos%20%40AW","enable_google_amp_output_override":false,"featured_image_alt_text":"","post_body":"<p class=\"m3563625460604979200gmail-msonormal\" style=\"text-align: justify;\">Tal como estaba previsto, en el d\u00eda de ayer <strong>comenz\u00f3<\/strong> a <strong>prestar<\/strong> el <strong>servicio<\/strong> de <strong>recolecci\u00f3n<\/strong> de <strong>residuos<\/strong> la nueva <strong>empresa<\/strong> adjudicataria,&nbsp;Bodegas y Vi\u00f1edos <strong>Santa Elena.<\/strong> Los trabajos empezaron en horas de la tarde y se extendieron hasta la madrugada.<\/p>\n<!--more-->\n<p class=\"m3563625460604979200gmail-msonormal\" style=\"text-align: justify;\">En el d\u00eda de hoy, a las 11.30, se realizar\u00e1 frente al edificio municipal la presentaci\u00f3n de los flamantes camiones 0 km que arribaron a la ciudad, flota que se completar\u00e1 con la llegada de m\u00e1s unidades en los pr\u00f3ximos d\u00edas.<\/p>\n<p class=\"m3563625460604979200gmail-msonormal\" style=\"text-align: justify;\">Luego de un largo proceso que involucr\u00f3 dos llamados a licitaci\u00f3n y una compulsa de precios, el Municipio de R\u00edo Grande logr\u00f3 garantizar la prestaci\u00f3n de este servicio esencial desde el primer d\u00eda h\u00e1bil del a\u00f1o, en el marco de un pliego que establece mejoras notorias frente al servicio anterior.<\/p>\n<p class=\"m3563625460604979200gmail-msonormal\" style=\"text-align: justify;\">Se incorporar\u00e1 la recolecci\u00f3n puerta a puerta en nuevos barrios de la ciudad y el contrato prev\u00e9 la inclusi\u00f3n de nuevas urbanizaciones que est\u00e1n proyectadas. Tambi\u00e9n se asegur\u00f3 la continuidad de las condiciones laborales para todos los empleados que se desempe\u00f1aban en la empresa anterior, como ya se inform\u00f3.<\/p>\n<p class=\"m3563625460604979200gmail-msonormal\" style=\"text-align: justify;\">Contar con un servicio de recolecci\u00f3n es esencial para la salud de nuestra ciudad. Pero tambi\u00e9n lo es el compromiso de cada uno de nosotros. Por eso hicimos esta Gu\u00eda de Reciclaje, para que puedas distinguir los materiales que desech\u00e1s y aprender qu\u00e9 hacer con ellos. \u00a1Descargala con un click!&nbsp;<\/p>\n<p class=\"m3563625460604979200gmail-msonormal\" style=\"text-align: justify;\">{{cta('51fc92bb-8ae4-4661-be7f-161a01d33dbc','justifycenter')}}<\/p>","publish_immediately":true,"placement_guids":["51fc92bb-8ae4-4661-be7f-161a01d33dbc"],"rss_body":"<p class=\"m3563625460604979200gmail-msonormal\" style=\"text-align: justify;\">Tal como estaba previsto, en el d\u00eda de ayer <strong>comenz\u00f3<\/strong> a <strong>prestar<\/strong> el <strong>servicio<\/strong> de <strong>recolecci\u00f3n<\/strong> de <strong>residuos<\/strong> la nueva <strong>empresa<\/strong> adjudicataria,&nbsp;Bodegas y Vi\u00f1edos <strong>Santa Elena.<\/strong> Los trabajos empezaron en horas de la tarde y se extendieron hasta la madrugada.<\/p>\n<!--more-->\n<p class=\"m3563625460604979200gmail-msonormal\" style=\"text-align: justify;\">En el d\u00eda de hoy, a las 11.30, se realizar\u00e1 frente al edificio municipal la presentaci\u00f3n de los flamantes camiones 0 km que arribaron a la ciudad, flota que se completar\u00e1 con la llegada de m\u00e1s unidades en los pr\u00f3ximos d\u00edas.<\/p>\n<p class=\"m3563625460604979200gmail-msonormal\" style=\"text-align: justify;\">Luego de un largo proceso que involucr\u00f3 dos llamados a licitaci\u00f3n y una compulsa de precios, el Municipio de R\u00edo Grande logr\u00f3 garantizar la prestaci\u00f3n de este servicio esencial desde el primer d\u00eda h\u00e1bil del a\u00f1o, en el marco de un pliego que establece mejoras notorias frente al servicio anterior.<\/p>\n<p class=\"m3563625460604979200gmail-msonormal\" style=\"text-align: justify;\">Se incorporar\u00e1 la recolecci\u00f3n puerta a puerta en nuevos barrios de la ciudad y el contrato prev\u00e9 la inclusi\u00f3n de nuevas urbanizaciones que est\u00e1n proyectadas. Tambi\u00e9n se asegur\u00f3 la continuidad de las condiciones laborales para todos los empleados que se desempe\u00f1aban en la empresa anterior, como ya se inform\u00f3.<\/p>\n<p class=\"m3563625460604979200gmail-msonormal\" style=\"text-align: justify;\">Contar con un servicio de recolecci\u00f3n es esencial para la salud de nuestra ciudad. Pero tambi\u00e9n lo es el compromiso de cada uno de nosotros. Por eso hicimos esta Gu\u00eda de Reciclaje, para que puedas distinguir los materiales que desech\u00e1s y aprender qu\u00e9 hacer con ellos. \u00a1Descargala con un click!&nbsp;<\/p>\n<p class=\"m3563625460604979200gmail-msonormal\" style=\"text-align: justify;\">{{cta('51fc92bb-8ae4-4661-be7f-161a01d33dbc','justifycenter')}}<\/p>","rss_summary":"<p class=\"m3563625460604979200gmail-msonormal\" style=\"text-align: justify;\">Tal como estaba previsto, en el d\u00eda de ayer <strong>comenz\u00f3<\/strong> a <strong>prestar<\/strong> el <strong>servicio<\/strong> de <strong>recolecci\u00f3n<\/strong> de <strong>residuos<\/strong> la nueva <strong>empresa<\/strong> adjudicataria,&nbsp;Bodegas y Vi\u00f1edos <strong>Santa Elena.<\/strong> Los trabajos empezaron en horas de la tarde y se extendieron hasta la madrugada.<\/p>\n","blog_publish_to_social_media_task":"DONE","link_rel_canonical_url":"","blog_post_schedule_task_uid":null},"meta_description":"Los trabajos empezaron en horas de la tarde y se extendieron hasta la madrugada.","name":"La nueva empresa comenz\u00f3 a prestar el servicio de recolecci\u00f3n","page_redirected":false,"page_title":"La nueva empresa comenz\u00f3 a prestar el servicio de recolecci\u00f3n","parent_blog":{"absolute_url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar","allow_comments":true,"amp_body_color":"#404040","amp_body_font":"'Helvetica Neue', Helvetica, Arial, sans-serif","amp_body_font_size":"18","amp_custom_css":"","amp_header_background_color":"#ffffff","amp_header_color":"#1e1e1e","amp_header_font":"'Helvetica Neue', Helvetica, Arial, sans-serif","amp_header_font_size":"36","amp_link_color":"#416bb3","amp_logo_alt":"","amp_logo_height":0,"amp_logo_src":"","amp_logo_width":0,"analytics_page_id":4972306924,"attached_stylesheets":[],"captcha_after_days":7,"captcha_always":false,"category_id":3,"close_comments_older":0,"comment_date_format":"medium","comment_form_guid":"0be52f45-0d91-42c9-8c61-d365e8b06d82","comment_max_thread_depth":1,"comment_moderation":false,"comment_notification_emails":[],"comment_should_create_contact":false,"comment_verification_text":"","created":1490639392827,"created_date_time":1490639392827,"daily_notification_email_id":"4972306984","default_group_style_id":"","default_notification_from_name":"Sample Author","default_notification_reply_to":"SampleAuthor@hubspot.com","deleted_at":0,"description":"","domain":"","domain_when_published":"info.riogrande.gob.ar","email_api_subscription_id":3275650,"enable_google_amp_output":false,"enable_social_auto_publishing":true,"html_footer":"","html_footer_is_shared":true,"html_head":"","html_head_is_shared":true,"html_keywords":[],"html_title":"Informaci\u00f3n sobre R\u00edo Grande","id":4972306924,"instant_notification_email_id":"4972306969","item_layout_id":5518992581,"item_template_is_shared":false,"item_template_path":"generated_layouts\/5518992581.html","language":"en_US","listing_layout_id":5516809288,"listing_template_path":"generated_layouts\/5516809288.html","live_domain":"info.riogrande.gob.ar","month_filter_format":"MMMM yyyy","monthly_notification_email_id":"4972307006","name":"Informaci\u00f3n sobre R\u00edo Grande","portal_id":3039596,"post_html_footer":"","post_html_head":"","posts_per_listing_page":10,"posts_per_rss_feed":10,"public_title":"Informaci\u00f3n sobre R\u00edo Grande","publish_date_format":"medium","resolved_domain":"info.riogrande.gob.ar","root_url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar","show_social_link_facebook":true,"show_social_link_google_plus":true,"show_social_link_linkedin":true,"show_social_link_twitter":true,"show_summary_in_emails":true,"show_summary_in_listing":true,"show_summary_in_rss":true,"slug":"","social_account_twitter":"","subscription_contacts_property":"blog_default_hubspot_blog_4972306924_subscription","subscription_form_guid":"5f99f118-2f1f-4c02-926d-091541258238","subscription_lists_by_type":{"daily":2,"instant":1,"monthly":4,"weekly":3},"updated":1516043396997,"updated_date_time":1516043396997,"url_base":"info.riogrande.gob.ar","url_segments":[],"use_featured_image_in_summary":true,"uses_default_template":false,"weekly_notification_email_id":"4972306993"},"personas":[],"placement_guids":["51fc92bb-8ae4-4661-be7f-161a01d33dbc"],"portal_id":3039596,"post_body":"<p class=\"m3563625460604979200gmail-msonormal\" style=\"text-align: justify;\">Tal como estaba previsto, en el d\u00eda de ayer <strong>comenz\u00f3<\/strong> a <strong>prestar<\/strong> el <strong>servicio<\/strong> de <strong>recolecci\u00f3n<\/strong> de <strong>residuos<\/strong> la nueva <strong>empresa<\/strong> adjudicataria,&nbsp;Bodegas y Vi\u00f1edos <strong>Santa Elena.<\/strong> Los trabajos empezaron en horas de la tarde y se extendieron hasta la madrugada.<\/p>\n<!--more-->\n<p class=\"m3563625460604979200gmail-msonormal\" style=\"text-align: justify;\">En el d\u00eda de hoy, a las 11.30, se realizar\u00e1 frente al edificio municipal la presentaci\u00f3n de los flamantes camiones 0 km que arribaron a la ciudad, flota que se completar\u00e1 con la llegada de m\u00e1s unidades en los pr\u00f3ximos d\u00edas.<\/p>\n<p class=\"m3563625460604979200gmail-msonormal\" style=\"text-align: justify;\">Luego de un largo proceso que involucr\u00f3 dos llamados a licitaci\u00f3n y una compulsa de precios, el Municipio de R\u00edo Grande logr\u00f3 garantizar la prestaci\u00f3n de este servicio esencial desde el primer d\u00eda h\u00e1bil del a\u00f1o, en el marco de un pliego que establece mejoras notorias frente al servicio anterior.<\/p>\n<p class=\"m3563625460604979200gmail-msonormal\" style=\"text-align: justify;\">Se incorporar\u00e1 la recolecci\u00f3n puerta a puerta en nuevos barrios de la ciudad y el contrato prev\u00e9 la inclusi\u00f3n de nuevas urbanizaciones que est\u00e1n proyectadas. Tambi\u00e9n se asegur\u00f3 la continuidad de las condiciones laborales para todos los empleados que se desempe\u00f1aban en la empresa anterior, como ya se inform\u00f3.<\/p>\n<p class=\"m3563625460604979200gmail-msonormal\" style=\"text-align: justify;\">Contar con un servicio de recolecci\u00f3n es esencial para la salud de nuestra ciudad. Pero tambi\u00e9n lo es el compromiso de cada uno de nosotros. Por eso hicimos esta Gu\u00eda de Reciclaje, para que puedas distinguir los materiales que desech\u00e1s y aprender qu\u00e9 hacer con ellos. \u00a1Descargala con un click!&nbsp;<\/p>\n<p class=\"m3563625460604979200gmail-msonormal\" style=\"text-align: justify;\">{{cta('51fc92bb-8ae4-4661-be7f-161a01d33dbc','justifycenter')}}<\/p>","post_body_rss":"<p class=\"m3563625460604979200gmail-msonormal\" style=\"text-align: justify;\">Tal como estaba previsto, en el d\u00eda de ayer <strong>comenz\u00f3<\/strong> a <strong>prestar<\/strong> el <strong>servicio<\/strong> de <strong>recolecci\u00f3n<\/strong> de <strong>residuos<\/strong> la nueva <strong>empresa<\/strong> adjudicataria,&nbsp;Bodegas y Vi\u00f1edos <strong>Santa Elena.<\/strong> Los trabajos empezaron en horas de la tarde y se extendieron hasta la madrugada.<\/p>\n<!--more-->\n<p class=\"m3563625460604979200gmail-msonormal\" style=\"text-align: justify;\">En el d\u00eda de hoy, a las 11.30, se realizar\u00e1 frente al edificio municipal la presentaci\u00f3n de los flamantes camiones 0 km que arribaron a la ciudad, flota que se completar\u00e1 con la llegada de m\u00e1s unidades en los pr\u00f3ximos d\u00edas.<\/p>\n<p class=\"m3563625460604979200gmail-msonormal\" style=\"text-align: justify;\">Luego de un largo proceso que involucr\u00f3 dos llamados a licitaci\u00f3n y una compulsa de precios, el Municipio de R\u00edo Grande logr\u00f3 garantizar la prestaci\u00f3n de este servicio esencial desde el primer d\u00eda h\u00e1bil del a\u00f1o, en el marco de un pliego que establece mejoras notorias frente al servicio anterior.<\/p>\n<p class=\"m3563625460604979200gmail-msonormal\" style=\"text-align: justify;\">Se incorporar\u00e1 la recolecci\u00f3n puerta a puerta en nuevos barrios de la ciudad y el contrato prev\u00e9 la inclusi\u00f3n de nuevas urbanizaciones que est\u00e1n proyectadas. Tambi\u00e9n se asegur\u00f3 la continuidad de las condiciones laborales para todos los empleados que se desempe\u00f1aban en la empresa anterior, como ya se inform\u00f3.<\/p>\n<p class=\"m3563625460604979200gmail-msonormal\" style=\"text-align: justify;\">Contar con un servicio de recolecci\u00f3n es esencial para la salud de nuestra ciudad. Pero tambi\u00e9n lo es el compromiso de cada uno de nosotros. Por eso hicimos esta Gu\u00eda de Reciclaje, para que puedas distinguir los materiales que desech\u00e1s y aprender qu\u00e9 hacer con ellos. \u00a1Descargala con un click!&nbsp;<\/p>\n<p class=\"m3563625460604979200gmail-msonormal\" style=\"text-align: justify;\">{{cta('51fc92bb-8ae4-4661-be7f-161a01d33dbc','justifycenter')}}<\/p>","post_email_content":"<html>\n <head><\/head>\n <body>\n  <p class=\"m3563625460604979200gmail-msonormal\" style=\"text-align: justify;\">Tal como estaba previsto, en el d\u00eda de ayer <strong>comenz\u00f3<\/strong> a <strong>prestar<\/strong> el <strong>servicio<\/strong> de <strong>recolecci\u00f3n<\/strong> de <strong>residuos<\/strong> la nueva <strong>empresa<\/strong> adjudicataria,&nbsp;Bodegas y Vi\u00f1edos <strong>Santa Elena.<\/strong> Los trabajos empezaron en horas de la tarde y se extendieron hasta la madrugada.<\/p> \n <\/body>\n<\/html>","post_featured_image_if_enabled":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/SANTA%20ELENA%201.jpg","post_list_content":"<html>\n <head><\/head>\n <body>\n  <p class=\"m3563625460604979200gmail-msonormal\" style=\"text-align: justify;\">Tal como estaba previsto, en el d\u00eda de ayer <strong>comenz\u00f3<\/strong> a <strong>prestar<\/strong> el <strong>servicio<\/strong> de <strong>recolecci\u00f3n<\/strong> de <strong>residuos<\/strong> la nueva <strong>empresa<\/strong> adjudicataria,&nbsp;Bodegas y Vi\u00f1edos <strong>Santa Elena.<\/strong> Los trabajos empezaron en horas de la tarde y se extendieron hasta la madrugada.<\/p> \n <\/body>\n<\/html>","post_list_summary_featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/SANTA%20ELENA%201.jpg","post_rss_content":"<html>\n <head><\/head>\n <body>\n  <p class=\"m3563625460604979200gmail-msonormal\" style=\"text-align: justify;\">Tal como estaba previsto, en el d\u00eda de ayer <strong>comenz\u00f3<\/strong> a <strong>prestar<\/strong> el <strong>servicio<\/strong> de <strong>recolecci\u00f3n<\/strong> de <strong>residuos<\/strong> la nueva <strong>empresa<\/strong> adjudicataria,&nbsp;Bodegas y Vi\u00f1edos <strong>Santa Elena.<\/strong> Los trabajos empezaron en horas de la tarde y se extendieron hasta la madrugada.<\/p> \n <\/body>\n<\/html>","post_rss_summary_featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/SANTA%20ELENA%201.jpg","post_summary":"<p class=\"m3563625460604979200gmail-msonormal\" style=\"text-align: justify;\">Tal como estaba previsto, en el d\u00eda de ayer <strong>comenz\u00f3<\/strong> a <strong>prestar<\/strong> el <strong>servicio<\/strong> de <strong>recolecci\u00f3n<\/strong> de <strong>residuos<\/strong> la nueva <strong>empresa<\/strong> adjudicataria,&nbsp;Bodegas y Vi\u00f1edos <strong>Santa Elena.<\/strong> Los trabajos empezaron en horas de la tarde y se extendieron hasta la madrugada.<\/p>\n","post_summary_rss":"<html>\n <head><\/head>\n <body>\n  <p class=\"m3563625460604979200gmail-msonormal\" style=\"text-align: justify;\">Tal como estaba previsto, en el d\u00eda de ayer <strong>comenz\u00f3<\/strong> a <strong>prestar<\/strong> el <strong>servicio<\/strong> de <strong>recolecci\u00f3n<\/strong> de <strong>residuos<\/strong> la nueva <strong>empresa<\/strong> adjudicataria,&nbsp;Bodegas y Vi\u00f1edos <strong>Santa Elena.<\/strong> Los trabajos empezaron en horas de la tarde y se extendieron hasta la madrugada.<\/p> \n <\/body>\n<\/html>","post_template":"generated_layouts\/5518992581.html","preview_key":"wzalQhuM","processing_status":"PUBLISHED","publish_date":1514984180000,"publish_date_local_time":1514984180000,"publish_date_localized":{"date":1514984180000,"format":"medium","language":"en_US"},"publish_immediately":true,"published_url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/la-nueva-empresa-comenzo-a-prestar-el-servicio-de-recoleccion","resolved_domain":"info.riogrande.gob.ar","rss_body":"<p class=\"m3563625460604979200gmail-msonormal\" style=\"text-align: justify;\">Tal como estaba previsto, en el d\u00eda de ayer <strong>comenz\u00f3<\/strong> a <strong>prestar<\/strong> el <strong>servicio<\/strong> de <strong>recolecci\u00f3n<\/strong> de <strong>residuos<\/strong> la nueva <strong>empresa<\/strong> adjudicataria,&nbsp;Bodegas y Vi\u00f1edos <strong>Santa Elena.<\/strong> Los trabajos empezaron en horas de la tarde y se extendieron hasta la madrugada.<\/p>\n<!--more-->\n<p class=\"m3563625460604979200gmail-msonormal\" style=\"text-align: justify;\">En el d\u00eda de hoy, a las 11.30, se realizar\u00e1 frente al edificio municipal la presentaci\u00f3n de los flamantes camiones 0 km que arribaron a la ciudad, flota que se completar\u00e1 con la llegada de m\u00e1s unidades en los pr\u00f3ximos d\u00edas.<\/p>\n<p class=\"m3563625460604979200gmail-msonormal\" style=\"text-align: justify;\">Luego de un largo proceso que involucr\u00f3 dos llamados a licitaci\u00f3n y una compulsa de precios, el Municipio de R\u00edo Grande logr\u00f3 garantizar la prestaci\u00f3n de este servicio esencial desde el primer d\u00eda h\u00e1bil del a\u00f1o, en el marco de un pliego que establece mejoras notorias frente al servicio anterior.<\/p>\n<p class=\"m3563625460604979200gmail-msonormal\" style=\"text-align: justify;\">Se incorporar\u00e1 la recolecci\u00f3n puerta a puerta en nuevos barrios de la ciudad y el contrato prev\u00e9 la inclusi\u00f3n de nuevas urbanizaciones que est\u00e1n proyectadas. Tambi\u00e9n se asegur\u00f3 la continuidad de las condiciones laborales para todos los empleados que se desempe\u00f1aban en la empresa anterior, como ya se inform\u00f3.<\/p>\n<p class=\"m3563625460604979200gmail-msonormal\" style=\"text-align: justify;\">Contar con un servicio de recolecci\u00f3n es esencial para la salud de nuestra ciudad. Pero tambi\u00e9n lo es el compromiso de cada uno de nosotros. Por eso hicimos esta Gu\u00eda de Reciclaje, para que puedas distinguir los materiales que desech\u00e1s y aprender qu\u00e9 hacer con ellos. \u00a1Descargala con un click!&nbsp;<\/p>\n<p class=\"m3563625460604979200gmail-msonormal\" style=\"text-align: justify;\">{{cta('51fc92bb-8ae4-4661-be7f-161a01d33dbc','justifycenter')}}<\/p>","rss_summary":"<p class=\"m3563625460604979200gmail-msonormal\" style=\"text-align: justify;\">Tal como estaba previsto, en el d\u00eda de ayer <strong>comenz\u00f3<\/strong> a <strong>prestar<\/strong> el <strong>servicio<\/strong> de <strong>recolecci\u00f3n<\/strong> de <strong>residuos<\/strong> la nueva <strong>empresa<\/strong> adjudicataria,&nbsp;Bodegas y Vi\u00f1edos <strong>Santa Elena.<\/strong> Los trabajos empezaron en horas de la tarde y se extendieron hasta la madrugada.<\/p>\n","rss_summary_featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/SANTA%20ELENA%201.jpg","slug":"la-nueva-empresa-comenzo-a-prestar-el-servicio-de-recoleccion","state":"PUBLISHED","subcategory":"normal_blog_post","synced_with_blog_root":true,"tag_ids":[5357950139,5669351507],"tag_list":[],"tag_names":[],"template_path":"","template_path_for_render":"generated_layouts\/5518992581.html","title":"La nueva empresa comenz\u00f3 a prestar el servicio de recolecci\u00f3n","topic_ids":[5357950139,5669351507],"topic_list":[],"topic_names":[],"topics":[5357950139,5669351507],"translated_content":[],"tweet_immediately":false,"unpublished_at":0,"updated":1522338344191,"upsize_featured_image":false,"url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/la-nueva-empresa-comenzo-a-prestar-el-servicio-de-recoleccion","use_featured_image":true,"widget_containers":[],"widgetcontainers":[],"widgets":{"module_1506978622629435":{"body":{"email":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/email-24x24.png","network":"email"},"facebook":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/facebook-24x24.png","network":"facebook"},"google_plus":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/googleplus-24x24.png","network":"google_plus"},"linkedin":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/linkedin-24x24.png","network":"linkedin"},"pinterest":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/pinterest-24x24.png","network":"pinterest"},"twitter":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/twitter-24x24.png","network":"twitter"}},"child_css":[],"css":[],"id":"module_1506978622629435","label":"Social Sharing","name":"module_1506978622629435","smart_type":null,"type":"social_sharing"},"module_1507037604440482":{"body":{"email":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/email-24x24.png","network":"email"},"facebook":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/facebook-24x24.png","network":"facebook"},"google_plus":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/googleplus-24x24.png","network":"google_plus"},"linkedin":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/linkedin-24x24.png","network":"linkedin"},"pinterest":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/pinterest-24x24.png","network":"pinterest"},"twitter":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/twitter-24x24.png","network":"twitter"}},"child_css":[],"css":[],"id":"module_1507037604440482","label":"Fixed Social Sharing","name":"module_1507037604440482","smart_type":null,"type":"social_sharing"},"module_1507047465123517":{"body":{"value":"Si te gust\u00f3 este art\u00edculo puedes compartirlo"},"child_css":[],"css":[],"id":"module_1507047465123517","label":"Header","name":"module_1507047465123517","smart_type":null,"type":"header"},"module_1507059705444555":{"body":{"custom_widget_id":5366111640,"field_types":{"hidden_actual_post":"boolean","quantity_to_show":"text"},"module_id":1800602,"per_widget_wrapper_html":"","tag":"custom_widget","type":"custom_widget","widget_name":"MRG - Notas Relacionadas","wrapping_html":""},"child_css":[],"css":[],"id":"module_1507059705444555","label":"MRG - Notas Relacionadas","module_id":1800602,"name":"module_1507059705444555","smart_type":null,"type":"custom_widget"},"module_150905533993192":{"body":{"html":""},"child_css":[],"css":[],"id":"module_150905533993192","label":"CTA","name":"module_150905533993192","smart_type":null,"type":"rich_text"}}},{"ab":false,"ab_variation":false,"absolute_url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/adjudicamos-la-recoleccion-de-residuos-a-la-firma-santa-elena","allowed_slug_conflict":false,"analytics_page_id":"5492974379","analytics_page_type":"blog-post","archived":false,"are_comments_allowed":true,"attached_stylesheets":[],"author":"lucila@andimol.com","author_at":1522338238159,"author_email":"lucila@andimol.com","author_name":"Lucila Abal","author_user_id":1472904,"author_username":"lucila@andimol.com","blog_author":{"avatar":"","bio":"","created":1510925432050,"deleted_at":0,"display_name":"Julieta Grosso","email":"julietagrosso19@gmail.com","facebook":"","full_name":"Julieta Grosso","google_plus":"","gravatar_url":"https:\/\/app.hubspot.com\/settings\/avatar\/a64236d01061946870c4a3fa3db8123b","has_social_profiles":false,"id":5440322683,"linkedin":"","portal_id":3039596,"slug":"julieta-grosso","twitter":"","twitter_username":"","updated":1510925450362,"user_id":4973931,"username":"julietagrosso19@gmail.com","website":""},"blog_author_id":5440322683,"blog_post_author":{"avatar":"","bio":"","created":1510925432050,"deleted_at":0,"display_name":"Julieta Grosso","email":"julietagrosso19@gmail.com","facebook":"","full_name":"Julieta Grosso","google_plus":"","gravatar_url":"https:\/\/app.hubspot.com\/settings\/avatar\/a64236d01061946870c4a3fa3db8123b","has_social_profiles":false,"id":5440322683,"linkedin":"","portal_id":3039596,"slug":"julieta-grosso","twitter":"","twitter_username":"","updated":1510925450362,"user_id":4973931,"username":"julietagrosso19@gmail.com","website":""},"blog_publish_to_social_media_task":"DONE","blueprint_type_id":0,"campaign":"af8c004e-e1d4-4acc-9a6c-93b3895bbffe","campaign_name":"[PG] Residuos @AW","campaign_utm":"%5BPG%5D%20Residuos%20%40AW","category":3,"category_id":3,"comment_count":0,"composition_id":0,"content_group":4972306924,"content_group_id":4972306924,"created":1514390038780,"created_time":1514390038780,"css":[],"css_text":"","ctas":{"51fc92bb-8ae4-4661-be7f-161a01d33dbc":{"fullHtml":"<!--HubSpot Call-to-Action Code --><span class=\"hs-cta-wrapper\" id=\"hs-cta-wrapper-51fc92bb-8ae4-4661-be7f-161a01d33dbc\"><span class=\"hs-cta-node hs-cta-51fc92bb-8ae4-4661-be7f-161a01d33dbc\" id=\"hs-cta-51fc92bb-8ae4-4661-be7f-161a01d33dbc\"><!--[if lte IE 8]><div id=\"hs-cta-ie-element\"><\/div><![endif]--><a href=\"https:\/\/cta-redirect.hubspot.com\/cta\/redirect\/3039596\/51fc92bb-8ae4-4661-be7f-161a01d33dbc\"  target=\"_blank\" ><img class=\"hs-cta-img\" id=\"hs-cta-img-51fc92bb-8ae4-4661-be7f-161a01d33dbc\" style=\"border-width:0px;\" height=\"214\" width=\"582\" src=\"https:\/\/no-cache.hubspot.com\/cta\/default\/3039596\/51fc92bb-8ae4-4661-be7f-161a01d33dbc.png\"  alt=\"Nuevo llamado a la acci\u00f3n\"\/><\/a><\/span><script charset=\"utf-8\" src=\"https:\/\/js.hscta.net\/cta\/current.js\"><\/script><script type=\"text\/javascript\"> hbspt.cta.load(3039596, '51fc92bb-8ae4-4661-be7f-161a01d33dbc', {}); <\/script><\/span><!-- end HubSpot Call-to-Action Code -->","imageHtml":"<!--HubSpot Call-to-Action Code --><span class=\"hs-cta-wrapper\" data-hs-img-pg=\"51fc92bb-8ae4-4661-be7f-161a01d33dbc\" id=\"hs-cta-wrapper-51fc92bb-8ae4-4661-be7f-161a01d33dbc\"><span class=\"hs-cta-node hs-cta-51fc92bb-8ae4-4661-be7f-161a01d33dbc\" id=\"hs-cta-51fc92bb-8ae4-4661-be7f-161a01d33dbc\"><a href=\"https:\/\/cta-image-cms2.hubspot.com\/ctas\/v2\/public\/cs\/ci\/?pg=51fc92bb-8ae4-4661-be7f-161a01d33dbc&pid=3039596&ecid={{encrypted_contact_id}}&hseid={{email_campaign_id}}&hsic={{impersonated_contact}}\"  target=\"_blank\" ><img class=\"hs-cta-img\" id=\"hs-cta-img-51fc92bb-8ae4-4661-be7f-161a01d33dbc\" style=\"border-width:0px;\" mce_noresize=\"1\" height=\"214\" width=\"582\" src=\"https:\/\/cta-image-cms2.hubspot.com\/ctas\/v2\/public\/cs\/il\/?pg=51fc92bb-8ae4-4661-be7f-161a01d33dbc&pid=3039596&ecid={{encrypted_contact_id}}&hseid={{email_campaign_id}}&hsic={{impersonated_contact}}\"  alt=\"Nuevo llamado a la acci\u00f3n\"\/><\/a><\/span><\/span><!-- end HubSpot Call-to-Action Code -->","imageSrc":"https:\/\/no-cache.hubspot.com\/cta\/default\/3039596\/51fc92bb-8ae4-4661-be7f-161a01d33dbc.png","imageEditor":"<input type=\"button\" class=\"hs-cta-img hubspot-cta-button hs-mce-draggable\" data-hs-img-pg=\"51fc92bb-8ae4-4661-be7f-161a01d33dbc\" id=\"hs-cta-img-51fc92bb-8ae4-4661-be7f-161a01d33dbc\" style=\"width: 582px; height: 214px; background-image: url(https:\/\/no-cache.hubspot.com\/cta\/default\/3039596\/51fc92bb-8ae4-4661-be7f-161a01d33dbc.png); border: 0; background-color: transparent; background-repeat: no-repeat; -webkit-appearance: none; vertical-align: bottom\" \/>","imageEmail":"<!--HubSpot Call-to-Action Code --><span class=\"hs-cta-wrapper\" data-hs-img-pg=\"51fc92bb-8ae4-4661-be7f-161a01d33dbc\" id=\"hs-cta-wrapper-51fc92bb-8ae4-4661-be7f-161a01d33dbc\"><span class=\"hs-cta-node hs-cta-51fc92bb-8ae4-4661-be7f-161a01d33dbc\" id=\"hs-cta-51fc92bb-8ae4-4661-be7f-161a01d33dbc\"><a href=\"https:\/\/cta-image-cms2.hubspot.com\/ctas\/v2\/public\/cs\/ci\/?pg=51fc92bb-8ae4-4661-be7f-161a01d33dbc&pid=3039596&ecid={{encrypted_contact_id}}&hseid={{email_campaign_id}}&hsic={{impersonated_contact}}\"  target=\"_blank\" ><img class=\"hs-cta-img\" id=\"hs-cta-img-51fc92bb-8ae4-4661-be7f-161a01d33dbc\" style=\"border-width:0px;\" mce_noresize=\"1\" height=\"214\" width=\"582\" src=\"https:\/\/cta-image-cms2.hubspot.com\/ctas\/v2\/public\/cs\/il\/?pg=51fc92bb-8ae4-4661-be7f-161a01d33dbc&pid=3039596&ecid={{encrypted_contact_id}}&hseid={{email_campaign_id}}&hsic={{impersonated_contact}}\"  alt=\"Nuevo llamado a la acci\u00f3n\"\/><\/a><\/span><\/span><!-- end HubSpot Call-to-Action Code -->","token":"{{cta('51fc92bb-8ae4-4661-be7f-161a01d33dbc')}}","guid":null}},"current_state":"PUBLISHED","currently_published":true,"deleted_at":0,"domain":"","enable_google_amp_output_override":false,"featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/IMG_4799%20CASTIGLIONE.jpg","featured_image_alt_text":"","featured_image_height":0,"featured_image_length":0,"featured_image_width":0,"flex_areas":[],"freeze_date":1514391165000,"has_user_changes":true,"html_title":"Adjudicamos la recolecci\u00f3n de residuos a la firma Santa Elena","id":5492974379,"is_captcha_required":true,"is_draft":false,"is_instant_email_enabled":true,"is_published":true,"is_social_publishing_enabled":true,"keywords":[],"label":"Adjudicamos la recolecci\u00f3n de residuos a la firma Santa Elena","layout_sections":[],"link_rel_canonical_url":"","list_template":"generated_layouts\/5516809288.html","live_domain":"info.riogrande.gob.ar","meta":{"author_email":"lucila@andimol.com","post_summary":"<p>En el marco de la adjudicaci\u00f3n del Servicio de Recolecci\u00f3n de Residuos S\u00f3lidos Urbanos, Barrido de Calles y dem\u00e1s servicios de Higiene Urbana de la ciudad de R\u00edo Grande a la firma Bodegas y Vi\u00f1edos de Santa Elena SRL, la secretaria de Producci\u00f3n y Ambiente del Municipio, Tec. Sonia Castiglione, asegur\u00f3 que \u201ctenemos altas expectativas en esta nueva etapa que se inicia\u201d.<br><br>\u201cEn el pliego planteamos un servicio amplio en toda la ciudad, con la incorporaci\u00f3n de la recolecci\u00f3n puerta a puerta en los nuevos barrios y la inclusi\u00f3n de futuras urbanizaciones que est\u00e1n proyectadas\u201d, detall\u00f3. Asimismo, la funcionaria indic\u00f3 que \u201chabr\u00e1 camiones 0 km y una nueva forma de llevar adelante la tarea, que estamos seguros redundar\u00e1 en una mejora en la calidad de vida de todas las familias riograndenses\u201d.<br><br>Castiglione reiter\u00f3 adem\u00e1s que \u201cla totalidad de los empleados que trabajan en la prestataria actual tienen garantizada su continuidad en las mismas condiciones, tal como est\u00e1 escrito en el pliego de licitaci\u00f3n\u201d.<br><br>Finalmente, agradeci\u00f3 al equipo de abogados, contadores y personal del \u00e1rea de Ecolog\u00eda y Medioambiente \u201cquienes trabajaron sin descanso estos d\u00edas para llegar a esta resoluci\u00f3n\u201d. El contrato con Bodegas y Vi\u00f1edos de Santa Elena SRL ser\u00e1 por cinco a\u00f1os con opci\u00f3n a un a\u00f1o de pr\u00f3rroga. La nueva adjudicataria comenzar\u00e1 a prestar el servicio a partir del 2 de enero pr\u00f3ximo y ya se trabaja en la transici\u00f3n con la empresa que deja la prestaci\u00f3n.<\/p>\n","author_username":"lucila@andimol.com","author_user_id":1472904,"has_user_changes":true,"last_edit_session_id":null,"last_edit_update_id":null,"html_title":"Adjudicamos la recolecci\u00f3n de residuos a la firma Santa Elena","tag_ids":[5357950139,5669351507],"topic_ids":[5357950139,5669351507],"keywords":[],"meta_description":"La nueva adjudicataria comenzar\u00e1 a prestar el servicio a partir del 2 de enero pr\u00f3ximo y ya se trabaja en la transici\u00f3n con la empresa que deja la prestaci\u00f3n. ","use_featured_image":true,"featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/IMG_4799%20CASTIGLIONE.jpg","campaign_name":"[PG] Residuos @AW","campaign_utm":"%5BPG%5D%20Residuos%20%40AW","enable_google_amp_output_override":false,"featured_image_alt_text":"","post_body":"<p>En el marco de la adjudicaci\u00f3n del Servicio de Recolecci\u00f3n de Residuos S\u00f3lidos Urbanos, Barrido de Calles y dem\u00e1s servicios de Higiene Urbana de la ciudad de R\u00edo Grande a la firma Bodegas y Vi\u00f1edos de Santa Elena SRL, la secretaria de Producci\u00f3n y Ambiente del Municipio, Tec. Sonia Castiglione, asegur\u00f3 que \u201ctenemos altas expectativas en esta nueva etapa que se inicia\u201d.<br><br>\u201cEn el pliego planteamos un servicio amplio en toda la ciudad, con la incorporaci\u00f3n de la recolecci\u00f3n puerta a puerta en los nuevos barrios y la inclusi\u00f3n de futuras urbanizaciones que est\u00e1n proyectadas\u201d, detall\u00f3. Asimismo, la funcionaria indic\u00f3 que \u201chabr\u00e1 camiones 0 km y una nueva forma de llevar adelante la tarea, que estamos seguros redundar\u00e1 en una mejora en la calidad de vida de todas las familias riograndenses\u201d.<br><br>Castiglione reiter\u00f3 adem\u00e1s que \u201cla totalidad de los empleados que trabajan en la prestataria actual tienen garantizada su continuidad en las mismas condiciones, tal como est\u00e1 escrito en el pliego de licitaci\u00f3n\u201d.<br><br>Finalmente, agradeci\u00f3 al equipo de abogados, contadores y personal del \u00e1rea de Ecolog\u00eda y Medioambiente \u201cquienes trabajaron sin descanso estos d\u00edas para llegar a esta resoluci\u00f3n\u201d. El contrato con Bodegas y Vi\u00f1edos de Santa Elena SRL ser\u00e1 por cinco a\u00f1os con opci\u00f3n a un a\u00f1o de pr\u00f3rroga. La nueva adjudicataria comenzar\u00e1 a prestar el servicio a partir del 2 de enero pr\u00f3ximo y ya se trabaja en la transici\u00f3n con la empresa que deja la prestaci\u00f3n.<\/p>\n<!--more--><p>Si bien trabajamos para mejorar los servicios vinculados a los residuos que genera la ciudad, creemos tambi\u00e9n que es clave comprometernos en casa a reducir nuestros desechos. Por eso te dejamos un material para ayudarte en esa tarea: una Gu\u00eda de Reciclaje, para identificar qu\u00e9 pod\u00e9s reutilizar. \u00a1Descargala!<\/p>","publish_immediately":true,"placement_guids":["51fc92bb-8ae4-4661-be7f-161a01d33dbc"],"rss_body":"<p>En el marco de la adjudicaci\u00f3n del Servicio de Recolecci\u00f3n de Residuos S\u00f3lidos Urbanos, Barrido de Calles y dem\u00e1s servicios de Higiene Urbana de la ciudad de R\u00edo Grande a la firma Bodegas y Vi\u00f1edos de Santa Elena SRL, la secretaria de Producci\u00f3n y Ambiente del Municipio, Tec. Sonia Castiglione, asegur\u00f3 que \u201ctenemos altas expectativas en esta nueva etapa que se inicia\u201d.<br><br>\u201cEn el pliego planteamos un servicio amplio en toda la ciudad, con la incorporaci\u00f3n de la recolecci\u00f3n puerta a puerta en los nuevos barrios y la inclusi\u00f3n de futuras urbanizaciones que est\u00e1n proyectadas\u201d, detall\u00f3. Asimismo, la funcionaria indic\u00f3 que \u201chabr\u00e1 camiones 0 km y una nueva forma de llevar adelante la tarea, que estamos seguros redundar\u00e1 en una mejora en la calidad de vida de todas las familias riograndenses\u201d.<br><br>Castiglione reiter\u00f3 adem\u00e1s que \u201cla totalidad de los empleados que trabajan en la prestataria actual tienen garantizada su continuidad en las mismas condiciones, tal como est\u00e1 escrito en el pliego de licitaci\u00f3n\u201d.<br><br>Finalmente, agradeci\u00f3 al equipo de abogados, contadores y personal del \u00e1rea de Ecolog\u00eda y Medioambiente \u201cquienes trabajaron sin descanso estos d\u00edas para llegar a esta resoluci\u00f3n\u201d. El contrato con Bodegas y Vi\u00f1edos de Santa Elena SRL ser\u00e1 por cinco a\u00f1os con opci\u00f3n a un a\u00f1o de pr\u00f3rroga. La nueva adjudicataria comenzar\u00e1 a prestar el servicio a partir del 2 de enero pr\u00f3ximo y ya se trabaja en la transici\u00f3n con la empresa que deja la prestaci\u00f3n.<\/p>\n<!--more--><p>Si bien trabajamos para mejorar los servicios vinculados a los residuos que genera la ciudad, creemos tambi\u00e9n que es clave comprometernos en casa a reducir nuestros desechos. Por eso te dejamos un material para ayudarte en esa tarea: una Gu\u00eda de Reciclaje, para identificar qu\u00e9 pod\u00e9s reutilizar. \u00a1Descargala!<\/p>","rss_summary":"<p>En el marco de la adjudicaci\u00f3n del Servicio de Recolecci\u00f3n de Residuos S\u00f3lidos Urbanos, Barrido de Calles y dem\u00e1s servicios de Higiene Urbana de la ciudad de R\u00edo Grande a la firma Bodegas y Vi\u00f1edos de Santa Elena SRL, la secretaria de Producci\u00f3n y Ambiente del Municipio, Tec. Sonia Castiglione, asegur\u00f3 que \u201ctenemos altas expectativas en esta nueva etapa que se inicia\u201d.<br><br>\u201cEn el pliego planteamos un servicio amplio en toda la ciudad, con la incorporaci\u00f3n de la recolecci\u00f3n puerta a puerta en los nuevos barrios y la inclusi\u00f3n de futuras urbanizaciones que est\u00e1n proyectadas\u201d, detall\u00f3. Asimismo, la funcionaria indic\u00f3 que \u201chabr\u00e1 camiones 0 km y una nueva forma de llevar adelante la tarea, que estamos seguros redundar\u00e1 en una mejora en la calidad de vida de todas las familias riograndenses\u201d.<br><br>Castiglione reiter\u00f3 adem\u00e1s que \u201cla totalidad de los empleados que trabajan en la prestataria actual tienen garantizada su continuidad en las mismas condiciones, tal como est\u00e1 escrito en el pliego de licitaci\u00f3n\u201d.<br><br>Finalmente, agradeci\u00f3 al equipo de abogados, contadores y personal del \u00e1rea de Ecolog\u00eda y Medioambiente \u201cquienes trabajaron sin descanso estos d\u00edas para llegar a esta resoluci\u00f3n\u201d. El contrato con Bodegas y Vi\u00f1edos de Santa Elena SRL ser\u00e1 por cinco a\u00f1os con opci\u00f3n a un a\u00f1o de pr\u00f3rroga. La nueva adjudicataria comenzar\u00e1 a prestar el servicio a partir del 2 de enero pr\u00f3ximo y ya se trabaja en la transici\u00f3n con la empresa que deja la prestaci\u00f3n.<\/p>\n","blog_publish_to_social_media_task":"DONE","link_rel_canonical_url":"","blog_post_schedule_task_uid":null},"meta_description":"La nueva adjudicataria comenzar\u00e1 a prestar el servicio a partir del 2 de enero pr\u00f3ximo y ya se trabaja en la transici\u00f3n con la empresa que deja la prestaci\u00f3n. ","name":"Adjudicamos la recolecci\u00f3n de residuos a la firma Santa Elena","page_redirected":false,"page_title":"Adjudicamos la recolecci\u00f3n de residuos a la firma Santa Elena","parent_blog":{"absolute_url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar","allow_comments":true,"amp_body_color":"#404040","amp_body_font":"'Helvetica Neue', Helvetica, Arial, sans-serif","amp_body_font_size":"18","amp_custom_css":"","amp_header_background_color":"#ffffff","amp_header_color":"#1e1e1e","amp_header_font":"'Helvetica Neue', Helvetica, Arial, sans-serif","amp_header_font_size":"36","amp_link_color":"#416bb3","amp_logo_alt":"","amp_logo_height":0,"amp_logo_src":"","amp_logo_width":0,"analytics_page_id":4972306924,"attached_stylesheets":[],"captcha_after_days":7,"captcha_always":false,"category_id":3,"close_comments_older":0,"comment_date_format":"medium","comment_form_guid":"0be52f45-0d91-42c9-8c61-d365e8b06d82","comment_max_thread_depth":1,"comment_moderation":false,"comment_notification_emails":[],"comment_should_create_contact":false,"comment_verification_text":"","created":1490639392827,"created_date_time":1490639392827,"daily_notification_email_id":"4972306984","default_group_style_id":"","default_notification_from_name":"Sample Author","default_notification_reply_to":"SampleAuthor@hubspot.com","deleted_at":0,"description":"","domain":"","domain_when_published":"info.riogrande.gob.ar","email_api_subscription_id":3275650,"enable_google_amp_output":false,"enable_social_auto_publishing":true,"html_footer":"","html_footer_is_shared":true,"html_head":"","html_head_is_shared":true,"html_keywords":[],"html_title":"Informaci\u00f3n sobre R\u00edo Grande","id":4972306924,"instant_notification_email_id":"4972306969","item_layout_id":5518992581,"item_template_is_shared":false,"item_template_path":"generated_layouts\/5518992581.html","language":"en_US","listing_layout_id":5516809288,"listing_template_path":"generated_layouts\/5516809288.html","live_domain":"info.riogrande.gob.ar","month_filter_format":"MMMM yyyy","monthly_notification_email_id":"4972307006","name":"Informaci\u00f3n sobre R\u00edo Grande","portal_id":3039596,"post_html_footer":"","post_html_head":"","posts_per_listing_page":10,"posts_per_rss_feed":10,"public_title":"Informaci\u00f3n sobre R\u00edo Grande","publish_date_format":"medium","resolved_domain":"info.riogrande.gob.ar","root_url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar","show_social_link_facebook":true,"show_social_link_google_plus":true,"show_social_link_linkedin":true,"show_social_link_twitter":true,"show_summary_in_emails":true,"show_summary_in_listing":true,"show_summary_in_rss":true,"slug":"","social_account_twitter":"","subscription_contacts_property":"blog_default_hubspot_blog_4972306924_subscription","subscription_form_guid":"5f99f118-2f1f-4c02-926d-091541258238","subscription_lists_by_type":{"daily":2,"instant":1,"monthly":4,"weekly":3},"updated":1516043396997,"updated_date_time":1516043396997,"url_base":"info.riogrande.gob.ar","url_segments":[],"use_featured_image_in_summary":true,"uses_default_template":false,"weekly_notification_email_id":"4972306993"},"personas":[],"placement_guids":["51fc92bb-8ae4-4661-be7f-161a01d33dbc"],"portal_id":3039596,"post_body":"<p>En el marco de la adjudicaci\u00f3n del Servicio de Recolecci\u00f3n de Residuos S\u00f3lidos Urbanos, Barrido de Calles y dem\u00e1s servicios de Higiene Urbana de la ciudad de R\u00edo Grande a la firma Bodegas y Vi\u00f1edos de Santa Elena SRL, la secretaria de Producci\u00f3n y Ambiente del Municipio, Tec. Sonia Castiglione, asegur\u00f3 que \u201ctenemos altas expectativas en esta nueva etapa que se inicia\u201d.<br><br>\u201cEn el pliego planteamos un servicio amplio en toda la ciudad, con la incorporaci\u00f3n de la recolecci\u00f3n puerta a puerta en los nuevos barrios y la inclusi\u00f3n de futuras urbanizaciones que est\u00e1n proyectadas\u201d, detall\u00f3. Asimismo, la funcionaria indic\u00f3 que \u201chabr\u00e1 camiones 0 km y una nueva forma de llevar adelante la tarea, que estamos seguros redundar\u00e1 en una mejora en la calidad de vida de todas las familias riograndenses\u201d.<br><br>Castiglione reiter\u00f3 adem\u00e1s que \u201cla totalidad de los empleados que trabajan en la prestataria actual tienen garantizada su continuidad en las mismas condiciones, tal como est\u00e1 escrito en el pliego de licitaci\u00f3n\u201d.<br><br>Finalmente, agradeci\u00f3 al equipo de abogados, contadores y personal del \u00e1rea de Ecolog\u00eda y Medioambiente \u201cquienes trabajaron sin descanso estos d\u00edas para llegar a esta resoluci\u00f3n\u201d. El contrato con Bodegas y Vi\u00f1edos de Santa Elena SRL ser\u00e1 por cinco a\u00f1os con opci\u00f3n a un a\u00f1o de pr\u00f3rroga. La nueva adjudicataria comenzar\u00e1 a prestar el servicio a partir del 2 de enero pr\u00f3ximo y ya se trabaja en la transici\u00f3n con la empresa que deja la prestaci\u00f3n.<\/p>\n<!--more--><p>Si bien trabajamos para mejorar los servicios vinculados a los residuos que genera la ciudad, creemos tambi\u00e9n que es clave comprometernos en casa a reducir nuestros desechos. Por eso te dejamos un material para ayudarte en esa tarea: una Gu\u00eda de Reciclaje, para identificar qu\u00e9 pod\u00e9s reutilizar. \u00a1Descargala!<\/p>","post_body_rss":"<p>En el marco de la adjudicaci\u00f3n del Servicio de Recolecci\u00f3n de Residuos S\u00f3lidos Urbanos, Barrido de Calles y dem\u00e1s servicios de Higiene Urbana de la ciudad de R\u00edo Grande a la firma Bodegas y Vi\u00f1edos de Santa Elena SRL, la secretaria de Producci\u00f3n y Ambiente del Municipio, Tec. Sonia Castiglione, asegur\u00f3 que \u201ctenemos altas expectativas en esta nueva etapa que se inicia\u201d.<br><br>\u201cEn el pliego planteamos un servicio amplio en toda la ciudad, con la incorporaci\u00f3n de la recolecci\u00f3n puerta a puerta en los nuevos barrios y la inclusi\u00f3n de futuras urbanizaciones que est\u00e1n proyectadas\u201d, detall\u00f3. Asimismo, la funcionaria indic\u00f3 que \u201chabr\u00e1 camiones 0 km y una nueva forma de llevar adelante la tarea, que estamos seguros redundar\u00e1 en una mejora en la calidad de vida de todas las familias riograndenses\u201d.<br><br>Castiglione reiter\u00f3 adem\u00e1s que \u201cla totalidad de los empleados que trabajan en la prestataria actual tienen garantizada su continuidad en las mismas condiciones, tal como est\u00e1 escrito en el pliego de licitaci\u00f3n\u201d.<br><br>Finalmente, agradeci\u00f3 al equipo de abogados, contadores y personal del \u00e1rea de Ecolog\u00eda y Medioambiente \u201cquienes trabajaron sin descanso estos d\u00edas para llegar a esta resoluci\u00f3n\u201d. El contrato con Bodegas y Vi\u00f1edos de Santa Elena SRL ser\u00e1 por cinco a\u00f1os con opci\u00f3n a un a\u00f1o de pr\u00f3rroga. La nueva adjudicataria comenzar\u00e1 a prestar el servicio a partir del 2 de enero pr\u00f3ximo y ya se trabaja en la transici\u00f3n con la empresa que deja la prestaci\u00f3n.<\/p>\n<!--more--><p>Si bien trabajamos para mejorar los servicios vinculados a los residuos que genera la ciudad, creemos tambi\u00e9n que es clave comprometernos en casa a reducir nuestros desechos. Por eso te dejamos un material para ayudarte en esa tarea: una Gu\u00eda de Reciclaje, para identificar qu\u00e9 pod\u00e9s reutilizar. \u00a1Descargala!<\/p>","post_email_content":"<html>\n <head><\/head>\n <body>\n  <p>En el marco de la adjudicaci\u00f3n del Servicio de Recolecci\u00f3n de Residuos S\u00f3lidos Urbanos, Barrido de Calles y dem\u00e1s servicios de Higiene Urbana de la ciudad de R\u00edo Grande a la firma Bodegas y Vi\u00f1edos de Santa Elena SRL, la secretaria de Producci\u00f3n y Ambiente del Municipio, Tec. Sonia Castiglione, asegur\u00f3 que \u201ctenemos altas expectativas en esta nueva etapa que se inicia\u201d.<br><br>\u201cEn el pliego planteamos un servicio amplio en toda la ciudad, con la incorporaci\u00f3n de la recolecci\u00f3n puerta a puerta en los nuevos barrios y la inclusi\u00f3n de futuras urbanizaciones que est\u00e1n proyectadas\u201d, detall\u00f3. Asimismo, la funcionaria indic\u00f3 que \u201chabr\u00e1 camiones 0 km y una nueva forma de llevar adelante la tarea, que estamos seguros redundar\u00e1 en una mejora en la calidad de vida de todas las familias riograndenses\u201d.<br><br>Castiglione reiter\u00f3 adem\u00e1s que \u201cla totalidad de los empleados que trabajan en la prestataria actual tienen garantizada su continuidad en las mismas condiciones, tal como est\u00e1 escrito en el pliego de licitaci\u00f3n\u201d.<br><br>Finalmente, agradeci\u00f3 al equipo de abogados, contadores y personal del \u00e1rea de Ecolog\u00eda y Medioambiente \u201cquienes trabajaron sin descanso estos d\u00edas para llegar a esta resoluci\u00f3n\u201d. El contrato con Bodegas y Vi\u00f1edos de Santa Elena SRL ser\u00e1 por cinco a\u00f1os con opci\u00f3n a un a\u00f1o de pr\u00f3rroga. La nueva adjudicataria comenzar\u00e1 a prestar el servicio a partir del 2 de enero pr\u00f3ximo y ya se trabaja en la transici\u00f3n con la empresa que deja la prestaci\u00f3n.<\/p> \n <\/body>\n<\/html>","post_featured_image_if_enabled":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/IMG_4799%20CASTIGLIONE.jpg","post_list_content":"<html>\n <head><\/head>\n <body>\n  <p>En el marco de la adjudicaci\u00f3n del Servicio de Recolecci\u00f3n de Residuos S\u00f3lidos Urbanos, Barrido de Calles y dem\u00e1s servicios de Higiene Urbana de la ciudad de R\u00edo Grande a la firma Bodegas y Vi\u00f1edos de Santa Elena SRL, la secretaria de Producci\u00f3n y Ambiente del Municipio, Tec. Sonia Castiglione, asegur\u00f3 que \u201ctenemos altas expectativas en esta nueva etapa que se inicia\u201d.<br><br>\u201cEn el pliego planteamos un servicio amplio en toda la ciudad, con la incorporaci\u00f3n de la recolecci\u00f3n puerta a puerta en los nuevos barrios y la inclusi\u00f3n de futuras urbanizaciones que est\u00e1n proyectadas\u201d, detall\u00f3. Asimismo, la funcionaria indic\u00f3 que \u201chabr\u00e1 camiones 0 km y una nueva forma de llevar adelante la tarea, que estamos seguros redundar\u00e1 en una mejora en la calidad de vida de todas las familias riograndenses\u201d.<br><br>Castiglione reiter\u00f3 adem\u00e1s que \u201cla totalidad de los empleados que trabajan en la prestataria actual tienen garantizada su continuidad en las mismas condiciones, tal como est\u00e1 escrito en el pliego de licitaci\u00f3n\u201d.<br><br>Finalmente, agradeci\u00f3 al equipo de abogados, contadores y personal del \u00e1rea de Ecolog\u00eda y Medioambiente \u201cquienes trabajaron sin descanso estos d\u00edas para llegar a esta resoluci\u00f3n\u201d. El contrato con Bodegas y Vi\u00f1edos de Santa Elena SRL ser\u00e1 por cinco a\u00f1os con opci\u00f3n a un a\u00f1o de pr\u00f3rroga. La nueva adjudicataria comenzar\u00e1 a prestar el servicio a partir del 2 de enero pr\u00f3ximo y ya se trabaja en la transici\u00f3n con la empresa que deja la prestaci\u00f3n.<\/p> \n <\/body>\n<\/html>","post_list_summary_featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/IMG_4799%20CASTIGLIONE.jpg","post_rss_content":"<html>\n <head><\/head>\n <body>\n  <p>En el marco de la adjudicaci\u00f3n del Servicio de Recolecci\u00f3n de Residuos S\u00f3lidos Urbanos, Barrido de Calles y dem\u00e1s servicios de Higiene Urbana de la ciudad de R\u00edo Grande a la firma Bodegas y Vi\u00f1edos de Santa Elena SRL, la secretaria de Producci\u00f3n y Ambiente del Municipio, Tec. Sonia Castiglione, asegur\u00f3 que \u201ctenemos altas expectativas en esta nueva etapa que se inicia\u201d.<br><br>\u201cEn el pliego planteamos un servicio amplio en toda la ciudad, con la incorporaci\u00f3n de la recolecci\u00f3n puerta a puerta en los nuevos barrios y la inclusi\u00f3n de futuras urbanizaciones que est\u00e1n proyectadas\u201d, detall\u00f3. Asimismo, la funcionaria indic\u00f3 que \u201chabr\u00e1 camiones 0 km y una nueva forma de llevar adelante la tarea, que estamos seguros redundar\u00e1 en una mejora en la calidad de vida de todas las familias riograndenses\u201d.<br><br>Castiglione reiter\u00f3 adem\u00e1s que \u201cla totalidad de los empleados que trabajan en la prestataria actual tienen garantizada su continuidad en las mismas condiciones, tal como est\u00e1 escrito en el pliego de licitaci\u00f3n\u201d.<br><br>Finalmente, agradeci\u00f3 al equipo de abogados, contadores y personal del \u00e1rea de Ecolog\u00eda y Medioambiente \u201cquienes trabajaron sin descanso estos d\u00edas para llegar a esta resoluci\u00f3n\u201d. El contrato con Bodegas y Vi\u00f1edos de Santa Elena SRL ser\u00e1 por cinco a\u00f1os con opci\u00f3n a un a\u00f1o de pr\u00f3rroga. La nueva adjudicataria comenzar\u00e1 a prestar el servicio a partir del 2 de enero pr\u00f3ximo y ya se trabaja en la transici\u00f3n con la empresa que deja la prestaci\u00f3n.<\/p> \n <\/body>\n<\/html>","post_rss_summary_featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/IMG_4799%20CASTIGLIONE.jpg","post_summary":"<p>En el marco de la adjudicaci\u00f3n del Servicio de Recolecci\u00f3n de Residuos S\u00f3lidos Urbanos, Barrido de Calles y dem\u00e1s servicios de Higiene Urbana de la ciudad de R\u00edo Grande a la firma Bodegas y Vi\u00f1edos de Santa Elena SRL, la secretaria de Producci\u00f3n y Ambiente del Municipio, Tec. Sonia Castiglione, asegur\u00f3 que \u201ctenemos altas expectativas en esta nueva etapa que se inicia\u201d.<br><br>\u201cEn el pliego planteamos un servicio amplio en toda la ciudad, con la incorporaci\u00f3n de la recolecci\u00f3n puerta a puerta en los nuevos barrios y la inclusi\u00f3n de futuras urbanizaciones que est\u00e1n proyectadas\u201d, detall\u00f3. Asimismo, la funcionaria indic\u00f3 que \u201chabr\u00e1 camiones 0 km y una nueva forma de llevar adelante la tarea, que estamos seguros redundar\u00e1 en una mejora en la calidad de vida de todas las familias riograndenses\u201d.<br><br>Castiglione reiter\u00f3 adem\u00e1s que \u201cla totalidad de los empleados que trabajan en la prestataria actual tienen garantizada su continuidad en las mismas condiciones, tal como est\u00e1 escrito en el pliego de licitaci\u00f3n\u201d.<br><br>Finalmente, agradeci\u00f3 al equipo de abogados, contadores y personal del \u00e1rea de Ecolog\u00eda y Medioambiente \u201cquienes trabajaron sin descanso estos d\u00edas para llegar a esta resoluci\u00f3n\u201d. El contrato con Bodegas y Vi\u00f1edos de Santa Elena SRL ser\u00e1 por cinco a\u00f1os con opci\u00f3n a un a\u00f1o de pr\u00f3rroga. La nueva adjudicataria comenzar\u00e1 a prestar el servicio a partir del 2 de enero pr\u00f3ximo y ya se trabaja en la transici\u00f3n con la empresa que deja la prestaci\u00f3n.<\/p>\n","post_summary_rss":"<html>\n <head><\/head>\n <body>\n  <p>En el marco de la adjudicaci\u00f3n del Servicio de Recolecci\u00f3n de Residuos S\u00f3lidos Urbanos, Barrido de Calles y dem\u00e1s servicios de Higiene Urbana de la ciudad de R\u00edo Grande a la firma Bodegas y Vi\u00f1edos de Santa Elena SRL, la secretaria de Producci\u00f3n y Ambiente del Municipio, Tec. Sonia Castiglione, asegur\u00f3 que \u201ctenemos altas expectativas en esta nueva etapa que se inicia\u201d.<br><br>\u201cEn el pliego planteamos un servicio amplio en toda la ciudad, con la incorporaci\u00f3n de la recolecci\u00f3n puerta a puerta en los nuevos barrios y la inclusi\u00f3n de futuras urbanizaciones que est\u00e1n proyectadas\u201d, detall\u00f3. Asimismo, la funcionaria indic\u00f3 que \u201chabr\u00e1 camiones 0 km y una nueva forma de llevar adelante la tarea, que estamos seguros redundar\u00e1 en una mejora en la calidad de vida de todas las familias riograndenses\u201d.<br><br>Castiglione reiter\u00f3 adem\u00e1s que \u201cla totalidad de los empleados que trabajan en la prestataria actual tienen garantizada su continuidad en las mismas condiciones, tal como est\u00e1 escrito en el pliego de licitaci\u00f3n\u201d.<br><br>Finalmente, agradeci\u00f3 al equipo de abogados, contadores y personal del \u00e1rea de Ecolog\u00eda y Medioambiente \u201cquienes trabajaron sin descanso estos d\u00edas para llegar a esta resoluci\u00f3n\u201d. El contrato con Bodegas y Vi\u00f1edos de Santa Elena SRL ser\u00e1 por cinco a\u00f1os con opci\u00f3n a un a\u00f1o de pr\u00f3rroga. La nueva adjudicataria comenzar\u00e1 a prestar el servicio a partir del 2 de enero pr\u00f3ximo y ya se trabaja en la transici\u00f3n con la empresa que deja la prestaci\u00f3n.<\/p> \n <\/body>\n<\/html>","post_template":"generated_layouts\/5518992581.html","preview_key":"CemsjGxH","processing_status":"PUBLISHED","publish_date":1514391165000,"publish_date_local_time":1514391165000,"publish_date_localized":{"date":1514391165000,"format":"medium","language":"en_US"},"publish_immediately":true,"published_url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/adjudicamos-la-recoleccion-de-residuos-a-la-firma-santa-elena","resolved_domain":"info.riogrande.gob.ar","rss_body":"<p>En el marco de la adjudicaci\u00f3n del Servicio de Recolecci\u00f3n de Residuos S\u00f3lidos Urbanos, Barrido de Calles y dem\u00e1s servicios de Higiene Urbana de la ciudad de R\u00edo Grande a la firma Bodegas y Vi\u00f1edos de Santa Elena SRL, la secretaria de Producci\u00f3n y Ambiente del Municipio, Tec. Sonia Castiglione, asegur\u00f3 que \u201ctenemos altas expectativas en esta nueva etapa que se inicia\u201d.<br><br>\u201cEn el pliego planteamos un servicio amplio en toda la ciudad, con la incorporaci\u00f3n de la recolecci\u00f3n puerta a puerta en los nuevos barrios y la inclusi\u00f3n de futuras urbanizaciones que est\u00e1n proyectadas\u201d, detall\u00f3. Asimismo, la funcionaria indic\u00f3 que \u201chabr\u00e1 camiones 0 km y una nueva forma de llevar adelante la tarea, que estamos seguros redundar\u00e1 en una mejora en la calidad de vida de todas las familias riograndenses\u201d.<br><br>Castiglione reiter\u00f3 adem\u00e1s que \u201cla totalidad de los empleados que trabajan en la prestataria actual tienen garantizada su continuidad en las mismas condiciones, tal como est\u00e1 escrito en el pliego de licitaci\u00f3n\u201d.<br><br>Finalmente, agradeci\u00f3 al equipo de abogados, contadores y personal del \u00e1rea de Ecolog\u00eda y Medioambiente \u201cquienes trabajaron sin descanso estos d\u00edas para llegar a esta resoluci\u00f3n\u201d. El contrato con Bodegas y Vi\u00f1edos de Santa Elena SRL ser\u00e1 por cinco a\u00f1os con opci\u00f3n a un a\u00f1o de pr\u00f3rroga. La nueva adjudicataria comenzar\u00e1 a prestar el servicio a partir del 2 de enero pr\u00f3ximo y ya se trabaja en la transici\u00f3n con la empresa que deja la prestaci\u00f3n.<\/p>\n<!--more--><p>Si bien trabajamos para mejorar los servicios vinculados a los residuos que genera la ciudad, creemos tambi\u00e9n que es clave comprometernos en casa a reducir nuestros desechos. Por eso te dejamos un material para ayudarte en esa tarea: una Gu\u00eda de Reciclaje, para identificar qu\u00e9 pod\u00e9s reutilizar. \u00a1Descargala!<\/p>","rss_summary":"<p>En el marco de la adjudicaci\u00f3n del Servicio de Recolecci\u00f3n de Residuos S\u00f3lidos Urbanos, Barrido de Calles y dem\u00e1s servicios de Higiene Urbana de la ciudad de R\u00edo Grande a la firma Bodegas y Vi\u00f1edos de Santa Elena SRL, la secretaria de Producci\u00f3n y Ambiente del Municipio, Tec. Sonia Castiglione, asegur\u00f3 que \u201ctenemos altas expectativas en esta nueva etapa que se inicia\u201d.<br><br>\u201cEn el pliego planteamos un servicio amplio en toda la ciudad, con la incorporaci\u00f3n de la recolecci\u00f3n puerta a puerta en los nuevos barrios y la inclusi\u00f3n de futuras urbanizaciones que est\u00e1n proyectadas\u201d, detall\u00f3. Asimismo, la funcionaria indic\u00f3 que \u201chabr\u00e1 camiones 0 km y una nueva forma de llevar adelante la tarea, que estamos seguros redundar\u00e1 en una mejora en la calidad de vida de todas las familias riograndenses\u201d.<br><br>Castiglione reiter\u00f3 adem\u00e1s que \u201cla totalidad de los empleados que trabajan en la prestataria actual tienen garantizada su continuidad en las mismas condiciones, tal como est\u00e1 escrito en el pliego de licitaci\u00f3n\u201d.<br><br>Finalmente, agradeci\u00f3 al equipo de abogados, contadores y personal del \u00e1rea de Ecolog\u00eda y Medioambiente \u201cquienes trabajaron sin descanso estos d\u00edas para llegar a esta resoluci\u00f3n\u201d. El contrato con Bodegas y Vi\u00f1edos de Santa Elena SRL ser\u00e1 por cinco a\u00f1os con opci\u00f3n a un a\u00f1o de pr\u00f3rroga. La nueva adjudicataria comenzar\u00e1 a prestar el servicio a partir del 2 de enero pr\u00f3ximo y ya se trabaja en la transici\u00f3n con la empresa que deja la prestaci\u00f3n.<\/p>\n","rss_summary_featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/IMG_4799%20CASTIGLIONE.jpg","slug":"adjudicamos-la-recoleccion-de-residuos-a-la-firma-santa-elena","state":"PUBLISHED","subcategory":"normal_blog_post","synced_with_blog_root":true,"tag_ids":[5357950139,5669351507],"tag_list":[],"tag_names":[],"template_path":"","template_path_for_render":"generated_layouts\/5518992581.html","title":"Adjudicamos la recolecci\u00f3n de residuos a la firma Santa Elena","topic_ids":[5357950139,5669351507],"topic_list":[],"topic_names":[],"topics":[5357950139,5669351507],"translated_content":[],"tweet_immediately":false,"unpublished_at":0,"updated":1522338238159,"upsize_featured_image":false,"url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/adjudicamos-la-recoleccion-de-residuos-a-la-firma-santa-elena","use_featured_image":true,"widget_containers":[],"widgetcontainers":[],"widgets":{"module_1506978622629435":{"body":{"email":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/email-24x24.png","network":"email"},"facebook":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/facebook-24x24.png","network":"facebook"},"google_plus":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/googleplus-24x24.png","network":"google_plus"},"linkedin":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/linkedin-24x24.png","network":"linkedin"},"pinterest":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/pinterest-24x24.png","network":"pinterest"},"twitter":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/twitter-24x24.png","network":"twitter"}},"child_css":[],"css":[],"id":"module_1506978622629435","label":"Social Sharing","name":"module_1506978622629435","smart_type":null,"type":"social_sharing"},"module_1507037604440482":{"body":{"email":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/email-24x24.png","network":"email"},"facebook":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/facebook-24x24.png","network":"facebook"},"google_plus":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/googleplus-24x24.png","network":"google_plus"},"linkedin":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/linkedin-24x24.png","network":"linkedin"},"pinterest":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/pinterest-24x24.png","network":"pinterest"},"twitter":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/twitter-24x24.png","network":"twitter"}},"child_css":[],"css":[],"id":"module_1507037604440482","label":"Fixed Social Sharing","name":"module_1507037604440482","smart_type":null,"type":"social_sharing"},"module_1507047465123517":{"body":{"value":"Si te gust\u00f3 este art\u00edculo puedes compartirlo"},"child_css":[],"css":[],"id":"module_1507047465123517","label":"Header","name":"module_1507047465123517","smart_type":null,"type":"header"},"module_1507059705444555":{"body":{"custom_widget_id":5366111640,"field_types":{"hidden_actual_post":"boolean","quantity_to_show":"text"},"module_id":1800602,"per_widget_wrapper_html":"","tag":"custom_widget","type":"custom_widget","widget_name":"MRG - Notas Relacionadas","wrapping_html":""},"child_css":[],"css":[],"id":"module_1507059705444555","label":"MRG - Notas Relacionadas","module_id":1800602,"name":"module_1507059705444555","smart_type":null,"type":"custom_widget"},"module_150905533993192":{"body":{"html":"{{cta('51fc92bb-8ae4-4661-be7f-161a01d33dbc')}}"},"child_css":[],"css":[],"id":"module_150905533993192","label":"CTA","name":"module_150905533993192","smart_type":null,"type":"rich_text"},"name":{"body":{"value":"Adjudicamos la recolecci\u00f3n de residuos a la firma Santa Elena"},"child_css":[],"css":[],"deleted_at":1522338234006,"id":"name","label":"T\u00edtulo","name":"name","type":"text"},"post_body":{"body":{"html":"<p>En el marco de la adjudicaci\u00f3n del Servicio de Recolecci\u00f3n de Residuos S\u00f3lidos Urbanos, Barrido de Calles y dem\u00e1s servicios de Higiene Urbana de la ciudad de R\u00edo Grande a la firma Bodegas y Vi\u00f1edos de Santa Elena SRL, la secretaria de Producci\u00f3n y Ambiente del Municipio, Tec. Sonia Castiglione, asegur\u00f3 que \u201ctenemos altas expectativas en esta nueva etapa que se inicia\u201d.<br><br>\u201cEn el pliego planteamos un servicio amplio en toda la ciudad, con la incorporaci\u00f3n de la recolecci\u00f3n puerta a puerta en los nuevos barrios y la inclusi\u00f3n de futuras urbanizaciones que est\u00e1n proyectadas\u201d, detall\u00f3. Asimismo, la funcionaria indic\u00f3 que \u201chabr\u00e1 camiones 0 km y una nueva forma de llevar adelante la tarea, que estamos seguros redundar\u00e1 en una mejora en la calidad de vida de todas las familias riograndenses\u201d.<br><br>Castiglione reiter\u00f3 adem\u00e1s que \u201cla totalidad de los empleados que trabajan en la prestataria actual tienen garantizada su continuidad en las mismas condiciones, tal como est\u00e1 escrito en el pliego de licitaci\u00f3n\u201d.<br><br>Finalmente, agradeci\u00f3 al equipo de abogados, contadores y personal del \u00e1rea de Ecolog\u00eda y Medioambiente \u201cquienes trabajaron sin descanso estos d\u00edas para llegar a esta resoluci\u00f3n\u201d. El contrato con Bodegas y Vi\u00f1edos de Santa Elena SRL ser\u00e1 por cinco a\u00f1os con opci\u00f3n a un a\u00f1o de pr\u00f3rroga. La nueva adjudicataria comenzar\u00e1 a prestar el servicio a partir del 2 de enero pr\u00f3ximo y ya se trabaja en la transici\u00f3n con la empresa que deja la prestaci\u00f3n.<\/p>\n<!--more--><p>Si bien trabajamos para mejorar los servicios vinculados a los residuos que genera la ciudad, creemos tambi\u00e9n que es clave comprometernos en casa a reducir nuestros desechos. Por eso te dejamos un material para ayudarte en esa tarea: una Gu\u00eda de Reciclaje, para identificar qu\u00e9 pod\u00e9s reutilizar. \u00a1Descargala!<\/p>"},"child_css":[],"css":[],"deleted_at":1522338234006,"id":"post_body","label":"Cuerpo de la publicaci\u00f3n","name":"post_body","type":"rich_text"}}},{"ab":false,"ab_variation":false,"absolute_url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/se-realizo-la-compulsa-de-precios-para-la-recoleccion-de-residuos","allowed_slug_conflict":false,"analytics_page_id":"5488684157","analytics_page_type":"blog-post","archived":false,"are_comments_allowed":true,"attached_stylesheets":[],"author":"lucila@andimol.com","author_at":1522338329407,"author_email":"lucila@andimol.com","author_name":"Lucila Abal","author_user_id":1472904,"author_username":"lucila@andimol.com","blog_author":{"avatar":"","bio":"","created":1510925432050,"deleted_at":0,"display_name":"Julieta Grosso","email":"julietagrosso19@gmail.com","facebook":"","full_name":"Julieta Grosso","google_plus":"","gravatar_url":"https:\/\/app.hubspot.com\/settings\/avatar\/a64236d01061946870c4a3fa3db8123b","has_social_profiles":false,"id":5440322683,"linkedin":"","portal_id":3039596,"slug":"julieta-grosso","twitter":"","twitter_username":"","updated":1510925450362,"user_id":4973931,"username":"julietagrosso19@gmail.com","website":""},"blog_author_id":5440322683,"blog_post_author":{"avatar":"","bio":"","created":1510925432050,"deleted_at":0,"display_name":"Julieta Grosso","email":"julietagrosso19@gmail.com","facebook":"","full_name":"Julieta Grosso","google_plus":"","gravatar_url":"https:\/\/app.hubspot.com\/settings\/avatar\/a64236d01061946870c4a3fa3db8123b","has_social_profiles":false,"id":5440322683,"linkedin":"","portal_id":3039596,"slug":"julieta-grosso","twitter":"","twitter_username":"","updated":1510925450362,"user_id":4973931,"username":"julietagrosso19@gmail.com","website":""},"blog_publish_to_social_media_task":"DONE","blueprint_type_id":0,"campaign":"af8c004e-e1d4-4acc-9a6c-93b3895bbffe","campaign_name":"[PG] Residuos @AW","campaign_utm":"%5BPG%5D%20Residuos%20%40AW","category":3,"category_id":3,"comment_count":0,"composition_id":0,"content_group":4972306924,"content_group_id":4972306924,"created":1513859052053,"created_time":1513859052053,"css":[],"css_text":"","ctas":{"51fc92bb-8ae4-4661-be7f-161a01d33dbc":{"fullHtml":"<!--HubSpot Call-to-Action Code --><span class=\"hs-cta-wrapper\" id=\"hs-cta-wrapper-51fc92bb-8ae4-4661-be7f-161a01d33dbc\"><span class=\"hs-cta-node hs-cta-51fc92bb-8ae4-4661-be7f-161a01d33dbc\" id=\"hs-cta-51fc92bb-8ae4-4661-be7f-161a01d33dbc\"><!--[if lte IE 8]><div id=\"hs-cta-ie-element\"><\/div><![endif]--><a href=\"https:\/\/cta-redirect.hubspot.com\/cta\/redirect\/3039596\/51fc92bb-8ae4-4661-be7f-161a01d33dbc\"  target=\"_blank\" ><img class=\"hs-cta-img\" id=\"hs-cta-img-51fc92bb-8ae4-4661-be7f-161a01d33dbc\" style=\"border-width:0px;\" height=\"214\" width=\"582\" src=\"https:\/\/no-cache.hubspot.com\/cta\/default\/3039596\/51fc92bb-8ae4-4661-be7f-161a01d33dbc.png\"  alt=\"Nuevo llamado a la acci\u00f3n\"\/><\/a><\/span><script charset=\"utf-8\" src=\"https:\/\/js.hscta.net\/cta\/current.js\"><\/script><script type=\"text\/javascript\"> hbspt.cta.load(3039596, '51fc92bb-8ae4-4661-be7f-161a01d33dbc', {}); <\/script><\/span><!-- end HubSpot Call-to-Action Code -->","imageHtml":"<!--HubSpot Call-to-Action Code --><span class=\"hs-cta-wrapper\" data-hs-img-pg=\"51fc92bb-8ae4-4661-be7f-161a01d33dbc\" id=\"hs-cta-wrapper-51fc92bb-8ae4-4661-be7f-161a01d33dbc\"><span class=\"hs-cta-node hs-cta-51fc92bb-8ae4-4661-be7f-161a01d33dbc\" id=\"hs-cta-51fc92bb-8ae4-4661-be7f-161a01d33dbc\"><a href=\"https:\/\/cta-image-cms2.hubspot.com\/ctas\/v2\/public\/cs\/ci\/?pg=51fc92bb-8ae4-4661-be7f-161a01d33dbc&pid=3039596&ecid={{encrypted_contact_id}}&hseid={{email_campaign_id}}&hsic={{impersonated_contact}}\"  target=\"_blank\" ><img class=\"hs-cta-img\" id=\"hs-cta-img-51fc92bb-8ae4-4661-be7f-161a01d33dbc\" style=\"border-width:0px;\" mce_noresize=\"1\" height=\"214\" width=\"582\" src=\"https:\/\/cta-image-cms2.hubspot.com\/ctas\/v2\/public\/cs\/il\/?pg=51fc92bb-8ae4-4661-be7f-161a01d33dbc&pid=3039596&ecid={{encrypted_contact_id}}&hseid={{email_campaign_id}}&hsic={{impersonated_contact}}\"  alt=\"Nuevo llamado a la acci\u00f3n\"\/><\/a><\/span><\/span><!-- end HubSpot Call-to-Action Code -->","imageSrc":"https:\/\/no-cache.hubspot.com\/cta\/default\/3039596\/51fc92bb-8ae4-4661-be7f-161a01d33dbc.png","imageEditor":"<input type=\"button\" class=\"hs-cta-img hubspot-cta-button hs-mce-draggable\" data-hs-img-pg=\"51fc92bb-8ae4-4661-be7f-161a01d33dbc\" id=\"hs-cta-img-51fc92bb-8ae4-4661-be7f-161a01d33dbc\" style=\"width: 582px; height: 214px; background-image: url(https:\/\/no-cache.hubspot.com\/cta\/default\/3039596\/51fc92bb-8ae4-4661-be7f-161a01d33dbc.png); border: 0; background-color: transparent; background-repeat: no-repeat; -webkit-appearance: none; vertical-align: bottom\" \/>","imageEmail":"<!--HubSpot Call-to-Action Code --><span class=\"hs-cta-wrapper\" data-hs-img-pg=\"51fc92bb-8ae4-4661-be7f-161a01d33dbc\" id=\"hs-cta-wrapper-51fc92bb-8ae4-4661-be7f-161a01d33dbc\"><span class=\"hs-cta-node hs-cta-51fc92bb-8ae4-4661-be7f-161a01d33dbc\" id=\"hs-cta-51fc92bb-8ae4-4661-be7f-161a01d33dbc\"><a href=\"https:\/\/cta-image-cms2.hubspot.com\/ctas\/v2\/public\/cs\/ci\/?pg=51fc92bb-8ae4-4661-be7f-161a01d33dbc&pid=3039596&ecid={{encrypted_contact_id}}&hseid={{email_campaign_id}}&hsic={{impersonated_contact}}\"  target=\"_blank\" ><img class=\"hs-cta-img\" id=\"hs-cta-img-51fc92bb-8ae4-4661-be7f-161a01d33dbc\" style=\"border-width:0px;\" mce_noresize=\"1\" height=\"214\" width=\"582\" src=\"https:\/\/cta-image-cms2.hubspot.com\/ctas\/v2\/public\/cs\/il\/?pg=51fc92bb-8ae4-4661-be7f-161a01d33dbc&pid=3039596&ecid={{encrypted_contact_id}}&hseid={{email_campaign_id}}&hsic={{impersonated_contact}}\"  alt=\"Nuevo llamado a la acci\u00f3n\"\/><\/a><\/span><\/span><!-- end HubSpot Call-to-Action Code -->","token":"{{cta('51fc92bb-8ae4-4661-be7f-161a01d33dbc')}}","guid":null}},"current_state":"PUBLISHED","currently_published":true,"deleted_at":0,"domain":"","enable_google_amp_output_override":false,"featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/Lici%20%283%29-2.jpg","featured_image_alt_text":"","featured_image_height":0,"featured_image_length":0,"featured_image_width":0,"flex_areas":[],"freeze_date":1513859394000,"has_user_changes":true,"html_title":"Se realiz\u00f3 la compulsa de precios para la recolecci\u00f3n de residuos","id":5488684157,"is_captcha_required":true,"is_draft":false,"is_instant_email_enabled":true,"is_published":true,"is_social_publishing_enabled":true,"keywords":[],"label":"Se realiz\u00f3 la compulsa de precios para la recolecci\u00f3n de residuos","layout_sections":[],"link_rel_canonical_url":"","list_template":"generated_layouts\/5516809288.html","live_domain":"info.riogrande.gob.ar","meta":{"author_email":"lucila@andimol.com","post_summary":"<p style=\"text-align: justify;\">Este mi\u00e9rcoles se <strong>realiz\u00f3<\/strong> en el Municipio de R\u00edo Grande el <strong>acto<\/strong> de <strong>apertura<\/strong> de <strong>sobres<\/strong> de la <strong>compulsa<\/strong> de <strong>precios<\/strong> para la <strong>prestaci\u00f3n<\/strong> del <strong>servicio<\/strong> de <strong>recolecci\u00f3n<\/strong> de <strong>residuos<\/strong> en la ciudad.<\/p>\n","author_username":"lucila@andimol.com","author_user_id":1472904,"has_user_changes":true,"last_edit_session_id":null,"last_edit_update_id":null,"html_title":"Se realiz\u00f3 la compulsa de precios para la recolecci\u00f3n de residuos","tag_ids":[5357950139,5669351507],"topic_ids":[5357950139,5669351507],"keywords":[],"meta_description":"Este mi\u00e9rcoles se llev\u00f3 a cabo el acto de apertura de sobres de la compulsa de precios para la prestaci\u00f3n del servicio de recolecci\u00f3n de residuos en la ciudad.","use_featured_image":true,"featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/Lici%20%283%29-2.jpg","campaign_name":"[PG] Residuos @AW","campaign_utm":"%5BPG%5D%20Residuos%20%40AW","enable_google_amp_output_override":false,"featured_image_alt_text":"","post_body":"<p style=\"text-align: justify;\">Este mi\u00e9rcoles se <strong>realiz\u00f3<\/strong> en el Municipio de R\u00edo Grande el <strong>acto<\/strong> de <strong>apertura<\/strong> de <strong>sobres<\/strong> de la <strong>compulsa<\/strong> de <strong>precios<\/strong> para la <strong>prestaci\u00f3n<\/strong> del <strong>servicio<\/strong> de <strong>recolecci\u00f3n<\/strong> de <strong>residuos<\/strong> en la ciudad.<\/p>\n<!--more-->\n<p style=\"text-align: justify;\">La secretaria de Producci\u00f3n y Ambiente, Tec. Sonia Castiglione record\u00f3 que \u201ceste procedimiento de contrataci\u00f3n directa est\u00e1 avalado por las dos instancias de licitaciones p\u00fablicas nacionales que se llevaron adelante y que por diversas razones resultaron fracasadas\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cDe las tres invitaciones que cursamos, se han presentado dos ofertas, una correspondiente a Bodegas y Vi\u00f1edos Santa Elena y la otra correspondiente a Agrot\u00e9cnica Fueguina\u201d, detall\u00f3.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">La funcionaria explic\u00f3 adem\u00e1s que \u201cel 31 de diciembre vence la pr\u00f3rroga con la actual prestataria, por lo que todo el personal va a estar abocado a analizar las propuestas con la mayor celeridad para llegar a un resultado\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Finalmente, Castiglione asegur\u00f3 que \u201cen esta instancia se debe respetar absolutamente la letra del pliego tal como fue en las licitaciones previas\u201d y subray\u00f3 que \u201ctal como est\u00e1 establecido, se respetar\u00e1 la continuidad de todos los trabajadores en las mismas condiciones laborales y remunerativas sin importar quien sea la empresa que gane\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Tener nuestro propio servicio de recolecci\u00f3n de residuos es muy importante, pero tambi\u00e9n lo es tener conciencia y compromiso para reciclar en casa y disminuir as\u00ed la cantidad de residuos que generamos. Descarg\u00e1 esta gu\u00eda para ayudarte en la tarea en tu casa.<\/p>","publish_immediately":true,"placement_guids":["51fc92bb-8ae4-4661-be7f-161a01d33dbc"],"rss_body":"<p style=\"text-align: justify;\">Este mi\u00e9rcoles se <strong>realiz\u00f3<\/strong> en el Municipio de R\u00edo Grande el <strong>acto<\/strong> de <strong>apertura<\/strong> de <strong>sobres<\/strong> de la <strong>compulsa<\/strong> de <strong>precios<\/strong> para la <strong>prestaci\u00f3n<\/strong> del <strong>servicio<\/strong> de <strong>recolecci\u00f3n<\/strong> de <strong>residuos<\/strong> en la ciudad.<\/p>\n<!--more-->\n<p style=\"text-align: justify;\">La secretaria de Producci\u00f3n y Ambiente, Tec. Sonia Castiglione record\u00f3 que \u201ceste procedimiento de contrataci\u00f3n directa est\u00e1 avalado por las dos instancias de licitaciones p\u00fablicas nacionales que se llevaron adelante y que por diversas razones resultaron fracasadas\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cDe las tres invitaciones que cursamos, se han presentado dos ofertas, una correspondiente a Bodegas y Vi\u00f1edos Santa Elena y la otra correspondiente a Agrot\u00e9cnica Fueguina\u201d, detall\u00f3.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">La funcionaria explic\u00f3 adem\u00e1s que \u201cel 31 de diciembre vence la pr\u00f3rroga con la actual prestataria, por lo que todo el personal va a estar abocado a analizar las propuestas con la mayor celeridad para llegar a un resultado\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Finalmente, Castiglione asegur\u00f3 que \u201cen esta instancia se debe respetar absolutamente la letra del pliego tal como fue en las licitaciones previas\u201d y subray\u00f3 que \u201ctal como est\u00e1 establecido, se respetar\u00e1 la continuidad de todos los trabajadores en las mismas condiciones laborales y remunerativas sin importar quien sea la empresa que gane\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Tener nuestro propio servicio de recolecci\u00f3n de residuos es muy importante, pero tambi\u00e9n lo es tener conciencia y compromiso para reciclar en casa y disminuir as\u00ed la cantidad de residuos que generamos. Descarg\u00e1 esta gu\u00eda para ayudarte en la tarea en tu casa.<\/p>","rss_summary":"<p style=\"text-align: justify;\">Este mi\u00e9rcoles se <strong>realiz\u00f3<\/strong> en el Municipio de R\u00edo Grande el <strong>acto<\/strong> de <strong>apertura<\/strong> de <strong>sobres<\/strong> de la <strong>compulsa<\/strong> de <strong>precios<\/strong> para la <strong>prestaci\u00f3n<\/strong> del <strong>servicio<\/strong> de <strong>recolecci\u00f3n<\/strong> de <strong>residuos<\/strong> en la ciudad.<\/p>\n","blog_publish_to_social_media_task":"DONE","link_rel_canonical_url":"","blog_post_schedule_task_uid":null},"meta_description":"Este mi\u00e9rcoles se llev\u00f3 a cabo el acto de apertura de sobres de la compulsa de precios para la prestaci\u00f3n del servicio de recolecci\u00f3n de residuos en la ciudad.","name":"Se realiz\u00f3 la compulsa de precios para la recolecci\u00f3n de residuos","page_redirected":false,"page_title":"Se realiz\u00f3 la compulsa de precios para la recolecci\u00f3n de residuos","parent_blog":{"absolute_url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar","allow_comments":true,"amp_body_color":"#404040","amp_body_font":"'Helvetica Neue', Helvetica, Arial, sans-serif","amp_body_font_size":"18","amp_custom_css":"","amp_header_background_color":"#ffffff","amp_header_color":"#1e1e1e","amp_header_font":"'Helvetica Neue', Helvetica, Arial, sans-serif","amp_header_font_size":"36","amp_link_color":"#416bb3","amp_logo_alt":"","amp_logo_height":0,"amp_logo_src":"","amp_logo_width":0,"analytics_page_id":4972306924,"attached_stylesheets":[],"captcha_after_days":7,"captcha_always":false,"category_id":3,"close_comments_older":0,"comment_date_format":"medium","comment_form_guid":"0be52f45-0d91-42c9-8c61-d365e8b06d82","comment_max_thread_depth":1,"comment_moderation":false,"comment_notification_emails":[],"comment_should_create_contact":false,"comment_verification_text":"","created":1490639392827,"created_date_time":1490639392827,"daily_notification_email_id":"4972306984","default_group_style_id":"","default_notification_from_name":"Sample Author","default_notification_reply_to":"SampleAuthor@hubspot.com","deleted_at":0,"description":"","domain":"","domain_when_published":"info.riogrande.gob.ar","email_api_subscription_id":3275650,"enable_google_amp_output":false,"enable_social_auto_publishing":true,"html_footer":"","html_footer_is_shared":true,"html_head":"","html_head_is_shared":true,"html_keywords":[],"html_title":"Informaci\u00f3n sobre R\u00edo Grande","id":4972306924,"instant_notification_email_id":"4972306969","item_layout_id":5518992581,"item_template_is_shared":false,"item_template_path":"generated_layouts\/5518992581.html","language":"en_US","listing_layout_id":5516809288,"listing_template_path":"generated_layouts\/5516809288.html","live_domain":"info.riogrande.gob.ar","month_filter_format":"MMMM yyyy","monthly_notification_email_id":"4972307006","name":"Informaci\u00f3n sobre R\u00edo Grande","portal_id":3039596,"post_html_footer":"","post_html_head":"","posts_per_listing_page":10,"posts_per_rss_feed":10,"public_title":"Informaci\u00f3n sobre R\u00edo Grande","publish_date_format":"medium","resolved_domain":"info.riogrande.gob.ar","root_url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar","show_social_link_facebook":true,"show_social_link_google_plus":true,"show_social_link_linkedin":true,"show_social_link_twitter":true,"show_summary_in_emails":true,"show_summary_in_listing":true,"show_summary_in_rss":true,"slug":"","social_account_twitter":"","subscription_contacts_property":"blog_default_hubspot_blog_4972306924_subscription","subscription_form_guid":"5f99f118-2f1f-4c02-926d-091541258238","subscription_lists_by_type":{"daily":2,"instant":1,"monthly":4,"weekly":3},"updated":1516043396997,"updated_date_time":1516043396997,"url_base":"info.riogrande.gob.ar","url_segments":[],"use_featured_image_in_summary":true,"uses_default_template":false,"weekly_notification_email_id":"4972306993"},"personas":[],"placement_guids":["51fc92bb-8ae4-4661-be7f-161a01d33dbc"],"portal_id":3039596,"post_body":"<p style=\"text-align: justify;\">Este mi\u00e9rcoles se <strong>realiz\u00f3<\/strong> en el Municipio de R\u00edo Grande el <strong>acto<\/strong> de <strong>apertura<\/strong> de <strong>sobres<\/strong> de la <strong>compulsa<\/strong> de <strong>precios<\/strong> para la <strong>prestaci\u00f3n<\/strong> del <strong>servicio<\/strong> de <strong>recolecci\u00f3n<\/strong> de <strong>residuos<\/strong> en la ciudad.<\/p>\n<!--more-->\n<p style=\"text-align: justify;\">La secretaria de Producci\u00f3n y Ambiente, Tec. Sonia Castiglione record\u00f3 que \u201ceste procedimiento de contrataci\u00f3n directa est\u00e1 avalado por las dos instancias de licitaciones p\u00fablicas nacionales que se llevaron adelante y que por diversas razones resultaron fracasadas\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cDe las tres invitaciones que cursamos, se han presentado dos ofertas, una correspondiente a Bodegas y Vi\u00f1edos Santa Elena y la otra correspondiente a Agrot\u00e9cnica Fueguina\u201d, detall\u00f3.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">La funcionaria explic\u00f3 adem\u00e1s que \u201cel 31 de diciembre vence la pr\u00f3rroga con la actual prestataria, por lo que todo el personal va a estar abocado a analizar las propuestas con la mayor celeridad para llegar a un resultado\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Finalmente, Castiglione asegur\u00f3 que \u201cen esta instancia se debe respetar absolutamente la letra del pliego tal como fue en las licitaciones previas\u201d y subray\u00f3 que \u201ctal como est\u00e1 establecido, se respetar\u00e1 la continuidad de todos los trabajadores en las mismas condiciones laborales y remunerativas sin importar quien sea la empresa que gane\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Tener nuestro propio servicio de recolecci\u00f3n de residuos es muy importante, pero tambi\u00e9n lo es tener conciencia y compromiso para reciclar en casa y disminuir as\u00ed la cantidad de residuos que generamos. Descarg\u00e1 esta gu\u00eda para ayudarte en la tarea en tu casa.<\/p>","post_body_rss":"<p style=\"text-align: justify;\">Este mi\u00e9rcoles se <strong>realiz\u00f3<\/strong> en el Municipio de R\u00edo Grande el <strong>acto<\/strong> de <strong>apertura<\/strong> de <strong>sobres<\/strong> de la <strong>compulsa<\/strong> de <strong>precios<\/strong> para la <strong>prestaci\u00f3n<\/strong> del <strong>servicio<\/strong> de <strong>recolecci\u00f3n<\/strong> de <strong>residuos<\/strong> en la ciudad.<\/p>\n<!--more-->\n<p style=\"text-align: justify;\">La secretaria de Producci\u00f3n y Ambiente, Tec. Sonia Castiglione record\u00f3 que \u201ceste procedimiento de contrataci\u00f3n directa est\u00e1 avalado por las dos instancias de licitaciones p\u00fablicas nacionales que se llevaron adelante y que por diversas razones resultaron fracasadas\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cDe las tres invitaciones que cursamos, se han presentado dos ofertas, una correspondiente a Bodegas y Vi\u00f1edos Santa Elena y la otra correspondiente a Agrot\u00e9cnica Fueguina\u201d, detall\u00f3.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">La funcionaria explic\u00f3 adem\u00e1s que \u201cel 31 de diciembre vence la pr\u00f3rroga con la actual prestataria, por lo que todo el personal va a estar abocado a analizar las propuestas con la mayor celeridad para llegar a un resultado\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Finalmente, Castiglione asegur\u00f3 que \u201cen esta instancia se debe respetar absolutamente la letra del pliego tal como fue en las licitaciones previas\u201d y subray\u00f3 que \u201ctal como est\u00e1 establecido, se respetar\u00e1 la continuidad de todos los trabajadores en las mismas condiciones laborales y remunerativas sin importar quien sea la empresa que gane\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Tener nuestro propio servicio de recolecci\u00f3n de residuos es muy importante, pero tambi\u00e9n lo es tener conciencia y compromiso para reciclar en casa y disminuir as\u00ed la cantidad de residuos que generamos. Descarg\u00e1 esta gu\u00eda para ayudarte en la tarea en tu casa.<\/p>","post_email_content":"<html>\n <head><\/head>\n <body>\n  <p style=\"text-align: justify;\">Este mi\u00e9rcoles se <strong>realiz\u00f3<\/strong> en el Municipio de R\u00edo Grande el <strong>acto<\/strong> de <strong>apertura<\/strong> de <strong>sobres<\/strong> de la <strong>compulsa<\/strong> de <strong>precios<\/strong> para la <strong>prestaci\u00f3n<\/strong> del <strong>servicio<\/strong> de <strong>recolecci\u00f3n<\/strong> de <strong>residuos<\/strong> en la ciudad.<\/p> \n <\/body>\n<\/html>","post_featured_image_if_enabled":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/Lici%20%283%29-2.jpg","post_list_content":"<html>\n <head><\/head>\n <body>\n  <p style=\"text-align: justify;\">Este mi\u00e9rcoles se <strong>realiz\u00f3<\/strong> en el Municipio de R\u00edo Grande el <strong>acto<\/strong> de <strong>apertura<\/strong> de <strong>sobres<\/strong> de la <strong>compulsa<\/strong> de <strong>precios<\/strong> para la <strong>prestaci\u00f3n<\/strong> del <strong>servicio<\/strong> de <strong>recolecci\u00f3n<\/strong> de <strong>residuos<\/strong> en la ciudad.<\/p> \n <\/body>\n<\/html>","post_list_summary_featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/Lici%20%283%29-2.jpg","post_rss_content":"<html>\n <head><\/head>\n <body>\n  <p style=\"text-align: justify;\">Este mi\u00e9rcoles se <strong>realiz\u00f3<\/strong> en el Municipio de R\u00edo Grande el <strong>acto<\/strong> de <strong>apertura<\/strong> de <strong>sobres<\/strong> de la <strong>compulsa<\/strong> de <strong>precios<\/strong> para la <strong>prestaci\u00f3n<\/strong> del <strong>servicio<\/strong> de <strong>recolecci\u00f3n<\/strong> de <strong>residuos<\/strong> en la ciudad.<\/p> \n <\/body>\n<\/html>","post_rss_summary_featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/Lici%20%283%29-2.jpg","post_summary":"<p style=\"text-align: justify;\">Este mi\u00e9rcoles se <strong>realiz\u00f3<\/strong> en el Municipio de R\u00edo Grande el <strong>acto<\/strong> de <strong>apertura<\/strong> de <strong>sobres<\/strong> de la <strong>compulsa<\/strong> de <strong>precios<\/strong> para la <strong>prestaci\u00f3n<\/strong> del <strong>servicio<\/strong> de <strong>recolecci\u00f3n<\/strong> de <strong>residuos<\/strong> en la ciudad.<\/p>\n","post_summary_rss":"<html>\n <head><\/head>\n <body>\n  <p style=\"text-align: justify;\">Este mi\u00e9rcoles se <strong>realiz\u00f3<\/strong> en el Municipio de R\u00edo Grande el <strong>acto<\/strong> de <strong>apertura<\/strong> de <strong>sobres<\/strong> de la <strong>compulsa<\/strong> de <strong>precios<\/strong> para la <strong>prestaci\u00f3n<\/strong> del <strong>servicio<\/strong> de <strong>recolecci\u00f3n<\/strong> de <strong>residuos<\/strong> en la ciudad.<\/p> \n <\/body>\n<\/html>","post_template":"generated_layouts\/5518992581.html","preview_key":"RiUsoytU","processing_status":"PUBLISHED","publish_date":1513859394000,"publish_date_local_time":1513859394000,"publish_date_localized":{"date":1513859394000,"format":"medium","language":"en_US"},"publish_immediately":true,"published_url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/se-realizo-la-compulsa-de-precios-para-la-recoleccion-de-residuos","resolved_domain":"info.riogrande.gob.ar","rss_body":"<p style=\"text-align: justify;\">Este mi\u00e9rcoles se <strong>realiz\u00f3<\/strong> en el Municipio de R\u00edo Grande el <strong>acto<\/strong> de <strong>apertura<\/strong> de <strong>sobres<\/strong> de la <strong>compulsa<\/strong> de <strong>precios<\/strong> para la <strong>prestaci\u00f3n<\/strong> del <strong>servicio<\/strong> de <strong>recolecci\u00f3n<\/strong> de <strong>residuos<\/strong> en la ciudad.<\/p>\n<!--more-->\n<p style=\"text-align: justify;\">La secretaria de Producci\u00f3n y Ambiente, Tec. Sonia Castiglione record\u00f3 que \u201ceste procedimiento de contrataci\u00f3n directa est\u00e1 avalado por las dos instancias de licitaciones p\u00fablicas nacionales que se llevaron adelante y que por diversas razones resultaron fracasadas\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cDe las tres invitaciones que cursamos, se han presentado dos ofertas, una correspondiente a Bodegas y Vi\u00f1edos Santa Elena y la otra correspondiente a Agrot\u00e9cnica Fueguina\u201d, detall\u00f3.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">La funcionaria explic\u00f3 adem\u00e1s que \u201cel 31 de diciembre vence la pr\u00f3rroga con la actual prestataria, por lo que todo el personal va a estar abocado a analizar las propuestas con la mayor celeridad para llegar a un resultado\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Finalmente, Castiglione asegur\u00f3 que \u201cen esta instancia se debe respetar absolutamente la letra del pliego tal como fue en las licitaciones previas\u201d y subray\u00f3 que \u201ctal como est\u00e1 establecido, se respetar\u00e1 la continuidad de todos los trabajadores en las mismas condiciones laborales y remunerativas sin importar quien sea la empresa que gane\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Tener nuestro propio servicio de recolecci\u00f3n de residuos es muy importante, pero tambi\u00e9n lo es tener conciencia y compromiso para reciclar en casa y disminuir as\u00ed la cantidad de residuos que generamos. Descarg\u00e1 esta gu\u00eda para ayudarte en la tarea en tu casa.<\/p>","rss_summary":"<p style=\"text-align: justify;\">Este mi\u00e9rcoles se <strong>realiz\u00f3<\/strong> en el Municipio de R\u00edo Grande el <strong>acto<\/strong> de <strong>apertura<\/strong> de <strong>sobres<\/strong> de la <strong>compulsa<\/strong> de <strong>precios<\/strong> para la <strong>prestaci\u00f3n<\/strong> del <strong>servicio<\/strong> de <strong>recolecci\u00f3n<\/strong> de <strong>residuos<\/strong> en la ciudad.<\/p>\n","rss_summary_featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/Lici%20%283%29-2.jpg","slug":"se-realizo-la-compulsa-de-precios-para-la-recoleccion-de-residuos","state":"PUBLISHED","subcategory":"normal_blog_post","synced_with_blog_root":true,"tag_ids":[5357950139,5669351507],"tag_list":[],"tag_names":[],"template_path":"","template_path_for_render":"generated_layouts\/5518992581.html","title":"Se realiz\u00f3 la compulsa de precios para la recolecci\u00f3n de residuos","topic_ids":[5357950139,5669351507],"topic_list":[],"topic_names":[],"topics":[5357950139,5669351507],"translated_content":[],"tweet_immediately":false,"unpublished_at":0,"updated":1522338329407,"upsize_featured_image":false,"url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/se-realizo-la-compulsa-de-precios-para-la-recoleccion-de-residuos","use_featured_image":true,"widget_containers":[],"widgetcontainers":[],"widgets":{"module_1506978622629435":{"body":{"email":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/email-24x24.png","network":"email"},"facebook":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/facebook-24x24.png","network":"facebook"},"google_plus":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/googleplus-24x24.png","network":"google_plus"},"linkedin":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/linkedin-24x24.png","network":"linkedin"},"pinterest":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/pinterest-24x24.png","network":"pinterest"},"twitter":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/twitter-24x24.png","network":"twitter"}},"child_css":[],"css":[],"id":"module_1506978622629435","label":"Social Sharing","name":"module_1506978622629435","smart_type":null,"type":"social_sharing"},"module_1507037604440482":{"body":{"email":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/email-24x24.png","network":"email"},"facebook":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/facebook-24x24.png","network":"facebook"},"google_plus":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/googleplus-24x24.png","network":"google_plus"},"linkedin":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/linkedin-24x24.png","network":"linkedin"},"pinterest":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/pinterest-24x24.png","network":"pinterest"},"twitter":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/twitter-24x24.png","network":"twitter"}},"child_css":[],"css":[],"id":"module_1507037604440482","label":"Fixed Social Sharing","name":"module_1507037604440482","smart_type":null,"type":"social_sharing"},"module_1507047465123517":{"body":{"value":"Si te gust\u00f3 este art\u00edculo puedes compartirlo"},"child_css":[],"css":[],"id":"module_1507047465123517","label":"Header","name":"module_1507047465123517","smart_type":null,"type":"header"},"module_1507059705444555":{"body":{"custom_widget_id":5366111640,"field_types":{"hidden_actual_post":"boolean","quantity_to_show":"text"},"module_id":1800602,"per_widget_wrapper_html":"","tag":"custom_widget","type":"custom_widget","widget_name":"MRG - Notas Relacionadas","wrapping_html":""},"child_css":[],"css":[],"id":"module_1507059705444555","label":"MRG - Notas Relacionadas","module_id":1800602,"name":"module_1507059705444555","smart_type":null,"type":"custom_widget"},"module_150905533993192":{"body":{"html":"{{cta('51fc92bb-8ae4-4661-be7f-161a01d33dbc','justifycenter')}}"},"child_css":[],"css":[],"id":"module_150905533993192","label":"CTA","name":"module_150905533993192","smart_type":null,"type":"rich_text"}}}]