[{"ab":false,"ab_variation":false,"absolute_url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/politicas-municipales-para-generar-trabajo","allowed_slug_conflict":false,"analytics_page_id":"5699008217","analytics_page_type":"blog-post","archived":false,"are_comments_allowed":true,"attached_stylesheets":[],"author":"lucila@andimol.com","author_at":1524575737113,"author_email":"lucila@andimol.com","author_name":"Lucila Abal","author_user_id":1472904,"author_username":"lucila@andimol.com","blog_author":{"avatar":"","bio":"","created":1509566668694,"deleted_at":0,"display_name":"Facundo Gari","email":"facundo.gari@andimol.com","facebook":"","full_name":"Facundo Gari","google_plus":"","gravatar_url":"https:\/\/app.hubspot.com\/settings\/avatar\/fa70de0d555ae8105bc2bf126728c214","has_social_profiles":false,"id":5415876035,"linkedin":"","portal_id":3039596,"slug":"facundo-gari","twitter":"","twitter_username":"","updated":1509566668694,"website":""},"blog_author_id":5415876035,"blog_post_author":{"avatar":"","bio":"","created":1509566668694,"deleted_at":0,"display_name":"Facundo Gari","email":"facundo.gari@andimol.com","facebook":"","full_name":"Facundo Gari","google_plus":"","gravatar_url":"https:\/\/app.hubspot.com\/settings\/avatar\/fa70de0d555ae8105bc2bf126728c214","has_social_profiles":false,"id":5415876035,"linkedin":"","portal_id":3039596,"slug":"facundo-gari","twitter":"","twitter_username":"","updated":1509566668694,"website":""},"blog_publish_to_social_media_task":"DONE","blueprint_type_id":0,"campaign":"d5fadcf3-0e74-456f-85b6-e0f644481a7f","campaign_name":"[PG] Empleo @AW","campaign_utm":"%5BPG%5D%20Empleo%20%40AW","category":3,"category_id":3,"comment_count":0,"composition_id":232696,"content_group":4972306924,"content_group_id":4972306924,"created":1523558312407,"created_time":1523558312407,"css":[],"css_text":"","ctas":[],"current_state":"PUBLISHED","currently_published":true,"deleted_at":0,"domain":"","enable_google_amp_output_override":false,"featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/Generar%20trabajo.jpg","featured_image_alt_text":"Generar trabajo","featured_image_height":0,"featured_image_length":0,"featured_image_width":0,"flex_areas":[],"freeze_date":1524574800000,"has_user_changes":true,"html_title":"Cu\u00e1les son las pol\u00edticas municipales para generar trabajo","id":5699008217,"is_captcha_required":false,"is_draft":false,"is_instant_email_enabled":true,"is_published":true,"is_social_publishing_enabled":true,"keywords":[{"keyword":"generar trabajo","keyword_guid":"4a02f102-bf96-44f9-b95e-8688605e5cc3"},{"keyword":"buscar trabajo","keyword_guid":"19d989d7-9e43-4cc2-8eee-718f7a5b5663"},{"keyword":"emprendedores","keyword_guid":"c251931e-8e95-4448-8d9f-6fea817215f3"}],"label":"Cu\u00e1les son las pol\u00edticas municipales para generar trabajo","layout_sections":[],"link_rel_canonical_url":"","list_template":"generated_layouts\/5516809288.html","live_domain":"info.riogrande.gob.ar","meta":{"composition_id":232696,"author_email":"lucila@andimol.com","author_username":"lucila@andimol.com","author_user_id":1472904,"post_summary":"<p>Para una ciudad que crece como R\u00edo Grande el trabajo es siempre un asunto importante. Por eso <strong>es nuestro compromiso implementar pol\u00edticas que est\u00e9n tanto a la altura de nuestras posibilidades como a la de las necesidades y sue\u00f1os de todos los vecinos<\/strong>.<\/p>\n","has_user_changes":true,"last_edit_session_id":null,"last_edit_update_id":null,"html_title":"Cu\u00e1les son las pol\u00edticas municipales para generar trabajo","tag_ids":[4972307056],"topic_ids":[4972307056],"page_redirected":false,"personas":[],"placement_guids":[],"tweet_immediately":false,"unpublished_at":0,"use_featured_image":true,"post_body":"<p>Para una ciudad que crece como R\u00edo Grande el trabajo es siempre un asunto importante. Por eso <strong>es nuestro compromiso implementar pol\u00edticas que est\u00e9n tanto a la altura de nuestras posibilidades como a la de las necesidades y sue\u00f1os de todos los vecinos<\/strong>.<\/p>\n<!--more-->\n<p>En ese camino, <strong>forjamos una Oficina de Empleo que recibe a <\/strong><a href=\"http:\/\/www.radiofueguina.com\/provincia\/2017\/01\/indec-cuatro-mil-desempleados-tierra-del-fuego\/\">personas desempleadas<\/a><strong> o subempleadas que buscan crecer<\/strong> y las pone a consideraci\u00f3n de las f\u00e1bricas del polo industrial y las empresas de servicios, adem\u00e1s de ense\u00f1arles a encontrar trabajo en Internet. Es una tarea destacada la que realizan los funcionarios y trabajadores de la Oficina de Empleo: la de contener a los vecinos, capacitarlos y ayudarlos a crecer para lograr una oportunidad.<\/p>\n<p>Y si bien ponemos todo nuestro esfuerzo para mejorar cada d\u00eda nuestra labor a la comunidad, la apuesta m\u00e1s significativa est\u00e1 en otra pol\u00edtica, distinta pero complementaria, porque muchos visitantes de la Oficina de Empleo son quienes en lugar de buscar trabajo empiezan a ver posible la opci\u00f3n de generarlo.<\/p>\n<p>Por eso <strong>abrimos el Espacio de Desarrollo Laboral y Tecnol\u00f3gico, un gran centro de capacitaci\u00f3n en oficios digitales y tradicionales<\/strong>, como complemento de los talleres que venimos realizando hace a\u00f1os junto a la Oficina de Empleo en todos los barrios de la ciudad, que tendr\u00e1n de aqu\u00ed en m\u00e1s y para siempre un nuevo epicentro con espacio y equipamiento especializado.<\/p>\n<p><img src=\"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/buscar%20trabajo.jpg\" alt=\"buscar trabajo\" width=\"600\" height=\"449.6842105263158\" style=\"width: 600px; display: block; margin: 0px auto;\"><\/p>\n<p>Inaugurado por el intendente Gustavo Melella <a href=\"http:\/\/actualidadtdf.com.ar\/rio-grande-cuenta-con-el-primer-espacio-para-el-desarrollo-laboral-y-tecnologico-de-la-region\/\">a fines de 2017<\/a>, en ese enorme edificio ense\u00f1amos oficios como la construcci\u00f3n y la instalaci\u00f3n de redes de electricidad, gas y agua, y contamos con infraestructura relacionada a las nuevas tecnolog\u00edas, las redes, la programaci\u00f3n y el dise\u00f1o. Tambi\u00e9n se educa en cuestiones administrativas, por ejemplo sobre <a href=\"https:\/\/monotributo.afip.gob.ar\/Public\/Ayuda\/Index.aspx\">monotributo<\/a>, c\u00f3mo abrirlo y gestionarlo.<\/p>\n<p><strong>Creemos en el autoempleo como respuesta a los posibles vaivenes del mercado laboral<\/strong>, como opci\u00f3n genuina de trabajo y proyecci\u00f3n, como pilar del crecimiento de nuestra ciudad. <strong>Creemos en nuestros emprendedores<\/strong>, porque \u2014como dice Melella\u2014 \u201cR\u00edo Grande tiene un gran coraz\u00f3n de emprendedor\u201d.<\/p>\n<p>Los d\u00edas dif\u00edciles se vuelven esperanzadores cuando un emprendedor contrata a un vecino, cuando la educaci\u00f3n se transforma en la certeza de que juntos podemos generar trabajo. Y \u00e9se es un motivo central para tener el CV impecable. Hacelo.<\/p>","keywords":[{"keyword":"generar trabajo","keyword_guid":"4a02f102-bf96-44f9-b95e-8688605e5cc3"},{"keyword":"buscar trabajo","keyword_guid":"19d989d7-9e43-4cc2-8eee-718f7a5b5663"},{"keyword":"emprendedores","keyword_guid":"c251931e-8e95-4448-8d9f-6fea817215f3"}],"campaign_name":"[PG] Empleo @AW","campaign_utm":"%5BPG%5D%20Empleo%20%40AW","enable_google_amp_output_override":false,"featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/Generar%20trabajo.jpg","featured_image_alt_text":"Generar trabajo","link_rel_canonical_url":"","meta_description":"Recibimos a los vecinos que buscan trabajo, los vinculamos con oportunidades laborales y los capacitamos para generar trabajo juntos.","publish_immediately":false,"rss_body":"<p>Para una ciudad que crece como R\u00edo Grande el trabajo es siempre un asunto importante. Por eso <strong>es nuestro compromiso implementar pol\u00edticas que est\u00e9n tanto a la altura de nuestras posibilidades como a la de las necesidades y sue\u00f1os de todos los vecinos<\/strong>.<\/p>\n<!--more-->\n<p>En ese camino, <strong>forjamos una Oficina de Empleo que recibe a <\/strong><a href=\"http:\/\/www.radiofueguina.com\/provincia\/2017\/01\/indec-cuatro-mil-desempleados-tierra-del-fuego\/\">personas desempleadas<\/a><strong> o subempleadas que buscan crecer<\/strong> y las pone a consideraci\u00f3n de las f\u00e1bricas del polo industrial y las empresas de servicios, adem\u00e1s de ense\u00f1arles a encontrar trabajo en Internet. Es una tarea destacada la que realizan los funcionarios y trabajadores de la Oficina de Empleo: la de contener a los vecinos, capacitarlos y ayudarlos a crecer para lograr una oportunidad.<\/p>\n<p>Y si bien ponemos todo nuestro esfuerzo para mejorar cada d\u00eda nuestra labor a la comunidad, la apuesta m\u00e1s significativa est\u00e1 en otra pol\u00edtica, distinta pero complementaria, porque muchos visitantes de la Oficina de Empleo son quienes en lugar de buscar trabajo empiezan a ver posible la opci\u00f3n de generarlo.<\/p>\n<p>Por eso <strong>abrimos el Espacio de Desarrollo Laboral y Tecnol\u00f3gico, un gran centro de capacitaci\u00f3n en oficios digitales y tradicionales<\/strong>, como complemento de los talleres que venimos realizando hace a\u00f1os junto a la Oficina de Empleo en todos los barrios de la ciudad, que tendr\u00e1n de aqu\u00ed en m\u00e1s y para siempre un nuevo epicentro con espacio y equipamiento especializado.<\/p>\n<p><img src=\"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/buscar%20trabajo.jpg\" alt=\"buscar trabajo\" width=\"600\" height=\"449.6842105263158\" style=\"width: 600px; display: block; margin: 0px auto;\"><\/p>\n<p>Inaugurado por el intendente Gustavo Melella <a href=\"http:\/\/actualidadtdf.com.ar\/rio-grande-cuenta-con-el-primer-espacio-para-el-desarrollo-laboral-y-tecnologico-de-la-region\/\">a fines de 2017<\/a>, en ese enorme edificio ense\u00f1amos oficios como la construcci\u00f3n y la instalaci\u00f3n de redes de electricidad, gas y agua, y contamos con infraestructura relacionada a las nuevas tecnolog\u00edas, las redes, la programaci\u00f3n y el dise\u00f1o. Tambi\u00e9n se educa en cuestiones administrativas, por ejemplo sobre <a href=\"https:\/\/monotributo.afip.gob.ar\/Public\/Ayuda\/Index.aspx\">monotributo<\/a>, c\u00f3mo abrirlo y gestionarlo.<\/p>\n<p><strong>Creemos en el autoempleo como respuesta a los posibles vaivenes del mercado laboral<\/strong>, como opci\u00f3n genuina de trabajo y proyecci\u00f3n, como pilar del crecimiento de nuestra ciudad. <strong>Creemos en nuestros emprendedores<\/strong>, porque \u2014como dice Melella\u2014 \u201cR\u00edo Grande tiene un gran coraz\u00f3n de emprendedor\u201d.<\/p>\n<p>Los d\u00edas dif\u00edciles se vuelven esperanzadores cuando un emprendedor contrata a un vecino, cuando la educaci\u00f3n se transforma en la certeza de que juntos podemos generar trabajo. Y \u00e9se es un motivo central para tener el CV impecable. Hacelo.<\/p>","rss_summary":"<p>Para una ciudad que crece como R\u00edo Grande el trabajo es siempre un asunto importante. Por eso <strong>es nuestro compromiso implementar pol\u00edticas que est\u00e9n tanto a la altura de nuestras posibilidades como a la de las necesidades y sue\u00f1os de todos los vecinos<\/strong>.<\/p>\n","blog_post_schedule_task_uid":null,"blog_publish_to_social_media_task":"DONE"},"meta_description":"Recibimos a los vecinos que buscan trabajo, los vinculamos con oportunidades laborales y los capacitamos para generar trabajo juntos.","name":"Cu\u00e1les son las pol\u00edticas municipales para generar trabajo","page_redirected":false,"page_title":"Cu\u00e1les son las pol\u00edticas municipales para generar trabajo","parent_blog":{"absolute_url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar","allow_comments":true,"amp_body_color":"#404040","amp_body_font":"'Helvetica Neue', Helvetica, Arial, sans-serif","amp_body_font_size":"18","amp_custom_css":"","amp_header_background_color":"#ffffff","amp_header_color":"#1e1e1e","amp_header_font":"'Helvetica Neue', Helvetica, Arial, sans-serif","amp_header_font_size":"36","amp_link_color":"#416bb3","amp_logo_alt":"","amp_logo_height":0,"amp_logo_src":"","amp_logo_width":0,"analytics_page_id":4972306924,"attached_stylesheets":[],"captcha_after_days":7,"captcha_always":false,"category_id":3,"close_comments_older":0,"comment_date_format":"medium","comment_form_guid":"0be52f45-0d91-42c9-8c61-d365e8b06d82","comment_max_thread_depth":1,"comment_moderation":false,"comment_notification_emails":[],"comment_should_create_contact":false,"comment_verification_text":"","created":1490639392827,"created_date_time":1490639392827,"daily_notification_email_id":"4972306984","default_group_style_id":"","default_notification_from_name":"Sample Author","default_notification_reply_to":"SampleAuthor@hubspot.com","deleted_at":0,"description":"","domain":"","domain_when_published":"info.riogrande.gob.ar","email_api_subscription_id":3275650,"enable_google_amp_output":false,"enable_social_auto_publishing":true,"html_footer":"","html_footer_is_shared":true,"html_head":"","html_head_is_shared":true,"html_keywords":[],"html_title":"Informaci\u00f3n sobre R\u00edo Grande","id":4972306924,"instant_notification_email_id":"4972306969","item_layout_id":5518992581,"item_template_is_shared":false,"item_template_path":"generated_layouts\/5518992581.html","language":"en_US","listing_layout_id":5516809288,"listing_template_path":"generated_layouts\/5516809288.html","live_domain":"info.riogrande.gob.ar","month_filter_format":"MMMM yyyy","monthly_notification_email_id":"4972307006","name":"Informaci\u00f3n sobre R\u00edo Grande","portal_id":3039596,"post_html_footer":"","post_html_head":"","posts_per_listing_page":10,"posts_per_rss_feed":10,"public_title":"Informaci\u00f3n sobre R\u00edo Grande","publish_date_format":"medium","resolved_domain":"info.riogrande.gob.ar","root_url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar","show_social_link_facebook":true,"show_social_link_google_plus":true,"show_social_link_linkedin":true,"show_social_link_twitter":true,"show_summary_in_emails":true,"show_summary_in_listing":true,"show_summary_in_rss":true,"slug":"","social_account_twitter":"","subscription_contacts_property":"blog_default_hubspot_blog_4972306924_subscription","subscription_form_guid":"5f99f118-2f1f-4c02-926d-091541258238","subscription_lists_by_type":{"daily":2,"instant":1,"monthly":4,"weekly":3},"updated":1516043396997,"updated_date_time":1516043396997,"url_base":"info.riogrande.gob.ar","url_segments":[],"use_featured_image_in_summary":true,"uses_default_template":false,"weekly_notification_email_id":"4972306993"},"personas":[],"placement_guids":[],"portal_id":3039596,"post_body":"<p>Para una ciudad que crece como R\u00edo Grande el trabajo es siempre un asunto importante. Por eso <strong>es nuestro compromiso implementar pol\u00edticas que est\u00e9n tanto a la altura de nuestras posibilidades como a la de las necesidades y sue\u00f1os de todos los vecinos<\/strong>.<\/p>\n<!--more-->\n<p>En ese camino, <strong>forjamos una Oficina de Empleo que recibe a <\/strong><a href=\"http:\/\/www.radiofueguina.com\/provincia\/2017\/01\/indec-cuatro-mil-desempleados-tierra-del-fuego\/\">personas desempleadas<\/a><strong> o subempleadas que buscan crecer<\/strong> y las pone a consideraci\u00f3n de las f\u00e1bricas del polo industrial y las empresas de servicios, adem\u00e1s de ense\u00f1arles a encontrar trabajo en Internet. Es una tarea destacada la que realizan los funcionarios y trabajadores de la Oficina de Empleo: la de contener a los vecinos, capacitarlos y ayudarlos a crecer para lograr una oportunidad.<\/p>\n<p>Y si bien ponemos todo nuestro esfuerzo para mejorar cada d\u00eda nuestra labor a la comunidad, la apuesta m\u00e1s significativa est\u00e1 en otra pol\u00edtica, distinta pero complementaria, porque muchos visitantes de la Oficina de Empleo son quienes en lugar de buscar trabajo empiezan a ver posible la opci\u00f3n de generarlo.<\/p>\n<p>Por eso <strong>abrimos el Espacio de Desarrollo Laboral y Tecnol\u00f3gico, un gran centro de capacitaci\u00f3n en oficios digitales y tradicionales<\/strong>, como complemento de los talleres que venimos realizando hace a\u00f1os junto a la Oficina de Empleo en todos los barrios de la ciudad, que tendr\u00e1n de aqu\u00ed en m\u00e1s y para siempre un nuevo epicentro con espacio y equipamiento especializado.<\/p>\n<p><img src=\"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/buscar%20trabajo.jpg\" alt=\"buscar trabajo\" width=\"600\" height=\"449.6842105263158\" style=\"width: 600px; display: block; margin: 0px auto;\"><\/p>\n<p>Inaugurado por el intendente Gustavo Melella <a href=\"http:\/\/actualidadtdf.com.ar\/rio-grande-cuenta-con-el-primer-espacio-para-el-desarrollo-laboral-y-tecnologico-de-la-region\/\">a fines de 2017<\/a>, en ese enorme edificio ense\u00f1amos oficios como la construcci\u00f3n y la instalaci\u00f3n de redes de electricidad, gas y agua, y contamos con infraestructura relacionada a las nuevas tecnolog\u00edas, las redes, la programaci\u00f3n y el dise\u00f1o. Tambi\u00e9n se educa en cuestiones administrativas, por ejemplo sobre <a href=\"https:\/\/monotributo.afip.gob.ar\/Public\/Ayuda\/Index.aspx\">monotributo<\/a>, c\u00f3mo abrirlo y gestionarlo.<\/p>\n<p><strong>Creemos en el autoempleo como respuesta a los posibles vaivenes del mercado laboral<\/strong>, como opci\u00f3n genuina de trabajo y proyecci\u00f3n, como pilar del crecimiento de nuestra ciudad. <strong>Creemos en nuestros emprendedores<\/strong>, porque \u2014como dice Melella\u2014 \u201cR\u00edo Grande tiene un gran coraz\u00f3n de emprendedor\u201d.<\/p>\n<p>Los d\u00edas dif\u00edciles se vuelven esperanzadores cuando un emprendedor contrata a un vecino, cuando la educaci\u00f3n se transforma en la certeza de que juntos podemos generar trabajo. Y \u00e9se es un motivo central para tener el CV impecable. Hacelo.<\/p>","post_body_rss":"<p>Para una ciudad que crece como R\u00edo Grande el trabajo es siempre un asunto importante. Por eso <strong>es nuestro compromiso implementar pol\u00edticas que est\u00e9n tanto a la altura de nuestras posibilidades como a la de las necesidades y sue\u00f1os de todos los vecinos<\/strong>.<\/p>\n<!--more-->\n<p>En ese camino, <strong>forjamos una Oficina de Empleo que recibe a <\/strong><a href=\"http:\/\/www.radiofueguina.com\/provincia\/2017\/01\/indec-cuatro-mil-desempleados-tierra-del-fuego\/\">personas desempleadas<\/a><strong> o subempleadas que buscan crecer<\/strong> y las pone a consideraci\u00f3n de las f\u00e1bricas del polo industrial y las empresas de servicios, adem\u00e1s de ense\u00f1arles a encontrar trabajo en Internet. Es una tarea destacada la que realizan los funcionarios y trabajadores de la Oficina de Empleo: la de contener a los vecinos, capacitarlos y ayudarlos a crecer para lograr una oportunidad.<\/p>\n<p>Y si bien ponemos todo nuestro esfuerzo para mejorar cada d\u00eda nuestra labor a la comunidad, la apuesta m\u00e1s significativa est\u00e1 en otra pol\u00edtica, distinta pero complementaria, porque muchos visitantes de la Oficina de Empleo son quienes en lugar de buscar trabajo empiezan a ver posible la opci\u00f3n de generarlo.<\/p>\n<p>Por eso <strong>abrimos el Espacio de Desarrollo Laboral y Tecnol\u00f3gico, un gran centro de capacitaci\u00f3n en oficios digitales y tradicionales<\/strong>, como complemento de los talleres que venimos realizando hace a\u00f1os junto a la Oficina de Empleo en todos los barrios de la ciudad, que tendr\u00e1n de aqu\u00ed en m\u00e1s y para siempre un nuevo epicentro con espacio y equipamiento especializado.<\/p>\n<p><img src=\"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/buscar%20trabajo.jpg\" alt=\"buscar trabajo\" width=\"600\" height=\"449.6842105263158\" style=\"width: 600px; display: block; margin: 0px auto;\"><\/p>\n<p>Inaugurado por el intendente Gustavo Melella <a href=\"http:\/\/actualidadtdf.com.ar\/rio-grande-cuenta-con-el-primer-espacio-para-el-desarrollo-laboral-y-tecnologico-de-la-region\/\">a fines de 2017<\/a>, en ese enorme edificio ense\u00f1amos oficios como la construcci\u00f3n y la instalaci\u00f3n de redes de electricidad, gas y agua, y contamos con infraestructura relacionada a las nuevas tecnolog\u00edas, las redes, la programaci\u00f3n y el dise\u00f1o. Tambi\u00e9n se educa en cuestiones administrativas, por ejemplo sobre <a href=\"https:\/\/monotributo.afip.gob.ar\/Public\/Ayuda\/Index.aspx\">monotributo<\/a>, c\u00f3mo abrirlo y gestionarlo.<\/p>\n<p><strong>Creemos en el autoempleo como respuesta a los posibles vaivenes del mercado laboral<\/strong>, como opci\u00f3n genuina de trabajo y proyecci\u00f3n, como pilar del crecimiento de nuestra ciudad. <strong>Creemos en nuestros emprendedores<\/strong>, porque \u2014como dice Melella\u2014 \u201cR\u00edo Grande tiene un gran coraz\u00f3n de emprendedor\u201d.<\/p>\n<p>Los d\u00edas dif\u00edciles se vuelven esperanzadores cuando un emprendedor contrata a un vecino, cuando la educaci\u00f3n se transforma en la certeza de que juntos podemos generar trabajo. Y \u00e9se es un motivo central para tener el CV impecable. Hacelo.<\/p>","post_email_content":"<html>\n <head><\/head>\n <body>\n  <p>Para una ciudad que crece como R\u00edo Grande el trabajo es siempre un asunto importante. Por eso <strong>es nuestro compromiso implementar pol\u00edticas que est\u00e9n tanto a la altura de nuestras posibilidades como a la de las necesidades y sue\u00f1os de todos los vecinos<\/strong>.<\/p> \n <\/body>\n<\/html>","post_featured_image_if_enabled":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/Generar%20trabajo.jpg","post_list_content":"<html>\n <head><\/head>\n <body>\n  <p>Para una ciudad que crece como R\u00edo Grande el trabajo es siempre un asunto importante. Por eso <strong>es nuestro compromiso implementar pol\u00edticas que est\u00e9n tanto a la altura de nuestras posibilidades como a la de las necesidades y sue\u00f1os de todos los vecinos<\/strong>.<\/p> \n <\/body>\n<\/html>","post_list_summary_featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/Generar%20trabajo.jpg","post_rss_content":"<html>\n <head><\/head>\n <body>\n  <p>Para una ciudad que crece como R\u00edo Grande el trabajo es siempre un asunto importante. Por eso <strong>es nuestro compromiso implementar pol\u00edticas que est\u00e9n tanto a la altura de nuestras posibilidades como a la de las necesidades y sue\u00f1os de todos los vecinos<\/strong>.<\/p> \n <\/body>\n<\/html>","post_rss_summary_featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/Generar%20trabajo.jpg","post_summary":"<p>Para una ciudad que crece como R\u00edo Grande el trabajo es siempre un asunto importante. Por eso <strong>es nuestro compromiso implementar pol\u00edticas que est\u00e9n tanto a la altura de nuestras posibilidades como a la de las necesidades y sue\u00f1os de todos los vecinos<\/strong>.<\/p>\n","post_summary_rss":"<html>\n <head><\/head>\n <body>\n  <p>Para una ciudad que crece como R\u00edo Grande el trabajo es siempre un asunto importante. Por eso <strong>es nuestro compromiso implementar pol\u00edticas que est\u00e9n tanto a la altura de nuestras posibilidades como a la de las necesidades y sue\u00f1os de todos los vecinos<\/strong>.<\/p> \n <\/body>\n<\/html>","post_template":"generated_layouts\/5518992581.html","preview_key":"YgVbVWOz","processing_status":"PUBLISHED","publish_date":1524574800000,"publish_date_local_time":1524574800000,"publish_date_localized":{"date":1524574800000,"format":"medium","language":"en_US"},"publish_immediately":false,"published_url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/politicas-municipales-para-generar-trabajo","resolved_domain":"info.riogrande.gob.ar","rss_body":"<p>Para una ciudad que crece como R\u00edo Grande el trabajo es siempre un asunto importante. Por eso <strong>es nuestro compromiso implementar pol\u00edticas que est\u00e9n tanto a la altura de nuestras posibilidades como a la de las necesidades y sue\u00f1os de todos los vecinos<\/strong>.<\/p>\n<!--more-->\n<p>En ese camino, <strong>forjamos una Oficina de Empleo que recibe a <\/strong><a href=\"http:\/\/www.radiofueguina.com\/provincia\/2017\/01\/indec-cuatro-mil-desempleados-tierra-del-fuego\/\">personas desempleadas<\/a><strong> o subempleadas que buscan crecer<\/strong> y las pone a consideraci\u00f3n de las f\u00e1bricas del polo industrial y las empresas de servicios, adem\u00e1s de ense\u00f1arles a encontrar trabajo en Internet. Es una tarea destacada la que realizan los funcionarios y trabajadores de la Oficina de Empleo: la de contener a los vecinos, capacitarlos y ayudarlos a crecer para lograr una oportunidad.<\/p>\n<p>Y si bien ponemos todo nuestro esfuerzo para mejorar cada d\u00eda nuestra labor a la comunidad, la apuesta m\u00e1s significativa est\u00e1 en otra pol\u00edtica, distinta pero complementaria, porque muchos visitantes de la Oficina de Empleo son quienes en lugar de buscar trabajo empiezan a ver posible la opci\u00f3n de generarlo.<\/p>\n<p>Por eso <strong>abrimos el Espacio de Desarrollo Laboral y Tecnol\u00f3gico, un gran centro de capacitaci\u00f3n en oficios digitales y tradicionales<\/strong>, como complemento de los talleres que venimos realizando hace a\u00f1os junto a la Oficina de Empleo en todos los barrios de la ciudad, que tendr\u00e1n de aqu\u00ed en m\u00e1s y para siempre un nuevo epicentro con espacio y equipamiento especializado.<\/p>\n<p><img src=\"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/buscar%20trabajo.jpg\" alt=\"buscar trabajo\" width=\"600\" height=\"449.6842105263158\" style=\"width: 600px; display: block; margin: 0px auto;\"><\/p>\n<p>Inaugurado por el intendente Gustavo Melella <a href=\"http:\/\/actualidadtdf.com.ar\/rio-grande-cuenta-con-el-primer-espacio-para-el-desarrollo-laboral-y-tecnologico-de-la-region\/\">a fines de 2017<\/a>, en ese enorme edificio ense\u00f1amos oficios como la construcci\u00f3n y la instalaci\u00f3n de redes de electricidad, gas y agua, y contamos con infraestructura relacionada a las nuevas tecnolog\u00edas, las redes, la programaci\u00f3n y el dise\u00f1o. Tambi\u00e9n se educa en cuestiones administrativas, por ejemplo sobre <a href=\"https:\/\/monotributo.afip.gob.ar\/Public\/Ayuda\/Index.aspx\">monotributo<\/a>, c\u00f3mo abrirlo y gestionarlo.<\/p>\n<p><strong>Creemos en el autoempleo como respuesta a los posibles vaivenes del mercado laboral<\/strong>, como opci\u00f3n genuina de trabajo y proyecci\u00f3n, como pilar del crecimiento de nuestra ciudad. <strong>Creemos en nuestros emprendedores<\/strong>, porque \u2014como dice Melella\u2014 \u201cR\u00edo Grande tiene un gran coraz\u00f3n de emprendedor\u201d.<\/p>\n<p>Los d\u00edas dif\u00edciles se vuelven esperanzadores cuando un emprendedor contrata a un vecino, cuando la educaci\u00f3n se transforma en la certeza de que juntos podemos generar trabajo. Y \u00e9se es un motivo central para tener el CV impecable. Hacelo.<\/p>","rss_summary":"<p>Para una ciudad que crece como R\u00edo Grande el trabajo es siempre un asunto importante. Por eso <strong>es nuestro compromiso implementar pol\u00edticas que est\u00e9n tanto a la altura de nuestras posibilidades como a la de las necesidades y sue\u00f1os de todos los vecinos<\/strong>.<\/p>\n","rss_summary_featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/Generar%20trabajo.jpg","slug":"politicas-municipales-para-generar-trabajo","state":"PUBLISHED","subcategory":"normal_blog_post","synced_with_blog_root":true,"tag_ids":[4972307056],"tag_list":[],"tag_names":[],"template_path":"","template_path_for_render":"generated_layouts\/5518992581.html","title":"Cu\u00e1les son las pol\u00edticas municipales para generar trabajo","topic_ids":[4972307056],"topic_list":[],"topic_names":[],"topics":[4972307056],"translated_content":[],"tweet_immediately":false,"unpublished_at":0,"updated":1524575737113,"upsize_featured_image":false,"url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/politicas-municipales-para-generar-trabajo","use_featured_image":true,"views":0,"widget_containers":[],"widgetcontainers":[],"widgets":{"module_1506978622629435":{"body":{"email":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/email-24x24.png","network":"email"},"facebook":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/facebook-24x24.png","network":"facebook"},"google_plus":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/googleplus-24x24.png","network":"google_plus"},"linkedin":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/linkedin-24x24.png","network":"linkedin"},"pinterest":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/pinterest-24x24.png","network":"pinterest"},"twitter":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/twitter-24x24.png","network":"twitter"}},"child_css":[],"css":[],"id":"module_1506978622629435","label":"Social Sharing","name":"module_1506978622629435","smart_type":null,"type":"social_sharing"},"module_1507037604440482":{"body":{"email":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/email-24x24.png","network":"email"},"facebook":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/facebook-24x24.png","network":"facebook"},"google_plus":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/googleplus-24x24.png","network":"google_plus"},"linkedin":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/linkedin-24x24.png","network":"linkedin"},"pinterest":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/pinterest-24x24.png","network":"pinterest"},"twitter":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/twitter-24x24.png","network":"twitter"}},"child_css":[],"css":[],"id":"module_1507037604440482","label":"Fixed Social Sharing","name":"module_1507037604440482","smart_type":null,"type":"social_sharing"},"module_1507047465123517":{"body":{"value":"Si te gust\u00f3 este art\u00edculo puedes compartirlo"},"child_css":[],"css":[],"id":"module_1507047465123517","label":"Header","name":"module_1507047465123517","smart_type":null,"type":"header"},"module_1507059705444555":{"body":{"hidden_actual_post":true,"quantity_to_show":"6","widget_name":"MRG - Notas Relacionadas"},"child_css":[],"css":[],"id":"module_1507059705444555","label":"MRG - Notas Relacionadas","module_id":1800602,"name":"module_1507059705444555","smart_type":null,"type":"custom_widget"},"module_150905533993192":{"body":{"html":"{{cta('5e622d6e-6f5b-4d8a-b3be-0a8644f2de16')}}"},"child_css":[],"css":[],"id":"module_150905533993192","label":"CTA","name":"module_150905533993192","smart_type":null,"type":"rich_text"}}},{"ab":false,"ab_variation":false,"absolute_url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/trabajamos-con-mas-de-40-productores-horticolas","allowed_slug_conflict":false,"analytics_page_id":"5711721947","analytics_page_type":"blog-post","archived":false,"are_comments_allowed":true,"attached_stylesheets":[],"author":"julietagrosso19@gmail.com","author_at":1524073780340,"author_email":"julietagrosso19@gmail.com","author_name":"Mar\u00eda Julieta Grosso","author_user_id":4973931,"author_username":"julietagrosso19@gmail.com","blog_author":{"avatar":"","bio":"","created":1510925432050,"deleted_at":0,"display_name":"Julieta Grosso","email":"julietagrosso19@gmail.com","facebook":"","full_name":"Julieta Grosso","google_plus":"","gravatar_url":"https:\/\/app.hubspot.com\/settings\/avatar\/a64236d01061946870c4a3fa3db8123b","has_social_profiles":false,"id":5440322683,"linkedin":"","portal_id":3039596,"slug":"julieta-grosso","twitter":"","twitter_username":"","updated":1510925450362,"user_id":4973931,"username":"julietagrosso19@gmail.com","website":""},"blog_author_id":5440322683,"blog_post_author":{"avatar":"","bio":"","created":1510925432050,"deleted_at":0,"display_name":"Julieta Grosso","email":"julietagrosso19@gmail.com","facebook":"","full_name":"Julieta Grosso","google_plus":"","gravatar_url":"https:\/\/app.hubspot.com\/settings\/avatar\/a64236d01061946870c4a3fa3db8123b","has_social_profiles":false,"id":5440322683,"linkedin":"","portal_id":3039596,"slug":"julieta-grosso","twitter":"","twitter_username":"","updated":1510925450362,"user_id":4973931,"username":"julietagrosso19@gmail.com","website":""},"blog_publish_to_social_media_task":"DONE","blueprint_type_id":0,"category":3,"category_id":3,"comment_count":0,"composition_id":0,"content_group":4972306924,"content_group_id":4972306924,"created":1524072499304,"created_time":1524072499304,"css":[],"css_text":"","ctas":[],"current_state":"PUBLISHED","currently_published":true,"deleted_at":0,"domain":"","enable_google_amp_output_override":false,"featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/IMG_7048.jpg","featured_image_alt_text":"IMG_7048","featured_image_height":0,"featured_image_length":0,"featured_image_width":0,"flex_areas":[],"freeze_date":1524072856875,"has_user_changes":true,"html_title":"Trabajamos con m\u00e1s de 40 productores hort\u00edcolas","id":5711721947,"is_captcha_required":true,"is_draft":false,"is_instant_email_enabled":true,"is_published":true,"is_social_publishing_enabled":true,"keywords":[],"label":"Trabajamos con m\u00e1s de 40 productores hort\u00edcolas","layout_sections":[],"link_rel_canonical_url":"","list_template":"generated_layouts\/5516809288.html","live_domain":"info.riogrande.gob.ar","meta":{"author_email":"julietagrosso19@gmail.com","post_summary":"<p style=\"text-align: justify;\">Con una gran cantidad de productores hort\u00edcolas de nuestra ciudad la Secretar\u00eda de Producci\u00f3n y Ambiente realiz\u00f3 el <strong>cierre oficial de la temporada productiva 2017\/18, en el marco del Programa Huertas Urbanas.<\/strong><\/p>\n","author_username":"julietagrosso19@gmail.com","author_user_id":4973931,"has_user_changes":true,"last_edit_session_id":null,"last_edit_update_id":null,"html_title":"Trabajamos con m\u00e1s de 40 productores hort\u00edcolas","tag_ids":[4972307056],"topic_ids":[4972307056],"keywords":[],"campaign_name":null,"campaign_utm":null,"enable_google_amp_output_override":false,"featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/IMG_7048.jpg","featured_image_alt_text":"IMG_7048","link_rel_canonical_url":"","meta_description":"Seguiremos sumando productores para que el programa siga creciendo, se aumentar\u00e1n las variedades de lechuga y apostaremos a otras especies para que la producci\u00f3n tenga variedad, adem\u00e1s de cantidad y calidad.","post_body":"<p style=\"text-align: justify;\">Con una gran cantidad de productores hort\u00edcolas de nuestra ciudad la Secretar\u00eda de Producci\u00f3n y Ambiente realiz\u00f3 el <strong>cierre oficial de la temporada productiva 2017\/18, en el marco del Programa Huertas Urbanas.<\/strong><\/p>\n<!--more--><p style=\"text-align: justify;\">El encuentro tuvo lugar en la Casa Municipal, en el barrio CAP, donde m\u00e1s de 40 chacareros locales que participan del programa mencionado recibieron de manos de las autoridades un completo informe acerca del balance de todos estos meses de trabajo conjunto, con miras a iniciar una nueva temporada con metas y desaf\u00edos renovados.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Al t\u00e9rmino de la reuni\u00f3n, Sonia Castiglione, titular de la cartera productiva, se\u00f1al\u00f3 que <strong>\u201csi consideramos que la etapa anterior fue una prueba piloto, esta temporada nos ha dejado muy conformes porque hemos obtenido muy buenos resultados en esta pol\u00edtica de acompa\u00f1amiento a los productores que desde hace a\u00f1os nos viene marcando el Intendente y que apunta a abastecer el mercado local como primer objetivo\u201d<\/strong>.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cEste programa no tiene techo y si lo tiene est\u00e1 muy alto\u201d afirm\u00f3 la funcionaria, para agregar que \u201chemos tenido excelentes experiencias en este per\u00edodo y en este camino in\u00e9dito que ha iniciado el Municipio ya que es la primera vez que se le da respuesta concreta a las necesidades de los productores locales. Es un camino largo que lleg\u00f3 para quedarse\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Como parte del balance realizado, Castiglione remarc\u00f3 que \u201ccuando hay ganas, trabajo y una decisi\u00f3n pol\u00edtica de acompa\u00f1amiento se rompen todas las barreras, porque al gran compromiso de trabajo de este grupo de productores debemos sumar la tecnolog\u00eda y los recursos econ\u00f3micos que viene aportando el Municipio\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Para finalizar la funcionaria anticip\u00f3 que <strong>\u201cseguiremos sumando productores para que el programa siga creciendo, se aumentar\u00e1n las variedades de lechuga y apostaremos a otras especies para que la producci\u00f3n tenga variedad, adem\u00e1s de cantidad y calidad\u201d<\/strong>.<\/p>","publish_immediately":true,"use_featured_image":true,"rss_body":"<p style=\"text-align: justify;\">Con una gran cantidad de productores hort\u00edcolas de nuestra ciudad la Secretar\u00eda de Producci\u00f3n y Ambiente realiz\u00f3 el <strong>cierre oficial de la temporada productiva 2017\/18, en el marco del Programa Huertas Urbanas.<\/strong><\/p>\n<!--more--><p style=\"text-align: justify;\">El encuentro tuvo lugar en la Casa Municipal, en el barrio CAP, donde m\u00e1s de 40 chacareros locales que participan del programa mencionado recibieron de manos de las autoridades un completo informe acerca del balance de todos estos meses de trabajo conjunto, con miras a iniciar una nueva temporada con metas y desaf\u00edos renovados.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Al t\u00e9rmino de la reuni\u00f3n, Sonia Castiglione, titular de la cartera productiva, se\u00f1al\u00f3 que <strong>\u201csi consideramos que la etapa anterior fue una prueba piloto, esta temporada nos ha dejado muy conformes porque hemos obtenido muy buenos resultados en esta pol\u00edtica de acompa\u00f1amiento a los productores que desde hace a\u00f1os nos viene marcando el Intendente y que apunta a abastecer el mercado local como primer objetivo\u201d<\/strong>.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cEste programa no tiene techo y si lo tiene est\u00e1 muy alto\u201d afirm\u00f3 la funcionaria, para agregar que \u201chemos tenido excelentes experiencias en este per\u00edodo y en este camino in\u00e9dito que ha iniciado el Municipio ya que es la primera vez que se le da respuesta concreta a las necesidades de los productores locales. Es un camino largo que lleg\u00f3 para quedarse\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Como parte del balance realizado, Castiglione remarc\u00f3 que \u201ccuando hay ganas, trabajo y una decisi\u00f3n pol\u00edtica de acompa\u00f1amiento se rompen todas las barreras, porque al gran compromiso de trabajo de este grupo de productores debemos sumar la tecnolog\u00eda y los recursos econ\u00f3micos que viene aportando el Municipio\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Para finalizar la funcionaria anticip\u00f3 que <strong>\u201cseguiremos sumando productores para que el programa siga creciendo, se aumentar\u00e1n las variedades de lechuga y apostaremos a otras especies para que la producci\u00f3n tenga variedad, adem\u00e1s de cantidad y calidad\u201d<\/strong>.<\/p>","rss_summary":"<p style=\"text-align: justify;\">Con una gran cantidad de productores hort\u00edcolas de nuestra ciudad la Secretar\u00eda de Producci\u00f3n y Ambiente realiz\u00f3 el <strong>cierre oficial de la temporada productiva 2017\/18, en el marco del Programa Huertas Urbanas.<\/strong><\/p>\n","blog_post_schedule_task_uid":null,"blog_publish_to_social_media_task":"DONE"},"meta_description":"Seguiremos sumando productores para que el programa siga creciendo, se aumentar\u00e1n las variedades de lechuga y apostaremos a otras especies para que la producci\u00f3n tenga variedad, adem\u00e1s de cantidad y calidad.","name":"Trabajamos con m\u00e1s de 40 productores hort\u00edcolas","page_redirected":false,"page_title":"Trabajamos con m\u00e1s de 40 productores hort\u00edcolas","parent_blog":{"absolute_url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar","allow_comments":true,"amp_body_color":"#404040","amp_body_font":"'Helvetica Neue', Helvetica, Arial, sans-serif","amp_body_font_size":"18","amp_custom_css":"","amp_header_background_color":"#ffffff","amp_header_color":"#1e1e1e","amp_header_font":"'Helvetica Neue', Helvetica, Arial, sans-serif","amp_header_font_size":"36","amp_link_color":"#416bb3","amp_logo_alt":"","amp_logo_height":0,"amp_logo_src":"","amp_logo_width":0,"analytics_page_id":4972306924,"attached_stylesheets":[],"captcha_after_days":7,"captcha_always":false,"category_id":3,"close_comments_older":0,"comment_date_format":"medium","comment_form_guid":"0be52f45-0d91-42c9-8c61-d365e8b06d82","comment_max_thread_depth":1,"comment_moderation":false,"comment_notification_emails":[],"comment_should_create_contact":false,"comment_verification_text":"","created":1490639392827,"created_date_time":1490639392827,"daily_notification_email_id":"4972306984","default_group_style_id":"","default_notification_from_name":"Sample Author","default_notification_reply_to":"SampleAuthor@hubspot.com","deleted_at":0,"description":"","domain":"","domain_when_published":"info.riogrande.gob.ar","email_api_subscription_id":3275650,"enable_google_amp_output":false,"enable_social_auto_publishing":true,"html_footer":"","html_footer_is_shared":true,"html_head":"","html_head_is_shared":true,"html_keywords":[],"html_title":"Informaci\u00f3n sobre R\u00edo Grande","id":4972306924,"instant_notification_email_id":"4972306969","item_layout_id":5518992581,"item_template_is_shared":false,"item_template_path":"generated_layouts\/5518992581.html","language":"en_US","listing_layout_id":5516809288,"listing_template_path":"generated_layouts\/5516809288.html","live_domain":"info.riogrande.gob.ar","month_filter_format":"MMMM yyyy","monthly_notification_email_id":"4972307006","name":"Informaci\u00f3n sobre R\u00edo Grande","portal_id":3039596,"post_html_footer":"","post_html_head":"","posts_per_listing_page":10,"posts_per_rss_feed":10,"public_title":"Informaci\u00f3n sobre R\u00edo Grande","publish_date_format":"medium","resolved_domain":"info.riogrande.gob.ar","root_url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar","show_social_link_facebook":true,"show_social_link_google_plus":true,"show_social_link_linkedin":true,"show_social_link_twitter":true,"show_summary_in_emails":true,"show_summary_in_listing":true,"show_summary_in_rss":true,"slug":"","social_account_twitter":"","subscription_contacts_property":"blog_default_hubspot_blog_4972306924_subscription","subscription_form_guid":"5f99f118-2f1f-4c02-926d-091541258238","subscription_lists_by_type":{"daily":2,"instant":1,"monthly":4,"weekly":3},"updated":1516043396997,"updated_date_time":1516043396997,"url_base":"info.riogrande.gob.ar","url_segments":[],"use_featured_image_in_summary":true,"uses_default_template":false,"weekly_notification_email_id":"4972306993"},"personas":[],"placement_guids":[],"portal_id":3039596,"post_body":"<p style=\"text-align: justify;\">Con una gran cantidad de productores hort\u00edcolas de nuestra ciudad la Secretar\u00eda de Producci\u00f3n y Ambiente realiz\u00f3 el <strong>cierre oficial de la temporada productiva 2017\/18, en el marco del Programa Huertas Urbanas.<\/strong><\/p>\n<!--more--><p style=\"text-align: justify;\">El encuentro tuvo lugar en la Casa Municipal, en el barrio CAP, donde m\u00e1s de 40 chacareros locales que participan del programa mencionado recibieron de manos de las autoridades un completo informe acerca del balance de todos estos meses de trabajo conjunto, con miras a iniciar una nueva temporada con metas y desaf\u00edos renovados.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Al t\u00e9rmino de la reuni\u00f3n, Sonia Castiglione, titular de la cartera productiva, se\u00f1al\u00f3 que <strong>\u201csi consideramos que la etapa anterior fue una prueba piloto, esta temporada nos ha dejado muy conformes porque hemos obtenido muy buenos resultados en esta pol\u00edtica de acompa\u00f1amiento a los productores que desde hace a\u00f1os nos viene marcando el Intendente y que apunta a abastecer el mercado local como primer objetivo\u201d<\/strong>.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cEste programa no tiene techo y si lo tiene est\u00e1 muy alto\u201d afirm\u00f3 la funcionaria, para agregar que \u201chemos tenido excelentes experiencias en este per\u00edodo y en este camino in\u00e9dito que ha iniciado el Municipio ya que es la primera vez que se le da respuesta concreta a las necesidades de los productores locales. Es un camino largo que lleg\u00f3 para quedarse\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Como parte del balance realizado, Castiglione remarc\u00f3 que \u201ccuando hay ganas, trabajo y una decisi\u00f3n pol\u00edtica de acompa\u00f1amiento se rompen todas las barreras, porque al gran compromiso de trabajo de este grupo de productores debemos sumar la tecnolog\u00eda y los recursos econ\u00f3micos que viene aportando el Municipio\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Para finalizar la funcionaria anticip\u00f3 que <strong>\u201cseguiremos sumando productores para que el programa siga creciendo, se aumentar\u00e1n las variedades de lechuga y apostaremos a otras especies para que la producci\u00f3n tenga variedad, adem\u00e1s de cantidad y calidad\u201d<\/strong>.<\/p>","post_body_rss":"<p style=\"text-align: justify;\">Con una gran cantidad de productores hort\u00edcolas de nuestra ciudad la Secretar\u00eda de Producci\u00f3n y Ambiente realiz\u00f3 el <strong>cierre oficial de la temporada productiva 2017\/18, en el marco del Programa Huertas Urbanas.<\/strong><\/p>\n<!--more--><p style=\"text-align: justify;\">El encuentro tuvo lugar en la Casa Municipal, en el barrio CAP, donde m\u00e1s de 40 chacareros locales que participan del programa mencionado recibieron de manos de las autoridades un completo informe acerca del balance de todos estos meses de trabajo conjunto, con miras a iniciar una nueva temporada con metas y desaf\u00edos renovados.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Al t\u00e9rmino de la reuni\u00f3n, Sonia Castiglione, titular de la cartera productiva, se\u00f1al\u00f3 que <strong>\u201csi consideramos que la etapa anterior fue una prueba piloto, esta temporada nos ha dejado muy conformes porque hemos obtenido muy buenos resultados en esta pol\u00edtica de acompa\u00f1amiento a los productores que desde hace a\u00f1os nos viene marcando el Intendente y que apunta a abastecer el mercado local como primer objetivo\u201d<\/strong>.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cEste programa no tiene techo y si lo tiene est\u00e1 muy alto\u201d afirm\u00f3 la funcionaria, para agregar que \u201chemos tenido excelentes experiencias en este per\u00edodo y en este camino in\u00e9dito que ha iniciado el Municipio ya que es la primera vez que se le da respuesta concreta a las necesidades de los productores locales. Es un camino largo que lleg\u00f3 para quedarse\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Como parte del balance realizado, Castiglione remarc\u00f3 que \u201ccuando hay ganas, trabajo y una decisi\u00f3n pol\u00edtica de acompa\u00f1amiento se rompen todas las barreras, porque al gran compromiso de trabajo de este grupo de productores debemos sumar la tecnolog\u00eda y los recursos econ\u00f3micos que viene aportando el Municipio\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Para finalizar la funcionaria anticip\u00f3 que <strong>\u201cseguiremos sumando productores para que el programa siga creciendo, se aumentar\u00e1n las variedades de lechuga y apostaremos a otras especies para que la producci\u00f3n tenga variedad, adem\u00e1s de cantidad y calidad\u201d<\/strong>.<\/p>","post_email_content":"<html>\n <head><\/head>\n <body>\n  <p style=\"text-align: justify;\">Con una gran cantidad de productores hort\u00edcolas de nuestra ciudad la Secretar\u00eda de Producci\u00f3n y Ambiente realiz\u00f3 el <strong>cierre oficial de la temporada productiva 2017\/18, en el marco del Programa Huertas Urbanas.<\/strong><\/p> \n <\/body>\n<\/html>","post_featured_image_if_enabled":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/IMG_7048.jpg","post_list_content":"<html>\n <head><\/head>\n <body>\n  <p style=\"text-align: justify;\">Con una gran cantidad de productores hort\u00edcolas de nuestra ciudad la Secretar\u00eda de Producci\u00f3n y Ambiente realiz\u00f3 el <strong>cierre oficial de la temporada productiva 2017\/18, en el marco del Programa Huertas Urbanas.<\/strong><\/p> \n <\/body>\n<\/html>","post_list_summary_featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/IMG_7048.jpg","post_rss_content":"<html>\n <head><\/head>\n <body>\n  <p style=\"text-align: justify;\">Con una gran cantidad de productores hort\u00edcolas de nuestra ciudad la Secretar\u00eda de Producci\u00f3n y Ambiente realiz\u00f3 el <strong>cierre oficial de la temporada productiva 2017\/18, en el marco del Programa Huertas Urbanas.<\/strong><\/p> \n <\/body>\n<\/html>","post_rss_summary_featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/IMG_7048.jpg","post_summary":"<p style=\"text-align: justify;\">Con una gran cantidad de productores hort\u00edcolas de nuestra ciudad la Secretar\u00eda de Producci\u00f3n y Ambiente realiz\u00f3 el <strong>cierre oficial de la temporada productiva 2017\/18, en el marco del Programa Huertas Urbanas.<\/strong><\/p>\n","post_summary_rss":"<html>\n <head><\/head>\n <body>\n  <p style=\"text-align: justify;\">Con una gran cantidad de productores hort\u00edcolas de nuestra ciudad la Secretar\u00eda de Producci\u00f3n y Ambiente realiz\u00f3 el <strong>cierre oficial de la temporada productiva 2017\/18, en el marco del Programa Huertas Urbanas.<\/strong><\/p> \n <\/body>\n<\/html>","post_template":"generated_layouts\/5518992581.html","preview_key":"TOGMXQJl","processing_status":"PUBLISHED","publish_date":1524072856875,"publish_date_local_time":1524072856875,"publish_date_localized":{"date":1524072856875,"format":"medium","language":"en_US"},"publish_immediately":true,"published_url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/trabajamos-con-mas-de-40-productores-horticolas","resolved_domain":"info.riogrande.gob.ar","rss_body":"<p style=\"text-align: justify;\">Con una gran cantidad de productores hort\u00edcolas de nuestra ciudad la Secretar\u00eda de Producci\u00f3n y Ambiente realiz\u00f3 el <strong>cierre oficial de la temporada productiva 2017\/18, en el marco del Programa Huertas Urbanas.<\/strong><\/p>\n<!--more--><p style=\"text-align: justify;\">El encuentro tuvo lugar en la Casa Municipal, en el barrio CAP, donde m\u00e1s de 40 chacareros locales que participan del programa mencionado recibieron de manos de las autoridades un completo informe acerca del balance de todos estos meses de trabajo conjunto, con miras a iniciar una nueva temporada con metas y desaf\u00edos renovados.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Al t\u00e9rmino de la reuni\u00f3n, Sonia Castiglione, titular de la cartera productiva, se\u00f1al\u00f3 que <strong>\u201csi consideramos que la etapa anterior fue una prueba piloto, esta temporada nos ha dejado muy conformes porque hemos obtenido muy buenos resultados en esta pol\u00edtica de acompa\u00f1amiento a los productores que desde hace a\u00f1os nos viene marcando el Intendente y que apunta a abastecer el mercado local como primer objetivo\u201d<\/strong>.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cEste programa no tiene techo y si lo tiene est\u00e1 muy alto\u201d afirm\u00f3 la funcionaria, para agregar que \u201chemos tenido excelentes experiencias en este per\u00edodo y en este camino in\u00e9dito que ha iniciado el Municipio ya que es la primera vez que se le da respuesta concreta a las necesidades de los productores locales. Es un camino largo que lleg\u00f3 para quedarse\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Como parte del balance realizado, Castiglione remarc\u00f3 que \u201ccuando hay ganas, trabajo y una decisi\u00f3n pol\u00edtica de acompa\u00f1amiento se rompen todas las barreras, porque al gran compromiso de trabajo de este grupo de productores debemos sumar la tecnolog\u00eda y los recursos econ\u00f3micos que viene aportando el Municipio\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Para finalizar la funcionaria anticip\u00f3 que <strong>\u201cseguiremos sumando productores para que el programa siga creciendo, se aumentar\u00e1n las variedades de lechuga y apostaremos a otras especies para que la producci\u00f3n tenga variedad, adem\u00e1s de cantidad y calidad\u201d<\/strong>.<\/p>","rss_summary":"<p style=\"text-align: justify;\">Con una gran cantidad de productores hort\u00edcolas de nuestra ciudad la Secretar\u00eda de Producci\u00f3n y Ambiente realiz\u00f3 el <strong>cierre oficial de la temporada productiva 2017\/18, en el marco del Programa Huertas Urbanas.<\/strong><\/p>\n","rss_summary_featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/IMG_7048.jpg","slug":"trabajamos-con-mas-de-40-productores-horticolas","state":"PUBLISHED","subcategory":"normal_blog_post","synced_with_blog_root":true,"tag_ids":[4972307056],"tag_list":[],"tag_names":[],"template_path":"","template_path_for_render":"generated_layouts\/5518992581.html","title":"Trabajamos con m\u00e1s de 40 productores hort\u00edcolas","topic_ids":[4972307056],"topic_list":[],"topic_names":[],"topics":[4972307056],"translated_content":[],"tweet_immediately":false,"unpublished_at":0,"updated":1524073780340,"upsize_featured_image":false,"url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/trabajamos-con-mas-de-40-productores-horticolas","use_featured_image":true,"views":0,"widget_containers":[],"widgetcontainers":[],"widgets":{"module_1506978622629435":{"body":{"email":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/email-24x24.png","network":"email"},"facebook":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/facebook-24x24.png","network":"facebook"},"google_plus":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/googleplus-24x24.png","network":"google_plus"},"linkedin":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/linkedin-24x24.png","network":"linkedin"},"pinterest":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/pinterest-24x24.png","network":"pinterest"},"twitter":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/twitter-24x24.png","network":"twitter"}},"child_css":[],"css":[],"id":"module_1506978622629435","label":"Social Sharing","name":"module_1506978622629435","smart_type":null,"type":"social_sharing"},"module_1507037604440482":{"body":{"email":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/email-24x24.png","network":"email"},"facebook":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/facebook-24x24.png","network":"facebook"},"google_plus":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/googleplus-24x24.png","network":"google_plus"},"linkedin":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/linkedin-24x24.png","network":"linkedin"},"pinterest":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/pinterest-24x24.png","network":"pinterest"},"twitter":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/twitter-24x24.png","network":"twitter"}},"child_css":[],"css":[],"id":"module_1507037604440482","label":"Fixed Social Sharing","name":"module_1507037604440482","smart_type":null,"type":"social_sharing"},"module_1507047465123517":{"body":{"value":"Si te gust\u00f3 este art\u00edculo puedes compartirlo"},"child_css":[],"css":[],"id":"module_1507047465123517","label":"Header","name":"module_1507047465123517","smart_type":null,"type":"header"},"module_1507059705444555":{"body":{"custom_widget_id":5366111640,"field_types":{"hidden_actual_post":"boolean","quantity_to_show":"text"},"module_id":1800602,"per_widget_wrapper_html":"","tag":"custom_widget","type":"custom_widget","widget_name":"MRG - Notas Relacionadas","wrapping_html":""},"child_css":[],"css":[],"id":"module_1507059705444555","label":"MRG - Notas Relacionadas","module_id":1800602,"name":"module_1507059705444555","smart_type":null,"type":"custom_widget"},"module_150905533993192":{"body":{"html":""},"child_css":[],"css":[],"id":"module_150905533993192","label":"CTA","name":"module_150905533993192","smart_type":null,"type":"rich_text"}}},{"ab":false,"ab_variation":false,"absolute_url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/curriculum-vitae-oficina-de-empleo-de-r\u00edo-grande","allowed_slug_conflict":false,"analytics_page_id":"5698941177","analytics_page_type":"blog-post","archived":false,"are_comments_allowed":true,"attached_stylesheets":[],"author":"lucila@andimol.com","author_at":1523985334493,"author_email":"lucila@andimol.com","author_name":"Lucila Abal","author_user_id":1472904,"author_username":"lucila@andimol.com","blog_author":{"avatar":"","bio":"","created":1509566668694,"deleted_at":0,"display_name":"Facundo Gari","email":"facundo.gari@andimol.com","facebook":"","full_name":"Facundo Gari","google_plus":"","gravatar_url":"https:\/\/app.hubspot.com\/settings\/avatar\/fa70de0d555ae8105bc2bf126728c214","has_social_profiles":false,"id":5415876035,"linkedin":"","portal_id":3039596,"slug":"facundo-gari","twitter":"","twitter_username":"","updated":1509566668694,"website":""},"blog_author_id":5415876035,"blog_post_author":{"avatar":"","bio":"","created":1509566668694,"deleted_at":0,"display_name":"Facundo Gari","email":"facundo.gari@andimol.com","facebook":"","full_name":"Facundo Gari","google_plus":"","gravatar_url":"https:\/\/app.hubspot.com\/settings\/avatar\/fa70de0d555ae8105bc2bf126728c214","has_social_profiles":false,"id":5415876035,"linkedin":"","portal_id":3039596,"slug":"facundo-gari","twitter":"","twitter_username":"","updated":1509566668694,"website":""},"blog_publish_to_social_media_task":"DONE","blueprint_type_id":0,"campaign":"d5fadcf3-0e74-456f-85b6-e0f644481a7f","campaign_name":"[PG] Empleo @AW","campaign_utm":"%5BPG%5D%20Empleo%20%40AW","category":3,"category_id":3,"comment_count":0,"composition_id":232674,"content_group":4972306924,"content_group_id":4972306924,"created":1523555985999,"created_time":1523555985999,"css":[],"css_text":"","ctas":[],"current_state":"PUBLISHED","currently_published":true,"deleted_at":0,"domain":"","enable_google_amp_output_override":false,"featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/Oficina%20de%20empleo%20de%20R%C3%ADo%20Grande.jpg","featured_image_alt_text":"Oficina de empleo de R\u00edo Grande","featured_image_height":0,"featured_image_length":0,"featured_image_width":0,"flex_areas":[],"freeze_date":1523984400000,"has_user_changes":true,"html_title":"\u00bfPor qu\u00e9 dejar tu CV en la Oficina de Empleo de R\u00edo Grande?","id":5698941177,"is_captcha_required":true,"is_draft":false,"is_instant_email_enabled":true,"is_published":true,"is_social_publishing_enabled":true,"keywords":[{"keyword":"curr\u00edculum vitae","keyword_guid":"49a01e68-45c2-406a-ba08-4de7bcc470c3"},{"keyword":"buscar trabajo","keyword_guid":"19d989d7-9e43-4cc2-8eee-718f7a5b5663"},{"keyword":"conseguir trabajo","keyword_guid":"6834f7cc-0c85-42c3-a93b-908313acd38b"},{"keyword":"oficina de empleo","keyword_guid":"874030e0-e557-4ce1-bdb7-8fbf475fd3cc"},{"keyword":"r\u00edo grande","keyword_guid":"1e569626-6b51-4968-8d1f-a0c243cb0a56"}],"label":"\u00bfPor qu\u00e9 dejar tu CV en la Oficina de Empleo de R\u00edo Grande?","layout_sections":[],"link_rel_canonical_url":"","list_template":"generated_layouts\/5516809288.html","live_domain":"info.riogrande.gob.ar","meta":{"composition_id":232674,"author_email":"lucila@andimol.com","author_username":"lucila@andimol.com","author_user_id":1472904,"post_summary":"<p>El trabajo nos permite acceder a bienes y servicios esenciales que necesitamos para nuestras familias y para nosotros, como la alimentaci\u00f3n, la educaci\u00f3n y la vivienda; por lo que no contar con uno se puede volver cuesta arriba. El <a href=\"https:\/\/www.wikiwand.com\/es\/Desempleo_en_Argentina\">desempleo<\/a> genera, sin dudas, mucho malestar. En ese escenario, es importante mantener el optimismo pero tambi\u00e9n maximizar las oportunidades de lograr nuestro objetivo.<\/p>\n","has_user_changes":true,"last_edit_session_id":null,"last_edit_update_id":null,"html_title":"\u00bfPor qu\u00e9 dejar tu CV en la Oficina de Empleo de R\u00edo Grande?","tag_ids":[4972307056],"topic_ids":[4972307056],"page_redirected":false,"personas":[],"placement_guids":[],"tweet_immediately":false,"unpublished_at":0,"use_featured_image":true,"post_body":"<p>El trabajo nos permite acceder a bienes y servicios esenciales que necesitamos para nuestras familias y para nosotros, como la alimentaci\u00f3n, la educaci\u00f3n y la vivienda; por lo que no contar con uno se puede volver cuesta arriba. El <a href=\"https:\/\/www.wikiwand.com\/es\/Desempleo_en_Argentina\">desempleo<\/a> genera, sin dudas, mucho malestar. En ese escenario, es importante mantener el optimismo pero tambi\u00e9n maximizar las oportunidades de lograr nuestro objetivo.<\/p>\n<!--more-->\n<p><strong>En R\u00edo Grande generamos pol\u00edticas y condiciones para que todos los vecinos alcancen el trabajo que necesitan y sue\u00f1an<\/strong>.<\/p>\n<p>Por eso <strong>queremos invitarte a dejar tu curr\u00edculum vitae en la <\/strong><a href=\"https:\/\/www.riogrande.gob.ar\/municipio\/dependencias\/empleo\/\">Oficina de Empleo de R\u00edo Grande<\/a>. Cuando lo traigas, sumaremos tus datos en nuestra base, para que cuando f\u00e1bricas, empresas y comercios soliciten personal podamos destacar tus conocimientos y experiencia.&nbsp;<\/p>\n<p><img src=\"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/Campa%C3%B1a%20Empleo\/Buscar%20trabajo.jpg\" alt=\"Buscar trabajo\" width=\"5472\" height=\"3648\" style=\"width: 5472px;\"><\/p>\n<h2>C\u00f3mo funciona la Oficina de Empleo<\/h2>\n<p>Ubicada en San Mart\u00edn 619, <strong>la Oficina de Empleo del Municipio de R\u00edo Grande recibe de lunes a viernes de 9 a 16 curr\u00edculums vitae de personas con domicilio local<\/strong>, que tendr\u00e1n que llenar una planilla con sus datos y participar en una entrevista de expectativas.<\/p>\n<p>Durante ese encuentro, te explicaremos por qu\u00e9 es una gran idea que adem\u00e1s de <a href=\"\/portales-online-buscar-trabajo-rio-grandeexternalLink\" rel=\" noopener\" target=\"_blank\">buscar trabajo en Internet<\/a>, en los diarios y en la ciudad, te capacites. En la Oficina de Empleo y en el <a href=\"https:\/\/www.riogrande.gob.ar\/primer-centro-formacion-profesional-e-innovacion-tecnologica-rio-grande-una-realidad\/\">Espacio para el Desarrollo Laboral y Tecnol\u00f3gico<\/a> seguimos con m\u00e1s herramientas y recursos la tarea que empezamos a\u00f1os atr\u00e1s: ofrecer para todos los vecinos <a href=\"\/politicas-municipales-para-generar-trabajoexternalLink\" rel=\" noopener\" target=\"_blank\">cursos de oficios digitales y tradicionales<\/a>, como dise\u00f1o web, electricidad domiciliaria y soldadura de obra, entre decenas de opciones que ampl\u00edan no s\u00f3lo las aptitudes para un potencial puesto laboral sino la posibilidad de realizar un <a href=\"\/recursos-para-emprender-en-rio-grandeexternalLink\" rel=\" noopener\" target=\"_blank\">emprendimiento<\/a>.<\/p>\n<p>Con tu CV, la planilla de datos completa y la entrevista de expectativas realizada, cargamos tu perfil en nuestra base de datos, que se encuentra a disposici\u00f3n de muchas f\u00e1bricas del <a href=\"http:\/\/parques.industria.gob.ar\/dparques\/240\/parque-industrial-de-rio-grande.html\">parque industrial de R\u00edo Grande<\/a>, as\u00ed como de empresas y comercios. De este modo, te ayudamos cont\u00e1ndoles a las empresas cu\u00e1les son tus puntos fuertes y por qu\u00e9 deber\u00edan contratarte; y colaboramos con inversores y emprendedores para conseguir m\u00e1s r\u00e1pido la mano de obra que necesitan para que nuestra ciudad siga creciendo.<\/p>\n<p>Ten\u00e9 en cuenta que un CV ordenado y claro mejora tus posibilidades de conseguir trabajo, as\u00ed que parte de tus esfuerzos deben estar volcados en mejorarlo y mantenerlo actualizado. \u00bfQu\u00e9 sentido tendr\u00eda entregar un curr\u00edculum con un viejo tel\u00e9fono de contacto? \u00bfCu\u00e1ntas chances dejamos pasar si no sumamos esa capacitaci\u00f3n que aprendimos durante los \u00faltimos tres meses?<\/p>\n<p>Queremos ayudarte a buscar trabajo en R\u00edo Grande y por eso es necesario alcanzar la mejor versi\u00f3n de tu hoja de vida. Descarg\u00e1 gratis estos tips y sacales el m\u00e1ximo provecho a las oportunidades que se te presenten.<\/p>\n<p><strong>* Recibimos tu curr\u00edculum vitae en la <\/strong><a href=\"https:\/\/www.google.com.ar\/maps\/place\/Oficina+de+Empleo\/@-53.785503,-67.7020987,15z\/data=!4m2!3m1!1s0x0:0xd6697358d08f42fc?sa=X&amp;ved=0ahUKEwi1mM7OmMvZAhWjtVkKHVlkArgQ_BIIkgEwCg\">Oficina de Empleo, San Mart\u00edn 619, R\u00edo Grande<\/a><strong>, de lunes a viernes de 9 a 16hs. Consultas: <\/strong><a href=\"mailto:oficina.empleo@riogrande.gob.ar\">oficina.empleo@riogrande.gob.ar<\/a><strong> \u00f3 02964-433587\/420394.<\/strong><\/p>","keywords":[{"keyword":"curr\u00edculum vitae","keyword_guid":"49a01e68-45c2-406a-ba08-4de7bcc470c3"},{"keyword":"buscar trabajo","keyword_guid":"19d989d7-9e43-4cc2-8eee-718f7a5b5663"},{"keyword":"conseguir trabajo","keyword_guid":"6834f7cc-0c85-42c3-a93b-908313acd38b"},{"keyword":"oficina de empleo","keyword_guid":"874030e0-e557-4ce1-bdb7-8fbf475fd3cc"},{"keyword":"r\u00edo grande","keyword_guid":"1e569626-6b51-4968-8d1f-a0c243cb0a56"}],"campaign_name":"[PG] Empleo @AW","campaign_utm":"%5BPG%5D%20Empleo%20%40AW","enable_google_amp_output_override":false,"featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/Oficina%20de%20empleo%20de%20R%C3%ADo%20Grande.jpg","featured_image_alt_text":"Oficina de empleo de R\u00edo Grande","link_rel_canonical_url":"","meta_description":"\u00bfBusc\u00e1s trabajo? Queremos invitarte a dejar tu curr\u00edculum vitae en la Oficina de Empleo de R\u00edo Grande.","publish_immediately":false,"rss_body":"<p>El trabajo nos permite acceder a bienes y servicios esenciales que necesitamos para nuestras familias y para nosotros, como la alimentaci\u00f3n, la educaci\u00f3n y la vivienda; por lo que no contar con uno se puede volver cuesta arriba. El <a href=\"https:\/\/www.wikiwand.com\/es\/Desempleo_en_Argentina\">desempleo<\/a> genera, sin dudas, mucho malestar. En ese escenario, es importante mantener el optimismo pero tambi\u00e9n maximizar las oportunidades de lograr nuestro objetivo.<\/p>\n<!--more-->\n<p><strong>En R\u00edo Grande generamos pol\u00edticas y condiciones para que todos los vecinos alcancen el trabajo que necesitan y sue\u00f1an<\/strong>.<\/p>\n<p>Por eso <strong>queremos invitarte a dejar tu curr\u00edculum vitae en la <\/strong><a href=\"https:\/\/www.riogrande.gob.ar\/municipio\/dependencias\/empleo\/\">Oficina de Empleo de R\u00edo Grande<\/a>. Cuando lo traigas, sumaremos tus datos en nuestra base, para que cuando f\u00e1bricas, empresas y comercios soliciten personal podamos destacar tus conocimientos y experiencia.&nbsp;<\/p>\n<p><img src=\"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/Campa%C3%B1a%20Empleo\/Buscar%20trabajo.jpg\" alt=\"Buscar trabajo\" width=\"5472\" height=\"3648\" style=\"width: 5472px;\"><\/p>\n<h2>C\u00f3mo funciona la Oficina de Empleo<\/h2>\n<p>Ubicada en San Mart\u00edn 619, <strong>la Oficina de Empleo del Municipio de R\u00edo Grande recibe de lunes a viernes de 9 a 16 curr\u00edculums vitae de personas con domicilio local<\/strong>, que tendr\u00e1n que llenar una planilla con sus datos y participar en una entrevista de expectativas.<\/p>\n<p>Durante ese encuentro, te explicaremos por qu\u00e9 es una gran idea que adem\u00e1s de <a href=\"\/portales-online-buscar-trabajo-rio-grandeexternalLink\" rel=\" noopener\" target=\"_blank\">buscar trabajo en Internet<\/a>, en los diarios y en la ciudad, te capacites. En la Oficina de Empleo y en el <a href=\"https:\/\/www.riogrande.gob.ar\/primer-centro-formacion-profesional-e-innovacion-tecnologica-rio-grande-una-realidad\/\">Espacio para el Desarrollo Laboral y Tecnol\u00f3gico<\/a> seguimos con m\u00e1s herramientas y recursos la tarea que empezamos a\u00f1os atr\u00e1s: ofrecer para todos los vecinos <a href=\"\/politicas-municipales-para-generar-trabajoexternalLink\" rel=\" noopener\" target=\"_blank\">cursos de oficios digitales y tradicionales<\/a>, como dise\u00f1o web, electricidad domiciliaria y soldadura de obra, entre decenas de opciones que ampl\u00edan no s\u00f3lo las aptitudes para un potencial puesto laboral sino la posibilidad de realizar un <a href=\"\/recursos-para-emprender-en-rio-grandeexternalLink\" rel=\" noopener\" target=\"_blank\">emprendimiento<\/a>.<\/p>\n<p>Con tu CV, la planilla de datos completa y la entrevista de expectativas realizada, cargamos tu perfil en nuestra base de datos, que se encuentra a disposici\u00f3n de muchas f\u00e1bricas del <a href=\"http:\/\/parques.industria.gob.ar\/dparques\/240\/parque-industrial-de-rio-grande.html\">parque industrial de R\u00edo Grande<\/a>, as\u00ed como de empresas y comercios. De este modo, te ayudamos cont\u00e1ndoles a las empresas cu\u00e1les son tus puntos fuertes y por qu\u00e9 deber\u00edan contratarte; y colaboramos con inversores y emprendedores para conseguir m\u00e1s r\u00e1pido la mano de obra que necesitan para que nuestra ciudad siga creciendo.<\/p>\n<p>Ten\u00e9 en cuenta que un CV ordenado y claro mejora tus posibilidades de conseguir trabajo, as\u00ed que parte de tus esfuerzos deben estar volcados en mejorarlo y mantenerlo actualizado. \u00bfQu\u00e9 sentido tendr\u00eda entregar un curr\u00edculum con un viejo tel\u00e9fono de contacto? \u00bfCu\u00e1ntas chances dejamos pasar si no sumamos esa capacitaci\u00f3n que aprendimos durante los \u00faltimos tres meses?<\/p>\n<p>Queremos ayudarte a buscar trabajo en R\u00edo Grande y por eso es necesario alcanzar la mejor versi\u00f3n de tu hoja de vida. Descarg\u00e1 gratis estos tips y sacales el m\u00e1ximo provecho a las oportunidades que se te presenten.<\/p>\n<p><strong>* Recibimos tu curr\u00edculum vitae en la <\/strong><a href=\"https:\/\/www.google.com.ar\/maps\/place\/Oficina+de+Empleo\/@-53.785503,-67.7020987,15z\/data=!4m2!3m1!1s0x0:0xd6697358d08f42fc?sa=X&amp;ved=0ahUKEwi1mM7OmMvZAhWjtVkKHVlkArgQ_BIIkgEwCg\">Oficina de Empleo, San Mart\u00edn 619, R\u00edo Grande<\/a><strong>, de lunes a viernes de 9 a 16hs. Consultas: <\/strong><a href=\"mailto:oficina.empleo@riogrande.gob.ar\">oficina.empleo@riogrande.gob.ar<\/a><strong> \u00f3 02964-433587\/420394.<\/strong><\/p>","rss_summary":"<p>El trabajo nos permite acceder a bienes y servicios esenciales que necesitamos para nuestras familias y para nosotros, como la alimentaci\u00f3n, la educaci\u00f3n y la vivienda; por lo que no contar con uno se puede volver cuesta arriba. El <a href=\"https:\/\/www.wikiwand.com\/es\/Desempleo_en_Argentina\">desempleo<\/a> genera, sin dudas, mucho malestar. En ese escenario, es importante mantener el optimismo pero tambi\u00e9n maximizar las oportunidades de lograr nuestro objetivo.<\/p>\n","blog_post_schedule_task_uid":null,"blog_publish_to_social_media_task":"DONE"},"meta_description":"\u00bfBusc\u00e1s trabajo? Queremos invitarte a dejar tu curr\u00edculum vitae en la Oficina de Empleo de R\u00edo Grande.","name":"\u00bfPor qu\u00e9 dejar tu CV en la Oficina de Empleo de R\u00edo Grande?","page_redirected":false,"page_title":"\u00bfPor qu\u00e9 dejar tu CV en la Oficina de Empleo de R\u00edo Grande?","parent_blog":{"absolute_url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar","allow_comments":true,"amp_body_color":"#404040","amp_body_font":"'Helvetica Neue', Helvetica, Arial, sans-serif","amp_body_font_size":"18","amp_custom_css":"","amp_header_background_color":"#ffffff","amp_header_color":"#1e1e1e","amp_header_font":"'Helvetica Neue', Helvetica, Arial, sans-serif","amp_header_font_size":"36","amp_link_color":"#416bb3","amp_logo_alt":"","amp_logo_height":0,"amp_logo_src":"","amp_logo_width":0,"analytics_page_id":4972306924,"attached_stylesheets":[],"captcha_after_days":7,"captcha_always":false,"category_id":3,"close_comments_older":0,"comment_date_format":"medium","comment_form_guid":"0be52f45-0d91-42c9-8c61-d365e8b06d82","comment_max_thread_depth":1,"comment_moderation":false,"comment_notification_emails":[],"comment_should_create_contact":false,"comment_verification_text":"","created":1490639392827,"created_date_time":1490639392827,"daily_notification_email_id":"4972306984","default_group_style_id":"","default_notification_from_name":"Sample Author","default_notification_reply_to":"SampleAuthor@hubspot.com","deleted_at":0,"description":"","domain":"","domain_when_published":"info.riogrande.gob.ar","email_api_subscription_id":3275650,"enable_google_amp_output":false,"enable_social_auto_publishing":true,"html_footer":"","html_footer_is_shared":true,"html_head":"","html_head_is_shared":true,"html_keywords":[],"html_title":"Informaci\u00f3n sobre R\u00edo Grande","id":4972306924,"instant_notification_email_id":"4972306969","item_layout_id":5518992581,"item_template_is_shared":false,"item_template_path":"generated_layouts\/5518992581.html","language":"en_US","listing_layout_id":5516809288,"listing_template_path":"generated_layouts\/5516809288.html","live_domain":"info.riogrande.gob.ar","month_filter_format":"MMMM yyyy","monthly_notification_email_id":"4972307006","name":"Informaci\u00f3n sobre R\u00edo Grande","portal_id":3039596,"post_html_footer":"","post_html_head":"","posts_per_listing_page":10,"posts_per_rss_feed":10,"public_title":"Informaci\u00f3n sobre R\u00edo Grande","publish_date_format":"medium","resolved_domain":"info.riogrande.gob.ar","root_url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar","show_social_link_facebook":true,"show_social_link_google_plus":true,"show_social_link_linkedin":true,"show_social_link_twitter":true,"show_summary_in_emails":true,"show_summary_in_listing":true,"show_summary_in_rss":true,"slug":"","social_account_twitter":"","subscription_contacts_property":"blog_default_hubspot_blog_4972306924_subscription","subscription_form_guid":"5f99f118-2f1f-4c02-926d-091541258238","subscription_lists_by_type":{"daily":2,"instant":1,"monthly":4,"weekly":3},"updated":1516043396997,"updated_date_time":1516043396997,"url_base":"info.riogrande.gob.ar","url_segments":[],"use_featured_image_in_summary":true,"uses_default_template":false,"weekly_notification_email_id":"4972306993"},"personas":[],"placement_guids":[],"portal_id":3039596,"post_body":"<p>El trabajo nos permite acceder a bienes y servicios esenciales que necesitamos para nuestras familias y para nosotros, como la alimentaci\u00f3n, la educaci\u00f3n y la vivienda; por lo que no contar con uno se puede volver cuesta arriba. El <a href=\"https:\/\/www.wikiwand.com\/es\/Desempleo_en_Argentina\">desempleo<\/a> genera, sin dudas, mucho malestar. En ese escenario, es importante mantener el optimismo pero tambi\u00e9n maximizar las oportunidades de lograr nuestro objetivo.<\/p>\n<!--more-->\n<p><strong>En R\u00edo Grande generamos pol\u00edticas y condiciones para que todos los vecinos alcancen el trabajo que necesitan y sue\u00f1an<\/strong>.<\/p>\n<p>Por eso <strong>queremos invitarte a dejar tu curr\u00edculum vitae en la <\/strong><a href=\"https:\/\/www.riogrande.gob.ar\/municipio\/dependencias\/empleo\/\">Oficina de Empleo de R\u00edo Grande<\/a>. Cuando lo traigas, sumaremos tus datos en nuestra base, para que cuando f\u00e1bricas, empresas y comercios soliciten personal podamos destacar tus conocimientos y experiencia.&nbsp;<\/p>\n<p><img src=\"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/Campa%C3%B1a%20Empleo\/Buscar%20trabajo.jpg\" alt=\"Buscar trabajo\" width=\"5472\" height=\"3648\" style=\"width: 5472px;\"><\/p>\n<h2>C\u00f3mo funciona la Oficina de Empleo<\/h2>\n<p>Ubicada en San Mart\u00edn 619, <strong>la Oficina de Empleo del Municipio de R\u00edo Grande recibe de lunes a viernes de 9 a 16 curr\u00edculums vitae de personas con domicilio local<\/strong>, que tendr\u00e1n que llenar una planilla con sus datos y participar en una entrevista de expectativas.<\/p>\n<p>Durante ese encuentro, te explicaremos por qu\u00e9 es una gran idea que adem\u00e1s de <a href=\"\/portales-online-buscar-trabajo-rio-grandeexternalLink\" rel=\" noopener\" target=\"_blank\">buscar trabajo en Internet<\/a>, en los diarios y en la ciudad, te capacites. En la Oficina de Empleo y en el <a href=\"https:\/\/www.riogrande.gob.ar\/primer-centro-formacion-profesional-e-innovacion-tecnologica-rio-grande-una-realidad\/\">Espacio para el Desarrollo Laboral y Tecnol\u00f3gico<\/a> seguimos con m\u00e1s herramientas y recursos la tarea que empezamos a\u00f1os atr\u00e1s: ofrecer para todos los vecinos <a href=\"\/politicas-municipales-para-generar-trabajoexternalLink\" rel=\" noopener\" target=\"_blank\">cursos de oficios digitales y tradicionales<\/a>, como dise\u00f1o web, electricidad domiciliaria y soldadura de obra, entre decenas de opciones que ampl\u00edan no s\u00f3lo las aptitudes para un potencial puesto laboral sino la posibilidad de realizar un <a href=\"\/recursos-para-emprender-en-rio-grandeexternalLink\" rel=\" noopener\" target=\"_blank\">emprendimiento<\/a>.<\/p>\n<p>Con tu CV, la planilla de datos completa y la entrevista de expectativas realizada, cargamos tu perfil en nuestra base de datos, que se encuentra a disposici\u00f3n de muchas f\u00e1bricas del <a href=\"http:\/\/parques.industria.gob.ar\/dparques\/240\/parque-industrial-de-rio-grande.html\">parque industrial de R\u00edo Grande<\/a>, as\u00ed como de empresas y comercios. De este modo, te ayudamos cont\u00e1ndoles a las empresas cu\u00e1les son tus puntos fuertes y por qu\u00e9 deber\u00edan contratarte; y colaboramos con inversores y emprendedores para conseguir m\u00e1s r\u00e1pido la mano de obra que necesitan para que nuestra ciudad siga creciendo.<\/p>\n<p>Ten\u00e9 en cuenta que un CV ordenado y claro mejora tus posibilidades de conseguir trabajo, as\u00ed que parte de tus esfuerzos deben estar volcados en mejorarlo y mantenerlo actualizado. \u00bfQu\u00e9 sentido tendr\u00eda entregar un curr\u00edculum con un viejo tel\u00e9fono de contacto? \u00bfCu\u00e1ntas chances dejamos pasar si no sumamos esa capacitaci\u00f3n que aprendimos durante los \u00faltimos tres meses?<\/p>\n<p>Queremos ayudarte a buscar trabajo en R\u00edo Grande y por eso es necesario alcanzar la mejor versi\u00f3n de tu hoja de vida. Descarg\u00e1 gratis estos tips y sacales el m\u00e1ximo provecho a las oportunidades que se te presenten.<\/p>\n<p><strong>* Recibimos tu curr\u00edculum vitae en la <\/strong><a href=\"https:\/\/www.google.com.ar\/maps\/place\/Oficina+de+Empleo\/@-53.785503,-67.7020987,15z\/data=!4m2!3m1!1s0x0:0xd6697358d08f42fc?sa=X&amp;ved=0ahUKEwi1mM7OmMvZAhWjtVkKHVlkArgQ_BIIkgEwCg\">Oficina de Empleo, San Mart\u00edn 619, R\u00edo Grande<\/a><strong>, de lunes a viernes de 9 a 16hs. Consultas: <\/strong><a href=\"mailto:oficina.empleo@riogrande.gob.ar\">oficina.empleo@riogrande.gob.ar<\/a><strong> \u00f3 02964-433587\/420394.<\/strong><\/p>","post_body_rss":"<p>El trabajo nos permite acceder a bienes y servicios esenciales que necesitamos para nuestras familias y para nosotros, como la alimentaci\u00f3n, la educaci\u00f3n y la vivienda; por lo que no contar con uno se puede volver cuesta arriba. El <a href=\"https:\/\/www.wikiwand.com\/es\/Desempleo_en_Argentina\">desempleo<\/a> genera, sin dudas, mucho malestar. En ese escenario, es importante mantener el optimismo pero tambi\u00e9n maximizar las oportunidades de lograr nuestro objetivo.<\/p>\n<!--more-->\n<p><strong>En R\u00edo Grande generamos pol\u00edticas y condiciones para que todos los vecinos alcancen el trabajo que necesitan y sue\u00f1an<\/strong>.<\/p>\n<p>Por eso <strong>queremos invitarte a dejar tu curr\u00edculum vitae en la <\/strong><a href=\"https:\/\/www.riogrande.gob.ar\/municipio\/dependencias\/empleo\/\">Oficina de Empleo de R\u00edo Grande<\/a>. Cuando lo traigas, sumaremos tus datos en nuestra base, para que cuando f\u00e1bricas, empresas y comercios soliciten personal podamos destacar tus conocimientos y experiencia.&nbsp;<\/p>\n<p><img src=\"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/Campa%C3%B1a%20Empleo\/Buscar%20trabajo.jpg\" alt=\"Buscar trabajo\" width=\"5472\" height=\"3648\" style=\"width: 5472px;\"><\/p>\n<h2>C\u00f3mo funciona la Oficina de Empleo<\/h2>\n<p>Ubicada en San Mart\u00edn 619, <strong>la Oficina de Empleo del Municipio de R\u00edo Grande recibe de lunes a viernes de 9 a 16 curr\u00edculums vitae de personas con domicilio local<\/strong>, que tendr\u00e1n que llenar una planilla con sus datos y participar en una entrevista de expectativas.<\/p>\n<p>Durante ese encuentro, te explicaremos por qu\u00e9 es una gran idea que adem\u00e1s de <a href=\"\/portales-online-buscar-trabajo-rio-grandeexternalLink\" rel=\" noopener\" target=\"_blank\">buscar trabajo en Internet<\/a>, en los diarios y en la ciudad, te capacites. En la Oficina de Empleo y en el <a href=\"https:\/\/www.riogrande.gob.ar\/primer-centro-formacion-profesional-e-innovacion-tecnologica-rio-grande-una-realidad\/\">Espacio para el Desarrollo Laboral y Tecnol\u00f3gico<\/a> seguimos con m\u00e1s herramientas y recursos la tarea que empezamos a\u00f1os atr\u00e1s: ofrecer para todos los vecinos <a href=\"\/politicas-municipales-para-generar-trabajoexternalLink\" rel=\" noopener\" target=\"_blank\">cursos de oficios digitales y tradicionales<\/a>, como dise\u00f1o web, electricidad domiciliaria y soldadura de obra, entre decenas de opciones que ampl\u00edan no s\u00f3lo las aptitudes para un potencial puesto laboral sino la posibilidad de realizar un <a href=\"\/recursos-para-emprender-en-rio-grandeexternalLink\" rel=\" noopener\" target=\"_blank\">emprendimiento<\/a>.<\/p>\n<p>Con tu CV, la planilla de datos completa y la entrevista de expectativas realizada, cargamos tu perfil en nuestra base de datos, que se encuentra a disposici\u00f3n de muchas f\u00e1bricas del <a href=\"http:\/\/parques.industria.gob.ar\/dparques\/240\/parque-industrial-de-rio-grande.html\">parque industrial de R\u00edo Grande<\/a>, as\u00ed como de empresas y comercios. De este modo, te ayudamos cont\u00e1ndoles a las empresas cu\u00e1les son tus puntos fuertes y por qu\u00e9 deber\u00edan contratarte; y colaboramos con inversores y emprendedores para conseguir m\u00e1s r\u00e1pido la mano de obra que necesitan para que nuestra ciudad siga creciendo.<\/p>\n<p>Ten\u00e9 en cuenta que un CV ordenado y claro mejora tus posibilidades de conseguir trabajo, as\u00ed que parte de tus esfuerzos deben estar volcados en mejorarlo y mantenerlo actualizado. \u00bfQu\u00e9 sentido tendr\u00eda entregar un curr\u00edculum con un viejo tel\u00e9fono de contacto? \u00bfCu\u00e1ntas chances dejamos pasar si no sumamos esa capacitaci\u00f3n que aprendimos durante los \u00faltimos tres meses?<\/p>\n<p>Queremos ayudarte a buscar trabajo en R\u00edo Grande y por eso es necesario alcanzar la mejor versi\u00f3n de tu hoja de vida. Descarg\u00e1 gratis estos tips y sacales el m\u00e1ximo provecho a las oportunidades que se te presenten.<\/p>\n<p><strong>* Recibimos tu curr\u00edculum vitae en la <\/strong><a href=\"https:\/\/www.google.com.ar\/maps\/place\/Oficina+de+Empleo\/@-53.785503,-67.7020987,15z\/data=!4m2!3m1!1s0x0:0xd6697358d08f42fc?sa=X&amp;ved=0ahUKEwi1mM7OmMvZAhWjtVkKHVlkArgQ_BIIkgEwCg\">Oficina de Empleo, San Mart\u00edn 619, R\u00edo Grande<\/a><strong>, de lunes a viernes de 9 a 16hs. Consultas: <\/strong><a href=\"mailto:oficina.empleo@riogrande.gob.ar\">oficina.empleo@riogrande.gob.ar<\/a><strong> \u00f3 02964-433587\/420394.<\/strong><\/p>","post_email_content":"<html>\n <head><\/head>\n <body>\n  <p>El trabajo nos permite acceder a bienes y servicios esenciales que necesitamos para nuestras familias y para nosotros, como la alimentaci\u00f3n, la educaci\u00f3n y la vivienda; por lo que no contar con uno se puede volver cuesta arriba. El <a href=\"https:\/\/www.wikiwand.com\/es\/Desempleo_en_Argentina\">desempleo<\/a> genera, sin dudas, mucho malestar. En ese escenario, es importante mantener el optimismo pero tambi\u00e9n maximizar las oportunidades de lograr nuestro objetivo.<\/p> \n <\/body>\n<\/html>","post_featured_image_if_enabled":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/Oficina%20de%20empleo%20de%20R%C3%ADo%20Grande.jpg","post_list_content":"<html>\n <head><\/head>\n <body>\n  <p>El trabajo nos permite acceder a bienes y servicios esenciales que necesitamos para nuestras familias y para nosotros, como la alimentaci\u00f3n, la educaci\u00f3n y la vivienda; por lo que no contar con uno se puede volver cuesta arriba. El <a href=\"https:\/\/www.wikiwand.com\/es\/Desempleo_en_Argentina\">desempleo<\/a> genera, sin dudas, mucho malestar. En ese escenario, es importante mantener el optimismo pero tambi\u00e9n maximizar las oportunidades de lograr nuestro objetivo.<\/p> \n <\/body>\n<\/html>","post_list_summary_featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/Oficina%20de%20empleo%20de%20R%C3%ADo%20Grande.jpg","post_rss_content":"<html>\n <head><\/head>\n <body>\n  <p>El trabajo nos permite acceder a bienes y servicios esenciales que necesitamos para nuestras familias y para nosotros, como la alimentaci\u00f3n, la educaci\u00f3n y la vivienda; por lo que no contar con uno se puede volver cuesta arriba. El <a href=\"https:\/\/www.wikiwand.com\/es\/Desempleo_en_Argentina\">desempleo<\/a> genera, sin dudas, mucho malestar. En ese escenario, es importante mantener el optimismo pero tambi\u00e9n maximizar las oportunidades de lograr nuestro objetivo.<\/p> \n <\/body>\n<\/html>","post_rss_summary_featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/Oficina%20de%20empleo%20de%20R%C3%ADo%20Grande.jpg","post_summary":"<p>El trabajo nos permite acceder a bienes y servicios esenciales que necesitamos para nuestras familias y para nosotros, como la alimentaci\u00f3n, la educaci\u00f3n y la vivienda; por lo que no contar con uno se puede volver cuesta arriba. El <a href=\"https:\/\/www.wikiwand.com\/es\/Desempleo_en_Argentina\">desempleo<\/a> genera, sin dudas, mucho malestar. En ese escenario, es importante mantener el optimismo pero tambi\u00e9n maximizar las oportunidades de lograr nuestro objetivo.<\/p>\n","post_summary_rss":"<html>\n <head><\/head>\n <body>\n  <p>El trabajo nos permite acceder a bienes y servicios esenciales que necesitamos para nuestras familias y para nosotros, como la alimentaci\u00f3n, la educaci\u00f3n y la vivienda; por lo que no contar con uno se puede volver cuesta arriba. El <a href=\"https:\/\/www.wikiwand.com\/es\/Desempleo_en_Argentina\">desempleo<\/a> genera, sin dudas, mucho malestar. En ese escenario, es importante mantener el optimismo pero tambi\u00e9n maximizar las oportunidades de lograr nuestro objetivo.<\/p> \n <\/body>\n<\/html>","post_template":"generated_layouts\/5518992581.html","preview_key":"gvJYIdge","processing_status":"PUBLISHED","publish_date":1523984400000,"publish_date_local_time":1523984400000,"publish_date_localized":{"date":1523984400000,"format":"medium","language":"en_US"},"publish_immediately":false,"published_url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/curriculum-vitae-oficina-de-empleo-de-r\u00edo-grande","resolved_domain":"info.riogrande.gob.ar","rss_body":"<p>El trabajo nos permite acceder a bienes y servicios esenciales que necesitamos para nuestras familias y para nosotros, como la alimentaci\u00f3n, la educaci\u00f3n y la vivienda; por lo que no contar con uno se puede volver cuesta arriba. El <a href=\"https:\/\/www.wikiwand.com\/es\/Desempleo_en_Argentina\">desempleo<\/a> genera, sin dudas, mucho malestar. En ese escenario, es importante mantener el optimismo pero tambi\u00e9n maximizar las oportunidades de lograr nuestro objetivo.<\/p>\n<!--more-->\n<p><strong>En R\u00edo Grande generamos pol\u00edticas y condiciones para que todos los vecinos alcancen el trabajo que necesitan y sue\u00f1an<\/strong>.<\/p>\n<p>Por eso <strong>queremos invitarte a dejar tu curr\u00edculum vitae en la <\/strong><a href=\"https:\/\/www.riogrande.gob.ar\/municipio\/dependencias\/empleo\/\">Oficina de Empleo de R\u00edo Grande<\/a>. Cuando lo traigas, sumaremos tus datos en nuestra base, para que cuando f\u00e1bricas, empresas y comercios soliciten personal podamos destacar tus conocimientos y experiencia.&nbsp;<\/p>\n<p><img src=\"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/Campa%C3%B1a%20Empleo\/Buscar%20trabajo.jpg\" alt=\"Buscar trabajo\" width=\"5472\" height=\"3648\" style=\"width: 5472px;\"><\/p>\n<h2>C\u00f3mo funciona la Oficina de Empleo<\/h2>\n<p>Ubicada en San Mart\u00edn 619, <strong>la Oficina de Empleo del Municipio de R\u00edo Grande recibe de lunes a viernes de 9 a 16 curr\u00edculums vitae de personas con domicilio local<\/strong>, que tendr\u00e1n que llenar una planilla con sus datos y participar en una entrevista de expectativas.<\/p>\n<p>Durante ese encuentro, te explicaremos por qu\u00e9 es una gran idea que adem\u00e1s de <a href=\"\/portales-online-buscar-trabajo-rio-grandeexternalLink\" rel=\" noopener\" target=\"_blank\">buscar trabajo en Internet<\/a>, en los diarios y en la ciudad, te capacites. En la Oficina de Empleo y en el <a href=\"https:\/\/www.riogrande.gob.ar\/primer-centro-formacion-profesional-e-innovacion-tecnologica-rio-grande-una-realidad\/\">Espacio para el Desarrollo Laboral y Tecnol\u00f3gico<\/a> seguimos con m\u00e1s herramientas y recursos la tarea que empezamos a\u00f1os atr\u00e1s: ofrecer para todos los vecinos <a href=\"\/politicas-municipales-para-generar-trabajoexternalLink\" rel=\" noopener\" target=\"_blank\">cursos de oficios digitales y tradicionales<\/a>, como dise\u00f1o web, electricidad domiciliaria y soldadura de obra, entre decenas de opciones que ampl\u00edan no s\u00f3lo las aptitudes para un potencial puesto laboral sino la posibilidad de realizar un <a href=\"\/recursos-para-emprender-en-rio-grandeexternalLink\" rel=\" noopener\" target=\"_blank\">emprendimiento<\/a>.<\/p>\n<p>Con tu CV, la planilla de datos completa y la entrevista de expectativas realizada, cargamos tu perfil en nuestra base de datos, que se encuentra a disposici\u00f3n de muchas f\u00e1bricas del <a href=\"http:\/\/parques.industria.gob.ar\/dparques\/240\/parque-industrial-de-rio-grande.html\">parque industrial de R\u00edo Grande<\/a>, as\u00ed como de empresas y comercios. De este modo, te ayudamos cont\u00e1ndoles a las empresas cu\u00e1les son tus puntos fuertes y por qu\u00e9 deber\u00edan contratarte; y colaboramos con inversores y emprendedores para conseguir m\u00e1s r\u00e1pido la mano de obra que necesitan para que nuestra ciudad siga creciendo.<\/p>\n<p>Ten\u00e9 en cuenta que un CV ordenado y claro mejora tus posibilidades de conseguir trabajo, as\u00ed que parte de tus esfuerzos deben estar volcados en mejorarlo y mantenerlo actualizado. \u00bfQu\u00e9 sentido tendr\u00eda entregar un curr\u00edculum con un viejo tel\u00e9fono de contacto? \u00bfCu\u00e1ntas chances dejamos pasar si no sumamos esa capacitaci\u00f3n que aprendimos durante los \u00faltimos tres meses?<\/p>\n<p>Queremos ayudarte a buscar trabajo en R\u00edo Grande y por eso es necesario alcanzar la mejor versi\u00f3n de tu hoja de vida. Descarg\u00e1 gratis estos tips y sacales el m\u00e1ximo provecho a las oportunidades que se te presenten.<\/p>\n<p><strong>* Recibimos tu curr\u00edculum vitae en la <\/strong><a href=\"https:\/\/www.google.com.ar\/maps\/place\/Oficina+de+Empleo\/@-53.785503,-67.7020987,15z\/data=!4m2!3m1!1s0x0:0xd6697358d08f42fc?sa=X&amp;ved=0ahUKEwi1mM7OmMvZAhWjtVkKHVlkArgQ_BIIkgEwCg\">Oficina de Empleo, San Mart\u00edn 619, R\u00edo Grande<\/a><strong>, de lunes a viernes de 9 a 16hs. Consultas: <\/strong><a href=\"mailto:oficina.empleo@riogrande.gob.ar\">oficina.empleo@riogrande.gob.ar<\/a><strong> \u00f3 02964-433587\/420394.<\/strong><\/p>","rss_summary":"<p>El trabajo nos permite acceder a bienes y servicios esenciales que necesitamos para nuestras familias y para nosotros, como la alimentaci\u00f3n, la educaci\u00f3n y la vivienda; por lo que no contar con uno se puede volver cuesta arriba. El <a href=\"https:\/\/www.wikiwand.com\/es\/Desempleo_en_Argentina\">desempleo<\/a> genera, sin dudas, mucho malestar. En ese escenario, es importante mantener el optimismo pero tambi\u00e9n maximizar las oportunidades de lograr nuestro objetivo.<\/p>\n","rss_summary_featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/Oficina%20de%20empleo%20de%20R%C3%ADo%20Grande.jpg","slug":"curriculum-vitae-oficina-de-empleo-de-r\u00edo-grande","state":"PUBLISHED","subcategory":"normal_blog_post","synced_with_blog_root":true,"tag_ids":[4972307056],"tag_list":[],"tag_names":[],"template_path":"","template_path_for_render":"generated_layouts\/5518992581.html","title":"\u00bfPor qu\u00e9 dejar tu CV en la Oficina de Empleo de R\u00edo Grande?","topic_ids":[4972307056],"topic_list":[],"topic_names":[],"topics":[4972307056],"translated_content":[],"tweet_immediately":false,"unpublished_at":0,"updated":1523985334493,"upsize_featured_image":false,"url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/curriculum-vitae-oficina-de-empleo-de-r\u00edo-grande","use_featured_image":true,"views":0,"widget_containers":[],"widgetcontainers":[],"widgets":{"module_1506978622629435":{"body":{"email":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/email-24x24.png","network":"email"},"facebook":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/facebook-24x24.png","network":"facebook"},"google_plus":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/googleplus-24x24.png","network":"google_plus"},"linkedin":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/linkedin-24x24.png","network":"linkedin"},"pinterest":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/pinterest-24x24.png","network":"pinterest"},"twitter":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/twitter-24x24.png","network":"twitter"}},"child_css":[],"css":[],"id":"module_1506978622629435","label":"Social Sharing","name":"module_1506978622629435","smart_type":null,"type":"social_sharing"},"module_1507037604440482":{"body":{"email":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/email-24x24.png","network":"email"},"facebook":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/facebook-24x24.png","network":"facebook"},"google_plus":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/googleplus-24x24.png","network":"google_plus"},"linkedin":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/linkedin-24x24.png","network":"linkedin"},"pinterest":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/pinterest-24x24.png","network":"pinterest"},"twitter":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/twitter-24x24.png","network":"twitter"}},"child_css":[],"css":[],"id":"module_1507037604440482","label":"Fixed Social Sharing","name":"module_1507037604440482","smart_type":null,"type":"social_sharing"},"module_1507047465123517":{"body":{"value":"Si te gust\u00f3 este art\u00edculo puedes compartirlo"},"child_css":[],"css":[],"id":"module_1507047465123517","label":"Header","name":"module_1507047465123517","smart_type":null,"type":"header"},"module_1507059705444555":{"body":{"custom_widget_id":5366111640,"field_types":{"hidden_actual_post":"boolean","quantity_to_show":"text"},"module_id":1800602,"per_widget_wrapper_html":"","tag":"custom_widget","type":"custom_widget","widget_name":"MRG - Notas Relacionadas","wrapping_html":""},"child_css":[],"css":[],"id":"module_1507059705444555","label":"MRG - Notas Relacionadas","module_id":1800602,"name":"module_1507059705444555","smart_type":null,"type":"custom_widget"},"module_150905533993192":{"body":{"html":"{{cta('5e622d6e-6f5b-4d8a-b3be-0a8644f2de16')}}"},"child_css":[],"css":[],"id":"module_150905533993192","label":"CTA","name":"module_150905533993192","smart_type":null,"type":"rich_text"}}},{"ab":false,"ab_variation":false,"absolute_url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/dictaremos-el-primer-curso-de-sistemas-para-energ\u00edas-renovables","allowed_slug_conflict":false,"analytics_page_id":"5624791326","analytics_page_type":"blog-post","archived":false,"are_comments_allowed":true,"attached_stylesheets":[],"author":"mariaflorencianavarro84@gmail.com","author_at":1520366828048,"author_email":"mariaflorencianavarro84@gmail.com","author_name":"Florencia Navarro","author_user_id":4503404,"author_username":"mariaflorencianavarro84@gmail.com","blog_author":{"avatar":"","bio":"","created":1510060365458,"deleted_at":0,"display_name":"Florencia Navarro","email":"mariaflorencianavarro84@gmail.com","facebook":"","full_name":"Florencia Navarro","google_plus":"","gravatar_url":"https:\/\/app.hubspot.com\/settings\/avatar\/5eec3b47c78be01bd26b6e3edbeab18c","has_social_profiles":false,"id":5423545990,"linkedin":"","portal_id":3039596,"slug":"florencia-navarro","twitter":"","twitter_username":"","updated":1510060386115,"user_id":4503404,"username":"mariaflorencianavarro84@gmail.com","website":""},"blog_author_id":5423545990,"blog_post_author":{"avatar":"","bio":"","created":1510060365458,"deleted_at":0,"display_name":"Florencia Navarro","email":"mariaflorencianavarro84@gmail.com","facebook":"","full_name":"Florencia Navarro","google_plus":"","gravatar_url":"https:\/\/app.hubspot.com\/settings\/avatar\/5eec3b47c78be01bd26b6e3edbeab18c","has_social_profiles":false,"id":5423545990,"linkedin":"","portal_id":3039596,"slug":"florencia-navarro","twitter":"","twitter_username":"","updated":1510060386115,"user_id":4503404,"username":"mariaflorencianavarro84@gmail.com","website":""},"blog_publish_to_social_media_task":"DONE","blueprint_type_id":0,"category":3,"category_id":3,"comment_count":0,"composition_id":0,"content_group":4972306924,"content_group_id":4972306924,"created":1520362687730,"created_time":1520362687730,"css":[],"css_text":"","ctas":[],"current_state":"PUBLISHED","currently_published":true,"deleted_at":0,"domain":"","enable_google_amp_output_override":false,"featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/renewable-energy.jpg","featured_image_alt_text":"renewable-energy","featured_image_height":0,"featured_image_length":0,"featured_image_width":0,"flex_areas":[],"freeze_date":1520364909000,"has_user_changes":true,"html_title":"Dictaremos el primer curso de sistemas para energ\u00edas renovables","id":5624791326,"is_captcha_required":true,"is_draft":false,"is_instant_email_enabled":true,"is_published":true,"is_social_publishing_enabled":true,"keywords":[],"label":"Dictaremos el primer curso de sistemas para energ\u00edas renovables","layout_sections":[],"link_rel_canonical_url":"","list_template":"generated_layouts\/5516809288.html","live_domain":"info.riogrande.gob.ar","meta":{"author_email":"mariaflorencianavarro84@gmail.com","post_summary":"<p style=\"text-align: justify;\">La Oficina Municipal de Empleo pondr\u00e1 en marcha este jueves 08 de marzo la <strong>capacitaci\u00f3n \u201cInstalador de sistemas el\u00e9ctricos para energ\u00edas renovables\u201d<\/strong> <strong>orientada a electricistas matriculados de tercera categor\u00eda de nuestra ciudad<\/strong>. La misma se dictar\u00e1 en le sede del <strong>Espacio para el Desarrollo Laboral y Tecnol\u00f3gico<\/strong> (Pellegrini 520) los martes y jueves de 20 a 23:00 y otorgar\u00e1 <strong>t\u00edtulo habilitante<\/strong> para realizar instalaciones el\u00e9ctricas vinculadas con <strong>energ\u00edas fotovoltaica y e\u00f3lica <a href=\"https:\/\/es.wikipedia.org\/wiki\/Energ%C3%ADa_renovable\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">Caracter\u00edsticas de la Energ\u00eda Renovable <\/a><\/strong><\/p>\n","author_username":"mariaflorencianavarro84@gmail.com","author_user_id":4503404,"has_user_changes":true,"last_edit_session_id":null,"last_edit_update_id":null,"html_title":"Dictaremos el primer curso de sistemas para energ\u00edas renovables","tag_ids":[4972307056],"topic_ids":[4972307056],"keywords":[],"campaign_name":null,"campaign_utm":null,"enable_google_amp_output_override":false,"featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/renewable-energy.jpg","featured_image_alt_text":"renewable-energy","link_rel_canonical_url":"","meta_description":"La Oficina Municipal de Empleo pondr\u00e1 en marcha este jueves 08 de marzo la capacitaci\u00f3n \u201cInstalador de sistemas el\u00e9ctricos para energ\u00edas renovables\u201d orientada a electricistas matriculados de tercera categor\u00eda de nuestra ciudad. ","post_body":"<p style=\"text-align: justify;\">La Oficina Municipal de Empleo pondr\u00e1 en marcha este jueves 08 de marzo la <strong>capacitaci\u00f3n \u201cInstalador de sistemas el\u00e9ctricos para energ\u00edas renovables\u201d<\/strong> <strong>orientada a electricistas matriculados de tercera categor\u00eda de nuestra ciudad<\/strong>. La misma se dictar\u00e1 en le sede del <strong>Espacio para el Desarrollo Laboral y Tecnol\u00f3gico<\/strong> (Pellegrini 520) los martes y jueves de 20 a 23:00 y otorgar\u00e1 <strong>t\u00edtulo habilitante<\/strong> para realizar instalaciones el\u00e9ctricas vinculadas con <strong>energ\u00edas fotovoltaica y e\u00f3lica <a href=\"https:\/\/es.wikipedia.org\/wiki\/Energ%C3%ADa_renovable\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">Caracter\u00edsticas de la Energ\u00eda Renovable <\/a><\/strong><\/p>\n<!--more--><p style=\"text-align: justify;\">Consultada al respecto, la Lic. Karina Fern\u00e1ndez, directora de Empleo, inform\u00f3 que \u201cse trata del primer curso que hacemos en esta especialidad y por eso el <strong>requisito excluyente es que quienes asistan sean matriculados de tercera categor\u00eda<\/strong>, a quienes invitamos a que se acerquen ya que a\u00fan disponemos de algunos cupos\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cEsta propuesta viene de la mano de las jornadas que hizo el Municipio el a\u00f1o pasado sobre energ\u00edas renovables donde pudimos contar con la presencia de especialistas en la materia y una gran convocatoria de m\u00e1s de 150 personas que asistieron durante una semana todos los d\u00edas para capacitarse\u201d, explic\u00f3 la funcionaria <a href=\"http:\/\/www.airelibre.com.ar\/2017\/11\/22\/se-desarrollara-la-octava-jornada-energias-renovables\/\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">Jornadas de Energ\u00edas Renovables <\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Fern\u00e1ndez agreg\u00f3 que \u201cdebido a ese inter\u00e9s es que pensamos hacer este curso todos los a\u00f1os con un m\u00f3dulo inicial de cuatro meses y otro posterior m\u00e1s avanzado y con pr\u00e1cticas que tambi\u00e9n durar\u00e1 cuatro meses, adem\u00e1s de algunas jornadas puntuales que estamos planificando para este a\u00f1o\u201d, sostuvo.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Los interesados deben acercarse a la Oficina de Empleo, en Av. San Mart\u00edn 619 de lunes a viernes de 09 a 16:00.<\/p>","publish_immediately":true,"use_featured_image":true,"rss_body":"<p style=\"text-align: justify;\">La Oficina Municipal de Empleo pondr\u00e1 en marcha este jueves 08 de marzo la <strong>capacitaci\u00f3n \u201cInstalador de sistemas el\u00e9ctricos para energ\u00edas renovables\u201d<\/strong> <strong>orientada a electricistas matriculados de tercera categor\u00eda de nuestra ciudad<\/strong>. La misma se dictar\u00e1 en le sede del <strong>Espacio para el Desarrollo Laboral y Tecnol\u00f3gico<\/strong> (Pellegrini 520) los martes y jueves de 20 a 23:00 y otorgar\u00e1 <strong>t\u00edtulo habilitante<\/strong> para realizar instalaciones el\u00e9ctricas vinculadas con <strong>energ\u00edas fotovoltaica y e\u00f3lica <a href=\"https:\/\/es.wikipedia.org\/wiki\/Energ%C3%ADa_renovable\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">Caracter\u00edsticas de la Energ\u00eda Renovable <\/a><\/strong><\/p>\n<!--more--><p style=\"text-align: justify;\">Consultada al respecto, la Lic. Karina Fern\u00e1ndez, directora de Empleo, inform\u00f3 que \u201cse trata del primer curso que hacemos en esta especialidad y por eso el <strong>requisito excluyente es que quienes asistan sean matriculados de tercera categor\u00eda<\/strong>, a quienes invitamos a que se acerquen ya que a\u00fan disponemos de algunos cupos\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cEsta propuesta viene de la mano de las jornadas que hizo el Municipio el a\u00f1o pasado sobre energ\u00edas renovables donde pudimos contar con la presencia de especialistas en la materia y una gran convocatoria de m\u00e1s de 150 personas que asistieron durante una semana todos los d\u00edas para capacitarse\u201d, explic\u00f3 la funcionaria <a href=\"http:\/\/www.airelibre.com.ar\/2017\/11\/22\/se-desarrollara-la-octava-jornada-energias-renovables\/\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">Jornadas de Energ\u00edas Renovables <\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Fern\u00e1ndez agreg\u00f3 que \u201cdebido a ese inter\u00e9s es que pensamos hacer este curso todos los a\u00f1os con un m\u00f3dulo inicial de cuatro meses y otro posterior m\u00e1s avanzado y con pr\u00e1cticas que tambi\u00e9n durar\u00e1 cuatro meses, adem\u00e1s de algunas jornadas puntuales que estamos planificando para este a\u00f1o\u201d, sostuvo.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Los interesados deben acercarse a la Oficina de Empleo, en Av. San Mart\u00edn 619 de lunes a viernes de 09 a 16:00.<\/p>","rss_summary":"<p style=\"text-align: justify;\">La Oficina Municipal de Empleo pondr\u00e1 en marcha este jueves 08 de marzo la <strong>capacitaci\u00f3n \u201cInstalador de sistemas el\u00e9ctricos para energ\u00edas renovables\u201d<\/strong> <strong>orientada a electricistas matriculados de tercera categor\u00eda de nuestra ciudad<\/strong>. La misma se dictar\u00e1 en le sede del <strong>Espacio para el Desarrollo Laboral y Tecnol\u00f3gico<\/strong> (Pellegrini 520) los martes y jueves de 20 a 23:00 y otorgar\u00e1 <strong>t\u00edtulo habilitante<\/strong> para realizar instalaciones el\u00e9ctricas vinculadas con <strong>energ\u00edas fotovoltaica y e\u00f3lica <a href=\"https:\/\/es.wikipedia.org\/wiki\/Energ%C3%ADa_renovable\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">Caracter\u00edsticas de la Energ\u00eda Renovable <\/a><\/strong><\/p>\n","blog_publish_to_social_media_task":"DONE","blog_post_schedule_task_uid":null},"meta_description":"La Oficina Municipal de Empleo pondr\u00e1 en marcha este jueves 08 de marzo la capacitaci\u00f3n \u201cInstalador de sistemas el\u00e9ctricos para energ\u00edas renovables\u201d orientada a electricistas matriculados de tercera categor\u00eda de nuestra ciudad. ","name":"Dictaremos el primer curso de sistemas para energ\u00edas renovables","page_redirected":false,"page_title":"Dictaremos el primer curso de sistemas para energ\u00edas renovables","parent_blog":{"absolute_url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar","allow_comments":true,"amp_body_color":"#404040","amp_body_font":"'Helvetica Neue', Helvetica, Arial, sans-serif","amp_body_font_size":"18","amp_custom_css":"","amp_header_background_color":"#ffffff","amp_header_color":"#1e1e1e","amp_header_font":"'Helvetica Neue', Helvetica, Arial, sans-serif","amp_header_font_size":"36","amp_link_color":"#416bb3","amp_logo_alt":"","amp_logo_height":0,"amp_logo_src":"","amp_logo_width":0,"analytics_page_id":4972306924,"attached_stylesheets":[],"captcha_after_days":7,"captcha_always":false,"category_id":3,"close_comments_older":0,"comment_date_format":"medium","comment_form_guid":"0be52f45-0d91-42c9-8c61-d365e8b06d82","comment_max_thread_depth":1,"comment_moderation":false,"comment_notification_emails":[],"comment_should_create_contact":false,"comment_verification_text":"","created":1490639392827,"created_date_time":1490639392827,"daily_notification_email_id":"4972306984","default_group_style_id":"","default_notification_from_name":"Sample Author","default_notification_reply_to":"SampleAuthor@hubspot.com","deleted_at":0,"description":"","domain":"","domain_when_published":"info.riogrande.gob.ar","email_api_subscription_id":3275650,"enable_google_amp_output":false,"enable_social_auto_publishing":true,"html_footer":"","html_footer_is_shared":true,"html_head":"","html_head_is_shared":true,"html_keywords":[],"html_title":"Informaci\u00f3n sobre R\u00edo Grande","id":4972306924,"instant_notification_email_id":"4972306969","item_layout_id":5518992581,"item_template_is_shared":false,"item_template_path":"generated_layouts\/5518992581.html","language":"en_US","listing_layout_id":5516809288,"listing_template_path":"generated_layouts\/5516809288.html","live_domain":"info.riogrande.gob.ar","month_filter_format":"MMMM yyyy","monthly_notification_email_id":"4972307006","name":"Informaci\u00f3n sobre R\u00edo Grande","portal_id":3039596,"post_html_footer":"","post_html_head":"","posts_per_listing_page":10,"posts_per_rss_feed":10,"public_title":"Informaci\u00f3n sobre R\u00edo Grande","publish_date_format":"medium","resolved_domain":"info.riogrande.gob.ar","root_url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar","show_social_link_facebook":true,"show_social_link_google_plus":true,"show_social_link_linkedin":true,"show_social_link_twitter":true,"show_summary_in_emails":true,"show_summary_in_listing":true,"show_summary_in_rss":true,"slug":"","social_account_twitter":"","subscription_contacts_property":"blog_default_hubspot_blog_4972306924_subscription","subscription_form_guid":"5f99f118-2f1f-4c02-926d-091541258238","subscription_lists_by_type":{"daily":2,"instant":1,"monthly":4,"weekly":3},"updated":1516043396997,"updated_date_time":1516043396997,"url_base":"info.riogrande.gob.ar","url_segments":[],"use_featured_image_in_summary":true,"uses_default_template":false,"weekly_notification_email_id":"4972306993"},"personas":[],"placement_guids":[],"portal_id":3039596,"post_body":"<p style=\"text-align: justify;\">La Oficina Municipal de Empleo pondr\u00e1 en marcha este jueves 08 de marzo la <strong>capacitaci\u00f3n \u201cInstalador de sistemas el\u00e9ctricos para energ\u00edas renovables\u201d<\/strong> <strong>orientada a electricistas matriculados de tercera categor\u00eda de nuestra ciudad<\/strong>. La misma se dictar\u00e1 en le sede del <strong>Espacio para el Desarrollo Laboral y Tecnol\u00f3gico<\/strong> (Pellegrini 520) los martes y jueves de 20 a 23:00 y otorgar\u00e1 <strong>t\u00edtulo habilitante<\/strong> para realizar instalaciones el\u00e9ctricas vinculadas con <strong>energ\u00edas fotovoltaica y e\u00f3lica <a href=\"https:\/\/es.wikipedia.org\/wiki\/Energ%C3%ADa_renovable\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">Caracter\u00edsticas de la Energ\u00eda Renovable <\/a><\/strong><\/p>\n<!--more--><p style=\"text-align: justify;\">Consultada al respecto, la Lic. Karina Fern\u00e1ndez, directora de Empleo, inform\u00f3 que \u201cse trata del primer curso que hacemos en esta especialidad y por eso el <strong>requisito excluyente es que quienes asistan sean matriculados de tercera categor\u00eda<\/strong>, a quienes invitamos a que se acerquen ya que a\u00fan disponemos de algunos cupos\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cEsta propuesta viene de la mano de las jornadas que hizo el Municipio el a\u00f1o pasado sobre energ\u00edas renovables donde pudimos contar con la presencia de especialistas en la materia y una gran convocatoria de m\u00e1s de 150 personas que asistieron durante una semana todos los d\u00edas para capacitarse\u201d, explic\u00f3 la funcionaria <a href=\"http:\/\/www.airelibre.com.ar\/2017\/11\/22\/se-desarrollara-la-octava-jornada-energias-renovables\/\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">Jornadas de Energ\u00edas Renovables <\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Fern\u00e1ndez agreg\u00f3 que \u201cdebido a ese inter\u00e9s es que pensamos hacer este curso todos los a\u00f1os con un m\u00f3dulo inicial de cuatro meses y otro posterior m\u00e1s avanzado y con pr\u00e1cticas que tambi\u00e9n durar\u00e1 cuatro meses, adem\u00e1s de algunas jornadas puntuales que estamos planificando para este a\u00f1o\u201d, sostuvo.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Los interesados deben acercarse a la Oficina de Empleo, en Av. San Mart\u00edn 619 de lunes a viernes de 09 a 16:00.<\/p>","post_body_rss":"<p style=\"text-align: justify;\">La Oficina Municipal de Empleo pondr\u00e1 en marcha este jueves 08 de marzo la <strong>capacitaci\u00f3n \u201cInstalador de sistemas el\u00e9ctricos para energ\u00edas renovables\u201d<\/strong> <strong>orientada a electricistas matriculados de tercera categor\u00eda de nuestra ciudad<\/strong>. La misma se dictar\u00e1 en le sede del <strong>Espacio para el Desarrollo Laboral y Tecnol\u00f3gico<\/strong> (Pellegrini 520) los martes y jueves de 20 a 23:00 y otorgar\u00e1 <strong>t\u00edtulo habilitante<\/strong> para realizar instalaciones el\u00e9ctricas vinculadas con <strong>energ\u00edas fotovoltaica y e\u00f3lica <a href=\"https:\/\/es.wikipedia.org\/wiki\/Energ%C3%ADa_renovable\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">Caracter\u00edsticas de la Energ\u00eda Renovable <\/a><\/strong><\/p>\n<!--more--><p style=\"text-align: justify;\">Consultada al respecto, la Lic. Karina Fern\u00e1ndez, directora de Empleo, inform\u00f3 que \u201cse trata del primer curso que hacemos en esta especialidad y por eso el <strong>requisito excluyente es que quienes asistan sean matriculados de tercera categor\u00eda<\/strong>, a quienes invitamos a que se acerquen ya que a\u00fan disponemos de algunos cupos\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cEsta propuesta viene de la mano de las jornadas que hizo el Municipio el a\u00f1o pasado sobre energ\u00edas renovables donde pudimos contar con la presencia de especialistas en la materia y una gran convocatoria de m\u00e1s de 150 personas que asistieron durante una semana todos los d\u00edas para capacitarse\u201d, explic\u00f3 la funcionaria <a href=\"http:\/\/www.airelibre.com.ar\/2017\/11\/22\/se-desarrollara-la-octava-jornada-energias-renovables\/\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">Jornadas de Energ\u00edas Renovables <\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Fern\u00e1ndez agreg\u00f3 que \u201cdebido a ese inter\u00e9s es que pensamos hacer este curso todos los a\u00f1os con un m\u00f3dulo inicial de cuatro meses y otro posterior m\u00e1s avanzado y con pr\u00e1cticas que tambi\u00e9n durar\u00e1 cuatro meses, adem\u00e1s de algunas jornadas puntuales que estamos planificando para este a\u00f1o\u201d, sostuvo.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Los interesados deben acercarse a la Oficina de Empleo, en Av. San Mart\u00edn 619 de lunes a viernes de 09 a 16:00.<\/p>","post_email_content":"<html>\n <head><\/head>\n <body>\n  <p style=\"text-align: justify;\">La Oficina Municipal de Empleo pondr\u00e1 en marcha este jueves 08 de marzo la <strong>capacitaci\u00f3n \u201cInstalador de sistemas el\u00e9ctricos para energ\u00edas renovables\u201d<\/strong> <strong>orientada a electricistas matriculados de tercera categor\u00eda de nuestra ciudad<\/strong>. La misma se dictar\u00e1 en le sede del <strong>Espacio para el Desarrollo Laboral y Tecnol\u00f3gico<\/strong> (Pellegrini 520) los martes y jueves de 20 a 23:00 y otorgar\u00e1 <strong>t\u00edtulo habilitante<\/strong> para realizar instalaciones el\u00e9ctricas vinculadas con <strong>energ\u00edas fotovoltaica y e\u00f3lica <a href=\"https:\/\/es.wikipedia.org\/wiki\/Energ%C3%ADa_renovable\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">Caracter\u00edsticas de la Energ\u00eda Renovable <\/a><\/strong><\/p> \n <\/body>\n<\/html>","post_featured_image_if_enabled":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/renewable-energy.jpg","post_list_content":"<html>\n <head><\/head>\n <body>\n  <p style=\"text-align: justify;\">La Oficina Municipal de Empleo pondr\u00e1 en marcha este jueves 08 de marzo la <strong>capacitaci\u00f3n \u201cInstalador de sistemas el\u00e9ctricos para energ\u00edas renovables\u201d<\/strong> <strong>orientada a electricistas matriculados de tercera categor\u00eda de nuestra ciudad<\/strong>. La misma se dictar\u00e1 en le sede del <strong>Espacio para el Desarrollo Laboral y Tecnol\u00f3gico<\/strong> (Pellegrini 520) los martes y jueves de 20 a 23:00 y otorgar\u00e1 <strong>t\u00edtulo habilitante<\/strong> para realizar instalaciones el\u00e9ctricas vinculadas con <strong>energ\u00edas fotovoltaica y e\u00f3lica <a href=\"https:\/\/es.wikipedia.org\/wiki\/Energ%C3%ADa_renovable\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">Caracter\u00edsticas de la Energ\u00eda Renovable <\/a><\/strong><\/p> \n <\/body>\n<\/html>","post_list_summary_featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/renewable-energy.jpg","post_rss_content":"<html>\n <head><\/head>\n <body>\n  <p style=\"text-align: justify;\">La Oficina Municipal de Empleo pondr\u00e1 en marcha este jueves 08 de marzo la <strong>capacitaci\u00f3n \u201cInstalador de sistemas el\u00e9ctricos para energ\u00edas renovables\u201d<\/strong> <strong>orientada a electricistas matriculados de tercera categor\u00eda de nuestra ciudad<\/strong>. La misma se dictar\u00e1 en le sede del <strong>Espacio para el Desarrollo Laboral y Tecnol\u00f3gico<\/strong> (Pellegrini 520) los martes y jueves de 20 a 23:00 y otorgar\u00e1 <strong>t\u00edtulo habilitante<\/strong> para realizar instalaciones el\u00e9ctricas vinculadas con <strong>energ\u00edas fotovoltaica y e\u00f3lica <a href=\"https:\/\/es.wikipedia.org\/wiki\/Energ%C3%ADa_renovable\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">Caracter\u00edsticas de la Energ\u00eda Renovable <\/a><\/strong><\/p> \n <\/body>\n<\/html>","post_rss_summary_featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/renewable-energy.jpg","post_summary":"<p style=\"text-align: justify;\">La Oficina Municipal de Empleo pondr\u00e1 en marcha este jueves 08 de marzo la <strong>capacitaci\u00f3n \u201cInstalador de sistemas el\u00e9ctricos para energ\u00edas renovables\u201d<\/strong> <strong>orientada a electricistas matriculados de tercera categor\u00eda de nuestra ciudad<\/strong>. La misma se dictar\u00e1 en le sede del <strong>Espacio para el Desarrollo Laboral y Tecnol\u00f3gico<\/strong> (Pellegrini 520) los martes y jueves de 20 a 23:00 y otorgar\u00e1 <strong>t\u00edtulo habilitante<\/strong> para realizar instalaciones el\u00e9ctricas vinculadas con <strong>energ\u00edas fotovoltaica y e\u00f3lica <a href=\"https:\/\/es.wikipedia.org\/wiki\/Energ%C3%ADa_renovable\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">Caracter\u00edsticas de la Energ\u00eda Renovable <\/a><\/strong><\/p>\n","post_summary_rss":"<html>\n <head><\/head>\n <body>\n  <p style=\"text-align: justify;\">La Oficina Municipal de Empleo pondr\u00e1 en marcha este jueves 08 de marzo la <strong>capacitaci\u00f3n \u201cInstalador de sistemas el\u00e9ctricos para energ\u00edas renovables\u201d<\/strong> <strong>orientada a electricistas matriculados de tercera categor\u00eda de nuestra ciudad<\/strong>. La misma se dictar\u00e1 en le sede del <strong>Espacio para el Desarrollo Laboral y Tecnol\u00f3gico<\/strong> (Pellegrini 520) los martes y jueves de 20 a 23:00 y otorgar\u00e1 <strong>t\u00edtulo habilitante<\/strong> para realizar instalaciones el\u00e9ctricas vinculadas con <strong>energ\u00edas fotovoltaica y e\u00f3lica <a href=\"https:\/\/es.wikipedia.org\/wiki\/Energ%C3%ADa_renovable\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">Caracter\u00edsticas de la Energ\u00eda Renovable <\/a><\/strong><\/p> \n <\/body>\n<\/html>","post_template":"generated_layouts\/5518992581.html","preview_key":"TMrcqKoY","processing_status":"PUBLISHED","publish_date":1520364909000,"publish_date_local_time":1520364909000,"publish_date_localized":{"date":1520364909000,"format":"medium","language":"en_US"},"publish_immediately":true,"published_url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/dictaremos-el-primer-curso-de-sistemas-para-energ\u00edas-renovables","resolved_domain":"info.riogrande.gob.ar","rss_body":"<p style=\"text-align: justify;\">La Oficina Municipal de Empleo pondr\u00e1 en marcha este jueves 08 de marzo la <strong>capacitaci\u00f3n \u201cInstalador de sistemas el\u00e9ctricos para energ\u00edas renovables\u201d<\/strong> <strong>orientada a electricistas matriculados de tercera categor\u00eda de nuestra ciudad<\/strong>. La misma se dictar\u00e1 en le sede del <strong>Espacio para el Desarrollo Laboral y Tecnol\u00f3gico<\/strong> (Pellegrini 520) los martes y jueves de 20 a 23:00 y otorgar\u00e1 <strong>t\u00edtulo habilitante<\/strong> para realizar instalaciones el\u00e9ctricas vinculadas con <strong>energ\u00edas fotovoltaica y e\u00f3lica <a href=\"https:\/\/es.wikipedia.org\/wiki\/Energ%C3%ADa_renovable\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">Caracter\u00edsticas de la Energ\u00eda Renovable <\/a><\/strong><\/p>\n<!--more--><p style=\"text-align: justify;\">Consultada al respecto, la Lic. Karina Fern\u00e1ndez, directora de Empleo, inform\u00f3 que \u201cse trata del primer curso que hacemos en esta especialidad y por eso el <strong>requisito excluyente es que quienes asistan sean matriculados de tercera categor\u00eda<\/strong>, a quienes invitamos a que se acerquen ya que a\u00fan disponemos de algunos cupos\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cEsta propuesta viene de la mano de las jornadas que hizo el Municipio el a\u00f1o pasado sobre energ\u00edas renovables donde pudimos contar con la presencia de especialistas en la materia y una gran convocatoria de m\u00e1s de 150 personas que asistieron durante una semana todos los d\u00edas para capacitarse\u201d, explic\u00f3 la funcionaria <a href=\"http:\/\/www.airelibre.com.ar\/2017\/11\/22\/se-desarrollara-la-octava-jornada-energias-renovables\/\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">Jornadas de Energ\u00edas Renovables <\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Fern\u00e1ndez agreg\u00f3 que \u201cdebido a ese inter\u00e9s es que pensamos hacer este curso todos los a\u00f1os con un m\u00f3dulo inicial de cuatro meses y otro posterior m\u00e1s avanzado y con pr\u00e1cticas que tambi\u00e9n durar\u00e1 cuatro meses, adem\u00e1s de algunas jornadas puntuales que estamos planificando para este a\u00f1o\u201d, sostuvo.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Los interesados deben acercarse a la Oficina de Empleo, en Av. San Mart\u00edn 619 de lunes a viernes de 09 a 16:00.<\/p>","rss_summary":"<p style=\"text-align: justify;\">La Oficina Municipal de Empleo pondr\u00e1 en marcha este jueves 08 de marzo la <strong>capacitaci\u00f3n \u201cInstalador de sistemas el\u00e9ctricos para energ\u00edas renovables\u201d<\/strong> <strong>orientada a electricistas matriculados de tercera categor\u00eda de nuestra ciudad<\/strong>. La misma se dictar\u00e1 en le sede del <strong>Espacio para el Desarrollo Laboral y Tecnol\u00f3gico<\/strong> (Pellegrini 520) los martes y jueves de 20 a 23:00 y otorgar\u00e1 <strong>t\u00edtulo habilitante<\/strong> para realizar instalaciones el\u00e9ctricas vinculadas con <strong>energ\u00edas fotovoltaica y e\u00f3lica <a href=\"https:\/\/es.wikipedia.org\/wiki\/Energ%C3%ADa_renovable\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">Caracter\u00edsticas de la Energ\u00eda Renovable <\/a><\/strong><\/p>\n","rss_summary_featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/renewable-energy.jpg","slug":"dictaremos-el-primer-curso-de-sistemas-para-energ\u00edas-renovables","state":"PUBLISHED","subcategory":"normal_blog_post","synced_with_blog_root":true,"tag_ids":[4972307056],"tag_list":[],"tag_names":[],"template_path":"","template_path_for_render":"generated_layouts\/5518992581.html","title":"Dictaremos el primer curso de sistemas para energ\u00edas renovables","topic_ids":[4972307056],"topic_list":[],"topic_names":[],"topics":[4972307056],"translated_content":[],"tweet_immediately":false,"unpublished_at":0,"updated":1520366828048,"upsize_featured_image":false,"url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/dictaremos-el-primer-curso-de-sistemas-para-energ\u00edas-renovables","use_featured_image":true,"views":0,"widget_containers":[],"widgetcontainers":[],"widgets":{"module_1506978622629435":{"body":{"email":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/email-24x24.png","network":"email"},"facebook":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/facebook-24x24.png","network":"facebook"},"google_plus":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/googleplus-24x24.png","network":"google_plus"},"linkedin":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/linkedin-24x24.png","network":"linkedin"},"pinterest":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/pinterest-24x24.png","network":"pinterest"},"twitter":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/twitter-24x24.png","network":"twitter"}},"child_css":[],"css":[],"id":"module_1506978622629435","label":"Social Sharing","name":"module_1506978622629435","smart_type":null,"type":"social_sharing"},"module_1507037604440482":{"body":{"email":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/email-24x24.png","network":"email"},"facebook":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/facebook-24x24.png","network":"facebook"},"google_plus":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/googleplus-24x24.png","network":"google_plus"},"linkedin":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/linkedin-24x24.png","network":"linkedin"},"pinterest":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/pinterest-24x24.png","network":"pinterest"},"twitter":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/twitter-24x24.png","network":"twitter"}},"child_css":[],"css":[],"id":"module_1507037604440482","label":"Fixed Social Sharing","name":"module_1507037604440482","smart_type":null,"type":"social_sharing"},"module_1507047465123517":{"body":{"value":"Si te gust\u00f3 este art\u00edculo puedes compartirlo"},"child_css":[],"css":[],"id":"module_1507047465123517","label":"Header","name":"module_1507047465123517","smart_type":null,"type":"header"},"module_1507059705444555":{"body":{"custom_widget_id":5366111640,"field_types":{"hidden_actual_post":"boolean","quantity_to_show":"text"},"module_id":1800602,"per_widget_wrapper_html":"","tag":"custom_widget","type":"custom_widget","widget_name":"MRG - Notas Relacionadas","wrapping_html":""},"child_css":[],"css":[],"id":"module_1507059705444555","label":"MRG - Notas Relacionadas","module_id":1800602,"name":"module_1507059705444555","smart_type":null,"type":"custom_widget"},"module_150905533993192":{"body":{"html":""},"child_css":[],"css":[],"id":"module_150905533993192","label":"CTA","name":"module_150905533993192","smart_type":null,"type":"rich_text"},"name":{"body":{"value":"Dictaremos el primer curso de sistemas para energ\u00edas renovables"},"child_css":[],"css":[],"id":"name","label":"T\u00edtulo","name":"name","type":"text"},"post_body":{"body":{"html":"<p style=\"text-align: justify;\">La Oficina Municipal de Empleo pondr\u00e1 en marcha este jueves 08 de marzo la <strong>capacitaci\u00f3n \u201cInstalador de sistemas el\u00e9ctricos para energ\u00edas renovables\u201d<\/strong> <strong>orientada a electricistas matriculados de tercera categor\u00eda de nuestra ciudad<\/strong>. La misma se dictar\u00e1 en le sede del <strong>Espacio para el Desarrollo Laboral y Tecnol\u00f3gico<\/strong> (Pellegrini 520) los martes y jueves de 20 a 23:00 y otorgar\u00e1 <strong>t\u00edtulo habilitante<\/strong> para realizar instalaciones el\u00e9ctricas vinculadas con <strong>energ\u00edas fotovoltaica y e\u00f3lica <a href=\"https:\/\/es.wikipedia.org\/wiki\/Energ%C3%ADa_renovable\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">Caracter\u00edsticas de la Energ\u00eda Renovable <\/a><\/strong><\/p>\n<!--more--><p style=\"text-align: justify;\">Consultada al respecto, la Lic. Karina Fern\u00e1ndez, directora de Empleo, inform\u00f3 que \u201cse trata del primer curso que hacemos en esta especialidad y por eso el <strong>requisito excluyente es que quienes asistan sean matriculados de tercera categor\u00eda<\/strong>, a quienes invitamos a que se acerquen ya que a\u00fan disponemos de algunos cupos\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cEsta propuesta viene de la mano de las jornadas que hizo el Municipio el a\u00f1o pasado sobre energ\u00edas renovables donde pudimos contar con la presencia de especialistas en la materia y una gran convocatoria de m\u00e1s de 150 personas que asistieron durante una semana todos los d\u00edas para capacitarse\u201d, explic\u00f3 la funcionaria <a href=\"http:\/\/www.airelibre.com.ar\/2017\/11\/22\/se-desarrollara-la-octava-jornada-energias-renovables\/\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">Jornadas de Energ\u00edas Renovables <\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Fern\u00e1ndez agreg\u00f3 que \u201cdebido a ese inter\u00e9s es que pensamos hacer este curso todos los a\u00f1os con un m\u00f3dulo inicial de cuatro meses y otro posterior m\u00e1s avanzado y con pr\u00e1cticas que tambi\u00e9n durar\u00e1 cuatro meses, adem\u00e1s de algunas jornadas puntuales que estamos planificando para este a\u00f1o\u201d, sostuvo.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Los interesados deben acercarse a la Oficina de Empleo, en Av. San Mart\u00edn 619 de lunes a viernes de 09 a 16:00.<\/p>","value":"<p style=\"text-align: justify;\">La Oficina Municipal de Empleo pondr\u00e1 en marcha este jueves 08 de marzo la <strong>capacitaci\u00f3n \u201cInstalador de sistemas el\u00e9ctricos para energ\u00edas renovables\u201d<\/strong> <strong>orientada a electricistas matriculados de tercera categor\u00eda de nuestra ciudad<\/strong>. La misma se dictar\u00e1 en le sede del <strong>Espacio para el Desarrollo Laboral y Tecnol\u00f3gico<\/strong> (Pellegrini 520) los martes y jueves de 20 a 23:00 y otorgar\u00e1 <strong>t\u00edtulo habilitante<\/strong> para realizar instalaciones el\u00e9ctricas vinculadas con <strong>energ\u00edas fotovoltaica y e\u00f3lica <a href=\"https:\/\/es.wikipedia.org\/wiki\/Energ%C3%ADa_renovable\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">Caracter\u00edsticas de la Energ\u00eda Renovable <\/a><\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Consultada al respecto, la Lic. Karina Fern\u00e1ndez, directora de Empleo, inform\u00f3 que \u201cse trata del primer curso que hacemos en esta especialidad y por eso el <strong>requisito excluyente es que quienes asistan sean matriculados de tercera categor\u00eda<\/strong>, a quienes invitamos a que se acerquen ya que a\u00fan disponemos de algunos cupos\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cEsta propuesta viene de la mano de las jornadas que hizo el Municipio el a\u00f1o pasado sobre energ\u00edas renovables donde pudimos contar con la presencia de especialistas en la materia y una gran convocatoria de m\u00e1s de 150 personas que asistieron durante una semana todos los d\u00edas para capacitarse\u201d, explic\u00f3 la funcionaria <a href=\"http:\/\/www.airelibre.com.ar\/2017\/11\/22\/se-desarrollara-la-octava-jornada-energias-renovables\/\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">Jornadas de Energ\u00edas Renovables <\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Fern\u00e1ndez agreg\u00f3 que \u201cdebido a ese inter\u00e9s es que pensamos hacer este curso todos los a\u00f1os con un m\u00f3dulo inicial de cuatro meses y otro posterior m\u00e1s avanzado y con pr\u00e1cticas que tambi\u00e9n durar\u00e1 cuatro meses, adem\u00e1s de algunas jornadas puntuales que estamos planificando para este a\u00f1o\u201d, sostuvo.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Los interesados deben acercarse a la Oficina de Empleo, en Av. San Mart\u00edn 619 de lunes a viernes de 09 a 16:00.<\/p>"},"child_css":[],"css":[],"id":"post_body","label":"Cuerpo de la publicaci\u00f3n","name":"post_body","type":"rich_text"}}},{"ab":false,"ab_variation":false,"absolute_url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/fomentamos-el-desarrollo-de-la-industria-de-videojuegos","allowed_slug_conflict":false,"analytics_page_id":"5623480718","analytics_page_type":"blog-post","archived":false,"are_comments_allowed":true,"attached_stylesheets":[],"author":"mariaflorencianavarro84@gmail.com","author_at":1520340627862,"author_email":"mariaflorencianavarro84@gmail.com","author_name":"Florencia Navarro","author_user_id":4503404,"author_username":"mariaflorencianavarro84@gmail.com","blog_author":{"avatar":"","bio":"","created":1510060365458,"deleted_at":0,"display_name":"Florencia Navarro","email":"mariaflorencianavarro84@gmail.com","facebook":"","full_name":"Florencia Navarro","google_plus":"","gravatar_url":"https:\/\/app.hubspot.com\/settings\/avatar\/5eec3b47c78be01bd26b6e3edbeab18c","has_social_profiles":false,"id":5423545990,"linkedin":"","portal_id":3039596,"slug":"florencia-navarro","twitter":"","twitter_username":"","updated":1510060386115,"user_id":4503404,"username":"mariaflorencianavarro84@gmail.com","website":""},"blog_author_id":5423545990,"blog_post_author":{"avatar":"","bio":"","created":1510060365458,"deleted_at":0,"display_name":"Florencia Navarro","email":"mariaflorencianavarro84@gmail.com","facebook":"","full_name":"Florencia Navarro","google_plus":"","gravatar_url":"https:\/\/app.hubspot.com\/settings\/avatar\/5eec3b47c78be01bd26b6e3edbeab18c","has_social_profiles":false,"id":5423545990,"linkedin":"","portal_id":3039596,"slug":"florencia-navarro","twitter":"","twitter_username":"","updated":1510060386115,"user_id":4503404,"username":"mariaflorencianavarro84@gmail.com","website":""},"blog_publish_to_social_media_task":"DONE","blueprint_type_id":0,"category":3,"category_id":3,"comment_count":0,"composition_id":0,"content_group":4972306924,"content_group_id":4972306924,"created":1520338571912,"created_time":1520338571912,"css":[],"css_text":"","ctas":[],"current_state":"PUBLISHED","currently_published":true,"deleted_at":0,"domain":"","enable_google_amp_output_override":false,"featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/videojuegos.jpg","featured_image_alt_text":"videojuegos","featured_image_height":0,"featured_image_length":0,"featured_image_width":0,"flex_areas":[],"freeze_date":1520339701341,"has_user_changes":true,"html_title":"Fomentamos el desarrollo de la industria de videojuegos","id":5623480718,"is_captcha_required":true,"is_draft":false,"is_instant_email_enabled":true,"is_published":true,"is_social_publishing_enabled":true,"keywords":[],"label":"Fomentamos el desarrollo de la industria de videojuegos","layout_sections":[],"link_rel_canonical_url":"","list_template":"generated_layouts\/5516809288.html","live_domain":"info.riogrande.gob.ar","meta":{"author_email":"mariaflorencianavarro84@gmail.com","post_summary":"<p style=\"text-align: justify;\">Este lunes el Municipio de R\u00edo Grande a trav\u00e9s de la Secretar\u00eda de Promoci\u00f3n Social firm\u00f3 en Buenos Aires un <strong>convenio<\/strong> con la<strong> <a href=\"http:\/\/www.adva.com.ar\/\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">Asociaci\u00f3n Civil de Desarrolladores de Videojuegos Argentinos (ADVA) <\/a><\/strong> <\/p>\n","author_username":"mariaflorencianavarro84@gmail.com","author_user_id":4503404,"has_user_changes":true,"last_edit_session_id":null,"last_edit_update_id":null,"html_title":"Fomentamos el desarrollo de la industria de videojuegos","tag_ids":[5359089365,4972307056],"topic_ids":[5359089365,4972307056],"keywords":[],"campaign_name":null,"campaign_utm":null,"enable_google_amp_output_override":false,"featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/videojuegos.jpg","featured_image_alt_text":"videojuegos","link_rel_canonical_url":"","meta_description":"Este lunes el Municipio a trav\u00e9s de la Secretar\u00eda de Promoci\u00f3n Social firm\u00f3 en Buenos Aires un convenio con la Asociaci\u00f3n Civil de Desarrolladores de Videojuegos Argentino para que ambas instituciones colaboren en proyectos sobre nuevas tecnolog\u00edas y desarrollo profesional de videojuegos. \n","post_body":"<p style=\"text-align: justify;\">Este lunes el Municipio de R\u00edo Grande a trav\u00e9s de la Secretar\u00eda de Promoci\u00f3n Social firm\u00f3 en Buenos Aires un <strong>convenio<\/strong> con la<strong> <a href=\"http:\/\/www.adva.com.ar\/\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">Asociaci\u00f3n Civil de Desarrolladores de Videojuegos Argentinos (ADVA) <\/a><\/strong> <\/p>\n<!--more--><p style=\"text-align: justify;\">El acuerdo tiene por objetivo la <strong>colaboraci\u00f3n conjunta<\/strong> de ambas instituciones en proyectos de<strong> investigaci\u00f3n<\/strong> y cursos de <strong>formaci\u00f3n<\/strong> vinculados a las <strong>nuevas tecnolog\u00edas<\/strong> y al <strong>desarrollo profesional de videojuegos<\/strong>.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">La titular del \u00e1rea, DI Anal\u00eda Cubino, dijo al respecto que \u201ces un convenio muy importante para la ciudad porque estamos <strong>pensando la industria creativa como una alternativa de producci\u00f3n<\/strong>\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cEstamos concretando los primeros pasos para trabajar junto a esta asociaci\u00f3n y desarrollar una serie de acciones como capacitaciones y producciones que oportunamente iremos informando\u201d, agreg\u00f3. <\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Asimismo, subray\u00f3 que \u201cen R\u00edo Grande hay mucho p\u00fablico joven que consume <strong>videojuegos<\/strong> pero nosotros creemos que tambi\u00e9n es posible producirlos, y trataremos de acompa\u00f1ar y fortalecer esta oportunidad de crecimiento\u201d. <\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Finalmente, la funcionaria asegur\u00f3 que \u201cbuscaremos tambi\u00e9n descubrir la complementariedad de otras disciplinas como la m\u00fasica y el dise\u00f1o que son parte de esta industria creativa\u201d y destac\u00f3 que \u201cesto brindar\u00e1 opciones a muchos j\u00f3venes en nuestra ciudad que est\u00e9n interesados en introducirse en estas especialidades\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Es una nueva alternativa que estar\u00e1 desarroll\u00e1ndose en el <strong>Espacio para el Desarrollo Laboral y Tecnol\u00f3gico<\/strong> de la ciudad, sitio en el que se est\u00e1n generando iniciativas innovadoras para la ciudad de R\u00edo Grande <a href=\"http:\/\/actualidadtdf.com.ar\/rio-grande-cuenta-con-el-primer-espacio-para-el-desarrollo-laboral-y-tecnologico-de-la-region\/\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">R\u00edo Grande cuenta con el primer Espacio para el Desarrollo Laboral y Tecnol\u00f3gico de la regi\u00f3n<\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El Espacio para el Desarrollo Laboral y Tecnol\u00f3gico se ha convertido en un sitio para formar para el autoempleo y la recalificaci\u00f3n laboral de oficios tradicionales; pero tambi\u00e9n respondiendo al desaf\u00edo que el mundo plantea, con la <strong>formaci\u00f3n en nuevas tecnolog\u00edas<\/strong>.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">La Presidenta de ADVA, Martina Santoro, coment\u00f3 que \u201cnuestra asociaci\u00f3n se dedica a <strong>fomentar el desarrollo de videojuegos<\/strong> a trav\u00e9s de herramientas como <strong>capacitaciones<\/strong>, relacionadas a tem\u00e1ticas como la <strong>programaci\u00f3n<\/strong>, el <strong>dise\u00f1o<\/strong>, el <strong>arte<\/strong> y la <strong>m\u00fasica<\/strong>. Tambi\u00e9n realizamos misiones comerciales en todo el mundo, adem\u00e1s de invitar a compradores internacionales a nuestro pa\u00eds para que se re\u00fanan con desarrolladores locales para alcanzar acuerdos y contrataciones\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cEntendemos que en la ciudad de R\u00edo Grande hay un grupo de entusiastas que quieren desarrollarse en este sentido y estamos muy contentos de poder sumar nuestro apoyo y nuestra experiencia para que puedan lograrlo\u201d, subray\u00f3. <\/p>","publish_immediately":true,"use_featured_image":true,"rss_body":"<p style=\"text-align: justify;\">Este lunes el Municipio de R\u00edo Grande a trav\u00e9s de la Secretar\u00eda de Promoci\u00f3n Social firm\u00f3 en Buenos Aires un <strong>convenio<\/strong> con la<strong> <a href=\"http:\/\/www.adva.com.ar\/\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">Asociaci\u00f3n Civil de Desarrolladores de Videojuegos Argentinos (ADVA) <\/a><\/strong> <\/p>\n<!--more--><p style=\"text-align: justify;\">El acuerdo tiene por objetivo la <strong>colaboraci\u00f3n conjunta<\/strong> de ambas instituciones en proyectos de<strong> investigaci\u00f3n<\/strong> y cursos de <strong>formaci\u00f3n<\/strong> vinculados a las <strong>nuevas tecnolog\u00edas<\/strong> y al <strong>desarrollo profesional de videojuegos<\/strong>.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">La titular del \u00e1rea, DI Anal\u00eda Cubino, dijo al respecto que \u201ces un convenio muy importante para la ciudad porque estamos <strong>pensando la industria creativa como una alternativa de producci\u00f3n<\/strong>\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cEstamos concretando los primeros pasos para trabajar junto a esta asociaci\u00f3n y desarrollar una serie de acciones como capacitaciones y producciones que oportunamente iremos informando\u201d, agreg\u00f3. <\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Asimismo, subray\u00f3 que \u201cen R\u00edo Grande hay mucho p\u00fablico joven que consume <strong>videojuegos<\/strong> pero nosotros creemos que tambi\u00e9n es posible producirlos, y trataremos de acompa\u00f1ar y fortalecer esta oportunidad de crecimiento\u201d. <\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Finalmente, la funcionaria asegur\u00f3 que \u201cbuscaremos tambi\u00e9n descubrir la complementariedad de otras disciplinas como la m\u00fasica y el dise\u00f1o que son parte de esta industria creativa\u201d y destac\u00f3 que \u201cesto brindar\u00e1 opciones a muchos j\u00f3venes en nuestra ciudad que est\u00e9n interesados en introducirse en estas especialidades\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Es una nueva alternativa que estar\u00e1 desarroll\u00e1ndose en el <strong>Espacio para el Desarrollo Laboral y Tecnol\u00f3gico<\/strong> de la ciudad, sitio en el que se est\u00e1n generando iniciativas innovadoras para la ciudad de R\u00edo Grande <a href=\"http:\/\/actualidadtdf.com.ar\/rio-grande-cuenta-con-el-primer-espacio-para-el-desarrollo-laboral-y-tecnologico-de-la-region\/\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">R\u00edo Grande cuenta con el primer Espacio para el Desarrollo Laboral y Tecnol\u00f3gico de la regi\u00f3n<\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El Espacio para el Desarrollo Laboral y Tecnol\u00f3gico se ha convertido en un sitio para formar para el autoempleo y la recalificaci\u00f3n laboral de oficios tradicionales; pero tambi\u00e9n respondiendo al desaf\u00edo que el mundo plantea, con la <strong>formaci\u00f3n en nuevas tecnolog\u00edas<\/strong>.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">La Presidenta de ADVA, Martina Santoro, coment\u00f3 que \u201cnuestra asociaci\u00f3n se dedica a <strong>fomentar el desarrollo de videojuegos<\/strong> a trav\u00e9s de herramientas como <strong>capacitaciones<\/strong>, relacionadas a tem\u00e1ticas como la <strong>programaci\u00f3n<\/strong>, el <strong>dise\u00f1o<\/strong>, el <strong>arte<\/strong> y la <strong>m\u00fasica<\/strong>. Tambi\u00e9n realizamos misiones comerciales en todo el mundo, adem\u00e1s de invitar a compradores internacionales a nuestro pa\u00eds para que se re\u00fanan con desarrolladores locales para alcanzar acuerdos y contrataciones\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cEntendemos que en la ciudad de R\u00edo Grande hay un grupo de entusiastas que quieren desarrollarse en este sentido y estamos muy contentos de poder sumar nuestro apoyo y nuestra experiencia para que puedan lograrlo\u201d, subray\u00f3. <\/p>","rss_summary":"<p style=\"text-align: justify;\">Este lunes el Municipio de R\u00edo Grande a trav\u00e9s de la Secretar\u00eda de Promoci\u00f3n Social firm\u00f3 en Buenos Aires un <strong>convenio<\/strong> con la<strong> <a href=\"http:\/\/www.adva.com.ar\/\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">Asociaci\u00f3n Civil de Desarrolladores de Videojuegos Argentinos (ADVA) <\/a><\/strong> <\/p>\n","blog_post_schedule_task_uid":null,"blog_publish_to_social_media_task":"DONE"},"meta_description":"Este lunes el Municipio a trav\u00e9s de la Secretar\u00eda de Promoci\u00f3n Social firm\u00f3 en Buenos Aires un convenio con la Asociaci\u00f3n Civil de Desarrolladores de Videojuegos Argentino para que ambas instituciones colaboren en proyectos sobre nuevas tecnolog\u00edas y desarrollo profesional de videojuegos. \n","name":"Fomentamos el desarrollo de la industria de videojuegos","page_redirected":false,"page_title":"Fomentamos el desarrollo de la industria de videojuegos","parent_blog":{"absolute_url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar","allow_comments":true,"amp_body_color":"#404040","amp_body_font":"'Helvetica Neue', Helvetica, Arial, sans-serif","amp_body_font_size":"18","amp_custom_css":"","amp_header_background_color":"#ffffff","amp_header_color":"#1e1e1e","amp_header_font":"'Helvetica Neue', Helvetica, Arial, sans-serif","amp_header_font_size":"36","amp_link_color":"#416bb3","amp_logo_alt":"","amp_logo_height":0,"amp_logo_src":"","amp_logo_width":0,"analytics_page_id":4972306924,"attached_stylesheets":[],"captcha_after_days":7,"captcha_always":false,"category_id":3,"close_comments_older":0,"comment_date_format":"medium","comment_form_guid":"0be52f45-0d91-42c9-8c61-d365e8b06d82","comment_max_thread_depth":1,"comment_moderation":false,"comment_notification_emails":[],"comment_should_create_contact":false,"comment_verification_text":"","created":1490639392827,"created_date_time":1490639392827,"daily_notification_email_id":"4972306984","default_group_style_id":"","default_notification_from_name":"Sample Author","default_notification_reply_to":"SampleAuthor@hubspot.com","deleted_at":0,"description":"","domain":"","domain_when_published":"info.riogrande.gob.ar","email_api_subscription_id":3275650,"enable_google_amp_output":false,"enable_social_auto_publishing":true,"html_footer":"","html_footer_is_shared":true,"html_head":"","html_head_is_shared":true,"html_keywords":[],"html_title":"Informaci\u00f3n sobre R\u00edo Grande","id":4972306924,"instant_notification_email_id":"4972306969","item_layout_id":5518992581,"item_template_is_shared":false,"item_template_path":"generated_layouts\/5518992581.html","language":"en_US","listing_layout_id":5516809288,"listing_template_path":"generated_layouts\/5516809288.html","live_domain":"info.riogrande.gob.ar","month_filter_format":"MMMM yyyy","monthly_notification_email_id":"4972307006","name":"Informaci\u00f3n sobre R\u00edo Grande","portal_id":3039596,"post_html_footer":"","post_html_head":"","posts_per_listing_page":10,"posts_per_rss_feed":10,"public_title":"Informaci\u00f3n sobre R\u00edo Grande","publish_date_format":"medium","resolved_domain":"info.riogrande.gob.ar","root_url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar","show_social_link_facebook":true,"show_social_link_google_plus":true,"show_social_link_linkedin":true,"show_social_link_twitter":true,"show_summary_in_emails":true,"show_summary_in_listing":true,"show_summary_in_rss":true,"slug":"","social_account_twitter":"","subscription_contacts_property":"blog_default_hubspot_blog_4972306924_subscription","subscription_form_guid":"5f99f118-2f1f-4c02-926d-091541258238","subscription_lists_by_type":{"daily":2,"instant":1,"monthly":4,"weekly":3},"updated":1516043396997,"updated_date_time":1516043396997,"url_base":"info.riogrande.gob.ar","url_segments":[],"use_featured_image_in_summary":true,"uses_default_template":false,"weekly_notification_email_id":"4972306993"},"personas":[],"placement_guids":[],"portal_id":3039596,"post_body":"<p style=\"text-align: justify;\">Este lunes el Municipio de R\u00edo Grande a trav\u00e9s de la Secretar\u00eda de Promoci\u00f3n Social firm\u00f3 en Buenos Aires un <strong>convenio<\/strong> con la<strong> <a href=\"http:\/\/www.adva.com.ar\/\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">Asociaci\u00f3n Civil de Desarrolladores de Videojuegos Argentinos (ADVA) <\/a><\/strong> <\/p>\n<!--more--><p style=\"text-align: justify;\">El acuerdo tiene por objetivo la <strong>colaboraci\u00f3n conjunta<\/strong> de ambas instituciones en proyectos de<strong> investigaci\u00f3n<\/strong> y cursos de <strong>formaci\u00f3n<\/strong> vinculados a las <strong>nuevas tecnolog\u00edas<\/strong> y al <strong>desarrollo profesional de videojuegos<\/strong>.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">La titular del \u00e1rea, DI Anal\u00eda Cubino, dijo al respecto que \u201ces un convenio muy importante para la ciudad porque estamos <strong>pensando la industria creativa como una alternativa de producci\u00f3n<\/strong>\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cEstamos concretando los primeros pasos para trabajar junto a esta asociaci\u00f3n y desarrollar una serie de acciones como capacitaciones y producciones que oportunamente iremos informando\u201d, agreg\u00f3. <\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Asimismo, subray\u00f3 que \u201cen R\u00edo Grande hay mucho p\u00fablico joven que consume <strong>videojuegos<\/strong> pero nosotros creemos que tambi\u00e9n es posible producirlos, y trataremos de acompa\u00f1ar y fortalecer esta oportunidad de crecimiento\u201d. <\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Finalmente, la funcionaria asegur\u00f3 que \u201cbuscaremos tambi\u00e9n descubrir la complementariedad de otras disciplinas como la m\u00fasica y el dise\u00f1o que son parte de esta industria creativa\u201d y destac\u00f3 que \u201cesto brindar\u00e1 opciones a muchos j\u00f3venes en nuestra ciudad que est\u00e9n interesados en introducirse en estas especialidades\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Es una nueva alternativa que estar\u00e1 desarroll\u00e1ndose en el <strong>Espacio para el Desarrollo Laboral y Tecnol\u00f3gico<\/strong> de la ciudad, sitio en el que se est\u00e1n generando iniciativas innovadoras para la ciudad de R\u00edo Grande <a href=\"http:\/\/actualidadtdf.com.ar\/rio-grande-cuenta-con-el-primer-espacio-para-el-desarrollo-laboral-y-tecnologico-de-la-region\/\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">R\u00edo Grande cuenta con el primer Espacio para el Desarrollo Laboral y Tecnol\u00f3gico de la regi\u00f3n<\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El Espacio para el Desarrollo Laboral y Tecnol\u00f3gico se ha convertido en un sitio para formar para el autoempleo y la recalificaci\u00f3n laboral de oficios tradicionales; pero tambi\u00e9n respondiendo al desaf\u00edo que el mundo plantea, con la <strong>formaci\u00f3n en nuevas tecnolog\u00edas<\/strong>.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">La Presidenta de ADVA, Martina Santoro, coment\u00f3 que \u201cnuestra asociaci\u00f3n se dedica a <strong>fomentar el desarrollo de videojuegos<\/strong> a trav\u00e9s de herramientas como <strong>capacitaciones<\/strong>, relacionadas a tem\u00e1ticas como la <strong>programaci\u00f3n<\/strong>, el <strong>dise\u00f1o<\/strong>, el <strong>arte<\/strong> y la <strong>m\u00fasica<\/strong>. Tambi\u00e9n realizamos misiones comerciales en todo el mundo, adem\u00e1s de invitar a compradores internacionales a nuestro pa\u00eds para que se re\u00fanan con desarrolladores locales para alcanzar acuerdos y contrataciones\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cEntendemos que en la ciudad de R\u00edo Grande hay un grupo de entusiastas que quieren desarrollarse en este sentido y estamos muy contentos de poder sumar nuestro apoyo y nuestra experiencia para que puedan lograrlo\u201d, subray\u00f3. <\/p>","post_body_rss":"<p style=\"text-align: justify;\">Este lunes el Municipio de R\u00edo Grande a trav\u00e9s de la Secretar\u00eda de Promoci\u00f3n Social firm\u00f3 en Buenos Aires un <strong>convenio<\/strong> con la<strong> <a href=\"http:\/\/www.adva.com.ar\/\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">Asociaci\u00f3n Civil de Desarrolladores de Videojuegos Argentinos (ADVA) <\/a><\/strong> <\/p>\n<!--more--><p style=\"text-align: justify;\">El acuerdo tiene por objetivo la <strong>colaboraci\u00f3n conjunta<\/strong> de ambas instituciones en proyectos de<strong> investigaci\u00f3n<\/strong> y cursos de <strong>formaci\u00f3n<\/strong> vinculados a las <strong>nuevas tecnolog\u00edas<\/strong> y al <strong>desarrollo profesional de videojuegos<\/strong>.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">La titular del \u00e1rea, DI Anal\u00eda Cubino, dijo al respecto que \u201ces un convenio muy importante para la ciudad porque estamos <strong>pensando la industria creativa como una alternativa de producci\u00f3n<\/strong>\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cEstamos concretando los primeros pasos para trabajar junto a esta asociaci\u00f3n y desarrollar una serie de acciones como capacitaciones y producciones que oportunamente iremos informando\u201d, agreg\u00f3. <\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Asimismo, subray\u00f3 que \u201cen R\u00edo Grande hay mucho p\u00fablico joven que consume <strong>videojuegos<\/strong> pero nosotros creemos que tambi\u00e9n es posible producirlos, y trataremos de acompa\u00f1ar y fortalecer esta oportunidad de crecimiento\u201d. <\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Finalmente, la funcionaria asegur\u00f3 que \u201cbuscaremos tambi\u00e9n descubrir la complementariedad de otras disciplinas como la m\u00fasica y el dise\u00f1o que son parte de esta industria creativa\u201d y destac\u00f3 que \u201cesto brindar\u00e1 opciones a muchos j\u00f3venes en nuestra ciudad que est\u00e9n interesados en introducirse en estas especialidades\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Es una nueva alternativa que estar\u00e1 desarroll\u00e1ndose en el <strong>Espacio para el Desarrollo Laboral y Tecnol\u00f3gico<\/strong> de la ciudad, sitio en el que se est\u00e1n generando iniciativas innovadoras para la ciudad de R\u00edo Grande <a href=\"http:\/\/actualidadtdf.com.ar\/rio-grande-cuenta-con-el-primer-espacio-para-el-desarrollo-laboral-y-tecnologico-de-la-region\/\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">R\u00edo Grande cuenta con el primer Espacio para el Desarrollo Laboral y Tecnol\u00f3gico de la regi\u00f3n<\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El Espacio para el Desarrollo Laboral y Tecnol\u00f3gico se ha convertido en un sitio para formar para el autoempleo y la recalificaci\u00f3n laboral de oficios tradicionales; pero tambi\u00e9n respondiendo al desaf\u00edo que el mundo plantea, con la <strong>formaci\u00f3n en nuevas tecnolog\u00edas<\/strong>.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">La Presidenta de ADVA, Martina Santoro, coment\u00f3 que \u201cnuestra asociaci\u00f3n se dedica a <strong>fomentar el desarrollo de videojuegos<\/strong> a trav\u00e9s de herramientas como <strong>capacitaciones<\/strong>, relacionadas a tem\u00e1ticas como la <strong>programaci\u00f3n<\/strong>, el <strong>dise\u00f1o<\/strong>, el <strong>arte<\/strong> y la <strong>m\u00fasica<\/strong>. Tambi\u00e9n realizamos misiones comerciales en todo el mundo, adem\u00e1s de invitar a compradores internacionales a nuestro pa\u00eds para que se re\u00fanan con desarrolladores locales para alcanzar acuerdos y contrataciones\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cEntendemos que en la ciudad de R\u00edo Grande hay un grupo de entusiastas que quieren desarrollarse en este sentido y estamos muy contentos de poder sumar nuestro apoyo y nuestra experiencia para que puedan lograrlo\u201d, subray\u00f3. <\/p>","post_email_content":"<html>\n <head><\/head>\n <body>\n  <p style=\"text-align: justify;\">Este lunes el Municipio de R\u00edo Grande a trav\u00e9s de la Secretar\u00eda de Promoci\u00f3n Social firm\u00f3 en Buenos Aires un <strong>convenio<\/strong> con la<strong> <a href=\"http:\/\/www.adva.com.ar\/\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">Asociaci\u00f3n Civil de Desarrolladores de Videojuegos Argentinos (ADVA) <\/a><\/strong> <\/p> \n <\/body>\n<\/html>","post_featured_image_if_enabled":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/videojuegos.jpg","post_list_content":"<html>\n <head><\/head>\n <body>\n  <p style=\"text-align: justify;\">Este lunes el Municipio de R\u00edo Grande a trav\u00e9s de la Secretar\u00eda de Promoci\u00f3n Social firm\u00f3 en Buenos Aires un <strong>convenio<\/strong> con la<strong> <a href=\"http:\/\/www.adva.com.ar\/\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">Asociaci\u00f3n Civil de Desarrolladores de Videojuegos Argentinos (ADVA) <\/a><\/strong> <\/p> \n <\/body>\n<\/html>","post_list_summary_featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/videojuegos.jpg","post_rss_content":"<html>\n <head><\/head>\n <body>\n  <p style=\"text-align: justify;\">Este lunes el Municipio de R\u00edo Grande a trav\u00e9s de la Secretar\u00eda de Promoci\u00f3n Social firm\u00f3 en Buenos Aires un <strong>convenio<\/strong> con la<strong> <a href=\"http:\/\/www.adva.com.ar\/\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">Asociaci\u00f3n Civil de Desarrolladores de Videojuegos Argentinos (ADVA) <\/a><\/strong> <\/p> \n <\/body>\n<\/html>","post_rss_summary_featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/videojuegos.jpg","post_summary":"<p style=\"text-align: justify;\">Este lunes el Municipio de R\u00edo Grande a trav\u00e9s de la Secretar\u00eda de Promoci\u00f3n Social firm\u00f3 en Buenos Aires un <strong>convenio<\/strong> con la<strong> <a href=\"http:\/\/www.adva.com.ar\/\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">Asociaci\u00f3n Civil de Desarrolladores de Videojuegos Argentinos (ADVA) <\/a><\/strong> <\/p>\n","post_summary_rss":"<html>\n <head><\/head>\n <body>\n  <p style=\"text-align: justify;\">Este lunes el Municipio de R\u00edo Grande a trav\u00e9s de la Secretar\u00eda de Promoci\u00f3n Social firm\u00f3 en Buenos Aires un <strong>convenio<\/strong> con la<strong> <a href=\"http:\/\/www.adva.com.ar\/\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">Asociaci\u00f3n Civil de Desarrolladores de Videojuegos Argentinos (ADVA) <\/a><\/strong> <\/p> \n <\/body>\n<\/html>","post_template":"generated_layouts\/5518992581.html","preview_key":"SZSofKHa","processing_status":"PUBLISHED","publish_date":1520339701341,"publish_date_local_time":1520339701341,"publish_date_localized":{"date":1520339701341,"format":"medium","language":"en_US"},"publish_immediately":true,"published_url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/fomentamos-el-desarrollo-de-la-industria-de-videojuegos","resolved_domain":"info.riogrande.gob.ar","rss_body":"<p style=\"text-align: justify;\">Este lunes el Municipio de R\u00edo Grande a trav\u00e9s de la Secretar\u00eda de Promoci\u00f3n Social firm\u00f3 en Buenos Aires un <strong>convenio<\/strong> con la<strong> <a href=\"http:\/\/www.adva.com.ar\/\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">Asociaci\u00f3n Civil de Desarrolladores de Videojuegos Argentinos (ADVA) <\/a><\/strong> <\/p>\n<!--more--><p style=\"text-align: justify;\">El acuerdo tiene por objetivo la <strong>colaboraci\u00f3n conjunta<\/strong> de ambas instituciones en proyectos de<strong> investigaci\u00f3n<\/strong> y cursos de <strong>formaci\u00f3n<\/strong> vinculados a las <strong>nuevas tecnolog\u00edas<\/strong> y al <strong>desarrollo profesional de videojuegos<\/strong>.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">La titular del \u00e1rea, DI Anal\u00eda Cubino, dijo al respecto que \u201ces un convenio muy importante para la ciudad porque estamos <strong>pensando la industria creativa como una alternativa de producci\u00f3n<\/strong>\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cEstamos concretando los primeros pasos para trabajar junto a esta asociaci\u00f3n y desarrollar una serie de acciones como capacitaciones y producciones que oportunamente iremos informando\u201d, agreg\u00f3. <\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Asimismo, subray\u00f3 que \u201cen R\u00edo Grande hay mucho p\u00fablico joven que consume <strong>videojuegos<\/strong> pero nosotros creemos que tambi\u00e9n es posible producirlos, y trataremos de acompa\u00f1ar y fortalecer esta oportunidad de crecimiento\u201d. <\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Finalmente, la funcionaria asegur\u00f3 que \u201cbuscaremos tambi\u00e9n descubrir la complementariedad de otras disciplinas como la m\u00fasica y el dise\u00f1o que son parte de esta industria creativa\u201d y destac\u00f3 que \u201cesto brindar\u00e1 opciones a muchos j\u00f3venes en nuestra ciudad que est\u00e9n interesados en introducirse en estas especialidades\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Es una nueva alternativa que estar\u00e1 desarroll\u00e1ndose en el <strong>Espacio para el Desarrollo Laboral y Tecnol\u00f3gico<\/strong> de la ciudad, sitio en el que se est\u00e1n generando iniciativas innovadoras para la ciudad de R\u00edo Grande <a href=\"http:\/\/actualidadtdf.com.ar\/rio-grande-cuenta-con-el-primer-espacio-para-el-desarrollo-laboral-y-tecnologico-de-la-region\/\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">R\u00edo Grande cuenta con el primer Espacio para el Desarrollo Laboral y Tecnol\u00f3gico de la regi\u00f3n<\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El Espacio para el Desarrollo Laboral y Tecnol\u00f3gico se ha convertido en un sitio para formar para el autoempleo y la recalificaci\u00f3n laboral de oficios tradicionales; pero tambi\u00e9n respondiendo al desaf\u00edo que el mundo plantea, con la <strong>formaci\u00f3n en nuevas tecnolog\u00edas<\/strong>.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">La Presidenta de ADVA, Martina Santoro, coment\u00f3 que \u201cnuestra asociaci\u00f3n se dedica a <strong>fomentar el desarrollo de videojuegos<\/strong> a trav\u00e9s de herramientas como <strong>capacitaciones<\/strong>, relacionadas a tem\u00e1ticas como la <strong>programaci\u00f3n<\/strong>, el <strong>dise\u00f1o<\/strong>, el <strong>arte<\/strong> y la <strong>m\u00fasica<\/strong>. Tambi\u00e9n realizamos misiones comerciales en todo el mundo, adem\u00e1s de invitar a compradores internacionales a nuestro pa\u00eds para que se re\u00fanan con desarrolladores locales para alcanzar acuerdos y contrataciones\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cEntendemos que en la ciudad de R\u00edo Grande hay un grupo de entusiastas que quieren desarrollarse en este sentido y estamos muy contentos de poder sumar nuestro apoyo y nuestra experiencia para que puedan lograrlo\u201d, subray\u00f3. <\/p>","rss_summary":"<p style=\"text-align: justify;\">Este lunes el Municipio de R\u00edo Grande a trav\u00e9s de la Secretar\u00eda de Promoci\u00f3n Social firm\u00f3 en Buenos Aires un <strong>convenio<\/strong> con la<strong> <a href=\"http:\/\/www.adva.com.ar\/\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">Asociaci\u00f3n Civil de Desarrolladores de Videojuegos Argentinos (ADVA) <\/a><\/strong> <\/p>\n","rss_summary_featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/videojuegos.jpg","slug":"fomentamos-el-desarrollo-de-la-industria-de-videojuegos","state":"PUBLISHED","subcategory":"normal_blog_post","synced_with_blog_root":true,"tag_ids":[5359089365,4972307056],"tag_list":[],"tag_names":[],"template_path":"","template_path_for_render":"generated_layouts\/5518992581.html","title":"Fomentamos el desarrollo de la industria de videojuegos","topic_ids":[5359089365,4972307056],"topic_list":[],"topic_names":[],"topics":[5359089365,4972307056],"translated_content":[],"tweet_immediately":false,"unpublished_at":0,"updated":1520340627862,"upsize_featured_image":false,"url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/fomentamos-el-desarrollo-de-la-industria-de-videojuegos","use_featured_image":true,"views":0,"widget_containers":[],"widgetcontainers":[],"widgets":{"module_1506978622629435":{"body":{"email":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/email-24x24.png","network":"email"},"facebook":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/facebook-24x24.png","network":"facebook"},"google_plus":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/googleplus-24x24.png","network":"google_plus"},"linkedin":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/linkedin-24x24.png","network":"linkedin"},"pinterest":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/pinterest-24x24.png","network":"pinterest"},"twitter":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/twitter-24x24.png","network":"twitter"}},"child_css":[],"css":[],"id":"module_1506978622629435","label":"Social Sharing","name":"module_1506978622629435","smart_type":null,"type":"social_sharing"},"module_1507037604440482":{"body":{"email":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/email-24x24.png","network":"email"},"facebook":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/facebook-24x24.png","network":"facebook"},"google_plus":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/googleplus-24x24.png","network":"google_plus"},"linkedin":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/linkedin-24x24.png","network":"linkedin"},"pinterest":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/pinterest-24x24.png","network":"pinterest"},"twitter":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/twitter-24x24.png","network":"twitter"}},"child_css":[],"css":[],"id":"module_1507037604440482","label":"Fixed Social Sharing","name":"module_1507037604440482","smart_type":null,"type":"social_sharing"},"module_1507047465123517":{"body":{"value":"Si te gust\u00f3 este art\u00edculo puedes compartirlo"},"child_css":[],"css":[],"id":"module_1507047465123517","label":"Header","name":"module_1507047465123517","smart_type":null,"type":"header"},"module_1507059705444555":{"body":{"custom_widget_id":5366111640,"field_types":{"hidden_actual_post":"boolean","quantity_to_show":"text"},"module_id":1800602,"per_widget_wrapper_html":"","tag":"custom_widget","type":"custom_widget","widget_name":"MRG - Notas Relacionadas","wrapping_html":""},"child_css":[],"css":[],"id":"module_1507059705444555","label":"MRG - Notas Relacionadas","module_id":1800602,"name":"module_1507059705444555","smart_type":null,"type":"custom_widget"},"module_150905533993192":{"body":{"html":""},"child_css":[],"css":[],"id":"module_150905533993192","label":"CTA","name":"module_150905533993192","smart_type":null,"type":"rich_text"},"name":{"body":{"value":"Fomentamos el desarrollo de la industria de videojuegos"},"child_css":[],"css":[],"id":"name","label":"T\u00edtulo","name":"name","type":"text"},"post_body":{"body":{"value":"<p style=\"text-align: justify;\">Este lunes el Municipio de R\u00edo Grande a trav\u00e9s de la Secretar\u00eda de Promoci\u00f3n Social firm\u00f3 en Buenos Aires un <strong>convenio<\/strong> con la<strong> <a href=\"http:\/\/www.adva.com.ar\/\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">Asociaci\u00f3n Civil de Desarrolladores de Videojuegos Argentinos (ADVA) <\/a><\/strong> <\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El acuerdo tiene por objetivo la <strong>colaboraci\u00f3n conjunta<\/strong> de ambas instituciones en proyectos de<strong> investigaci\u00f3n<\/strong> y cursos de <strong>formaci\u00f3n<\/strong> vinculados a las <strong>nuevas tecnolog\u00edas<\/strong> y al <strong>desarrollo profesional de videojuegos<\/strong>.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">La titular del \u00e1rea, DI Anal\u00eda Cubino, dijo al respecto que \u201ces un convenio muy importante para la ciudad porque estamos <strong>pensando la industria creativa como una alternativa de producci\u00f3n<\/strong>\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cEstamos concretando los primeros pasos para trabajar junto a esta asociaci\u00f3n y desarrollar una serie de acciones como capacitaciones y producciones que oportunamente iremos informando\u201d, agreg\u00f3. <\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Asimismo, subray\u00f3 que \u201cen R\u00edo Grande hay mucho p\u00fablico joven que consume <strong>videojuegos<\/strong> pero nosotros creemos que tambi\u00e9n es posible producirlos, y trataremos de acompa\u00f1ar y fortalecer esta oportunidad de crecimiento\u201d. <\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Finalmente, la funcionaria asegur\u00f3 que \u201cbuscaremos tambi\u00e9n descubrir la complementariedad de otras disciplinas como la m\u00fasica y el dise\u00f1o que son parte de esta industria creativa\u201d y destac\u00f3 que \u201cesto brindar\u00e1 opciones a muchos j\u00f3venes en nuestra ciudad que est\u00e9n interesados en introducirse en estas especialidades\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Es una nueva alternativa que estar\u00e1 desarroll\u00e1ndose en el <strong>Espacio para el Desarrollo Laboral y Tecnol\u00f3gico<\/strong> de la ciudad, sitio en el que se est\u00e1n generando iniciativas innovadoras para la ciudad de R\u00edo Grande <a href=\"http:\/\/actualidadtdf.com.ar\/rio-grande-cuenta-con-el-primer-espacio-para-el-desarrollo-laboral-y-tecnologico-de-la-region\/\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">R\u00edo Grande cuenta con el primer Espacio para el Desarrollo Laboral y Tecnol\u00f3gico de la regi\u00f3n<\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El Espacio para el Desarrollo Laboral y Tecnol\u00f3gico se ha convertido en un sitio para formar para el autoempleo y la recalificaci\u00f3n laboral de oficios tradicionales; pero tambi\u00e9n respondiendo al desaf\u00edo que el mundo plantea, con la <strong>formaci\u00f3n en nuevas tecnolog\u00edas<\/strong>.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">La Presidenta de ADVA, Martina Santoro, coment\u00f3 que \u201cnuestra asociaci\u00f3n se dedica a <strong>fomentar el desarrollo de videojuegos<\/strong> a trav\u00e9s de herramientas como <strong>capacitaciones<\/strong>, relacionadas a tem\u00e1ticas como la <strong>programaci\u00f3n<\/strong>, el <strong>dise\u00f1o<\/strong>, el <strong>arte<\/strong> y la <strong>m\u00fasica<\/strong>. Tambi\u00e9n realizamos misiones comerciales en todo el mundo, adem\u00e1s de invitar a compradores internacionales a nuestro pa\u00eds para que se re\u00fanan con desarrolladores locales para alcanzar acuerdos y contrataciones\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cEntendemos que en la ciudad de R\u00edo Grande hay un grupo de entusiastas que quieren desarrollarse en este sentido y estamos muy contentos de poder sumar nuestro apoyo y nuestra experiencia para que puedan lograrlo\u201d, subray\u00f3. <\/p>"},"child_css":[],"css":[],"id":"post_body","label":"Cuerpo de la publicaci\u00f3n","name":"post_body","type":"rich_text"}}},{"ab":false,"ab_variation":false,"absolute_url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/exitosa-feria-de-productores-horticolas-locales","allowed_slug_conflict":false,"analytics_page_id":"5587073868","analytics_page_type":"blog-post","archived":false,"are_comments_allowed":true,"attached_stylesheets":[],"author":"julietagrosso19@gmail.com","author_at":1519045833998,"author_email":"julietagrosso19@gmail.com","author_name":"Mar\u00eda Julieta Grosso","author_user_id":4973931,"author_username":"julietagrosso19@gmail.com","blog_author":{"avatar":"","bio":"","created":1510925432050,"deleted_at":0,"display_name":"Julieta Grosso","email":"julietagrosso19@gmail.com","facebook":"","full_name":"Julieta Grosso","google_plus":"","gravatar_url":"https:\/\/app.hubspot.com\/settings\/avatar\/a64236d01061946870c4a3fa3db8123b","has_social_profiles":false,"id":5440322683,"linkedin":"","portal_id":3039596,"slug":"julieta-grosso","twitter":"","twitter_username":"","updated":1510925450362,"user_id":4973931,"username":"julietagrosso19@gmail.com","website":""},"blog_author_id":5440322683,"blog_post_author":{"avatar":"","bio":"","created":1510925432050,"deleted_at":0,"display_name":"Julieta Grosso","email":"julietagrosso19@gmail.com","facebook":"","full_name":"Julieta Grosso","google_plus":"","gravatar_url":"https:\/\/app.hubspot.com\/settings\/avatar\/a64236d01061946870c4a3fa3db8123b","has_social_profiles":false,"id":5440322683,"linkedin":"","portal_id":3039596,"slug":"julieta-grosso","twitter":"","twitter_username":"","updated":1510925450362,"user_id":4973931,"username":"julietagrosso19@gmail.com","website":""},"blog_publish_to_social_media_task":"DONE","blueprint_type_id":0,"category":3,"category_id":3,"comment_count":0,"composition_id":0,"content_group":4972306924,"content_group_id":4972306924,"created":1519044555728,"created_time":1519044555728,"css":[],"css_text":"","ctas":[],"current_state":"PUBLISHED","currently_published":true,"deleted_at":0,"domain":"","enable_google_amp_output_override":false,"featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/Productores%20%281%29.jpg","featured_image_alt_text":"Productores (1)","featured_image_height":0,"featured_image_length":0,"featured_image_width":0,"flex_areas":[],"freeze_date":1519044864000,"has_user_changes":true,"html_title":"Exitosa feria de productores hort\u00edcolas locales","id":5587073868,"is_captcha_required":true,"is_draft":false,"is_instant_email_enabled":true,"is_published":true,"is_social_publishing_enabled":true,"keywords":[],"label":"Exitosa feria de productores hort\u00edcolas locales","layout_sections":[],"link_rel_canonical_url":"","list_template":"generated_layouts\/5516809288.html","live_domain":"info.riogrande.gob.ar","meta":{"author_email":"julietagrosso19@gmail.com","post_summary":"<p style=\"text-align: justify;\">El Municipio de R\u00edo Grande a trav\u00e9s del <strong>Programa de Huertas Urbanas<\/strong> que lleva adelante la Secretar\u00eda de la Producci\u00f3n y Ambiente <strong>contin\u00faa<\/strong> <strong>acompa\u00f1ando<\/strong> y <strong>brindando<\/strong>, de la mano de productores locales, la <strong>posibilidad<\/strong> de <strong>adquirir<\/strong> <strong>verduras<\/strong> y <strong>hortalizas<\/strong> a vecinos de la ciudad.<\/p>\n","author_username":"julietagrosso19@gmail.com","author_user_id":4973931,"has_user_changes":true,"last_edit_session_id":null,"last_edit_update_id":null,"html_title":"Exitosa feria de productores hort\u00edcolas locales","tag_ids":[4972307056],"topic_ids":[4972307056],"keywords":[],"campaign_name":null,"campaign_utm":null,"enable_google_amp_output_override":false,"featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/Productores%20%281%29.jpg","featured_image_alt_text":"Productores (1)","link_rel_canonical_url":"","meta_description":"A trav\u00e9s del Programa de Huertas Urbanas continuamos acompa\u00f1ando y brindando la posibilidad de adquirir verduras y hortalizas a vecinos de la ciudad. ","post_body":"<p style=\"text-align: justify;\">El Municipio de R\u00edo Grande a trav\u00e9s del <strong>Programa de Huertas Urbanas<\/strong> que lleva adelante la Secretar\u00eda de la Producci\u00f3n y Ambiente <strong>contin\u00faa<\/strong> <strong>acompa\u00f1ando<\/strong> y <strong>brindando<\/strong>, de la mano de productores locales, la <strong>posibilidad<\/strong> de <strong>adquirir<\/strong> <strong>verduras<\/strong> y <strong>hortalizas<\/strong> a vecinos de la ciudad.<\/p>\n<!--more--><p style=\"text-align: justify;\">Este s\u00e1bado se realiz\u00f3 una nueva feria en el Paseo Canto del Viento, donde productores que participan del mencionado programa ofrecieron lechuga, perejil, ciboulette, menta, entre otros tantos productos hort\u00edcolas de producci\u00f3n local.&nbsp;<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El Programa Huertas Urbanas triplic\u00f3 la cantidad de participantes desde su inicio, llegando hoy a 38 productores con m\u00e1s de 5.400 metros cuadrados dedicada a la producci\u00f3n de la tierra, especialmente a lechuga, aunque ya se ha iniciado la experiencia con la papa.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">En este sentido, Juan Oyarzo, coordinador de Desarrollo Local valor\u00f3 que \u201cde este modo se promueve el fortaleciendo de los emprendimientos que llevan adelante los productores locales\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Adem\u00e1s, el funcionario indic\u00f3 que \u201cseguimos trabajando en este programa que pretende generar un cord\u00f3n productivo con buena calidad y con capacidad para abastecer la demanda en el mercado interno\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Asimismo, agreg\u00f3 que \u201chemos tenido muy buenos resultados con la producci\u00f3n y posterior venta de lechuga, de hecho, nos comentaron los productores que ya est\u00e1n vendiendo los \u00faltimos remanentes de la producci\u00f3n de la presente temporada, as\u00ed que muy felices con estos resultados\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Oyarzo record\u00f3 que se continuar\u00e1 con estas ferias. \u201cEsperamos continuar en este camino para favorecer esta actividad en nuestra ciudad\u201d, destac\u00f3.<\/p>","publish_immediately":true,"use_featured_image":true,"rss_body":"<p style=\"text-align: justify;\">El Municipio de R\u00edo Grande a trav\u00e9s del <strong>Programa de Huertas Urbanas<\/strong> que lleva adelante la Secretar\u00eda de la Producci\u00f3n y Ambiente <strong>contin\u00faa<\/strong> <strong>acompa\u00f1ando<\/strong> y <strong>brindando<\/strong>, de la mano de productores locales, la <strong>posibilidad<\/strong> de <strong>adquirir<\/strong> <strong>verduras<\/strong> y <strong>hortalizas<\/strong> a vecinos de la ciudad.<\/p>\n<!--more--><p style=\"text-align: justify;\">Este s\u00e1bado se realiz\u00f3 una nueva feria en el Paseo Canto del Viento, donde productores que participan del mencionado programa ofrecieron lechuga, perejil, ciboulette, menta, entre otros tantos productos hort\u00edcolas de producci\u00f3n local.&nbsp;<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El Programa Huertas Urbanas triplic\u00f3 la cantidad de participantes desde su inicio, llegando hoy a 38 productores con m\u00e1s de 5.400 metros cuadrados dedicada a la producci\u00f3n de la tierra, especialmente a lechuga, aunque ya se ha iniciado la experiencia con la papa.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">En este sentido, Juan Oyarzo, coordinador de Desarrollo Local valor\u00f3 que \u201cde este modo se promueve el fortaleciendo de los emprendimientos que llevan adelante los productores locales\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Adem\u00e1s, el funcionario indic\u00f3 que \u201cseguimos trabajando en este programa que pretende generar un cord\u00f3n productivo con buena calidad y con capacidad para abastecer la demanda en el mercado interno\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Asimismo, agreg\u00f3 que \u201chemos tenido muy buenos resultados con la producci\u00f3n y posterior venta de lechuga, de hecho, nos comentaron los productores que ya est\u00e1n vendiendo los \u00faltimos remanentes de la producci\u00f3n de la presente temporada, as\u00ed que muy felices con estos resultados\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Oyarzo record\u00f3 que se continuar\u00e1 con estas ferias. \u201cEsperamos continuar en este camino para favorecer esta actividad en nuestra ciudad\u201d, destac\u00f3.<\/p>","rss_summary":"<p style=\"text-align: justify;\">El Municipio de R\u00edo Grande a trav\u00e9s del <strong>Programa de Huertas Urbanas<\/strong> que lleva adelante la Secretar\u00eda de la Producci\u00f3n y Ambiente <strong>contin\u00faa<\/strong> <strong>acompa\u00f1ando<\/strong> y <strong>brindando<\/strong>, de la mano de productores locales, la <strong>posibilidad<\/strong> de <strong>adquirir<\/strong> <strong>verduras<\/strong> y <strong>hortalizas<\/strong> a vecinos de la ciudad.<\/p>\n","blog_publish_to_social_media_task":"DONE","blog_post_schedule_task_uid":null},"meta_description":"A trav\u00e9s del Programa de Huertas Urbanas continuamos acompa\u00f1ando y brindando la posibilidad de adquirir verduras y hortalizas a vecinos de la ciudad. ","name":"Exitosa feria de productores hort\u00edcolas locales","page_redirected":false,"page_title":"Exitosa feria de productores hort\u00edcolas locales","parent_blog":{"absolute_url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar","allow_comments":true,"amp_body_color":"#404040","amp_body_font":"'Helvetica Neue', Helvetica, Arial, sans-serif","amp_body_font_size":"18","amp_custom_css":"","amp_header_background_color":"#ffffff","amp_header_color":"#1e1e1e","amp_header_font":"'Helvetica Neue', Helvetica, Arial, sans-serif","amp_header_font_size":"36","amp_link_color":"#416bb3","amp_logo_alt":"","amp_logo_height":0,"amp_logo_src":"","amp_logo_width":0,"analytics_page_id":4972306924,"attached_stylesheets":[],"captcha_after_days":7,"captcha_always":false,"category_id":3,"close_comments_older":0,"comment_date_format":"medium","comment_form_guid":"0be52f45-0d91-42c9-8c61-d365e8b06d82","comment_max_thread_depth":1,"comment_moderation":false,"comment_notification_emails":[],"comment_should_create_contact":false,"comment_verification_text":"","created":1490639392827,"created_date_time":1490639392827,"daily_notification_email_id":"4972306984","default_group_style_id":"","default_notification_from_name":"Sample Author","default_notification_reply_to":"SampleAuthor@hubspot.com","deleted_at":0,"description":"","domain":"","domain_when_published":"info.riogrande.gob.ar","email_api_subscription_id":3275650,"enable_google_amp_output":false,"enable_social_auto_publishing":true,"html_footer":"","html_footer_is_shared":true,"html_head":"","html_head_is_shared":true,"html_keywords":[],"html_title":"Informaci\u00f3n sobre R\u00edo Grande","id":4972306924,"instant_notification_email_id":"4972306969","item_layout_id":5518992581,"item_template_is_shared":false,"item_template_path":"generated_layouts\/5518992581.html","language":"en_US","listing_layout_id":5516809288,"listing_template_path":"generated_layouts\/5516809288.html","live_domain":"info.riogrande.gob.ar","month_filter_format":"MMMM yyyy","monthly_notification_email_id":"4972307006","name":"Informaci\u00f3n sobre R\u00edo Grande","portal_id":3039596,"post_html_footer":"","post_html_head":"","posts_per_listing_page":10,"posts_per_rss_feed":10,"public_title":"Informaci\u00f3n sobre R\u00edo Grande","publish_date_format":"medium","resolved_domain":"info.riogrande.gob.ar","root_url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar","show_social_link_facebook":true,"show_social_link_google_plus":true,"show_social_link_linkedin":true,"show_social_link_twitter":true,"show_summary_in_emails":true,"show_summary_in_listing":true,"show_summary_in_rss":true,"slug":"","social_account_twitter":"","subscription_contacts_property":"blog_default_hubspot_blog_4972306924_subscription","subscription_form_guid":"5f99f118-2f1f-4c02-926d-091541258238","subscription_lists_by_type":{"daily":2,"instant":1,"monthly":4,"weekly":3},"updated":1516043396997,"updated_date_time":1516043396997,"url_base":"info.riogrande.gob.ar","url_segments":[],"use_featured_image_in_summary":true,"uses_default_template":false,"weekly_notification_email_id":"4972306993"},"personas":[],"placement_guids":[],"portal_id":3039596,"post_body":"<p style=\"text-align: justify;\">El Municipio de R\u00edo Grande a trav\u00e9s del <strong>Programa de Huertas Urbanas<\/strong> que lleva adelante la Secretar\u00eda de la Producci\u00f3n y Ambiente <strong>contin\u00faa<\/strong> <strong>acompa\u00f1ando<\/strong> y <strong>brindando<\/strong>, de la mano de productores locales, la <strong>posibilidad<\/strong> de <strong>adquirir<\/strong> <strong>verduras<\/strong> y <strong>hortalizas<\/strong> a vecinos de la ciudad.<\/p>\n<!--more--><p style=\"text-align: justify;\">Este s\u00e1bado se realiz\u00f3 una nueva feria en el Paseo Canto del Viento, donde productores que participan del mencionado programa ofrecieron lechuga, perejil, ciboulette, menta, entre otros tantos productos hort\u00edcolas de producci\u00f3n local.&nbsp;<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El Programa Huertas Urbanas triplic\u00f3 la cantidad de participantes desde su inicio, llegando hoy a 38 productores con m\u00e1s de 5.400 metros cuadrados dedicada a la producci\u00f3n de la tierra, especialmente a lechuga, aunque ya se ha iniciado la experiencia con la papa.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">En este sentido, Juan Oyarzo, coordinador de Desarrollo Local valor\u00f3 que \u201cde este modo se promueve el fortaleciendo de los emprendimientos que llevan adelante los productores locales\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Adem\u00e1s, el funcionario indic\u00f3 que \u201cseguimos trabajando en este programa que pretende generar un cord\u00f3n productivo con buena calidad y con capacidad para abastecer la demanda en el mercado interno\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Asimismo, agreg\u00f3 que \u201chemos tenido muy buenos resultados con la producci\u00f3n y posterior venta de lechuga, de hecho, nos comentaron los productores que ya est\u00e1n vendiendo los \u00faltimos remanentes de la producci\u00f3n de la presente temporada, as\u00ed que muy felices con estos resultados\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Oyarzo record\u00f3 que se continuar\u00e1 con estas ferias. \u201cEsperamos continuar en este camino para favorecer esta actividad en nuestra ciudad\u201d, destac\u00f3.<\/p>","post_body_rss":"<p style=\"text-align: justify;\">El Municipio de R\u00edo Grande a trav\u00e9s del <strong>Programa de Huertas Urbanas<\/strong> que lleva adelante la Secretar\u00eda de la Producci\u00f3n y Ambiente <strong>contin\u00faa<\/strong> <strong>acompa\u00f1ando<\/strong> y <strong>brindando<\/strong>, de la mano de productores locales, la <strong>posibilidad<\/strong> de <strong>adquirir<\/strong> <strong>verduras<\/strong> y <strong>hortalizas<\/strong> a vecinos de la ciudad.<\/p>\n<!--more--><p style=\"text-align: justify;\">Este s\u00e1bado se realiz\u00f3 una nueva feria en el Paseo Canto del Viento, donde productores que participan del mencionado programa ofrecieron lechuga, perejil, ciboulette, menta, entre otros tantos productos hort\u00edcolas de producci\u00f3n local.&nbsp;<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El Programa Huertas Urbanas triplic\u00f3 la cantidad de participantes desde su inicio, llegando hoy a 38 productores con m\u00e1s de 5.400 metros cuadrados dedicada a la producci\u00f3n de la tierra, especialmente a lechuga, aunque ya se ha iniciado la experiencia con la papa.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">En este sentido, Juan Oyarzo, coordinador de Desarrollo Local valor\u00f3 que \u201cde este modo se promueve el fortaleciendo de los emprendimientos que llevan adelante los productores locales\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Adem\u00e1s, el funcionario indic\u00f3 que \u201cseguimos trabajando en este programa que pretende generar un cord\u00f3n productivo con buena calidad y con capacidad para abastecer la demanda en el mercado interno\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Asimismo, agreg\u00f3 que \u201chemos tenido muy buenos resultados con la producci\u00f3n y posterior venta de lechuga, de hecho, nos comentaron los productores que ya est\u00e1n vendiendo los \u00faltimos remanentes de la producci\u00f3n de la presente temporada, as\u00ed que muy felices con estos resultados\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Oyarzo record\u00f3 que se continuar\u00e1 con estas ferias. \u201cEsperamos continuar en este camino para favorecer esta actividad en nuestra ciudad\u201d, destac\u00f3.<\/p>","post_email_content":"<html>\n <head><\/head>\n <body>\n  <p style=\"text-align: justify;\">El Municipio de R\u00edo Grande a trav\u00e9s del <strong>Programa de Huertas Urbanas<\/strong> que lleva adelante la Secretar\u00eda de la Producci\u00f3n y Ambiente <strong>contin\u00faa<\/strong> <strong>acompa\u00f1ando<\/strong> y <strong>brindando<\/strong>, de la mano de productores locales, la <strong>posibilidad<\/strong> de <strong>adquirir<\/strong> <strong>verduras<\/strong> y <strong>hortalizas<\/strong> a vecinos de la ciudad.<\/p> \n <\/body>\n<\/html>","post_featured_image_if_enabled":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/Productores%20%281%29.jpg","post_list_content":"<html>\n <head><\/head>\n <body>\n  <p style=\"text-align: justify;\">El Municipio de R\u00edo Grande a trav\u00e9s del <strong>Programa de Huertas Urbanas<\/strong> que lleva adelante la Secretar\u00eda de la Producci\u00f3n y Ambiente <strong>contin\u00faa<\/strong> <strong>acompa\u00f1ando<\/strong> y <strong>brindando<\/strong>, de la mano de productores locales, la <strong>posibilidad<\/strong> de <strong>adquirir<\/strong> <strong>verduras<\/strong> y <strong>hortalizas<\/strong> a vecinos de la ciudad.<\/p> \n <\/body>\n<\/html>","post_list_summary_featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/Productores%20%281%29.jpg","post_rss_content":"<html>\n <head><\/head>\n <body>\n  <p style=\"text-align: justify;\">El Municipio de R\u00edo Grande a trav\u00e9s del <strong>Programa de Huertas Urbanas<\/strong> que lleva adelante la Secretar\u00eda de la Producci\u00f3n y Ambiente <strong>contin\u00faa<\/strong> <strong>acompa\u00f1ando<\/strong> y <strong>brindando<\/strong>, de la mano de productores locales, la <strong>posibilidad<\/strong> de <strong>adquirir<\/strong> <strong>verduras<\/strong> y <strong>hortalizas<\/strong> a vecinos de la ciudad.<\/p> \n <\/body>\n<\/html>","post_rss_summary_featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/Productores%20%281%29.jpg","post_summary":"<p style=\"text-align: justify;\">El Municipio de R\u00edo Grande a trav\u00e9s del <strong>Programa de Huertas Urbanas<\/strong> que lleva adelante la Secretar\u00eda de la Producci\u00f3n y Ambiente <strong>contin\u00faa<\/strong> <strong>acompa\u00f1ando<\/strong> y <strong>brindando<\/strong>, de la mano de productores locales, la <strong>posibilidad<\/strong> de <strong>adquirir<\/strong> <strong>verduras<\/strong> y <strong>hortalizas<\/strong> a vecinos de la ciudad.<\/p>\n","post_summary_rss":"<html>\n <head><\/head>\n <body>\n  <p style=\"text-align: justify;\">El Municipio de R\u00edo Grande a trav\u00e9s del <strong>Programa de Huertas Urbanas<\/strong> que lleva adelante la Secretar\u00eda de la Producci\u00f3n y Ambiente <strong>contin\u00faa<\/strong> <strong>acompa\u00f1ando<\/strong> y <strong>brindando<\/strong>, de la mano de productores locales, la <strong>posibilidad<\/strong> de <strong>adquirir<\/strong> <strong>verduras<\/strong> y <strong>hortalizas<\/strong> a vecinos de la ciudad.<\/p> \n <\/body>\n<\/html>","post_template":"generated_layouts\/5518992581.html","preview_key":"thglXUzu","processing_status":"PUBLISHED","publish_date":1519044864000,"publish_date_local_time":1519044864000,"publish_date_localized":{"date":1519044864000,"format":"medium","language":"en_US"},"publish_immediately":true,"published_url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/exitosa-feria-de-productores-horticolas-locales","resolved_domain":"info.riogrande.gob.ar","rss_body":"<p style=\"text-align: justify;\">El Municipio de R\u00edo Grande a trav\u00e9s del <strong>Programa de Huertas Urbanas<\/strong> que lleva adelante la Secretar\u00eda de la Producci\u00f3n y Ambiente <strong>contin\u00faa<\/strong> <strong>acompa\u00f1ando<\/strong> y <strong>brindando<\/strong>, de la mano de productores locales, la <strong>posibilidad<\/strong> de <strong>adquirir<\/strong> <strong>verduras<\/strong> y <strong>hortalizas<\/strong> a vecinos de la ciudad.<\/p>\n<!--more--><p style=\"text-align: justify;\">Este s\u00e1bado se realiz\u00f3 una nueva feria en el Paseo Canto del Viento, donde productores que participan del mencionado programa ofrecieron lechuga, perejil, ciboulette, menta, entre otros tantos productos hort\u00edcolas de producci\u00f3n local.&nbsp;<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El Programa Huertas Urbanas triplic\u00f3 la cantidad de participantes desde su inicio, llegando hoy a 38 productores con m\u00e1s de 5.400 metros cuadrados dedicada a la producci\u00f3n de la tierra, especialmente a lechuga, aunque ya se ha iniciado la experiencia con la papa.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">En este sentido, Juan Oyarzo, coordinador de Desarrollo Local valor\u00f3 que \u201cde este modo se promueve el fortaleciendo de los emprendimientos que llevan adelante los productores locales\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Adem\u00e1s, el funcionario indic\u00f3 que \u201cseguimos trabajando en este programa que pretende generar un cord\u00f3n productivo con buena calidad y con capacidad para abastecer la demanda en el mercado interno\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Asimismo, agreg\u00f3 que \u201chemos tenido muy buenos resultados con la producci\u00f3n y posterior venta de lechuga, de hecho, nos comentaron los productores que ya est\u00e1n vendiendo los \u00faltimos remanentes de la producci\u00f3n de la presente temporada, as\u00ed que muy felices con estos resultados\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Oyarzo record\u00f3 que se continuar\u00e1 con estas ferias. \u201cEsperamos continuar en este camino para favorecer esta actividad en nuestra ciudad\u201d, destac\u00f3.<\/p>","rss_summary":"<p style=\"text-align: justify;\">El Municipio de R\u00edo Grande a trav\u00e9s del <strong>Programa de Huertas Urbanas<\/strong> que lleva adelante la Secretar\u00eda de la Producci\u00f3n y Ambiente <strong>contin\u00faa<\/strong> <strong>acompa\u00f1ando<\/strong> y <strong>brindando<\/strong>, de la mano de productores locales, la <strong>posibilidad<\/strong> de <strong>adquirir<\/strong> <strong>verduras<\/strong> y <strong>hortalizas<\/strong> a vecinos de la ciudad.<\/p>\n","rss_summary_featured_image":"https:\/\/cdn2.hubspot.net\/hubfs\/3039596\/Productores%20%281%29.jpg","slug":"exitosa-feria-de-productores-horticolas-locales","state":"PUBLISHED","subcategory":"normal_blog_post","synced_with_blog_root":true,"tag_ids":[4972307056],"tag_list":[],"tag_names":[],"template_path":"","template_path_for_render":"generated_layouts\/5518992581.html","title":"Exitosa feria de productores hort\u00edcolas locales","topic_ids":[4972307056],"topic_list":[],"topic_names":[],"topics":[4972307056],"translated_content":[],"tweet_immediately":false,"unpublished_at":0,"updated":1519045833998,"upsize_featured_image":false,"url":"http:\/\/info.riogrande.gob.ar\/exitosa-feria-de-productores-horticolas-locales","use_featured_image":true,"views":0,"widget_containers":[],"widgetcontainers":[],"widgets":{"module_1506978622629435":{"body":{"email":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/email-24x24.png","network":"email"},"facebook":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/facebook-24x24.png","network":"facebook"},"google_plus":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/googleplus-24x24.png","network":"google_plus"},"linkedin":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/linkedin-24x24.png","network":"linkedin"},"pinterest":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/pinterest-24x24.png","network":"pinterest"},"twitter":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/twitter-24x24.png","network":"twitter"}},"child_css":[],"css":[],"id":"module_1506978622629435","label":"Social Sharing","name":"module_1506978622629435","smart_type":null,"type":"social_sharing"},"module_1507037604440482":{"body":{"email":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/email-24x24.png","network":"email"},"facebook":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/facebook-24x24.png","network":"facebook"},"google_plus":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/googleplus-24x24.png","network":"google_plus"},"linkedin":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/linkedin-24x24.png","network":"linkedin"},"pinterest":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/pinterest-24x24.png","network":"pinterest"},"twitter":{"custom_link_format":"","enabled":true,"img_src":"https:\/\/static.hubspot.com\/final\/img\/common\/icons\/social\/twitter-24x24.png","network":"twitter"}},"child_css":[],"css":[],"id":"module_1507037604440482","label":"Fixed Social Sharing","name":"module_1507037604440482","smart_type":null,"type":"social_sharing"},"module_1507047465123517":{"body":{"value":"Si te gust\u00f3 este art\u00edculo puedes compartirlo"},"child_css":[],"css":[],"id":"module_1507047465123517","label":"Header","name":"module_1507047465123517","smart_type":null,"type":"header"},"module_1507059705444555":{"body":{"custom_widget_id":5366111640,"field_types":{"hidden_actual_post":"boolean","quantity_to_show":"text"},"module_id":1800602,"per_widget_wrapper_html":"","tag":"custom_widget","type":"custom_widget","widget_name":"MRG - Notas Relacionadas","wrapping_html":""},"child_css":[],"css":[],"id":"module_1507059705444555","label":"MRG - Notas Relacionadas","module_id":1800602,"name":"module_1507059705444555","smart_type":null,"type":"custom_widget"},"module_150905533993192":{"body":{"html":""},"child_css":[],"css":[],"id":"module_150905533993192","label":"CTA","name":"module_150905533993192","smart_type":null,"type":"rich_text"},"name":{"body":{"value":"Exitosa feria de productores hort\u00edcolas locales"},"child_css":[],"css":[],"id":"name","label":"T\u00edtulo","name":"name","type":"text"},"post_body":{"body":{"html":"<p style=\"text-align: justify;\">El Municipio de R\u00edo Grande a trav\u00e9s del <strong>Programa de Huertas Urbanas<\/strong> que lleva adelante la Secretar\u00eda de la Producci\u00f3n y Ambiente <strong>contin\u00faa<\/strong> <strong>acompa\u00f1ando<\/strong> y <strong>brindando<\/strong>, de la mano de productores locales, la <strong>posibilidad<\/strong> de <strong>adquirir<\/strong> <strong>verduras<\/strong> y <strong>hortalizas<\/strong> a vecinos de la ciudad.<\/p>\n<!--more--><p style=\"text-align: justify;\">Este s\u00e1bado se realiz\u00f3 una nueva feria en el Paseo Canto del Viento, donde productores que participan del mencionado programa ofrecieron lechuga, perejil, ciboulette, menta, entre otros tantos productos hort\u00edcolas de producci\u00f3n local.&nbsp;<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El Programa Huertas Urbanas triplic\u00f3 la cantidad de participantes desde su inicio, llegando hoy a 38 productores con m\u00e1s de 5.400 metros cuadrados dedicada a la producci\u00f3n de la tierra, especialmente a lechuga, aunque ya se ha iniciado la experiencia con la papa.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">En este sentido, Juan Oyarzo, coordinador de Desarrollo Local valor\u00f3 que \u201cde este modo se promueve el fortaleciendo de los emprendimientos que llevan adelante los productores locales\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Adem\u00e1s, el funcionario indic\u00f3 que \u201cseguimos trabajando en este programa que pretende generar un cord\u00f3n productivo con buena calidad y con capacidad para abastecer la demanda en el mercado interno\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Asimismo, agreg\u00f3 que \u201chemos tenido muy buenos resultados con la producci\u00f3n y posterior venta de lechuga, de hecho, nos comentaron los productores que ya est\u00e1n vendiendo los \u00faltimos remanentes de la producci\u00f3n de la presente temporada, as\u00ed que muy felices con estos resultados\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Oyarzo record\u00f3 que se continuar\u00e1 con estas ferias. \u201cEsperamos continuar en este camino para favorecer esta actividad en nuestra ciudad\u201d, destac\u00f3.<\/p>","value":"<p style=\"text-align: justify;\">El Municipio de R\u00edo Grande a trav\u00e9s del <strong>Programa de Huertas Urbanas<\/strong> que lleva adelante la Secretar\u00eda de la Producci\u00f3n y Ambiente <strong>contin\u00faa<\/strong> <strong>acompa\u00f1ando<\/strong> y <strong>brindando<\/strong>, de la mano de productores locales, la <strong>posibilidad<\/strong> de <strong>adquirir<\/strong> <strong>verduras<\/strong> y <strong>hortalizas<\/strong> a vecinos de la ciudad.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Este s\u00e1bado se realiz\u00f3 una nueva feria en el Paseo Canto del Viento, donde productores que participan del mencionado programa ofrecieron lechuga, perejil, ciboulette, menta, entre otros tantos productos hort\u00edcolas de producci\u00f3n local.&nbsp;<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El Programa Huertas Urbanas triplic\u00f3 la cantidad de participantes desde su inicio, llegando hoy a 38 productores con m\u00e1s de 5.400 metros cuadrados dedicada a la producci\u00f3n de la tierra, especialmente a lechuga, aunque ya se ha iniciado la experiencia con la papa.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">En este sentido, Juan Oyarzo, coordinador de Desarrollo Local valor\u00f3 que \u201cde este modo se promueve el fortaleciendo de los emprendimientos que llevan adelante los productores locales\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Adem\u00e1s, el funcionario indic\u00f3 que \u201cseguimos trabajando en este programa que pretende generar un cord\u00f3n productivo con buena calidad y con capacidad para abastecer la demanda en el mercado interno\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Asimismo, agreg\u00f3 que \u201chemos tenido muy buenos resultados con la producci\u00f3n y posterior venta de lechuga, de hecho, nos comentaron los productores que ya est\u00e1n vendiendo los \u00faltimos remanentes de la producci\u00f3n de la presente temporada, as\u00ed que muy felices con estos resultados\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Oyarzo record\u00f3 que se continuar\u00e1 con estas ferias. \u201cEsperamos continuar en este camino para favorecer esta actividad en nuestra ciudad\u201d, destac\u00f3.<\/p>"},"child_css":[],"css":[],"id":"post_body","label":"Cuerpo de la publicaci\u00f3n","name":"post_body","type":"rich_text"}}}]